{"resource": {"name": "Adiestramientos Controles Internos", "id": "pum5-f7ma", "parent_fxf": ["hebx-96qm"], "description": "Calendario de adiestramientos y orientaciones que provee la Oficina del Contralor Electoral.", "attribution": "Oficina del Contralor Electoral", "attribution_link": "http://contralorelectoral.gov.pr", "contact_email": null, "type": "calendar", "updatedAt": "2018-10-03T15:46:05.000Z", "createdAt": "2016-10-17T20:01:48.000Z", "metadata_updated_at": "2016-10-17T20:01:54.000Z", "data_updated_at": "2018-10-03T15:46:05.000Z", "columns_name": ["Title", "Email", "Requirement", "Calendar", "Location", "End Date", "Phone", "Start Date", "Description"], "columns_field_name": ["title", "email", "requirement", "calendar", "location", "end_date", "phone", "start_date", "description"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Calendar date", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "calendar", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-07-26T17:16:20.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": [], "domain_metadata": []}, "metadata": {"domain": "data.oce.pr.gov", "license": "Public Domain U.S. Government"}, "permalink": "https://data.oce.pr.gov/d/pum5-f7ma", "link": "https://data.oce.pr.gov/dataset/Adiestramientos-Controles-Internos/pum5-f7ma", "owner": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}, "creator": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}}
{"resource": {"name": "Pr\u00f3rrogas", "id": "rips-bhyu", "parent_fxf": [], "description": "Conjunto de datos: Registro de solicitud de pr\u00f3rrogas por los candidatos, partidos pol\u00edticos y comit\u00e9s. Las pr\u00f3rrogras mostradas fueron aprobadas por el contralor electoral.", "attribution": "Oficina del Contralor Electoral", "attribution_link": "http://contralorelectoral.gov.pr", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-01-30T14:08:33.000Z", "createdAt": "2016-09-30T21:51:13.000Z", "metadata_updated_at": "2019-01-30T14:08:30.000Z", "data_updated_at": "2019-01-30T14:08:33.000Z", "columns_name": ["Candidatura", "Descripci\u00f3n Evento", "Organizaci\u00f3n Pol\u00edtica", "Fecha Pr\u00f3rroga", "Documento", "Otorgada", "Siglas", "Fecha Hasta", "Fecha Desde", "Periodo", "Candidato o Comit\u00e9"], "columns_field_name": ["candidatura", "descripci_n_evento", "organizaci_n_pol_tica", "fecha_pr_rroga", "documento", "otorgada", "siglas", "fecha_hasta", "fecha_desde", "periodo", "candidato_o_comit"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Calendar date", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "Fecha en que se otorg\u00f3 la pr\u00f3rroga.", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {"view": "date", "align": "center"}, {}, {"view": "date", "align": "center"}, {}, {"view": "date", "align": "center"}, {"view": "date", "align": "center"}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-05-03T21:14:31.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Candidatura", "domain_tags": ["dataset"], "domain_metadata": []}, "metadata": {"domain": "data.oce.pr.gov", "license": "Public Domain U.S. Government"}, "permalink": "https://data.oce.pr.gov/d/rips-bhyu", "link": "https://data.oce.pr.gov/Candidatura/Pr\u00f3rrogas/rips-bhyu", "owner": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}, "creator": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}}
{"resource": {"name": "Adiestramientos Fiscalizaci\u00f3n financiamiento de campa\u00f1as pol\u00edticas", "id": "rjw3-6psk", "parent_fxf": ["hebx-96qm"], "description": "Calendario de adiestramientos y orientaciones que provee la Oficina del Contralor Electoral.", "attribution": "Oficina del Contralor Electoral", "attribution_link": "http://contralorelectoral.gov.pr", "contact_email": null, "type": "calendar", "updatedAt": "2018-10-03T15:46:05.000Z", "createdAt": "2016-10-17T20:02:32.000Z", "metadata_updated_at": "2016-10-17T20:02:38.000Z", "data_updated_at": "2018-10-03T15:46:05.000Z", "columns_name": ["Requirement", "Location", "Phone", "Description", "Email", "Calendar", "Title", "Start Date", "End Date"], "columns_field_name": ["requirement", "location", "phone", "description", "email", "calendar", "title", "start_date", "end_date"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "calendar", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-07-26T17:16:20.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": [], "domain_metadata": []}, "metadata": {"domain": "data.oce.pr.gov", "license": "Public Domain U.S. Government"}, "permalink": "https://data.oce.pr.gov/d/rjw3-6psk", "link": "https://data.oce.pr.gov/dataset/Adiestramientos-Fiscalizaci\u00f3n-financiamiento-de-ca/rjw3-6psk", "owner": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}, "creator": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}}
{"resource": {"name": "Fondo Electoral", "id": "uxnd-q3m7", "parent_fxf": [], "description": "Asignaci\u00f3n y Desembolsos del Fondo Electoral para Gastos Administrativos", "attribution": "Oficina del Contralor Electoral", "attribution_link": "http://contralorelectoral.gov.pr", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-02-14T15:32:39.000Z", "createdAt": "2016-09-27T15:37:08.000Z", "metadata_updated_at": "2018-02-14T15:32:39.000Z", "data_updated_at": "2018-02-14T15:32:23.000Z", "columns_name": ["Year", "%", "Uso", "Siglas", "Balance", "Partido pol\u00edtico", "Logo", "Autorizado"], "columns_field_name": ["year", "disponible_en", "uso_del_fondo", "iniciales", "balance_disponible", "partido_pol_tico", "insignia", "cantidad_autorizada"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Photo", "Number"], "columns_description": ["A\u00f1o", "Balance disponible en porciento", "Fondo electoral utilizado", "Siglas de los partidos pol\u00edticos", "Balance disponible", "Partidos pol\u00edticos", "Logo oficial del partido pol\u00edtico.", "Cantidad autorizada"], "columns_format": [{"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {"noCommas": "false", "align": "right", "percentScale": "100", "precisionStyle": "percentage", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precision": "2", "align": "right", "currencyStyle": "USD", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"precision": "2", "align": "right", "currencyStyle": "USD", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"size": "large"}, {"precision": "2", "align": "right", "currencyStyle": "USD", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-02-14T15:32:39.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Fondos P\u00fablicos", "domain_tags": ["fondo electoral", "fondos publicos"], "domain_metadata": []}, "metadata": {"domain": "data.oce.pr.gov", "license": "Public Domain U.S. Government"}, "permalink": "https://data.oce.pr.gov/d/uxnd-q3m7", "link": "https://data.oce.pr.gov/Fondos-P\u00fablicos/Fondo-Electoral/uxnd-q3m7", "owner": {"id": "hz5k-nvqi", "user_type": "interactive", "display_name": "Eliza Gonzalez"}, "creator": {"id": "hz5k-nvqi", "user_type": "interactive", "display_name": "Eliza Gonzalez"}}
{"resource": {"name": "Adiestramientos Radicaci\u00f3n de informes", "id": "v8gc-qeiu", "parent_fxf": ["hebx-96qm"], "description": "Calendario de adiestramientos y orientaciones que provee la Oficina del Contralor Electoral.", "attribution": "Oficina del Contralor Electoral", "attribution_link": "http://contralorelectoral.gov.pr", "contact_email": null, "type": "calendar", "updatedAt": "2018-10-03T15:46:05.000Z", "createdAt": "2016-10-17T20:01:00.000Z", "metadata_updated_at": "2016-10-17T20:01:07.000Z", "data_updated_at": "2018-10-03T15:46:05.000Z", "columns_name": ["Title", "Phone", "Email", "Location", "Calendar", "Description", "Start Date", "End Date", "Requirement"], "columns_field_name": ["title", "phone", "email", "location", "calendar", "description", "start_date", "end_date", "requirement"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "calendar", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-07-26T17:16:20.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": [], "domain_metadata": []}, "metadata": {"domain": "data.oce.pr.gov", "license": "Public Domain U.S. Government"}, "permalink": "https://data.oce.pr.gov/d/v8gc-qeiu", "link": "https://data.oce.pr.gov/dataset/Adiestramientos-Radicaci\u00f3n-de-informes/v8gc-qeiu", "owner": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}, "creator": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}}
{"resource": {"name": "Comit\u00e9s Registrados", "id": "vk59-cxym", "parent_fxf": [], "description": "Conjunto de datos: Comit\u00e9s de campa\u00f1a registrados en la Oficina del Contralor Electoral.", "attribution": "Oficina del Contralor Electoral", "attribution_link": "http://contralorelectoral.gov.pr", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-01-30T14:09:36.000Z", "createdAt": "2016-09-30T20:20:27.000Z", "metadata_updated_at": "2019-01-30T14:09:34.000Z", "data_updated_at": "2019-01-30T14:09:36.000Z", "columns_name": ["Comit\u00e9", "Pueblo", "Organizaci\u00f3n Pol\u00edtica", "Estatus", "Nombre", "Candidatura"], "columns_field_name": ["comite", "pueblo", "organizacion_politica", "estatus", "nombre", "candidatura"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Nombre oficial del comit\u00e9 o el nombre del presidente del comit\u00e9 registrado.", "Ciudad del comit\u00e9.", "Tipo de organizaci\u00f3n pol\u00edtica o partido pol\u00edtico del comit\u00e9 registrado.", "Descripci\u00f3n del comit\u00e9 registrado.", "Nombre del candidato, partido o comit\u00e9 registrado en la Oficina del Contralor Electoral.", "Candidatura a la cual aspira el comit\u00e9."], "columns_format": [{"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left", "aggregate": "count"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-05-03T21:14:24.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": ["dataset"], "domain_metadata": []}, "metadata": {"domain": "data.oce.pr.gov", "license": "Public Domain U.S. Government"}, "permalink": "https://data.oce.pr.gov/d/vk59-cxym", "link": "https://data.oce.pr.gov/dataset/Comit\u00e9s-Registrados/vk59-cxym", "owner": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}, "creator": {"id": "efyq-rhry", "user_type": "interactive", "display_name": "Edwin Gaud"}}
{"resource": {"name": "Fondo Especial 2016", "id": "ysbk-ht38", "parent_fxf": [], "description": "Asignaci\u00f3n y desembolso del Fondo Especial para gastos de Campa\u00f1a 2016.", "attribution": "Oficina del Contralor Electoral", "attribution_link": "http://contralorelectoral.gov.pr", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-01-23T14:02:32.000Z", "createdAt": "2016-09-27T17:41:58.000Z", "metadata_updated_at": "2017-01-23T14:02:32.000Z", "data_updated_at": "2017-01-23T14:01:04.000Z", "columns_name": ["Total", "Depositado", "Pareo", "Tipo", "Year", "Uso", "Partido", "Siglas", "Logo", "Balance"], "columns_field_name": ["total", "cantidad", "pareo", "tipo", "year", "uso", "partido", "siglas", "logo", "balance"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Photo", "Number"], "columns_description": ["Total Del Fondo", "Cantidad Depositado \u00f3 Aportada", "Cantidad Pareada", "Tipo de Fondo:\n1) Fondo Especial de Pareo\n2)Fondo Voluntario Alterno.", "A\u00f1o", "Uso del Fondo", "NOMBRE DEL PARTIDO POL\u00cdTICO", "Siglas del Partido", "Logotipo del Partido Politico", "Balance Disponible"], "columns_format": [{"precision": "2", "align": "right", "aggregate": "sum", "currencyStyle": "USD", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}, {"precision": "2", "align": "right", "aggregate": "sum", "currencyStyle": "USD", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}, {"precision": "2", "align": "right", "aggregate": "sum", "currencyStyle": "USD", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {"precision": "2", "align": "right", "aggregate": "sum", "currencyStyle": "USD", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left", "aggregate": "count"}, {}, {"size": "large"}, {"precision": "2", "align": "right", "aggregate": "sum", "currencyStyle": "USD", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-01-23T14:02:32.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Fondos P\u00fablicos", "domain_tags": ["2016", "dataset", "fondo especial", "fondos p\u00fablicos"], "domain_metadata": []}, "metadata": {"domain": "data.oce.pr.gov", "license": "Public Domain U.S. Government"}, "permalink": "https://data.oce.pr.gov/d/ysbk-ht38", "link": "https://data.oce.pr.gov/Fondos-P\u00fablicos/Fondo-Especial-2016/ysbk-ht38", "owner": {"id": "hz5k-nvqi", "user_type": "interactive", "display_name": "Eliza Gonzalez"}, "creator": {"id": "hz5k-nvqi", "user_type": "interactive", "display_name": "Eliza Gonzalez"}}
