{"resource": {"name": "IDB IATI Dataset - Documents", "id": "jw7n-28rb", "parent_fxf": [], "description": "This dataset provides links to key project documents for sovereign guaranteed (SG) loans that IDB is publishing through the International Aid Transparency Initiative (IATI). Consistent with our IATI reporting and the requirements of the IATI standard, this dataset includes only SG loan and guarantee operations approved since 2004 which are currently in execution or repayment and for which a disbursement expiration date has been established. When available, information is presented in both English and Spanish.\r\n\r\nFor access to IDB\u2019s complete IATI datasets in .xml form, visit www.iatiregistry.org", "attribution": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-04-13T14:11:30.000Z", "createdAt": "2016-03-31T17:55:18.000Z", "metadata_updated_at": "2021-04-13T14:11:30.000Z", "data_updated_at": "2018-03-05T23:33:35.000Z", "columns_name": ["IATI Document code", "Operation number", "Document Type", "IATI Document code name", "Document link", "Document title", "Language"], "columns_field_name": ["iati_document_code", "operation_number", "document_type", "iati_document_code_name", "document_link", "document_title", "language"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-03-05T23:33:43.000Z"}, "classification": {"categories": ["housing & development", "transportation"], "tags": [], "domain_category": "Infrastructure", "domain_tags": ["idb; iati; activity; documents; projects"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "7"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BH;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Transacciones"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/03/31"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Office of Strategic Planning and Development Effectiveness. 2015. IDB IATI Dataset - Documents. Office of Strategic Planning and Development Effectiveness. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Documents/jw7n-28rb/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. 2015. Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Documentos. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Documents/jw7n-28rb/"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Transactions"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Some data fields are based upon the standard codes in the IATI standard (see http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Algunos campos de datos se basan en los c\u00f3digos estandarizados del est\u00e1ndar IATI (ver http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2004-2017"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Environmental and Natural Disasters"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Regional Integration"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Social Investment"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Inversi\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Integraci\u00f3n Regional"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Medio Ambiente y Desastres Naturales"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Documentos "}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos proporciona enlaces a documentos claves de proyectos garant\u00eda soberana (SG) que el BID publica por medio de la Iniciativa Internacional para la Transparencia de la Ayuda (IATI). En conformidad con nuestros reportes a IATI y los requisitos del est\u00e1ndar IATI, se incluyen \u00fanicamente los pr\u00e9stamos y garant\u00edas SG aprobados desde el a\u00f1o 2004 que est\u00e1n actualmente en ejecuci\u00f3n o repago y para los cuales se ha establecido una fecha de expiraci\u00f3n de desembolsos. Cuando est\u00e1 disponible, se presenta la informaci\u00f3n tanto en ingl\u00e9s como en espa\u00f1ol. Para acceder a los conjuntos de datos completos de IATI del BID en el formato .xml, visita www.iatiregistry.org"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "IATI, documentos; proyectos"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/jw7n-28rb/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Bautista, Erin (Operations Specialist) ; erinb@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD) "}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo (SPD/SPD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/jw7n-28rb", "link": "https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Documents/jw7n-28rb", "owner": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}, "creator": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}}
{"resource": {"name": "Development Connections: Unveiling the Impact of New Information Technologies - DIA 2011", "id": "eg8e-58ss", "parent_fxf": [], "description": "This dataset was created to support 2011 DIA \"Development Connections: Unveiling the Impact of New Information Technologies\" on the following topics: ICT for development, ICT for productive development.", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/dia-publication-details,3185.html?id=2011", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-12-12T04:39:34.000Z", "createdAt": "2015-01-30T20:54:49.000Z", "metadata_updated_at": "2019-12-12T04:39:34.000Z", "data_updated_at": "2015-06-05T16:46:50.000Z", "columns_name": ["Fuente Descripci\u00f3n ES", "Fuente Descripci\u00f3n EN", "A\u00f1o", "Pais Nombre ES", "Pais Nombre EN", "Nota Descripci\u00f3n ES", "Nota Descripci\u00f3n EN", "Valor", "Indicador Nombre PT", "Indicador Nombre ES", "Indicador Nombre EN", "Date"], "columns_field_name": ["fuente_descripci_n_es", "fuente_descripci_n_en", "a_o", "pais_nombre_es", "pais_nombre_en", "nota_descripci_n_es", "nota_descripci_n_en", "valor", "indicador_nombre_pt", "indicador_nombre_es", "indicador_nombre_en", "date"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Date"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-06-09T15:28:29.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance"], "tags": [], "domain_category": "Infrastructure", "domain_tags": ["andean community of nations", "argentina", "bahamas", "barbados", "belize", "bolivia", "brazil", "caribbean countries", "central america", "chile", "colombia", "costa rica", "dominican republic", "ecuador", "el salvador", "guatemala", "guyana", "haiti", "honduras", "jamaica", "lac", "lac-7", "mexico", "nicaragua", "panama", "paraguay", "peru", "southern cone countries", "suriname", "trinidad and tobago", "uruguay", "venezuela"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BH;BA;BE;BO;BR;CH;CO;CR;EC;DR;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Alberto Chong"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2011/05/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "Development Connections- DIA 2011"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "Conexiones del desarrollo - DIA 2011"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Development Connections: Unveiling the Impact of New Information Technologies "}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2011/05/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2011/05/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Conexiones del desarrollo: Impacto de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Summary_Idiomas-disponibles", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2011/05/30"}, {"key": "Data-Information_Per\u00edodo-de-tiempo", "value": "1990-2011"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Ver documento DIA https://publications.iadb.org/handle/11319/6226"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "Yes"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1990-2011"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "See DIA document https://publications.iadb.org/handle/11319/6226"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Si"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Economics"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Science and Technology"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Econom\u00eda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Ciencia y Tecnolog\u00eda"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais_nombre_es;indicador_nombre_es"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "a_o"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "a_o"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_nombre_en;indicador_nombre_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-para-el-conjunto-de-datos", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conexiones del desarrollo: Impacto de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-Dataset", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este set de datos fue creado como apoyo de la publicaci\u00f3n DIA 2011 - Conexiones del desarrollo: Impacto de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Info_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "research@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "VPS/RES"}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "VPS/RES"}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/eg8e-58ss", "link": "https://mydata.iadb.org/Infrastructure/Development-Connections-Unveiling-the-Impact-of-Ne/eg8e-58ss", "owner": {"id": "dnit-i66f", "user_type": "interactive", "display_name": "Research Department"}, "creator": {"id": "dnit-i66f", "user_type": "interactive", "display_name": "Research Department"}}
{"resource": {"name": "Simplifying Lives: quality and satisfaction with public services", "id": "5x5h-9j6p", "parent_fxf": [], "description": "This data set corresponds to a survey performed between July and September of 2015 on 6 countries from Latin America and the Caribbean. 11,500 citizens provided information about their experience with a specific set of government services.\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/5x5h-9j6p</b></br></br>", "attribution": "Institutional Capacity of the State Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-02-28T13:00:43.000Z", "createdAt": "2016-04-12T16:03:36.000Z", "metadata_updated_at": "2019-02-28T13:00:43.000Z", "data_updated_at": "2016-10-19T17:05:22.000Z", "columns_name": ["C\u00f3digo", "Pregunta/Texto", "A\u00f1o_Texto", "Usted se describir\u00eda como perteneciendo a la clase\u2026-PD_9", "Pregunta Etnia 2-PD_4", "Por favor, indique si reside en una zona urbana (poblaci\u00f3n con m\u00e1s de 2000 habitantes) o rural (poblaci\u00f3n igual o menor de 2000 habitantes) -PD_8", "Respuesta/Rango de puntuaci\u00f3n", "Variable", "Pregunta_Grupo", "A\u00f1o_Fecha", "PAIS", "Pregunta Localidad 3-PD_7", "Pregunta Localidad 2-PD_6", "Pregunta Localidad 1-PD_5", "Pregunta Etnia 1-PD_3", "Se\u00f1ale en qu\u00e9 rango de edad se encuentra-PD_2", "ID_CONSOLIDADO", "\u00bfCon cu\u00e1l g\u00e9nero se identifica? -PD_1", "CANAL", "SERVICIO"], "columns_field_name": ["codigo", "pregunta_texto", "a_o_texto", "usted_se_describiria_como_perteneciendo_a_la_clase_pd_9", "pregunta_etnia_2_pd_4", "por_favor_indique_si_reside_en_una_zona_urbana_poblacion_con_mas_de_2000_habitantes_o_rural_poblacion_igual_o_menor_de_2000_habitantes_pd_8", "respuesta_rango_de_puntuacion", "variable", "pregunta_grupo", "a_o_fecha", "pais", "pregunta_localidad_3_localidades_pd_7", "pregunta_localidad_2_pd_6", "pregunta_localidad_1_pd_5", "pregunta_etnia_1_pd_3", "senale_en_que_rango_de_edad_se_encuentra_pd_2", "id_consolidado", "con_cual_genero_se_identifica_pd_1", "canal", "servicio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {"view": "date_y", "align": "left"}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-10-19T17:12:16.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics", "finance"], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["citizen satisfaction; public services; chile; ecuador; panama; paraguay; trinidad and tobago; uruguay"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "31"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "CH;EC;PN;PR;TT;UY"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Pareja Glass, Alejandro"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Encuesta (microdatos)"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/10/24"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "SL"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "SV"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "The data were provided by respondents from the 6 countries that were evaluated (Chile, Ecuador, Panama, Paraguay, Trinidad and Tobago, and Uruguay). It was an online survey. Invitations to participate were sent through Facebook. Quotas were set by age, gender and geographic zones based on the demographic profile of each country. It was required that respondents were over 18 years of age and that they had performed the procedure in the last 12 months."}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/10/24"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/10/24"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank; Organization of American States. 2016. 2016 Simplifying Lives: quality and satisfaction with public services Data Set. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Institutional Capacity of the State Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/dataset/d/5x5h-9j6p"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo; Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos. 2016. Conjunto de datos Simplificando vidas: calidad y satisfacci\u00f3n con los servicios p\u00fablicos. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/dataset/d/5x5h-9j6p"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "6"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Los datos fueron proporcionados por informantes de los 6 pa\u00edses evaluados (Chile, Ecuador, Panam\u00e1, Paraguay, Trinidad y Tobago y Uruguay). Se trat\u00f3 de una encuesta online. Las invitaciones a participar fueron enviadas a trav\u00e9s de Facebook. Se establecieron cuotas por edad, zonas geogr\u00e1ficas y g\u00e9nero en funci\u00f3n del perfil demogr\u00e1fico de cada pa\u00eds. Se requiri\u00f3 a los informantes que fueran mayores de 18 a\u00f1os y que hubieran realizado el servicio en los \u00faltimos 12 meses."}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Survey (microdata)"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/10/24"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Simplificando vidas: calidad y satisfacci\u00f3n con los servicios p\u00fablicos: https://publications.iadb.org/es/simplificando-vidas-calidad-y-satisfaccion-con-los-servicios-publicos, p\u00e1ginas 16-38"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": " The categories of the demographic profile are available in the attachment below."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2015-2015"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Simplificando vidas: calidad y satisfacci\u00f3n con los servicios p\u00fablicos: https://publications.iadb.org/en/publication/17465/simplifying-lives-quality-and-satisfaction-public-services, pages 16-38"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Las categor\u00edas del perfil demogr\u00e1fico est\u00e1 disponible en el archivo adjunto m\u00e1s abajo."}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "a_o_texto"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "respuesta_rango_de_puntuacion"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais; pregunta_grupo; pregunta_texto; con_cual_genero_se_identifica_pd_1; senale_en_que_rango_de_edad_se_encuentra_pd_2;  pregunta_etnia_1_pd_3; pregunta_localidad_1_pd_5"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/es/simplificando-vidas-calidad-y-satisfaccion-con-los-servicios-publicos"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/en/publication/17465/simplifying-lives-quality-and-satisfaction-public-services"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Simplificando vidas: calidad y satisfacci\u00f3n con los servicios p\u00fablicos"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este set de datos corresponde a un estudio realizado entre julio y septiembre de 2015 en 6 pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. 11.500 ciudadanos aportaron informaci\u00f3n sobre su experiencia con un conjunto espec\u00edfico de servicios p\u00fablicos."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": " Satisfacci\u00f3n del ciudadano; servicios p\u00fablicos; chile; ecuador; panam\u00e1; paraguay; trinidad y tobago; uruguay"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/5x5h-9j6p/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-K1406"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Pareja Glass, Alejandro (Mdrnztn of State Spec); apareja@IADB.ORG"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Institutional Capacity of the State Division (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Phillip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40722503)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-K1406"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Phillip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40722503)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Pareja Glass, Alejandro"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/5x5h-9j6p", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Simplifying-Lives-quality-and-satisfaction-with-pu/5x5h-9j6p", "owner": {"id": "wx64-zw2q", "user_type": "interactive", "display_name": "Alejandro Pareja"}, "creator": {"id": "wx64-zw2q", "user_type": "interactive", "display_name": "Alejandro Pareja"}}
{"resource": {"name": "Rethinking Productive Development: Sound Policies and Institutions for Economic Transformation - DIA 2014", "id": "6gku-ip59", "parent_fxf": [], "description": "This dataset was created to support 2014 DIA -  Rethinking Productive Development: Sound Policies and Institutions for Economic Transformation.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/6gku-ip59 </b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6634", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-09T09:49:15.000Z", "createdAt": "2015-01-30T23:36:15.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-09T09:49:15.000Z", "data_updated_at": "2015-02-23T12:23:18.000Z", "columns_name": ["Nota Descripci\u00f3n ES", "Pais Nombre EN", "Pais Nombre ES", "A\u00f1o", "Fuente Descripci\u00f3n EN", "Valor", "Fuente Descripci\u00f3n ES", "Indicador Nombre EN", "Indicador Nombre ES", "Nota Descripci\u00f3n EN", "Indicador Nombre PT"], "columns_field_name": ["nota_descripci_n_es", "pais_nombre_en", "pais_nombre_es", "year", "fuente_descripci_n_en", "valor", "fuente_descripci_n_es", "indicador_nombre_en", "indicador_nombre_es", "nota_descripci_n_en", "indicador_nombre_pt"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-02-23T12:23:51.000Z"}, "classification": {"categories": ["education", "finance"], "tags": [], "domain_category": "Industry", "domain_tags": ["productive development; policies; institutions; andean community of nations; caribbean countries; central america; lac; lac-7; southern cone countries"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN,ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "15"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BL;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Gustavo Crespi, Eduardo F\u00e9rnandez - Arias y Ernesto Stein"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "Rethinking Productive Development - DIA 2014"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "\u00bfC\u00f3mo repensar el desarrollo productivo? - DIA 2014"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Rethinking Productive Development: Sound Policies and Institutions for Economic Transformation - DIA 2014"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/03/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2014/09/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Research Department. 2014. Rethinking Productive Development: Sound Policies and Institutions for Economic Transformation: DIA 2014. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Research Department. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Industry/Rethinking-Productive-Development-Sound-Policies-a/6gku-ip59/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo Departamento de Investigaci\u00f3n. 2014. \u00bfC\u00f3mo repensar el desarrollo productivo? Pol\u00edticas e Instituciones S\u00f3lidas para la Transformaci\u00f3n Econ\u00f3mica. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Departamento de Investigaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Industry/Rethinking-Productive-Development-Sound-Policies-a/6gku-ip59/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "\u00bfC\u00f3mo repensar el desarrollo productivo? Pol\u00edticas e Instituciones S\u00f3lidas para la Transformaci\u00f3n Econ\u00f3mica "}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6634"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6634"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1960-2013"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Economics"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Industry"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Finanzas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Econom\u00eda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Industria"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "indicador_nombre_en;"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_nombre_en; year;"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6634"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6634"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "\u00bfC\u00f3mo repensar el desarrollo productivo? Pol\u00edticas e Instituciones S\u00f3lidas para la Transformaci\u00f3n Econ\u00f3mica "}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este set de datos fue creado como apoyo de la publicaci\u00f3n DIA 2014 - \u00bfC\u00f3mo repensar el desarrollo productivo? Pol\u00edticas e Instituciones S\u00f3lidas para la Transformaci\u00f3n Econ\u00f3mica. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/6gku-ip59"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Desarrollo productivo; pol\u00edticas; instituciones; comunidad andina de naciones; pa\u00edses del caribe; am\u00e9rica central; lac; lac-7; pa\u00edses del cono sur"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES); research@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/6gku-ip59", "link": "https://mydata.iadb.org/Industry/Rethinking-Productive-Development-Sound-Policies-a/6gku-ip59", "owner": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}, "creator": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}}
{"resource": {"name": "IDB IATI Dataset - Transactions", "id": "6qiy-5bzw", "parent_fxf": [], "description": "This dataset provides sovereign guaranteed (SG) loan transactions that IDB is publishing through the International Aid Transparency Initiative (IATI). Consistent with our IATI reporting and the requirements of the IATI standard, this dataset includes only SG loan and guarantee operations approved since 2004 which are currently in execution or repayment and for which a disbursement expiration date has been established. When available, information is presented in both English and Spanish.\r\n\r\nFor access to IDB\u2019s complete IATI datasets in .xml form, visit www.iatiregistry.org.", "attribution": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-04-13T14:04:40.000Z", "createdAt": "2016-03-31T21:47:16.000Z", "metadata_updated_at": "2021-04-13T14:04:40.000Z", "data_updated_at": "2018-03-05T23:28:07.000Z", "columns_name": ["Fund Code Description", "Year", "Operation number", "Amount", "Month", "Country Name", "Fund code", "Transaction type", "Loan Number", "Date"], "columns_field_name": ["fund_code_description", "year", "operation_number", "amount", "month", "country_name", "fund_code", "transaction_type", "loan_number", "date"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date", "align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-03-05T23:28:41.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance"], "tags": [], "domain_category": "Infrastructure", "domain_tags": ["idb; iati; activity; projects; transactions"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "10"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BH;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Transacciones"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "IATI"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "IATI"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/03/31"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Office of Strategic Planning and Development Effectiveness. 2015. IDB IATI Dataset - Transactions. Office of Strategic Planning and Development Effectiveness. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Transactions/6qiy-5bzw/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. 2015. Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Transacciones. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Transactions/6qiy-5bzw/"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Transactions"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Some data fields are based upon the standard codes in the IATI standard (see http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Algunos campos de datos se basan en los c\u00f3digos estandarizados del est\u00e1ndar IATI (ver http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2004-2017"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Environmental and Natural Disasters"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Regional Integration"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Social Investment"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Inversi\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Integraci\u00f3n Regional"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Medio Ambiente y Desastres Naturales"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "transaction_type;"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "amount"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country_name; year; month"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Transacciones"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos proporciona detalles de las transacciones de pr\u00e9stamos de garant\u00eda soberana (SG) que el BID publica por medio de la Iniciativa Internacional para la Transparencia de la Ayuda (IATI). En conformidad con nuestros reportes a IATI y los requisitos del est\u00e1ndar IATI, se incluyen \u00fanicamente los pr\u00e9stamos y garant\u00edas SG aprobados desde el a\u00f1o 2004 que est\u00e1n actualmente en ejecuci\u00f3n o repago y para los cuales se ha establecido una fecha de expiraci\u00f3n de desembolsos. Cuando est\u00e1 disponible, se presenta la informaci\u00f3n tanto en ingl\u00e9s como en espa\u00f1ol. Para acceder a los conjuntos de datos completos de IATI del BID en el formato .xml, visita www.iatiregistry.org."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "bid; IATI; actividades; proyectos; transacciones"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/6qiy-5bzw/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Bautista, Erin (Operations Specialist); erinb@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo (SPD/SPD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/6qiy-5bzw", "link": "https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Transactions/6qiy-5bzw", "owner": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}, "creator": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}}
{"resource": {"name": "IDB IATI Dataset - General Project Details", "id": "6vci-aef9", "parent_fxf": [], "description": "This dataset provides key project details for sovereign guaranteed (SG) loans that IDB is publishing through the International Aid Transparency Initiative (IATI). Consistent with our IATI reporting and the requirements of the IATI standard, this dataset includes only SG loan and guarantee operations approved since 2004 which are currently in execution or repayment and for which a disbursement expiration date has been established. When available, information is presented in both English and Spanish.\r\n\r\nFor access to IDB\u2019s complete IATI datasets in .xml form, visit www.iatiregistry.org", "attribution": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-04-13T14:01:26.000Z", "createdAt": "2016-03-31T17:44:08.000Z", "metadata_updated_at": "2021-04-13T14:01:26.000Z", "data_updated_at": "2018-03-05T23:23:25.000Z", "columns_name": ["Operation Name-Portuguese", "Team leader email", "IATI Status", "Team Leader", "Team leader phone", "Approved Amount Ordinary Capital", "Approved Amount Fund for Special Operations", "Description-Spanish", "CRS purpose code", "CRS purpose code description", "IDB Sector code", "IDB Sector name", "Current disbursement expiration date", "Approval date", "First disbursement date", "Description-English", "Totally disbursed date", "Country Name", "IDB Division", "IDB organizational unit", "Region", "Region description", "Approved Amount IDB Grant Facility", "Approved Amount Other", "Aid Type Name", "Operation web site", "IATI Status Name", "Aid Type", "Operation number", "Instrument type", "IDB Department", "Operation Name-Spanish", "Operation Name-English", "Operation Name-French"], "columns_field_name": ["operation_name_portuguese", "team_leader_email", "iati_status", "team_leader", "team_leader_phone", "approved_amount_ordinary_capital", "approved_amount_fund_for_special_operations", "description_spanish", "crs_purpose_code", "crs_purpose_code_description", "idb_sector_code", "idb_sector_name", "current_disbursement_expiration_date", "approval_date", "first_disbursement_date", "description_english", "totally_disbursed_date", "country_name", "idb_division", "idb_organizational_unit", "region", "region_description", "approved_amount_idb_grant_facility", "approved_amount_other", "aid_type_name", "operation_web_site", "iati_status_name", "aid_type", "operation_number", "instrument_type", "idb_department", "operation_name_spanish", "operation_name_english", "operation_name_french"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date", "align": "left"}, {"view": "date", "align": "left"}, {"view": "date", "align": "left"}, {}, {"view": "date", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-03-05T23:24:21.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Infrastructure", "domain_tags": ["idb; iati; activity; summary; projects"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "34"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BE;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Transacciones"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2018/03/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "IATI"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "IATI"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank, Office of Strategic Planning and Development Effectiveness "}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/03/31"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2018/03/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Office of Strategic Planning and Development Effectiveness. 2015. IDB IATI Dataset - General Project Details. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-General-Project-Details/6vci-aef9/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. 2015. Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Detalles generales de los proyectos. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-General-Project-Details/6vci-aef9/"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo, Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Transactions"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2018/03/07"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Some data fields are based upon the standard codes in the IATI standard (see http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Algunos campos de datos se basan en los c\u00f3digos estandarizados del est\u00e1ndar IATI (ver http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2004-2017"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Environmental and Natural Disasters"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Regional Integration"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Social Investment"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Inversi\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Integraci\u00f3n Regional"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Medio Ambiente y Desastres Naturales"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Detalles generales de los proyectos"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos proporciona detalles claves de los pr\u00e9stamos de garant\u00eda soberana (SG) que el BID publica por medio de la Iniciativa Internacional para la Transparencia de la Ayuda (IATI). En conformidad con nuestros reportes a IATI y los requisitos del est\u00e1ndar IATI, se incluyen \u00fanicamente los pr\u00e9stamos y garant\u00edas SG aprobados desde el a\u00f1o 2004 que est\u00e1n actualmente en ejecuci\u00f3n o repago y para los cuales se ha establecido una fecha de expiraci\u00f3n de desembolsos. Cuando est\u00e1 disponible, se presenta la informaci\u00f3n tanto en ingl\u00e9s como en espa\u00f1ol. Para acceder a los conjuntos de datos completos de IATI del BID en el formato .xml, visita www.iatiregistry.org"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "bid; IATI; actividades; resumen; proyectos"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/6vci-aef9/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Bautista, Erin (Operations Specialist); erinb@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo (SPD/SPD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Bautista, Erin (Operations Specialist)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/6vci-aef9", "link": "https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-General-Project-Details/6vci-aef9", "owner": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}, "creator": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}}
{"resource": {"name": "Data of violence against women - Honduras Harmonized Data", "id": "6vsc-i594", "parent_fxf": [], "description": "This file contains descriptive data derived from the end line data set collected for an evaluation study of the impact of participation in a psychological intervention designed by the NGO, Centro de Prevenci\u00f3n de la Violencia (CEPREV), on intimate partner violence among at-risk youth living in three neighborhoods in the vicinity of San Pedro Sula, Honduras. The intervention ran from January 2015 through October 2015. Study participants were 934 young women and men (589 treatment and 345 controls) between the ages of 13 and 30. Baseline data collection took place in November of 2014 while final data was collected between December 2015 and February 2016.  <br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/6vsc-i594</b></br></br>", "attribution": "Gender and Diversity Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-29T22:39:04.000Z", "createdAt": "2016-06-09T19:20:04.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-29T22:39:04.000Z", "data_updated_at": "2016-07-19T20:25:01.000Z", "columns_name": ["Respuesta", "Sub-indicador", "Porcentaje", "Valor", "Indicador", "Pa\u00eds", "Categor\u00eda"], "columns_field_name": ["respuesta", "sub_indicador", "porcentaje", "valor", "indicador", "pa_s", "categor_a"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-07-19T20:33:37.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Gender", "domain_tags": ["violence against women; vaw"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "36"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "HO"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Gender and Diversity Division. 2016. Data of violence against women - Honduras Harmonized Data. Gender and Diversity Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-violence-against-women-Honduras-Harmonized/6vsc-i594/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad. 2016. Datos de violencia contra la mujer - Datos armonizados de Honduras. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-violence-against-women-Honduras-Harmonized/6vsc-i594/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Honduras:  non/quasi experimental Impact Evaluation"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Honduras: Evaluaci\u00f3n de impacto no/cuasi experimental "}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2014-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Gender"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "G\u00e9nero"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pa_s; indicador; sub-indicador"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "respuesta"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "respuesta"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pa_s; indicador; sub-indicador"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "porcentage"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "porcentage"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Datos de violencia contra la mujer - Datos armonizados de Honduras"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este archivo contiene datos descriptivos derivados de la base de datos final de una evaluaci\u00f3n del impacto de la participaci\u00f3n en un programa de intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica para j\u00f3venes en riesgo creado por la ONG Centro de Prevenci\u00f3n de la Violencia (CEPREV) en Honduras que se ofreci\u00f3 en 3 barrios cerca de San Pedro Sula de enero a octubre de 2015 en la incidencia de violencia en la pareja entre j\u00f3venes. Participaron en el estudio 934 mujeres y hombres (589 tratados y 345 controles) entre las edades de 13 y 30 a\u00f1os. La recolecci\u00f3n se llev\u00f3 a cabo entre noviembre de 2014 (l\u00ednea base) y diciembre de 2015 a febrero de 2016 (l\u00ednea final). Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/6vsc-i594"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/6vsc-i594/about"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "violencia contra mujeres; vcm"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Armbrister, Adria Natalia (Social Dev Spec); adriaa@IADB.ORG"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Gender and Diversity Division (VPS/SCL/GDI)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40418661)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad (VPS/SCL/GDI)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40418661)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Armbrister, Adria Natalia (Social Dev Spec; adriaa@IADB.ORG)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/6vsc-i594", "link": "https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-violence-against-women-Honduras-Harmonized/6vsc-i594", "owner": {"id": "kktj-22sx", "user_type": "interactive", "display_name": "AdriaA"}, "creator": {"id": "kktj-22sx", "user_type": "interactive", "display_name": "AdriaA"}}
{"resource": {"name": "Emerging and Sustainable Cities Initiative: Surveys Answers", "id": "75uh-zme7", "parent_fxf": [], "description": "The Urban Dashboard allows to explore and compare more than 150 quantitative indicators, public opinion polls and interactive maps of intermediate cities in Latin America and the Caribbean. These are cities that have an outstanding economic and population growth, and receive technical assistance from the Emerging and Sustainable Cities Initiative (ESCI) of the IDB. This dataset was created to feed the urbandashboard.org platform. It contains all the survey questions and answers that took place in 25 ESCI cities and 5 megacities.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/75uh-zme7</b></br></br>", "attribution": "Emerging and Sustainable Cities Initiative", "attribution_link": "http://www.urbandashboard.org", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-12-27T23:57:51.000Z", "createdAt": "2015-04-27T18:29:06.000Z", "metadata_updated_at": "2018-12-27T23:57:51.000Z", "data_updated_at": "2018-12-19T00:45:22.000Z", "columns_name": ["Source", "Valor", "Anio", "EncuestaId", "CiudadId", "Fuente"], "columns_field_name": ["source", "valor", "anio", "encuestaid", "ciudadid", "fuente"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Fuente en ingles", "Resultado numerico de la encuesta para una ciudad y a\u00f1o", "A\u00f1o de la medicion", "Identificador de encuesta", "Identificador de ciudad", "Fuente en espa\u00f1ol"], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-12-27T23:57:51.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Urban Development and Housing", "domain_tags": ["indicators; codes; esci; surveys; sustainability; public services; sustainable cities; cities; survey answers"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BO;BR;CH;CO;EC;EL;GU;HO;JA;ME;NI;PN;PE;PR;TT;UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Emerging and Sustainable Cities Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Other"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Encuesta (microdatos)"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/04/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "ESCI: Surveys Answers"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "ICES: Respuestas de las Encuestas"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Emerging and Sustainable Cities Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/04/27"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/04/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. 2015. Emerging and Sustainable Cities Initiative: Surveys Answers. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Surveys/75uh-zme7/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. 2015. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Respuestas de las Encuestas. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Surveys/75uh-zme7/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "17"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Survey (microdata)"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/04/05"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Methodological guide and Indicators: http://www.iadb.org/en/topics/emerging-and-sustainable-cities/sustainable-cities-publications,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Gu\u00eda metodol\u00f3gica e Indicadores http://www.iadb.org/es/temas/ciudades-emergentes-y-sostenibles/publicaciones-ciudades-sostenibles,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1995-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Water and Sanitation"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Transport"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Public Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Finanzas P\u00fablicas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Transporte"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Agua y Saneamiento"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "http://www.iadb.org/es/temas/ciudades-emergentes-y-sostenibles/publicaciones-ciudades-sostenibles,18715.html"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "http://www.iadb.org/en/topics/emerging-and-sustainable-cities/sustainable-cities-publications,18715.html"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Respuestas de las Encuestas"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "El Urban Dashboard permite explorar y comparar m\u00e1s de 150 indicadores cuantitativos, encuestas de opini\u00f3n p\u00fablica y mapas interactivos de ciudades intermedias de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Se trata de ciudades de crecimiento demogr\u00e1fico y econ\u00f3mico sobresaliente, que reciben asistencia t\u00e9cnica de la Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles (ICES) del BID. Este conjunto de datos fue creado para alimentar la plataforma urbandashboard.org . Contiene las preguntas y respuestas a las encuestas realizadas en 25 ciudades ICES y 5 megaciudades."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "encuestas; surveys; sostenibilidad; sustainability; servicios publicos; public services; ciudades; ciudades emergentes; desarrollo sostenible; agua; saneamiento y drenaje; gesti\u00f3n de residuos s\u00f3lidos; energ\u00eda; calidad del aire; mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico; ruido; vulnerabilidad ante desastres naturales; cambio clim\u00e1tico; uso del suelo; ordenamiento del territorio; desigualdad urbana; movilidad; trasnporte; competitividad de la econom\u00eda; empleo; conectividad; educaci\u00f3n; seguridad; salud; gesti\u00f3n p\u00fablica participativa; gesti\u00f3n p\u00fablica moderna; transparencia; impuestos; autonom\u00eda financiera; calidad de la gesti\u00f3n del gasto; deuda"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Deregibus, Bernardo (Consultant; BERNARDOD@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Housing and Urban Development Division (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Vivienda y Desarrollo Urbano (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Deregibus, Bernardo"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/75uh-zme7", "link": "https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Surveys/75uh-zme7", "owner": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}, "creator": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}}
{"resource": {"name": "Living with Debt: How to Limit Risks of Sovereign Finance? - IPES 2007", "id": "7cm5-ndt4", "parent_fxf": [], "description": "This dataset was created to support 2007 IPES Living with Debt: How to Limit Risks of Sovereign Finance? and includes data on the following  topics: macroeconomics, social progress,  sovereign debt in Latin America\r\n\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/7cm5-ndt4</b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=B-2007", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T19:53:38.000Z", "createdAt": "2015-01-30T21:16:43.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T19:53:38.000Z", "data_updated_at": "2015-02-23T12:27:29.000Z", "columns_name": ["Nota Descripci\u00f3n ES", "Nota Descripci\u00f3n EN", "Fuente Descripci\u00f3n ES", "Fuente Descripci\u00f3n EN", "Valor", "A\u00f1o", "Pais Nombre ES", "Pais Nombre EN", "Indicador Nombre ES", "Indicador Nombre EN", "Indicador Nombre PT"], "columns_field_name": ["nota_descripci_n_es", "nota_descripci_n_en", "fuente_descripci_n_es", "fuente_descripci_n_en", "valor", "year", "pais_nombre_es", "pais_nombre_en", "indicador_nombre_es", "indicador_nombre_en", "indicador_nombre_pt"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-02-23T12:28:00.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Finance", "domain_tags": ["macroeconomics; social progress; sovereign debt; andean community of nations; caribbean countries; central america; lac; southern cone countries"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "9"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BL;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Eduardo Fernandez-Arias, Economist, EDUARDOF@iadb.org"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "Living with Debt - IPES 2007"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "Vivir con Deuda - IPES 2007"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Living with Debt: How to Limit Risks of Sovereign Finance? "}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/03/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2006/10/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Living with Debt: How to Limit Risks of Sovereign Finance?; Accessed July 15 2015. https://mydata.iadb.org/d/7cm5-ndt4"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Vivir con Deuda: C\u00f3mo contener los riesgos del endeudamiento p\u00fablico; Acceso 15 de Julio del 2015. https://mydata.iadb.org/d/7cm5-ndt4"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Vivir con Deuda: C\u00f3mo contener los riesgos del endeudamiento p\u00fablico "}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=b-2007"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=b-2007"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1980-2013"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Finance"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Finanzas"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais_nombre_es; indicador_nombre_es"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_nombre_en; indicador_nombre_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=B-2007"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=B-2007"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Vivir con Deuda: C\u00f3mo contener los riesgos del endeudamiento p\u00fablico "}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este set de datos fue creado como apoyo de la publicaci\u00f3n IPES 2007- Vivir con Deuda: C\u00f3mo contener los riesgos del endeudamiento p\u00fablico "}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Macroeconom\u00eda; progreso social; deuda soberana; pa\u00edses del caribe; am\u00e9rica central;Lac; pa\u00edses del cono sur"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES); research@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/7cm5-ndt4", "link": "https://mydata.iadb.org/Finance/Living-with-Debt-How-to-Limit-Risks-of-Sovereign-F/7cm5-ndt4", "owner": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}, "creator": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}}
{"resource": {"name": "Population and Housing Censuses Indicators of Latin America and the Caribbean", "id": "864b-aqed", "parent_fxf": [], "description": "The Population and Housing Censuses database contains the censuses harmonized in such a way as to provide comparable census information over time and across countries. The variables in these databases are constructed under a common approach and structure, with standardized names, definitions, and disaggregations, and stored in a single file for each country. Currently, the harmonization of Population and Housing Censuses includes databases for 22 countries.\n\nThe indicators are categorized into seven themes: demographics, education, labor market, housing, income, migration, and diversity. When possible, we add multiple disaggregations for indicators. The available disaggregations are ethnicity, gender, age, education level, and area of geographic residence.\n\nThe management and harmonization of this database are provided by the Social Sector (SCL) of the Vice Presidency of Knowledge and Sectors to strengthen the analytical content of projects and studies.", "attribution": "Social Department (VPS/SCL/SCL)", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-04-25T15:11:43.000Z", "createdAt": "2022-03-16T14:48:55.000Z", "metadata_updated_at": "2022-04-25T15:11:43.000Z", "data_updated_at": "2022-03-16T16:35:04.000Z", "columns_name": ["se", "value", "year", "ethnicity", "isoalpha3", "indicator", "sample", "iddate", "area", "age", "quintile", "education_level", "source", "idgeo", "cv", "sex"], "columns_field_name": ["se", "value", "year", "ethnicity", "isoalpha3", "indicator", "sample", "iddate", "area", "age", "quintile", "education_level", "source", "idgeo", "cv", "sex"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-03-16T15:03:32.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Social Protection", "domain_tags": ["desarrollo", "development", "educaci\u00f3n", "education", "ingreso", "pobreza"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES;EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Notas", "value": "102 indicadores desglosados por etnia y raza, g\u00e9nero, residencia geogr\u00e1fica y educaci\u00f3n."}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "102"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BO;BR;CH;CO;CR;DM;EC;GU;HO;HA;JA;ME;NI;PN;PE;PR;SL;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Social Department (VPS/SCL/SCL)"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Quarterly"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "16/02/2022"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "PHC"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "PHC"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "16/03/2022"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "16/02/2022"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Social Sector. 2022. Dataset of Population and Housing Censuses Indicators of Latin America and the Caribbean. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Population-and-Housing-Censuses-Indicators-of-Lati/864b-aqed"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Sector Social. 2022. Conjunto de datos de Indicadores de Censos de Poblaci\u00f3n y Vivienda de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Population-and-Housing-Censuses-Indicators-of-Lati/864b-aqed"}, {"key": "Dataset-Summary_Notes", "value": "102 indicators disaggregated by ethnicity and race, gender, geographic residence and education."}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "22"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://github.com/BID-DATA/armonizacion_censos_poblacion_scl"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "102 indicators disaggregated by ethnicity and race, gender, geographic residence and education."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1960 - 2017"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://github.com/BID-DATA/armonizacion_censos_poblacion_scl"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "102 indicadores desglosados por etnia y raza, g\u00e9nero, residencia geogr\u00e1fica y educaci\u00f3n."}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Diversity"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Labor"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Social Protection"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Education"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Empleo"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Diversidad"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "Yes"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://github.com/BID-DATA/calculo_indicadores_censos_poblacion_scl"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://github.com/BID-DATA/calculo_indicadores_censos_poblacion_scl"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Indicadores de Censos de Poblaci\u00f3n y Vivienda"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "La base de datos de los Censos de Poblaci\u00f3n y Vivienda contiene los censos armonizados con el objetivo de proveer informaci\u00f3n censal comparable a lo largo del tiempo y entre pa\u00edses. Las variables de estas bases de datos se construyen bajo un enfoque y una estructura comunes, con nombres, definiciones y desagregaciones estandarizadas, y se almacenan en un \u00fanico archivo para cada pa\u00eds. Actualmente, la armonizaci\u00f3n de los Censos de Poblaci\u00f3n y Vivienda incluye bases de datos para 22 pa\u00edses.  Los indicadores se clasifican en siete temas: demograf\u00eda, educaci\u00f3n, mercado laboral, vivienda, ingresos, migraci\u00f3n y diversidad. Cuando es posible, a\u00f1adimos m\u00faltiples desagregaciones para los indicadores. Las desagregaciones disponibles son etnia, g\u00e9nero, edad, nivel educativo y zona de residencia geogr\u00e1fica.  La gesti\u00f3n y armonizaci\u00f3n de esta base de datos corre a cargo del Sector Social (SCL) de la Vicepresidencia de Conocimiento y Sectores para reforzar el contenido anal\u00edtico de los proyectos y estudios."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "pobreza; ingreso; educaci\u00f3n; empleo; desarrollo"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "Publico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-E1693"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Social Department (VPS/SCL/SCL)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Social Department (VPS/SCL/SCL)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Ferdinando Regal\u00eda"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento Social (VPS/SCL/SCL)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-E1693"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Ferdinando Regal\u00eda"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Mariano Bosch;  Cristina Pombo Rivera; Maria Reyes Retana Torre; Roberto Sanchez \u00c1valos; "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/864b-aqed", "link": "https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Population-and-Housing-Censuses-Indicators-of-Lati/864b-aqed", "owner": {"id": "mqvm-uyye", "user_type": "interactive", "display_name": "Roberto S\u00e1nchez \u00c1valos"}, "creator": {"id": "mqvm-uyye", "user_type": "interactive", "display_name": "Roberto S\u00e1nchez \u00c1valos"}}
{"resource": {"name": "Social Accounting Matrix (SAM) for Paraguay 2009", "id": "8gbp-twbk", "parent_fxf": [], "description": "Social Accounting Matrix (SAM) for Paraguay for the year 2009 with 37 activities and 51 products.\r\n<br><br><b>Click here to access the data:  https://mydata.iadb.org/Economics/Social-Accounting-Matrix-SAM-for-Paraguay-2009/8gbp-twbk</b></br></br>", "attribution": "Ministry of Finance of Paraguay / Martin Cicowiez", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-06-22T14:29:41.000Z", "createdAt": "2015-11-13T15:48:11.000Z", "metadata_updated_at": "2017-06-22T14:29:41.000Z", "data_updated_at": "2015-11-13T16:39:33.000Z", "columns_name": ["dstk", "inv-admpub", "inv-otrinfra", "inv-edupgov", "inv-prv", "cap-gov", "int-dom", "tax-imp", "gov", "f-land", "c-svchog", "c-hotrest", "c-svcempresa", "c-comer", "c-maquin", "c-minernometal", "c-cuero", "c-bebidastabaco", "c-otralim", "c-azucar", "c-aceites", "c-otrcarnes", "c-mineria", "c-forestal", "c-otrpecuarios", "c-ganadovacuno", "c-frutasotragric", "c-otrcereales", "c-otrcultindust", "a-admpub", "a-otrinfra", "a-wtsn", "a-saludgov", "a-edutgov", "a-edusgov", "a-edupgov", "a-svchog", "a-hotrest", "a-svcempresa", "a-financ", "a-comunic", "a-transp", "a-comer", "a-const", "a-electagua", "a-otrmanuf", "a-maquin", "a-minernometal", "a-quimic", "a-papel", "a-madera", "a-cuero", "a-textil", "a-bebidastabaco", "a-otralim", "a-azucar", "a-lacteos", "a-aceites", "a-carne", "a-mineria", "a-ganad", "a-agric", "total", "inv-wtsn", "c-edutgov", "c-edupgov", "c-carnevacuno", "a-metal", "a-molineria", "inv-saludgov", "inv-edutgov", "inv-edusgov", "cap-row", "cap-hhd", "int-row", "tax-dir", "tax-com", "tax-vat", "tax-act", "row", "hhd", "f-natres", "f-capprv", "f-lab", "marg-e", "marg-m", "marg-d", "c-admpub", "c-otrinfra", "c-wtsn", "c-saludgov", "c-edusgov", "c-alquiler", "c-financ", "c-comunic", "c-transp", "c-const", "c-electagua", "c-otrmanuf", "c-vehic", "c-metalestruct", "c-metal", "c-quimic", "c-refpet", "c-papel", "c-textil", "c-molineria", "c-lacteos", "c-pesca", "c-otrganado", "c-tuberculos", "c-soja", "c-caniadeazucar", "c-algodon", "a-pesca", "a-forestal", "Cuenta SAM", "c-madera", "c-caucho"], "columns_field_name": ["dstk", "inv_admpub", "inv_otrinfra", "inv_edupgov", "inv_prv", "cap_gov", "int_dom", "tax_imp", "gov", "f_land", "c_svchog", "c_hotrest", "c_svcempresa", "c_comer", "c_maquin", "c_minernometal", "c_cuero", "c_bebidastabaco", "c_otralim", "c_azucar", "c_aceites", "c_otrcarnes", "c_mineria", "c_forestal", "c_otrpecuarios", "c_ganadovacuno", "c_frutasotragric", "c_otrcereales", "c_otrcultindust", "a_admpub", "a_otrinfra", "a_wtsn", "a_saludgov", "a_edutgov", "a_edusgov", "a_edupgov", "a_svchog", "a_hotrest", "a_svcempresa", "a_financ", "a_comunic", "a_transp", "a_comer", "a_const", "a_electagua", "a_otrmanuf", "a_maquin", "a_minernometal", "a_quimic", "a_papel", "a_madera", "a_cuero", "a_textil", "a_bebidastabaco", "a_otralim", "a_azucar", "a_lacteos", "a_aceites", "a_carne", "a_mineria", "a_ganad", "a_agric", "total", "inv_wtsn", "c_edutgov", "c_edupgov", "c_carnevacuno", "a_metal", "a_molineria", "inv_saludgov", "inv_edutgov", "inv_edusgov", "cap_row", "cap_hhd", "int_row", "tax_dir", "tax_com", "tax_vat", "tax_act", "row", "hhd", "f_natres", "f_capprv", "f_lab", "marg_e", "marg_m", "marg_d", "c_admpub", "c_otrinfra", "c_wtsn", "c_saludgov", "c_edusgov", "c_alquiler", "c_financ", "c_comunic", "c_transp", "c_const", "c_electagua", "c_otrmanuf", "c_vehic", "c_metalestruct", "c_metal", "c_quimic", "c_refpet", "c_papel", "c_textil", "c_molineria", "c_lacteos", "c_pesca", "c_otrganado", "c_tuberculos", "c_soja", "c_caniadeazucar", "c_algodon", "a_pesca", "a_forestal", "cuenta_sam", "c_madera", "c_caucho"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-11-13T16:41:49.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Economics", "domain_tags": ["matrix of social accounting; national accounts; general equilibrium; paraguay"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN,ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "118"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "PR"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Ludena, Carlos "}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Ministry of Finance of Paraguay and Central Bank of Paraguay"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/11/13"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/11/13"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Cicowiez, M., H. Santander. 2015. Construcci\u00f3n de una Matriz de Contabilidad Social para Paraguay para el A\u00f1o 2009. Inter-American Development Bank, Technical Note No. 879 (IDBTN-879), Washington DC."}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Cicowiez, M.,  H. Santander. 2015. Construcci\u00f3n de una Matriz de Contabilidad Social para Paraguay para el A\u00f1o 2009. Banco Interamericano de Desarrollo, Nota T\u00e9cnica No. 879 (IDBTN-879), Washington DC."}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Cicowiez, Martin "}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Ministerio de Hacienda de Paraguay y Banco Central del Paraguay"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Cross entropy"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Entrop\u00eda cruzada"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2009-2009"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Economics"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Integration & Trade"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Econom\u00eda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Integraci\u00f3n y Comercio"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "Excel"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7288"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7288"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "Excel"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Matriz de Contabilidad Social (SAM) de Paraguay 2009"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Matriz de contabilidad social (SAM; del ingl\u00e9s Social Accounting Matrix) para Paraguay para el a\u00f1o 2009."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "matriz de contabilidad social; cuentas nacionales; equilibrio general; paraguay"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-T1872"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Ludena, Carlos E. (Climate Change Specialist); carlosl@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Climate Change Division (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Amin, Amal-Lee (IDBDOCS # 40275263)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent. "}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-T1872"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Amin, Amal-Lee (IDBDOCS # 40275263)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Ludena, Carlos E. "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/8gbp-twbk", "link": "https://mydata.iadb.org/Economics/Social-Accounting-Matrix-SAM-for-Paraguay-2009/8gbp-twbk", "owner": {"id": "fegm-kgyq", "user_type": "interactive", "display_name": "Carlos Ludena"}, "creator": {"id": "fegm-kgyq", "user_type": "interactive", "display_name": "Carlos Ludena"}}
{"resource": {"name": "The Age Of Productivity: Transforming Economies from the Bottom Up - DIA 2010", "id": "8j8z-82tz", "parent_fxf": [], "description": "This dataset was created to support 2010 DIA -  on the following topics: macroeconomics, productivity, services sectors\r\n\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/8j8z-82tz</b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "https://publications.iadb.org/handle/11319/342", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-09T09:48:53.000Z", "createdAt": "2015-01-30T21:57:21.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-09T09:48:53.000Z", "data_updated_at": "2015-04-23T16:01:26.000Z", "columns_name": ["Pais Nombre ES", "Nota Descripci\u00f3n ES", "Nota Descripci\u00f3n EN", "Fuente Descripci\u00f3n ES", "Fuente Descripci\u00f3n EN", "Valor", "A\u00f1o", "Pais Nombre EN", "Indicador Nombre PT", "Indicador Nombre ES", "Indicador Nombre EN"], "columns_field_name": ["pais_nombre_es", "nota_descripci_n_es", "nota_descripci_n_en", "fuente_descripci_n_es", "fuente_descripci_n_en", "valor", "year", "pais_nombre_en", "indicador_nombre_pt", "indicador_nombre_es", "indicador_nombre_en"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-04-23T16:04:43.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics", "finance"], "tags": [], "domain_category": "Industry", "domain_tags": ["andean community of nations", "caribbean countries", "central america", "economy", "lac", "lac-7", "productivity", "southern cone countries"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "11"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BL;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "The Age of Productivity - DIA 2010"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "La era de la productividad - DIA 2010"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "The Age Of Productivity: Transforming Economies from the Bottom Up - DIA 2010"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/03/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2010/04/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Carmen Pages Serra, ed. 2010. The Age Of Productivity: Transforming Economies from the Bottom Up. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo Departamento de Investigaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Industry/The-Age-Of-Productivity-Transforming-Economies-fro/8j8z-82tz/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Carmen Pages Serra, ed. 2010. La era de la productividad: \u00bfC\u00f3mo transformar las econom\u00edas desde sus cimientos? Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo Departamento de Investigaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Industry/The-Age-Of-Productivity-Transforming-Economies-fro/8j8z-82tz/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "La era de la productividad: \u00bfC\u00f3mo transformar las econom\u00edas desde sus cimientos ?"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "See document : http://www.iadb.org/en/research-and-data/dia-development-in-the-americas-idb-flagship-publication,3185.html?id=2010"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Ver documento: http://www.iadb.org/en/research-and-data/dia-development-in-the-americas-idb-flagship-publication,3185.html?id=2010"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1960-2013"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Industry"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Industria"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais_nombre_es; indicador_nombre_es"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_nombre_en; indicador_nombre_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/342"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/342"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "La era de la productividad: \u00bfC\u00f3mo transformar las econom\u00edas desde sus cimientos ?"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este set de datos fue creado como apoyo de la publicaci\u00f3n DIA 2010 - La era de la productividad: \u00bfC\u00f3mo transformar las econom\u00edas desde sus cimientos ?  Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/8j8z-82tz"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Productividad; econom\u00eda; comunidad andina de naciones; america central; lac; lac 7; pa\u00edses del cono sur"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "Freight Expenditures as a Share of Exports to the United States, 2006 (DIA 2010) graphic 5.5; This dataset were created to support 2010 DIA - on the following topics: macroeconomics, productivity, services sectors; https://mydata.iadb.org/w/p3x3-hzg5/kvtm-6rc9"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES); research@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/8j8z-82tz", "link": "https://mydata.iadb.org/Industry/The-Age-Of-Productivity-Transforming-Economies-fro/8j8z-82tz", "owner": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}, "creator": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}}
{"resource": {"name": "Panorama de las Administraciones P\u00fablicas Am\u00e9rica Latina y el Caribe 2017", "id": "8tgb-927x", "parent_fxf": [], "description": "Panorama de las Administraciones P\u00fablicas: Am\u00e9rica Latina y el Caribe es la segunda edici\u00f3n de una publicaci\u00f3n conjunta entre la Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) y el Banco Interamericano de Desarrollo (BID). La publicaci\u00f3n provee a los lectores un conjunto clave de indicadores dise\u00f1ados para informar el dise\u00f1o de pol\u00edticas y establecer marcos de referencia para intervenciones espec\u00edficas. Este conjunto de datos especializados abarca una serie de indicadores en las \u00e1reas de finanzas p\u00fablicas y empleo p\u00fablico.", "attribution": "Division de Gesti\u00f3n Fiscal (VPS/IFD/FMM)", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T16:49:28.000Z", "createdAt": "2017-05-08T19:43:12.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T16:49:28.000Z", "data_updated_at": "2017-05-08T20:49:32.000Z", "columns_name": ["Codigo_Pais", "A\u00f1o", "Medida", "Pais", "Valor", "Indicador", "A\u00f1o_Fecha"], "columns_field_name": ["codigo_pais", "a_o", "medida", "pais", "valor", "indicador", "a_o_fecha"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Calendar date"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "left"}, {}, {}, {"noCommas": "false", "precision": "2", "align": "right", "precisionStyle": "percentage", "view": "percent_bar_and_text"}, {}, {"view": "date_y", "align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-05-18T20:57:24.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Public Finance", "domain_tags": ["public administration; policy making; governance; public employment; public finance"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;JA;ME;PN;PR;PE;UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2017/05/19"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7979"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2017/05/08"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2017/05/19"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "15"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "El Banco Interamericano de Desarrollo (BID), la Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE), la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo (OIT), y el Fondo Monetario Internacional (FMI). Panorama de las Administraciones P\u00fablicas 2017 https://publications.iadb.org/handle/11319/7979"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Indicadores", "value": "Ingresos, Gasto, Empleo P\u00fablico, Empleo P\u00fablico Hombres, Empleo P\u00fablico Mujeres"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Panorama de las Administraciones P\u00fablicas: Am\u00e9rica Latin y el Caribe 2017, https://publications.iadb.org/handle/11319/7979 p15 - 17"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Panorama de las Administraciones P\u00fablicas: Am\u00e9rica Latin y el Caribe 2017, https://publications.iadb.org/handle/11319/7979 p15 - 17"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2007-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Fiscal Policy and Management"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Public Finance"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Pol\u00edtica y Gesti\u00f3n Fiscal"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Finanzas P\u00fablicas"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais; indicador; medida"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "a_o"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "a_o"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais; indicador; medida"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Panorama de las Administraciones P\u00fablicas Am\u00e9rica Latina y el Caribe 2017"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Panorama de las Administraciones P\u00fablicas: Am\u00e9rica Latina y el Caribe\" es la segunda edici\u00f3n de una publicaci\u00f3n conjunta entre la Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) y el Banco Interamericano de Desarrollo (BID). La publicaci\u00f3n provee a los lectores un conjunto clave de indicadores dise\u00f1ados para informar el dise\u00f1o de pol\u00edticas y establecer marcos de referencia para intervenciones espec\u00edficas. Este conjunto de datos especializados abarca una serie de indicadores en las \u00e1reas de finanzas p\u00fablicas y empleo p\u00fablico."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "administraci\u00f3n p\u00fablica; formulaci\u00f3n de pol\u00edticas; gobernanza; empleo p\u00fablico; finanzas p\u00fablicas"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "Panorama de las Administraciones P\u00fablicas https://publications.iadb.org/handle/11319/7979"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-T2588"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Cetrola Raven, Maria Veronica (Consultant); mariacet@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Fiscal and Municipal Management Division (VPS/IFD/FMM)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Fretes, Vicente"}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Division de Gesti\u00f3n Fiscal (VPS/IFD/FMM)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Fretes, Vicente"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Pimenta, Carlos "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/8tgb-927x", "link": "https://mydata.iadb.org/Public-Finance/Panorama-de-las-Administraciones-P\u00fablicas-Am\u00e9rica-/8tgb-927x", "owner": {"id": "y294-eq9t", "user_type": "interactive", "display_name": "Erica Saito"}, "creator": {"id": "y294-eq9t", "user_type": "interactive", "display_name": "Erica Saito"}}
{"resource": {"name": "Learning Improvement Information Center:  Regional Indicators for Size", "id": "8vx9-h8dg", "parent_fxf": [], "description": "This dataset consists of statistics that summarize the size of the education system. Main indicators: number of students, schools, and teachers.\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/8vx9-h8dg</b></br></br>", "attribution": "Education Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2020-07-08T17:31:31.000Z", "createdAt": "2015-07-22T00:56:41.000Z", "metadata_updated_at": "2020-07-08T17:31:25.000Z", "data_updated_at": "2020-07-08T17:31:31.000Z", "columns_name": ["Fuente_General", "Desagregacion", "Ano", "Nombre_Indicador", "Fuente_Especifica", "Pais", "Tipo_Desagregacion", "Categoria", "Nivel_Educativo", "Valor"], "columns_field_name": ["fuente_general", "desagregacion", "ano", "nombre_indicador", "fuente_especifica", "pais", "tipo_desagregacion", "categoria", "nivel_educativo", "valor"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["Contiene la fuente general", "desagregaci\u00f3n", "Contiene el a\u00f1o ", "Los nombres de indicadores", "Contiene la fuente espec\u00edfica", "Contiene el pa\u00eds", "Tipo desagregaci\u00f3n", "Categor\u00eda", "Nivel educativo", "Valor"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-12-08T15:47:27.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics", "education"], "tags": [], "domain_category": "Education", "domain_tags": ["education; size; cima"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "12"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR; BO; BR; CH; CO; ME; UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Adriana Viteri"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/07/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/07/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/07/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Education Division. 2015. Learning Improvement Information Center:  Regional Indicators for Size.  Washington, DC: Inter-American Development Bank. Education Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/8vx9-h8dg/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo.  Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores Regionales de Tama\u00f1o. 2015. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/8vx9-h8dg/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "7"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Administrative data downloaded from country\u00b4s official webpages, mainly Ministries of Education and Statistics Institutes."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Los datos administrativos descargados de p\u00e1ginas web oficiales de los pa\u00edses , principalmente los Ministerios de Educaci\u00f3n y de Institutos de Estad\u00edstica ."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2007-2013"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Education"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores Regionales de Tama\u00f1o"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos contiene estad\u00edsticas que resumen el tama\u00f1o del sistema educativo . Principales indicadores : n\u00famero de alumnos , las escuelas y los maestros. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/8vx9-h8dg"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "educaci\u00f3n; educaci\u00f3n; cima"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "No"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc); eariasortiz@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Education Division (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Arias Ortiz, Elena (eariasortiz@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/8vx9-h8dg", "link": "https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/8vx9-h8dg", "owner": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}, "creator": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}}
{"resource": {"name": "Database of Political Institutions 2017", "id": "938i-s2bw", "parent_fxf": [], "description": "The Database of Political Institutions presents institutional and electoral results data such as measures of checks and balances, tenure and stability of the government, identification of party affiliation and ideology, and fragmentation of opposition and government parties in the legislature, among others. The current version of the database, which is now hosted at the IDB, expands its coverage to about 180 countries for 42 years, 1975\u20132017. Researchers at the World Bank Development Research Group first compiled the database in 2000 (see citation information below). It has become one of the most cited databases in comparative political economy and comparative political institutions. Almost 3000 studies have used this database so far as a source of institutional and political data in their empirical analysis.", "attribution": "Inter-American Development Bank.", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-02-15T16:36:42.000Z", "createdAt": "2018-03-01T21:22:06.000Z", "metadata_updated_at": "2022-02-15T16:36:42.000Z", "data_updated_at": "2021-02-16T19:39:53.000Z", "columns_name": ["gwno", "mdmh", "eiec", "liec", "exelec", "oppothst", "oppoth", "opp3seat", "opp2vote", "opp1vote", "opp1seat", "opp1me", "govothvt", "govothst", "govoth", "gov3vote", "gov3seat", "gov3me", "gov2age", "gov2vote", "gov2me", "gov1age", "gov1vote", "totalseats", "execrel", "percent1", "finittrm", "year", "sensys", "housesys", "cl", "numul", "ssh", "oppothvt", "opp3vote", "opp3me", "opp2seat", "opp2me", "ulvote", "opp1nat", "gov3age", "opp1age", "gov3rurl", "opp1rurl", "gov3rlc", "gov3reg", "gov2seat", "gov1rel", "gov1rlc", "gov2rel", "gov1seat", "gov1me", "gov2rlc", "nonchief", "allhouse", "execage", "execreg", "gov1reg", "execnat", "execrlc", "gov1nat", "execme", "prtyin", "military", "yrcurnt", "yrsoffc", "ifs", "percentl", "stconst", "author", "defmin", "state", "muni", "multpl", "auton", "fraud", "select", "system", "dhondt", "thresh", "countryname", "pr", "pluralty", "mdms", "legelec", "dateexec", "dateleg", "oppmajs", "opp1rel", "opp1reg", "gov2reg", "gov2rurl", "gov2nat", "execrurl", "oppmajh", "ulprty", "opp1rlc", "gov3rel", "gov3nat", "gov1rurl"], "columns_field_name": ["gwno", "mdmh", "eiec", "liec", "exelec", "oppothst", "oppoth", "opp3seat", "opp2vote", "opp1vote", "opp1seat", "opp1me", "govothvt", "govothst", "govoth", "gov3vote", "gov3seat", "gov3me", "gov2age", "gov2vote", "gov2me", "gov1age", "gov1vote", "totalseats", "execrel", "percent1", "finittrm", "year", "sensys", "housesys", "cl", "numul", "ssh", "oppothvt", "opp3vote", "opp3me", "opp2seat", "opp2me", "ulvote", "opp1nat", "gov3age", "opp1age", "gov3rurl", "opp1rurl", "gov3rlc", "gov3reg", "gov2seat", "gov1rel", "gov1rlc", "gov2rel", "gov1seat", "gov1me", "gov2rlc", "nonchief", "allhouse", "execage", "execreg", "gov1reg", "execnat", "execrlc", "gov1nat", "execme", "prtyin", "military", "yrcurnt", "yrsoffc", "ifs", "percentl", "stconst", "author", "defmin", "state", "muni", "multpl", "auton", "fraud", "select", "system", "dhondt", "thresh", "countryname", "pr", "pluralty", "mdms", "legelec", "dateexec", "dateleg", "oppmajs", "opp1rel", "opp1reg", "gov2reg", "gov2rurl", "gov2nat", "execrurl", "oppmajh", "ulprty", "opp1rlc", "gov3rel", "gov3nat", "gov1rurl"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-02-16T19:39:54.000Z"}, "classification": {"categories": ["education", "infrastructure"], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["political institutions; elections; political parties; legislatures; democracy; government"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "129"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR,BA,BB,BO,BR,BZ,CH,CO,CR,DR,EC,GT,GY,SV,HO,HT,JM,ME,NI,PN,PY,PE,EL,TT,UR,VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Series de tiempo"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "DPI2017"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "DPI2017"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2021/02/11"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2021/02/11"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Cruz, Cesi; Keefer, Philip; Scartascini, Carlos. 2018. Database of Political Institutions 2017. Washington, DC: Inter-American Development Bank Research Department. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Database-of-Political-Institutions-2017/4umk-88xe"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Cruz, Cesi; Keefer, Philip; Scartascini, Carlos. 2018. DPI2017 Base de Datos de Instituciones Pol\u00edticas. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo Departamento de Investigaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Database-of-Political-Institutions-2017/4umk-88xe"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "180"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Time series"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/8806"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/8806"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1975-2017"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "gov1vote"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "countryname; execme"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "The Database of Political Institutions 2017 (DPI2017) ; https://publications.iadb.org/en/database-political-institutions-2017-dpi2017"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "The Database of Political Institutions 2017 (DPI2017) ; https://publications.iadb.org/en/database-political-institutions-2017-dpi2017"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "DPI2017 Base de Datos de Instituciones Pol\u00edticas"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "La Base de Datos de Instituciones Pol\u00edticas presenta datos de resultados institucionales y electorales  tales como las medidas de control y equilibrio, la tenencia y la estabilidad del gobierno, la identificaci\u00f3n de su afiliaci\u00f3n pol\u00edtica y la ideolog\u00eda, y la fragmentaci\u00f3n de los partidos de la oposici\u00f3n y del gobierno en la legislatura, entre otros. La versi\u00f3n actual de la base de datos, que ahora se encuentra alojada en el BID, ampl\u00eda su cobertura a cerca de 180 pa\u00edses durante 40 a\u00f1os, desde 1975 hasta 2017. Originalmente compilado por el Grupo de Investigaci\u00f3n del Desarrollo del Banco Mundial para la investigaci\u00f3n de la econom\u00eda pol\u00edtica e instituciones pol\u00edticas comparativa, esta herramienta se ha convertido en una de las bases de datos m\u00e1s citados en el campo. Casi 3.000 estudios la han utilizado como una fuente de datos institucionales y pol\u00edticos en su an\u00e1lisis emp\u00edrico. Para m\u00e1s detalles acerca de los indicadores, por favor, consulte el libro de c\u00f3digos anexo en esta p\u00e1gina. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/ngy5-9h9d/"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "instituciones politicas; elecciones; partidos politicos; legislaturas; democracia; gobierno"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "research@iadb.org; Keefer, Philip; pkeefer@iadb.org; Scartascini, Carlos; carlossc@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Philip Keefer and Andrew Powell"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Philip Keefer and Andrew Powell"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Cruz, Cesi; Keefer, Philip; Scartascini, Carlos"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/938i-s2bw", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Database-of-Political-Institutions-2017/938i-s2bw", "owner": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}, "creator": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}}
{"resource": {"name": "Advanced Experiences in Cybersecurity Policies and Practices Data Set", "id": "a9yc-jpsa", "parent_fxf": [], "description": "This set comprises the data collected to inform the Discussion Paper: Advanced Experiences in Cybersecurity Policies and Practices- an Overview of Estonia, Israel, South Korea and the United States, result of the collaboration between Dr. James A. Lewis from the Center for Strategic International Studies (CSIS) and the Inter-American Development Bank (IDB). The data is based on the Cybersecurity Capability Maturity Model (CMM) jointly developed by the Organization of American States (OAS), the Inter-American Development Bank and the Global Cyber Security Capacity Center (GCSCC) at the University of Oxford and it supports the structured assessment of these four countries cybersecurity experiences and the lessons learned derived from them. This data set compliments the 2016 Cyber Security Report Data Set published in April 2016.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/a9yc-jpsa</b></br></br>", "attribution": "Institutional Capacity of the State Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T21:27:50.000Z", "createdAt": "2016-01-08T22:33:10.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T21:27:50.000Z", "data_updated_at": "2016-03-28T13:54:47.000Z", "columns_name": ["Anio_Fecha_y_Hora", "Factor_EN", "Anio_Texto", "Pais_ES", "Dimension_ES", "Pais_EN", "Factor_ES", "Nivel_de_madurez_texto_EN", "Dimension_EN", "Indicador_ES", "Nivel_de_madurez", "Nivel_de_madurez_texto_ES", "Indicador_EN", "Indicador_Nombre_EN", "Indicador_Nombre_ES"], "columns_field_name": ["anio_fecha_y_hora", "factor_en", "anio_texto", "pais_es", "dimension_es", "pais_en", "factor_es", "nivel_de_madurez_texto_en", "dimension_en", "indicador_es", "nivel_de_madurez", "nivel_de_madurez_texto_es", "indicador_en", "indicador_nombre_en", "indicator_nombre_es"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"view": "date_y", "align": "left"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"align": "left"}, {"align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-03-28T13:58:09.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["caribbean", "critical national infrastructure", "cyber crime", "cyber defense", "cybersecurity", "cyber strategy", "digital redundancy", "e-government", "incident response", "israel", "latin america", "legal frameworks", "republic of corea", "resilience", "south korea", "trust online", "united states"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES,EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "42"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "EE; IL; US; KR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Porrua, Miguel; Garc\u00eda de Alba D\u00edaz, Ana Catalina"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/07/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "The data is the result of a documentary analysis and assessment conducted by the Center for Strategic International Studies (CSIS) based on the methodology of the Cybersecurity Capability Maturity Model (CMM) developed by the Global Cyber Security Capacity Centre (GCSCC) at the University of Oxford in collaboration with the Inter-American Development Bank (IDB), and the Organization of American States (OAS). "}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/07/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/07/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Lewis, James Andrew. 2016. Advanced Experiences in Cybersecurity Policies and Practices Data Set. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Institutional Capacity of the State Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/dataset/d/a9yc-jpsa/about/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Lewis, James Andrew. 2016. Conjunto de Datos de Experiencias avanzadas en pol\u00edticas y pr\u00e1cticas de ciberseguridad. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/dataset/d/a9yc-jpsa/about/"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "4"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Los datos son el resultado del an\u00e1lisis documental y evaluaci\u00f3n realizado por el Centro para Estudios Estrat\u00e9gicos Internacionales (CSIS, por sus siglas en ingl\u00e9s) en base a la metodolog\u00eda del Modelo de Madurez de Capacidad de Seguridad Cibern\u00e9tica (CMM, por sus siglas en ingl\u00e9s) desarrollado por el Centro Global de Capacidad de Ciberseguridad de la Universidad de Oxford en colaboraci\u00f3n con el Banco Interamericano de Desarrollo (BID) y la Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos (OEA). "}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/07/15"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "The data was analyzed using the 49 CMM indicators which are divided into five dimensions: i) National Cybersecurity Policy and Strategy (Policy and Strategy); ii) Cyber Culture and Society (Culture and Society); iii) Cybersecurity Education, Training and Skills (Education); iv)Legal and Regulatory Frameworks (Legal Frameworks); and v) Standards, Organizations and Technologies (Technologies). Each dimension has multiple factors which contribute towards a more mature state of cybersecurity capacity. Each factor then has several levels of indicators that describe a state of maturity (Startup, Formative, Established, Strategic and Dynamic). The different levels of maturity listed prompt the researchers to select the level that is most applicable to the experience of cybersecurity in the country based on a thorough policy analysis. For more details please review the \u201cIntroduction\u201d section included in the Discussion Paper."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Los datos fueron analizados utilizando los 49 indicadores del CMM, que se dividen entre cinco dimensiones entre cinco dimensiones: 1) Pol\u00edticas y estrategia nacional de seguridad cibern\u00e9tica (\u201cPol\u00edticas y estrategia\u201d); 2) Cultura cibern\u00e9tica y sociedad (\u201cCultura y sociedad\u201d); 3) Educaci\u00f3n, formaci\u00f3n y competencias en seguridad cibern\u00e9tica (\u201cEducaci\u00f3n\u201d); 4) Marco jur\u00eddico y reglamentario (\u201cMarco jur\u00eddico\u201d); y 5) Normas, organizaciones y tecnolog\u00edas (\u201cTecnolog\u00edas\u201d). Cada dimensi\u00f3n tiene m\u00faltiples factores que contribuyen a un estado m\u00e1s maduro de capacidad en materia de seguridad cibern\u00e9tica. Cada factor tiene varios niveles de indicadores que describen un estado de madurez. Los diferentes niveles de madurez enlistados guiaron a los investigadores para seleccionar el nivel m\u00e1s aplicable a la experiencia de la seguridad cibern\u00e9tica en el pa\u00eds partiendo de la base de un an\u00e1lisis profundo de las pol\u00edticas p\u00fablicas y pr\u00e1cticas nacionales vinculadas al tema. Para m\u00e1s detalles consulte la secci\u00f3n \"Introducci\u00f3n\", incluido en el documento de debate."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2015-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Science and Technology"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Citizen Security"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Ciencia y Tecnolog\u00eda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Seguridad Ciudadana"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "dimension_en; indicador_en; anio_texto"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "pais_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "pais_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "dimension_en; indicador_en; anio_texto"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "nivel_de_madurez"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "nivel_de_madurez"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": " https://publications.iadb.org/handle/11319/7759 "}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "Advanced Experiences in Cybersecurity Policies and Practices: An Overview of Estonia, Israel, South Korea, and the United States; https://publications.iadb.org/handle/11319/7759; Cybersecurity: Are we ready in Latin America and the Caribbean?; https://publications.iadb.org/handle/11319/7449/"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conjunto de datos de experiencias avanzadas en pol\u00edticas y pr\u00e1cticas de ciberseguridad"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto comprende los datos recogidos para informar  el Documento de Discusi\u00f3n: Experiencias avanzadas en pol\u00edticas y pr\u00e1cticas de ciberseguridad- Panorama general de Estonia, Israel, Corea del Sur y Estados Unidos, mismo que es el resultado de la colaboraci\u00f3n entre el Dr. James A. Lewis del Centro de Estudios Estrat\u00e9gicos Internacionales (CSIS, por sus siglas en ingl\u00e9s) y el Banco Interamericano de Desarrollo (BID). Los datos se construyeron sobre la base del Modelo de Madurez de Capacidad de Seguridad Cibern\u00e9tica (CMM, por sus siglas en ingl\u00e9s) desarrollado por el Centro Global de Capacidad de Ciberseguridad de la Universidad de Oxford, y apoyan la evaluaci\u00f3n estructurada de las experiencias de seguridad cibern\u00e9tica de estos cuatro pa\u00edses, as\u00ed como las lecciones aprendidas derivadas de las mismas. Este conjunto de datos complementa el conjunto de datos del Reporte Ciberseguridad 2016 publicado en Abril 2016."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "ciberseguridad, estrategia cibern\u00e9tica, infraestructura cr\u00edtica nacional, defensa cibern\u00e9tica, confianza en l\u00ednea, privacidad, marcos jur\u00eddicos, respuesta a incidentes, redundancia digital, resiliencia, cibercrimen, am\u00e9rica latina, caribe, e-gobierno,israel, corea del sur, republica de corea, estados unidos"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-T2380; RG-T2408"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Porr\u00faa, Miguel (Mdrnztn of State Lead Spec; mporrua@iadb.org); Garc\u00eda de Alba D\u00edaz, Ana Catalina(Consultant); acgarcia@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Institutional Capacity of the State Division (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40128697; IDBDocs # 40053288 LEG)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-T2380; RG-T2408"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40128697; IDBDocs # 40053288 LEG)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Porr\u00faa, Miguel"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/a9yc-jpsa", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Advanced-Experiences-in-Cybersecurity-Policies-and/a9yc-jpsa", "owner": {"id": "5n8b-eywi", "user_type": "interactive", "display_name": "Miguel Porr\u00faa"}, "creator": {"id": "5n8b-eywi", "user_type": "interactive", "display_name": "Miguel Porr\u00faa"}}
{"resource": {"name": "Learning Improvement Information Center: Regional Indicators for Physical Resources", "id": "b2gd-27ej", "parent_fxf": [], "description": "This dataset consists of statistics on basic infrastructure resources and other resources that support student learning within schools. Main indicators: access to water, bathrooms, electricity, phone, internet, art rooms, auditoriums, library, gymnasium, science lab, and number of books per student. \r\n\r\nClick here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/b2gd-27ej", "attribution": "Education Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-03-28T19:01:07.000Z", "createdAt": "2015-09-02T14:35:02.000Z", "metadata_updated_at": "2019-03-28T19:01:07.000Z", "data_updated_at": "2016-12-21T17:04:06.000Z", "columns_name": ["Ano", "Nombre_Indicador", "Valor", "Pais", "Nivel_Educativo", "Fuente_Especifica", "Subcategoria1", "Tipo_Desagregacion", "Categoria", "Grado", "Desagregacion", "Fuente_General"], "columns_field_name": ["ano", "nombre_indicador", "valor", "pais", "nivel_educativo", "fuente_especifica", "subcategoria1", "tipo_desagregacion", "categoria", "grado", "desagregacion", "fuente_general"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-12-21T17:04:32.000Z"}, "classification": {"categories": ["infrastructure", "education"], "tags": [], "domain_category": "Education", "domain_tags": ["educaci\u00f3n; physical resources; cima"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "312"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BR;CH;CO;CR;CU;DR;EC;EL;GU;ME;NI;PE;PN;PR;TT;UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/09/02"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/09/02"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Education Division. 2015. Learning Improvement Information Center:  Regional Indicators for Physical Resources.  Washington, DC: Inter-American Development Bank. Education Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/df8n-vqij/aboutb2gd-27ej"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo.  Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores Regionales de Recursos F\u00edsicos. 2015. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/b2gd-27ej/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "17"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "CIMA"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Own calculations based on PISA, SERCE, TERCE, and CSEC"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "C\u00e1lculos propios basados \u200b\u200ben PISA, SERCE, TERCE, and CSEC"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2006-2012"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Education"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "ano"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais;categoria;subcateoria1;nivel_educativo;grado;nombre_indicador;desagregacion"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "CIMA: Indicadores Regionales de Recursos F\u00edsicos"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos contiene estad\u00edsticas sobre los recursos de infraestructura b\u00e1sica y otros recursos que apoyan el aprendizaje del estudiante en las escuelas. Principales indicadores : acceso al agua, ba\u00f1os , electricidad , tel\u00e9fono, internet , salas de arte , auditorios , biblioteca , gimnasio, laboratorio de ciencias , y el n\u00famero de libros por estudiante. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/b2gd-27ej"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "education; recursos f\u00edsicos; cima"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc); eariasortiz@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Education Division (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc; eariasortiz@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/b2gd-27ej", "link": "https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/b2gd-27ej", "owner": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}, "creator": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}}
{"resource": {"name": "Invisible women: the costs of prison and indirect effects on women", "id": "bttx-z673", "parent_fxf": [], "description": "This study seeks to draw attention to the families of people who are detained in the local Mexican prison system. The results of this study are divided into two parts: the first part shows the socio-demographic characteristics of those who visit the Centers for Social Rehabilitation including information about their education, work, and economic status, among others. The second part provides quantitative information on the economic, social and health costs that are imposed by a criminal model that fails to recognize its existence, and by a prison system that frequently fails to comply with the obligation to pay the expenses of those that have been put in seclusion.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/bttx-z673/</b></br></br>", "attribution": "Institutional Capacity of the State Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-08-31T03:25:55.000Z", "createdAt": "2016-05-31T15:37:22.000Z", "metadata_updated_at": "2017-08-31T03:25:55.000Z", "data_updated_at": "2016-05-31T15:39:40.000Z", "columns_name": ["P52f", "P42a", "P34o", "P34p1", "P34g", "P34e", "P4", "P243", "P27", "P1411", "P21c", "P52p1", "P52o", "P5811", "P57g", "P35k", "P37o", "P2911", "P42g", "P42b", "P41c", "P39", "P34n", "P34p", "P582", "P61", "P57e", "P57c", "P56h", "P55a", "P52l", "P52c", "P52a", "P51", "P501", "P49f1", "P49e", "P57h1", "P59", "P52g", "P52h", "P47d", "P56j", "P56i", "P34h", "P56b", "P2411", "P21d", "P11", "P10", "P101", "P9", "P52i", "P47a", "P37i", "Year", "P91", "P26", "P1", "P3", "P3a", "P45", "P41k", "P8", "P12", "P1511", "P162", "P1611", "P171", "P172", "P1711", "P191", "P201", "P21a", "P21b", "P21e", "P21g", "P21h", "P21i", "P21j", "P21j1", "P22", "P241", "P25", "P41j", "P41i", "P40h", "P41g", "P40g", "P41f", "P40f", "P281", "P291", "P3211", "P34a", "P34c", "P34d", "P34f", "P34i", "P34j", "P34l", "P34m", "P35a", "P37a", "P35b", "P37b", "P37c", "P35d", "P36d", "P37d", "P37e", "P36f", "P37f", "P35g", "P35h", "P37h", "P36j", "P37k", "P35l", "P36l", "P35m", "P37m", "P36p", "P37p", "P35p1", "P40a", "P40b", "P40c", "P40d", "P42e", "P42f", "P40i", "P42j", "P40k", "P42k", "P40k1", "P47b", "P47c", "P49a", "P49b", "P49c", "P49f", "P502", "P503", "P5011", "P52b", "P52d", "P52e", "P52j", "P52k", "P52m", "P52n", "P52p", "P55b", "P56a", "P56d", "P56e", "P56f", "P56j1", "P57a", "P57b", "P57f", "P57h", "P581", "P583", "P60", "ID", "P2", "P5", "P13", "P141", "P151", "P152", "P20", "P23", "P28", "P31", "P322", "P34k", "P36a", "P36b", "P36e", "P36g", "P37g", "P36i", "P35j", "P36m", "P37n", "P35p", "P42c", "P42d", "P40e", "P41h", "P42h", "P42i", "P40j", "P43", "P44", "P46", "P48", "P49d", "P53", "P54", "P55c", "P56c", "P56g", "P57d", "P6", "P142", "P161", "P18", "P19", "P21f", "P242", "P30", "P321", "P33", "P34b", "P35c", "P36c", "P35e", "P35f", "P36h", "P35i", "P37j", "P36k", "P37l", "P35n", "P36n", "P35o", "P36o", "P38", "P41a", "P41b", "P41d", "P41e"], "columns_field_name": ["p52f", "p42a", "p34o", "p34p1", "p34g", "p34e", "p4", "p243", "p27", "p1411", "p21c", "p52p1", "p52o", "p5811", "p57g", "p35k", "p37o", "p2911", "p42g", "p42b", "p41c", "p39", "p34n", "p34p", "p582", "p61", "p57e", "p57c", "p56h", "p55a", "p52l", "p52c", "p52a", "p51", "p501", "p49f1", "p49e", "p57h1", "p59", "p52g", "p52h", "p47d", "p56j", "p56i", "p34h", "p56b", "p2411", "p21d", "p11", "p10", "p101", "p9", "p52i", "p47a", "p37i", "year", "p91", "p26", "p1", "p3", "p3a", "p45", "p41k", "p8", "p12", "p1511", "p162", "p1611", "p171", "p172", "p1711", "p191", "p201", "p21a", "p21b", "p21e", "p21g", "p21h", "p21i", "p21j", "p21j1", "p22", "p241", "p25", "p41j", "p41i", "p40h", "p41g", "p40g", "p41f", "p40f", "p281", "p291", "p3211", "p34a", "p34c", "p34d", "p34f", "p34i", "p34j", "p34l", "p34m", "p35a", "p37a", "p35b", "p37b", "p37c", "p35d", "p36d", "p37d", "p37e", "p36f", "p37f", "p35g", "p35h", "p37h", "p36j", "p37k", "p35l", "p36l", "p35m", "p37m", "p36p", "p37p", "p35p1", "p40a", "p40b", "p40c", "p40d", "p42e", "p42f", "p40i", "p42j", "p40k", "p42k", "p40k1", "p47b", "p47c", "p49a", "p49b", "p49c", "p49f", "p502", "p503", "p5011", "p52b", "p52d", "p52e", "p52j", "p52k", "p52m", "p52n", "p52p", "p55b", "p56a", "p56d", "p56e", "p56f", "p56j1", "p57a", "p57b", "p57f", "p57h", "p581", "p583", "p60", "id", "p2", "p5", "p13", "p141", "p151", "p152", "p20", "p23", "p28", "p31", "p322", "p34k", "p36a", "p36b", "p36e", "p36g", "p37g", "p36i", "p35j", "p36m", "p37n", "p35p", "p42c", "p42d", "p40e", "p41h", "p42h", "p42i", "p40j", "p43", "p44", "p46", "p48", "p49d", "p53", "p54", "p55c", "p56c", "p56g", "p57d", "p6", "p142", "p161", "p18", "p19", "p21f", "p242", "p30", "p321", "p33", "p34b", "p35c", "p36c", "p35e", "p35f", "p36h", "p35i", "p37j", "p36k", "p37l", "p35n", "p36n", "p35o", "p36o", "p38", "p41a", "p41b", "p41d", "p41e"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-05-31T15:51:05.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance", "economy", "health"], "tags": [], "domain_category": "Citizen Security", "domain_tags": ["prisons; women; prison system; expenses; costs"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "233"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "ME"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Encuesta (microdatos)"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/08/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Data from this study are based on 1261 surveys that were applied between May 22nd and June 21st, 2014, seven Centers for Social Rehabilitation in the Federal District (DF) and five of the state of Morelos in Mexico."}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/08/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/08/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "P\u00e9rez Correa, Catalina. 2015. Invisible women: the costs of prison and indirect effects on women. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Institutional Capacity of the State Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/idb/dataset/bttx-z673/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "P\u00e9rez Correa, Catalina. 2015. Las mujeres invisibles: los costos de la prisi\u00f3n y los efectos indirectos en las mujeres.  Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/idb/dataset/bttx-z673/"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Los datos de este estudio se basan en 1261 encuestas que fueron aplicadas entre el 22 de mayo y el 21 de junio de 2014, en siete Centros de Readaptaci\u00f3n Social del Distrito Federal y cinco del Estado de Morelos en M\u00e9xico."}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Survey (microdata)"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/08/30"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Se llev\u00f3 a cabo una encuesta de tipo transversal a trav\u00e9s de una muestra representativa de poblaci\u00f3n en reclusi\u00f3n en siete centros penitenciarios del Distrito Federal, y cinco del estado de Morelos, elegidos aleatoriamente sobre la base de una probabilidad de representaci\u00f3n inversa a su poblaci\u00f3n visitante. Se eligieron estos dos estados porque, aun cuando est\u00e1n contiguos, representan a dos tipos de centros: los localizados en zonas urbanas y los localizados en zonas rurales.  El dise\u00f1o preliminar de la muestra se realiz\u00f3 tomando en cuenta el n\u00famero de visitantes que tiene cada Centro (base de registros de visitas entre los meses enero de 2013 y febrero de 2014), a partir de informaci\u00f3n proporcionada, v\u00eda solicitudes de informaci\u00f3n p\u00fablica por las autoridades encargadas del sistema penitenciario, de los dos Estados estudiados. Dicha informaci\u00f3n fue otorgada en febrero de 2014.  La encuesta se realiz\u00f3 en tres fases: 1. Primera fase: se hizo una capacitaci\u00f3n operativa y t\u00e9cnica de los encuestadores, con el objetivo principal de familiarizar a los encuestadores con el cuestionario, el contexto de la investigaci\u00f3n y los fines y limitaciones del estudio. Durante la capacitaci\u00f3n se indic\u00f3 la forma de abordar a los sujetos de estudio, enfatizando la participaci\u00f3n voluntaria, gratuita y an\u00f3nima de los encuestados, y sobre c\u00f3mo responder a las preguntas e inquietudes de los participantes. Se trabaj\u00f3 con un equipo de 15 encuestadores, y 3 supervisores, m\u00e1s un coordinador de campo. El equipo contaba con amplia experiencia en estudios carcelarios, reflejada en su formaci\u00f3n acad\u00e9mica de nivel licenciatura y maestr\u00eda con especialidades en Criminal\u00edstica: Trabajo Social, Antropolog\u00eda, Psicolog\u00eda y Sociolog\u00eda. Durante esta primera fase adem\u00e1s se realizaron gestiones con las autoridades correspondientes para lograr la permanencia en los Centros estudiados, garantizando las condiciones de seguridad tanto para los encuestadores como para los participantes del estudio.  2. Segunda fase: se realiz\u00f3 una prueba piloto en dos centros de"}, {"key": "Data-Information_Indicadores", "value": "Para obtener detalles de las variables y c\u00f3digos, por favor revisar el Diccionario de Variables adjunto a esta p\u00e1gina de metadatos."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2014-2014"}, {"key": "Data-Information_Indicators", "value": "For details on variables and codes, please check Dictionary File attached to this metadata page."}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "A transversal survey was conducted through a representative sample of secluded population in seven prisons in the Federal District and five in the state of Morelos, randomly chosen on the basis of a reverse representation probability of their population of visitors. These two states were chosen because, even if they are adjacent, represent two types of centers: those located in urban areas and those located in rural areas. The preliminary design of the sample was performed taking into account the number of visitors to each center (based on records of visits between the months January 2013 and February 2014), from information provided via public information requests by the prison system authorities of the two states studied. This information was granted in February 2014. The survey was conducted in three phases: 1. First phase: the interviewers received a technical and operational training, with the main objective of familiarizing interviewers with the questionnaire, the context of the research and study purposes and limitations. During training they were instructed on how to approach the study subjects, emphasizing the voluntary, free and anonymous participation of respondents, and how to respond to questions and concerns of the participants. The team included 15 interviewers and 3 supervisors, plus a field coordinator. The team had extensive experience in prison studies, reflected in their education studies of undergraduate and masters specialized in Criminology: Social Work, Anthropology, Psychology and Sociology. During this first phase further efforts were made with the relevant authorities to achieve permanency in the centers studied, ensuring safety conditions for both interviewers and participants of the study. 2. Second phase: a pilot test was conducted in two centers in the Federal District to test the questionnaire, the clarity of language, and the extension. This test allowed to make changes to the questionnaire, and to calculate the percentage of \"no answers\". One of the key objectives of the pilot wi"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Citizen Security"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Seguridad Ciudadana"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "Las mujeres invisibles: Los costos de la prisi\u00f3n y los efectos indirectos en las mujeres;  https://publications.iadb.org/handle/11319/7235/"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "Las mujeres invisibles: Los costos de la prisi\u00f3n y los efectos indirectos en las mujeres;  https://publications.iadb.org/handle/11319/7235/"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Las mujeres invisibles: Los costos de la prisi\u00f3n y los efectos indirectos en las mujeres"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este estudio busca visibilizar a las familias de las personas que son internadas en el sistema penitenciario local mexicano. Los resultados de este estudio se dividen en dos partes: en la primera se muestran las caracter\u00edsticas socio-demogr\u00e1ficas de quienes visitan los Centros de Readaptaci\u00f3n Social incluyendo informaci\u00f3n sobre su escolaridad, trabajo, condici\u00f3n econ\u00f3mica, entre otros. En la segunda parte, se aporta informaci\u00f3n cuantitativa sobre los costos econ\u00f3micos, sociales y de salud que les son impuestos por un modelo penal que omite reconocer su existencia y por un sistema penitenciario que frecuentemente incumple con la obligaci\u00f3n de solventar los gastos de quienes pone en reclusi\u00f3n. Haga clic para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/bttx-z673/"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "prisiones; mujeres; sistema penitenciario; gastos; costos"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-K1365"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Mej\u00eda-Guerra, Jos\u00e9 Antonio (Mdrnztn of State Lead Specialist) ; joseam@iadb.org; Pena Arango, Norma Constanza (Young Professional; npena@IADB.ORG"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Institutional Capacity of the State Division (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Phillip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40437495)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-K1365"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Phillip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40437495)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Alvarado, Nathalie"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/bttx-z673", "link": "https://mydata.iadb.org/Citizen-Security/Invisible-women-the-costs-of-prison-and-indirect-e/bttx-z673", "owner": {"id": "g9da-swcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Jose Antonio"}, "creator": {"id": "g9da-swcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Jose Antonio"}}
{"resource": {"name": "Universidades en Bolivia: Oferta de carreras de formaci\u00f3n t\u00e9cnica y profesional - Dataset", "id": "bzxt-iprp", "parent_fxf": [], "description": "El conjunto de datos se contextualiza en el marco regulatorio vigente de la educaci\u00f3n superior en Bolivia. Se tiene informaci\u00f3n de la evoluci\u00f3n del n\u00famero de estudiantes de universidades p\u00fablicas como privadas: nuevos, matriculados y titulados por \u00e1rea de conocimiento y carrera profesional, en los nueve departamentos del pa\u00eds a lo largo del periodo 2001-2016. La fuente de informaci\u00f3n es el Ministerio de Educaci\u00f3n y el Comit\u00e9 Ejecutivo de la Universidad Boliviana (CEUB).", "attribution": "Inter-American Development Bank, Labor Markets Division (SCL/LMK)", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-04-08T17:30:35.000Z", "createdAt": "2020-12-08T14:57:07.000Z", "metadata_updated_at": "2021-04-08T17:30:35.000Z", "data_updated_at": "2021-02-23T19:02:13.000Z", "columns_name": ["NUEVOS MUJERES", "NUEVOS HOMBRES", "MATRICULADOS HOMBRES", "CIUDAD", "CARRERA", "TITULADOS MUJERES", "TITULADOS HOMBRES", "MATRICULADOS MUJERES", "TIPO DE EDUCACI\u00d3N", "A\u00d1O", "\u00c1REA"], "columns_field_name": ["nuevos_mujeres", "nuevos_hombres", "matriculados_hombres", "ciudad", "carrera", "titulados_mujeres", "titulados_hombres", "matriculados_mujeres", "tipo_de_educaci_n", "a_o", "rea"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-12-08T15:08:22.000Z"}, "classification": {"categories": ["economy"], "tags": [], "domain_category": "Education", "domain_tags": ["bolivia", "ciencias", "educaci\u00f3n", "educaci\u00f3n privada", "educaci\u00f3n p\u00fablica", "educaci\u00f3n terciaria", "formaci\u00f3n universitaria", "g\u00e9nero"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "11"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "BO"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Labor Markets Division (VPS/SCL/LMK)"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Yearly"}, {"key": "Dataset-Summary_Next-expected-update", "value": "2021/12/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Urquidi, Manuel "}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de panel"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2020/12/08"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Ministerio de Educaci\u00f3n y Comit\u00e9 Ejecutivo de la Universidad Boliviana y datos administrativos de Universidades privadas."}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2021/02/23"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/12/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "\"Urquidi, Manuel; Foronda, Carlos; Calvo, Gisele. 2020. Universidades en Bolivia: Oferta de carreras de formaci\u00f3n t\u00e9cnica y profesional - Dataset. Washington, DC: Inter-American Development Bank Research Department. Distributed by Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. http://dx.doi.org/10.18235/0003061\u201d\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "\"Urquidi, Manuel; Foronda, Carlos; Calvo, Gisele. 2020. Universidades en Bolivia: Oferta de carreras de formaci\u00f3n t\u00e9cnica y profesional - Dataset. Washington, DC: Inter-American Development Bank Research Department. Distributed by Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. http://dx.doi.org/10.18235/0003061\u201d\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo, Divisi\u00f3n de Mercados Laborales"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Ministerio de Educaci\u00f3n y Comit\u00e9 Ejecutivo de la Universidad Boliviana y datos administrativos de Universidades privadas."}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Panel data"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2020/12/08"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Se obtiene la evoluci\u00f3n del n\u00famero de estudiantes de universidades p\u00fablicas como privadas: nuevos, matriculados y titulados por \u00e1rea de conocimiento y carrera profesional, en los nueve departamentos del pa\u00eds a lo largo del periodo 2001-2016."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Se obtiene la evoluci\u00f3n del n\u00famero de estudiantes de universidades p\u00fablicas como privadas: nuevos, matriculados y titulados por \u00e1rea de conocimiento y carrera profesional, en los nueve departamentos del pa\u00eds a lo largo del periodo 2001-2016."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2001-2016"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Education"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Universidades en Bolivia: Oferta de carreras de formaci\u00f3n t\u00e9cnica y profesional - Dataset"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este dataset contiene informaci\u00f3n de estudiantes de educaci\u00f3n terciaria obtenida a nivel censal mediante solicitudes de datos administrativos a universidades, Ministerio de Educaci\u00f3n y Comit\u00e9 Ejecutivo de la Universidad Boliviana."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Educaci\u00f3n; Educaci\u00f3n Terciaria; Bolivia; G\u00e9nero; Ciencias"}, {"key": "Dataset-Info_DOI", "value": "10.18235/0003061"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "BO-T1339; ATN/OC-17485-BO"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Urquidini, Manuel; manuelu@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Labor Markets Division (VPS/SCL/LMK)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Robles, Marcos"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent. "}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Mercados Laborales (VPS/SCL/LMK)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "BO-T1339; ATN/OC-17485-BO"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Robles, Marcos"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Urquidi, Manuel"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/bzxt-iprp", "link": "https://mydata.iadb.org/Education/Universidades-en-Bolivia-Oferta-de-carreras-de-for/bzxt-iprp", "owner": {"id": "b7gs-tvgn", "user_type": "interactive", "display_name": "Carolina Huart"}, "creator": {"id": "b7gs-tvgn", "user_type": "interactive", "display_name": "Carolina Huart"}}
{"resource": {"name": "Public Management Evaluation Tool", "id": "c89t-dh9r", "parent_fxf": [], "description": "The Public Management Evaluation Tool (PET) evaluates five \u201cpillars\u201d of the public policies' management cycle that are considered important for the implementation of Management for Development Results (MfDR): (i) results-based planning, (ii) results-based budgeting, (iii) public financial management (including auditing and procurement), (iv) program and project management (including the public investment system), and (v) monitoring and evaluation of public management. These pillars are broken down into components that track the maturity of institutional systems. The components are in turn composed of indicators and minimum requirements that these systems must have in an MfDR environment. All of these measures (minimum requirements, indicators, components, and pillars) are scored on a scale from 0 to 5, where a 5 indicates an ideal institutional situation. <br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/c89t-dh9r</b></br></br>", "attribution": "Institutional Capacity of the State Division", "attribution_link": "http://www.iadb.org/en/sector/reform-modernization-of-the-state/overview,18347.html", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-29T22:30:52.000Z", "createdAt": "2015-05-01T18:27:18.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-29T22:30:52.000Z", "data_updated_at": "2015-10-07T19:47:35.000Z", "columns_name": ["Puntaje", "Nombre_Indicador", "Pa\u00eds", "Categor\u00eda_Indicador", "A\u00f1o_Fecha", "A\u00f1o_Texto"], "columns_field_name": ["puntaje", "nombre_indicador", "pa_s", "categor_a_indicador", "a_o_fecha", "a_o_n_mero"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "left"}, {"align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-10-07T19:48:04.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance", "politics"], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["sector p\u00fablico; monitoreo y evaluaci\u00f3n; gesti\u00f3n para resultados en el desarrollo; gprd"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "24"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BH;BA;BL;BR;CH;CO;CR;EC;ES;HA;HO;JA;GU;GY;ME;NI;PN;PR;PE;DR;SU;TT;UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Kaufmann, Jorge"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/06/09"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "PET"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "SEP"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "PET Database"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/06/09"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/06/09"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Kaufmann, Jorge; Garc\u00eda Moreno, Mauricio; Sangin\u00e9s, Mario, eds. 2015. Public Management Evaluation Tool. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Institutional Capacity of the State Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Public-management-Evaluation-Tool/c89t-dh9r/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Kaufmann, Jorge; Garc\u00eda Moreno, Mauricio; Sangin\u00e9s, Mario, eds. 2015. Sistema de Evaluaci\u00f3n de la Gesti\u00f3n P\u00fablica. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Public-management-Evaluation-Tool/c89t-dh9r/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "24"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Base de Datos SEP"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2015/06/09"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Managing for Development Results: Progress and Challenges in Latin America and the Caribbean: http://publications.iadb.org/handle/11319/435?locale-attribute=en"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "La gesti\u00f3n para resultados en el desarrollo: Avances y desaf\u00edos en Am\u00e9rica Latina y el Caribe: http://publications.iadb.org/handle/11319/435?locale-attribute=es&locale-attribute=en"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2007-2013"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pa_s; categor_a_indicador;nombre_indicador;"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "a_o_n_mero"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "a_o_n_mero"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pa_s;nombre_indicador"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "puntaje"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "puntaje"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "http://publications.iadb.org/handle/11319/6960"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "http://publications.iadb.org/handle/11319/6960"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Sistema de Evaluaci\u00f3n de la Gesti\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "El Sistema de Evaluaci\u00f3n de la Gesti\u00f3n P\u00fablica (SEP) eval\u00faa cinco elementos del ciclo de gesti\u00f3n de las pol\u00edticas p\u00fablicas que se consideran importantes para implementar la Gesti\u00f3n para Resultados en el Desarrollo (GpRD): (i) planificaci\u00f3n orientada a resultados, (ii) presupuesto basado en resultados, (iii) gesti\u00f3n financiera p\u00fablica (incluyendo auditor\u00eda y adquisiciones), (iv) gesti\u00f3n de programas y proyectos (incluyendo el sistema de inversi\u00f3n p\u00fablica) y (v) seguimiento y evaluaci\u00f3n de la gesti\u00f3n p\u00fablica. Estos elementos, llamados pilares, se descomponen en un conjunto de componentes que dan cuenta de la madurez de los sistemas institucionales. A su vez, los componentes est\u00e1n integrados por los indicadores y requisitos m\u00ednimos que deben tener dichos sistemas en un entorno de GpRD. Los requisitos se califican con una escala que va de cero a cinco, en la que cinco es la situaci\u00f3n \u00f3ptima. Los indicadores, componentes y pilares tambi\u00e9n se califican con la misma escala."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": " sector p\u00fablico; monitoreo y evaluaci\u00f3n; gesti\u00f3n para resultados en el desarrollo; gprd"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/c89t-dh9r/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "ADM/OC-9177-RS; RS-T1157"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Kaufmann, Jorge (Mdrnztn of State Sr Spec) ; JKAUFMANN@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Institutional Capacity of the State Division (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 39778854)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "ADM/OC-9177-RS; RS-T1157"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 39778854)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Kaufmann, Jorge"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/c89t-dh9r", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Public-Management-Evaluation-Tool/c89t-dh9r", "owner": {"id": "gtyd-8aig", "user_type": "interactive", "display_name": "Jorge Kaufmann"}, "creator": {"id": "gtyd-8aig", "user_type": "interactive", "display_name": "Jorge Kaufmann"}}
{"resource": {"name": "2016 Cybersecurity Report Data Set", "id": "cd6z-sjjc", "parent_fxf": [], "description": "This set comprises the data collected to inform the 2016 Cybersecurity Report entitled Cybersecurity Are we ready in Latin America and the Caribbean?, result of the collaboration between the Inter-American Development Bank (IDB), the Organization of American States (OAS), and the Global Cyber Security Capacity Centre (GCSCC) at the University of Oxford. It was collected through an online survey based on the Cybersecurity Capability Maturity Model (CMM) developed by the GCSCC and translated into two languages (English and Spanish). After a piloting stage, the survey was administered to a wide cross-section of national stakeholders in 32 countries in Latin America and the Caribbean. The responses received were aggregated, reviewed, cleaned and complimented with additional sources of information.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/cd6z-sjjc</b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank (IDB); Organization of American States (OAS)", "attribution_link": "http://www.observatoriociberseguridad.com/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-09-05T20:36:52.000Z", "createdAt": "2015-12-14T16:07:16.000Z", "metadata_updated_at": "2017-09-05T20:36:52.000Z", "data_updated_at": "2016-04-11T19:32:38.000Z", "columns_name": ["Nivel_de_madurez_texto_EN", "Indicator", "Factor", "Country", "Year", "Dimension", "Indicator_Name"], "columns_field_name": ["nivel_de_madurez_texto_en", "indicador_en", "categoria_en", "pais_en", "anio_texto", "dimension_en", "indicador_nombre_en"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-04-11T19:33:15.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["cybersecurity; cyber strategy; critical national infrastructure; cyber defense; trust online; legal frameworks; incident response; digital redundancy; resilience; cyber crime; latin america; caribbean; e-government"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN, ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "7"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BS;BH;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Porrua; Miguel; Garc\u00eda de Alba D\u00edaz, Ana Catalina"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Other"}, {"key": "Dataset-Summary_Next-expected-update", "value": "2017/01/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID); Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos (OEA)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/03/11"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "http://www.cybersecurityobservatory.com"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/03/11"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/03/11"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank; Organization of American States. 2016. 2016 Cybersecurity Report Data Set. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Institutional Capacity of the State Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/dataset/d/cd6z-sjjc/about/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo; Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos. 2016. Conjunto de datos del Informe Ciberseguridad 2016. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/dataset/d/cd6z-sjjc/about/"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Schedule-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Biennial"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB); Organization of American States (OAS)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "http://www.observatoriociberseguridad.com/"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/03/11"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "The data was analyzed using the 49 CMM indicators which are divided into five dimensions: i) National Cybersecurity Policy and Strategy (Policy and Strategy); ii) Cyber Culture and Society (Culture and Society); iii) Cybersecurity Education, Training and Skills (Education); iv) Legal and Regulatory Frameworks (Legal Frameworks); and v) Standards, Organizations and Technologies (Technologies). Each dimension has multiple factors which contribute towards a more mature state of cybersecurity capacity. Each factor then has several levels of indicators that describe a state of maturity (Startup, Formative, Established, Strategic and Dynamic). The different levels of maturity listed prompt the respondent to select the level that is most applicable to the experience of cybersecurity in the country. The results of the analysis were then sent to each country for validation. For more details please review the \u201cAppendix: Detailed Methodological Framework\u201d included in the 2016 Cybersecurity Report. "}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Los datos fueron analizados utilizando los 49 indicadores del CMM, que se dividen entre cinco dimensiones entre cinco dimensiones: 1) Pol\u00edticas y estrategia nacional de seguridad cibern\u00e9tica (\u201cPol\u00edticas y estrategia\u201d); 2) Cultura cibern\u00e9tica y sociedad (\u201cCultura y sociedad\u201d); 3) Educaci\u00f3n, formaci\u00f3n y competencias en seguridad cibern\u00e9tica (\u201cEducaci\u00f3n\u201d); 4) Marco jur\u00eddico y reglamentario (\u201cMarco jur\u00eddico\u201d); y 5) Normas, organizaciones y tecnolog\u00edas (\u201cTecnolog\u00edas\u201d). Cada dimensi\u00f3n tiene m\u00faltiples factores que contribuyen a un estado m\u00e1s maduro de capacidad en materia de seguridad cibern\u00e9tica. Cada factor tiene varios niveles de indicadores que describen un estado de madurez. Los diferentes niveles de madurez ayudan al encuestado a seleccionar el nivel que es m\u00e1s aplicable a su experiencia de la seguridad cibern\u00e9tica en el pa\u00eds. Los resultados del an\u00e1lisis fueron enviados a cada pa\u00eds para su validaci\u00f3n. Para mayor informaci\u00f3n favor de remitirse al \u201cAp\u00e9ndice: marco metodol\u00f3gico detallado\u201d incluido en el Informe Ciberseguridad 2016. "}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2015-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Science and Technology"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Citizen Security"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Ciencia y Tecnolog\u00eda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Seguridad Ciudadana"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "anio_texto"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "nivel_de_madurez_texto_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_en; dimension_en; indicador_en"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "Ciberseguridad: \u00bfEstamos preparados en Am\u00e9rica Latina y el Caribe?; https://publications.iadb.org/handle/11319/7449?locale-attribute=es&"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "Cybersecurity: Are We Ready in Latin America and the Caribbean?; https://publications.iadb.org/handle/11319/7449"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conjunto de datos del Informe Ciberseguridad 2016 "}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto comprende los datos recogidos para informar el Informe Ciberseguridad 2016 titulado Ciberseguridad \u00bfEstamos preparados en Am\u00e9rica Latina y el Caribe?, mismo que es el resultado de la colaboraci\u00f3n entre el Banco Interamericano de Desarrollo (BID), la Organizaci\u00f3n de Estados Americanos (OEA), y el Centro Global de Capacidad sobre Seguridad Cibern\u00e9tica (GCSCC, por sus siglas en ingl\u00e9s) de la Universidad de Oxford. Los datos se recogieron a trav\u00e9s de una encuesta digital dise\u00f1ada sobre la base del Modelo de Madurez de Capacidad de Seguridad Cibern\u00e9tica (CMM, por sus siglas en ingl\u00e9s) desarrollado por el GCSCC y traducido en dos idiomas (ingl\u00e9s y espa\u00f1ol). Despu\u00e9s de una fase piloto, la encuesta se administr\u00f3 a un amplio sector de actores nacionales interesados en 32 pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Las respuestas recibidas fueron agregadas, revisadas, limpiadas y complementadas con otras fuentes de informaci\u00f3n. Haga clic para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/cd6z-sjjc"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "ciberseguridad; estrategia cibern\u00e9tica; infraestructura cr\u00edtica nacional; defensa cibern\u00e9tica; confianza en l\u00ednea; privacidad; marcos jur\u00eddicos; respuesta a incidentes; redundancia digital; resiliencia; cibercrimen; am\u00e9rica latina; caribe, e-gobierno"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-T2380; RG-T2408"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Porr\u00faa, Miguel (Modernization of State Lead Spec); mporrua@iadb.org; Garc\u00eda de Alba D\u00edaz, Ana Catalina (Consultant); acgarcia@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Institutional Capacity of the State Division (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40128697; IDBDocs # 40053288 LEG)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-T2380; RG-T2408"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40128697; IDBDocs # 40053288 LEG)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Porr\u00faa, Miguel"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/cd6z-sjjc", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/2016-Cybersecurity-Report-Data-Set/cd6z-sjjc", "owner": {"id": "5n8b-eywi", "user_type": "interactive", "display_name": "Miguel Porr\u00faa"}, "creator": {"id": "5n8b-eywi", "user_type": "interactive", "display_name": "Miguel Porr\u00faa"}}
{"resource": {"name": "Harmonized LSPS (Longitudinal Social Protection Survey) Database 2016", "id": "ck3a-ui6v", "parent_fxf": [], "description": "The Longitudinal Social Protection Survey harmonized database contains individual information from Chile, Colombia, El Salvador, Paraguay and Uruguay. It has 320 variables, and 120 of them can be compared in all countries.\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/ck3a-ui6v</b></br></br>", "attribution": "Labor Markets Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-16T16:26:58.000Z", "createdAt": "2016-07-25T20:40:32.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-16T16:26:58.000Z", "data_updated_at": "2016-07-25T20:55:38.000Z", "columns_name": ["rentaimp_qmean_ppa_ch", "rentaimp_qmean_cte_ch", "gastohogar_5_qmean_ppa_ch", "gastohogar_4_qmean_cte_ch", "gastohogar_3_qmean_ppa_ch", "gastohogar_2_qmean_ppa_ch", "gastohogar_2_qmean_cte_ch", "gastohogar_1_qmean_ppa_ch", "gastohogar_1_qmean_cte_ch", "ysubhog_4_qmean_cte_ch", "ysubhog_3_qmean_ppa_ch", "ysubhog_2_qmean_ppa_ch", "ysubhog_2_qmean_cte_ch", "ysubhog_1_qmean_cte_ch", "ypensub_qmean_ppa_ci", "ypensub_qmean_cte_ci", "ypensub_qui_ci", "ypencont_qmean_ppa_ci", "ypen_3_qmean_ppa_ci", "ypen_3_qmean_cte_ci", "ypen_3_qui_ci", "ypen_2_qmean_ppa_ci", "ypen_2_qmean_cte_ci", "ylm_qmean_ppa_ch", "ylm_qmean_cte_ch", "ylm_qmean_cte_ci", "ylmotros_qmean_cte_ci", "ylmotros_qui_ci", "ylmsec_qmean_cte_ci", "ylmpri_2a_qmean_ppa_ci", "ylmpri_2a_qmean_cte_ci", "ylmpri_2a_qui_ci", "ylmpri_1a_qmean_ppa_ci", "ylmpri_1a_qmean_cte_ci", "ylmpri_qmean_cte_ci", "pbienes_14_ch", "pbienes_4_ch", "dorm_ch", "seguros_4_ci", "seguros_3_ci", "pconsigue_ci", "deudas_9_ch", "deudas_5_ch", "deudas_4_ch", "califsalud_ci", "estadoanimo_9_ci", "mujmamo_ci", "diagenferm_7_ci", "discap_ci", "difactiv_4_ci", "cons_ciga_ci", "fuma_ci", "pcomisionafp_ci", "comisionafp_ci", "edadpenhom_ci", "edadpenmuj_ci", "volviotrab_ci", "aniodejub_ci", "mesjub_ci", "financiarvejez_8_ci", "financiarvejez_7_ci", "financiarvejez_3_ci", "razontrab_4_ci", "edadlegaljub_ci", "tipopension_2_ci", "afiliado_ci", "financap_2_ci", "duracap_ci", "cotiza_1a_ci", "horaspri_2a_ci", "horaspri_1a_ci", "rama_2a_ci", "antiguedad_mes_2a_ci", "antiguedad_mes_1a_ci", "categoinac_1a_ci", "indemnizacion_ci", "horaspri_ci", "ocupa_ci", "spublico_ci", "categosec_ci", "categopri_ci", "antiguedad_mes_ci", "finanuniver_3_ci", "finanuniver_1_ci", "aedu_ci", "niveleducativo_ci", "nhijosvivos_ci", "nmiembros_ch", "nmayores65_ch", "clasehog_ch", "edad_tramo_ci", "factor_ci", "region_ch", "vivialq_qmean_ppa_ch", "vivialq_qmean_cte_ch", "gastohogar_5_qui_ch", "gastohogar_4_qmean_ppa_ch", "gastohogar_3_qmean_cte_ch", "gastohogar_1_qui_ch", "ysubhog_2_qui_ch", "ysubhog_1_qui_ch", "ypencont_qmean_cte_ci", "ypen_1_qmean_cte_ci", "ylm_qui_ci", "ylmotros_qmean_ppa_ci", "ylmsec_qmean_ppa_ci", "ylmpri_qmean_ppa_ci", "pbienes_17_ch", "pbienes_13_ch", "pbienes_11_ch", "pbienes_10_ch", "pbienes_8_ch", "pbienes_1_ch", "piso_ch", "probinfraviv_7_ch", "accesoagua_ci", "ahorros_5_ci", "deudas_3_ch", "diagenferm_11_ci", "diagenferm_4_ci", "tipodiscap_6_ci", "tipodiscap_4_ci", "tipodiscap_3_ci", "tipodiscap_1_ci", "conoce_descpen_ci", "edadpensi_ci", "maternidadtrab_ci", "financiarvejez_5_ci", "financiarvejez_1_ci", "motivosnocot_ci", "razontrab_3_ci", "pensionsub_ci", "tipopension_3_ci", "financap_4_ci", "edad_1ertrab_ci", "rama_ci", "anios_trab_ci", "civil_ci", "sexo_ci", "idh_ch", "anio_c", "pais_anio_c", "ylm_qui_ch", "ylm_qmean_ppa_ci", "ylmsec_qui_ci", "ylmpri_1a_qui_ci", "ylmpri_qui_ci", "viviprop_ch", "pbienes_16_ch", "pbienes_15_ch", "pbienes_7_ch", "pbienes_6_ch", "pbienes_5_ch", "pbienes_3_ch", "pbienes_2_ch", "paredes_ch", "techo_ch", "probinfraviv_11_ch", "probinfraviv_6_ch", "probinfraviv_5_ch", "probinfraviv_4_ch", "probinfraviv_2_ch", "alcant_ci", "electvivi_ci", "ahorros_7_ci", "ahorros_6_ci", "ahorros_4_ci", "seguros_7_ci", "seguros_6_ci", "seguros_5_ci", "seguros_2_ci", "seguros_1_ci", "conseguirdinero_ci", "propveh_4_ch", "propveh_3_ch", "propveh_2_ch", "propveh_1_ch", "deudas_10_ch", "deudas_8_ch", "deudas_6_ch", "deudas_2_ch", "deudas_1_ch", "credhip_ch", "casapropia_ch", "estadoanimo_7_ci", "estadoanimo_4_ci", "estadoanimo_3_ci", "estadoanimo_2_ci", "estadoanimo_1_ci", "hompros_ci", "diagenferm_12_ci", "diagenferm_10_ci", "diagenferm_9_ci", "diagenferm_8_ci", "diagenferm_6_ci", "diagenferm_5_ci", "diagenferm_2_ci", "tipodiscap_2_ci", "promcsalud_ci", "difactiv_7_ci", "difactiv_6_ci", "difactiv_5_ci", "difactiv_3_ci", "difactiv_2_ci", "difactiv_1_ci", "razonnosalud_ci", "cobsegmed_ci", "motivocambioafp_ci", "ncambiosafp_ci", "cambiadoafp_ci", "conoce_calculopen_ci", "licenciaembarazo_ci", "financiarvejez_6_ci", "financiarvejez_2_ci", "razonesjub_ci", "razontrab_5_ci", "razontrab_2_ci", "razontrab_1_ci", "densidadcota_ci", "anioscot_ci", "pensionsub_ej_ci", "pension_ej_ci", "tipopension_4_ci", "condocup_ci", "estudia_ci", "finanuniver_4_ci", "finanuniver_2_ci", "tituladoeduniv_ci", "analfabet_ci", "nmayores50_ch", "nhijos_ch", "relacion_ci", "indigena_ci", "edad_ci", "idp_ci", "idpanel", "montoindem_qmean_ppa_ci", "montoindem_qmean_cte_ci", "montoindem_qui_ci", "rentaimp_qui_ch", "vivialq_qui_ch", "gastohogar_5_qmean_cte_ch", "gastohogar_4_qui_ch", "gastohogar_3_qui_ch", "gastohogar_2_qui_ch", "ysubhog_4_qmean_ppa_ch", "ysubhog_3_qmean_cte_ch", "ysubhog_3_qui_ch", "ysubhog_1_qmean_ppa_ch", "ypen_2_qui_ci", "ypen_1_qmean_ppa_ci", "ypen_1_qui_ci", "tipopension_1_ci", "cotizamenos_ci", "basecotizac_ci", "cotiza_ci", "jornadacap_ci", "financap_6_ci", "financap_5_ci", "propcap_ci", "utilidadcap_ci", "tematicacap_ci", "cotiza_2a_ci", "ocupa_2a_ci", "ocupa_1a_ci", "tamemp_2a_ci", "tamemp_1a_ci", "spublico_1a_ci", "rama_1a_ci", "categopri_2a_ci", "categopri_1a_ci", "categoinac_2a_ci", "condocup_2a_ci", "condocup_1a_ci", "motivodejotrab_ci", "firmocontrato_ci", "tamemp_ci", "durades_ci", "empleosadic_ci", "inactiv_otros_ci", "pea_ci", "estadoanimo_5_ci", "pbienes_12_ch", "ypencont_qui_ci", "spublico_2a_ci", "capacita_ci", "pension_ci", "ronda_c", "financap_3_ci", "planahorro_ci", "probinfraviv_3_ch", "deudas_7_ch", "ysubhog_4_qui_ch", "afrodescendiente_ci", "pais_c", "progsocial_ch", "tipodiscap_5_ci", "tipodiscap_7_ci", "estadoanimo_6_ci", "diagenferm_3_ci", "diagenferm_1_ci", "probinfraviv_10_ch", "probinfraviv_9_ch", "probinfraviv_8_ch", "antiguedad_anio_ci", "categoinac_ci", "financiarvejez_4_ci", "pbienes_9_ch", "financap_1_ci", "retiroexpec_ci", "estadoanimo_8_ci", "ahorros_1_ci", "ahorros_2_ci", "ahorros_3_ci", "probinfraviv_1_ch", "probinfraviv_13_ch", "probinfraviv_12_ch", "tipotrabajo_ci", "pensitrab_ci", "mujpapa_ci"], "columns_field_name": ["rentaimp_qmean_ppa_ch", "rentaimp_qmean_cte_ch", "gastohogar_5_qmean_ppa_ch", "gastohogar_4_qmean_cte_ch", "gastohogar_3_qmean_ppa_ch", "gastohogar_2_qmean_ppa_ch", "gastohogar_2_qmean_cte_ch", "gastohogar_1_qmean_ppa_ch", "gastohogar_1_qmean_cte_ch", "ysubhog_4_qmean_cte_ch", "ysubhog_3_qmean_ppa_ch", "ysubhog_2_qmean_ppa_ch", "ysubhog_2_qmean_cte_ch", "ysubhog_1_qmean_cte_ch", "ypensub_qmean_ppa_ci", "ypensub_qmean_cte_ci", "ypensub_qui_ci", "ypencont_qmean_ppa_ci", "ypen_3_qmean_ppa_ci", "ypen_3_qmean_cte_ci", "ypen_3_qui_ci", "ypen_2_qmean_ppa_ci", "ypen_2_qmean_cte_ci", "ylm_qmean_ppa_ch", "ylm_qmean_cte_ch", "ylm_qmean_cte_ci", "ylmotros_qmean_cte_ci", "ylmotros_qui_ci", "ylmsec_qmean_cte_ci", "ylmpri_2a_qmean_ppa_ci", "ylmpri_2a_qmean_cte_ci", "ylmpri_2a_qui_ci", "ylmpri_1a_qmean_ppa_ci", "ylmpri_1a_qmean_cte_ci", "ylmpri_qmean_cte_ci", "pbienes_14_ch", "pbienes_4_ch", "dorm_ch", "seguros_4_ci", "seguros_3_ci", "pconsigue_ci", "deudas_9_ch", "deudas_5_ch", "deudas_4_ch", "califsalud_ci", "estadoanimo_9_ci", "mujmamo_ci", "diagenferm_7_ci", "discap_ci", "difactiv_4_ci", "cons_ciga_ci", "fuma_ci", "pcomisionafp_ci", "comisionafp_ci", "edadpenhom_ci", "edadpenmuj_ci", "volviotrab_ci", "aniodejub_ci", "mesjub_ci", "financiarvejez_8_ci", "financiarvejez_7_ci", "financiarvejez_3_ci", "razontrab_4_ci", "edadlegaljub_ci", "tipopension_2_ci", "afiliado_ci", "financap_2_ci", "duracap_ci", "cotiza_1a_ci", "horaspri_2a_ci", "horaspri_1a_ci", "rama_2a_ci", "antiguedad_mes_2a_ci", "antiguedad_mes_1a_ci", "categoinac_1a_ci", "indemnizacion_ci", "horaspri_ci", "ocupa_ci", "spublico_ci", "categosec_ci", "categopri_ci", "antiguedad_mes_ci", "finanuniver_3_ci", "finanuniver_1_ci", "aedu_ci", "niveleducativo_ci", "nhijosvivos_ci", "nmiembros_ch", "nmayores65_ch", "clasehog_ch", "edad_tramo_ci", "factor_ci", "region_ch", "vivialq_qmean_ppa_ch", "vivialq_qmean_cte_ch", "gastohogar_5_qui_ch", "gastohogar_4_qmean_ppa_ch", "gastohogar_3_qmean_cte_ch", "gastohogar_1_qui_ch", "ysubhog_2_qui_ch", "ysubhog_1_qui_ch", "ypencont_qmean_cte_ci", "ypen_1_qmean_cte_ci", "ylm_qui_ci", "ylmotros_qmean_ppa_ci", "ylmsec_qmean_ppa_ci", "ylmpri_qmean_ppa_ci", "pbienes_17_ch", "pbienes_13_ch", "pbienes_11_ch", "pbienes_10_ch", "pbienes_8_ch", "pbienes_1_ch", "piso_ch", "probinfraviv_7_ch", "accesoagua_ci", "ahorros_5_ci", "deudas_3_ch", "diagenferm_11_ci", "diagenferm_4_ci", "tipodiscap_6_ci", "tipodiscap_4_ci", "tipodiscap_3_ci", "tipodiscap_1_ci", "conoce_descpen_ci", "edadpensi_ci", "maternidadtrab_ci", "financiarvejez_5_ci", "financiarvejez_1_ci", "motivosnocot_ci", "razontrab_3_ci", "pensionsub_ci", "tipopension_3_ci", "financap_4_ci", "edad_1ertrab_ci", "rama_ci", "anios_trab_ci", "civil_ci", "sexo_ci", "idh_ch", "anio_c", "pais_anio_c", "ylm_qui_ch", "ylm_qmean_ppa_ci", "ylmsec_qui_ci", "ylmpri_1a_qui_ci", "ylmpri_qui_ci", "viviprop_ch", "pbienes_16_ch", "pbienes_15_ch", "pbienes_7_ch", "pbienes_6_ch", "pbienes_5_ch", "pbienes_3_ch", "pbienes_2_ch", "paredes_ch", "techo_ch", "probinfraviv_11_ch", "probinfraviv_6_ch", "probinfraviv_5_ch", "probinfraviv_4_ch", "probinfraviv_2_ch", "alcant_ci", "electvivi_ci", "ahorros_7_ci", "ahorros_6_ci", "ahorros_4_ci", "seguros_7_ci", "seguros_6_ci", "seguros_5_ci", "seguros_2_ci", "seguros_1_ci", "conseguirdinero_ci", "propveh_4_ch", "propveh_3_ch", "propveh_2_ch", "propveh_1_ch", "deudas_10_ch", "deudas_8_ch", "deudas_6_ch", "deudas_2_ch", "deudas_1_ch", "credhip_ch", "casapropia_ch", "estadoanimo_7_ci", "estadoanimo_4_ci", "estadoanimo_3_ci", "estadoanimo_2_ci", "estadoanimo_1_ci", "hompros_ci", "diagenferm_12_ci", "diagenferm_10_ci", "diagenferm_9_ci", "diagenferm_8_ci", "diagenferm_6_ci", "diagenferm_5_ci", "diagenferm_2_ci", "tipodiscap_2_ci", "promcsalud_ci", "difactiv_7_ci", "difactiv_6_ci", "difactiv_5_ci", "difactiv_3_ci", "difactiv_2_ci", "difactiv_1_ci", "razonnosalud_ci", "cobsegmed_ci", "motivocambioafp_ci", "ncambiosafp_ci", "cambiadoafp_ci", "conoce_calculopen_ci", "licenciaembarazo_ci", "financiarvejez_6_ci", "financiarvejez_2_ci", "razonesjub_ci", "razontrab_5_ci", "razontrab_2_ci", "razontrab_1_ci", "densidadcota_ci", "anioscot_ci", "pensionsub_ej_ci", "pension_ej_ci", "tipopension_4_ci", "condocup_ci", "estudia_ci", "finanuniver_4_ci", "finanuniver_2_ci", "tituladoeduniv_ci", "analfabet_ci", "nmayores50_ch", "nhijos_ch", "relacion_ci", "indigena_ci", "edad_ci", "idp_ci", "idpanel", "montoindem_qmean_ppa_ci", "montoindem_qmean_cte_ci", "montoindem_qui_ci", "rentaimp_qui_ch", "vivialq_qui_ch", "gastohogar_5_qmean_cte_ch", "gastohogar_4_qui_ch", "gastohogar_3_qui_ch", "gastohogar_2_qui_ch", "ysubhog_4_qmean_ppa_ch", "ysubhog_3_qmean_cte_ch", "ysubhog_3_qui_ch", "ysubhog_1_qmean_ppa_ch", "ypen_2_qui_ci", "ypen_1_qmean_ppa_ci", "ypen_1_qui_ci", "tipopension_1_ci", "cotizamenos_ci", "basecotizac_ci", "cotiza_ci", "jornadacap_ci", "financap_6_ci", "financap_5_ci", "propcap_ci", "utilidadcap_ci", "tematicacap_ci", "cotiza_2a_ci", "ocupa_2a_ci", "ocupa_1a_ci", "tamemp_2a_ci", "tamemp_1a_ci", "spublico_1a_ci", "rama_1a_ci", "categopri_2a_ci", "categopri_1a_ci", "categoinac_2a_ci", "condocup_2a_ci", "condocup_1a_ci", "motivodejotrab_ci", "firmocontrato_ci", "tamemp_ci", "durades_ci", "empleosadic_ci", "inactiv_otros_ci", "pea_ci", "estadoanimo_5_ci", "pbienes_12_ch", "ypencont_qui_ci", "spublico_2a_ci", "capacita_ci", "pension_ci", "ronda_c", "financap_3_ci", "planahorro_ci", "probinfraviv_3_ch", "deudas_7_ch", "ysubhog_4_qui_ch", "afrodescendiente_ci", "pais_c", "progsocial_ch", "tipodiscap_5_ci", "tipodiscap_7_ci", "estadoanimo_6_ci", "diagenferm_3_ci", "diagenferm_1_ci", "probinfraviv_10_ch", "probinfraviv_9_ch", "probinfraviv_8_ch", "antiguedad_anio_ci", "categoinac_ci", "financiarvejez_4_ci", "pbienes_9_ch", "financap_1_ci", "retiroexpec_ci", "estadoanimo_8_ci", "ahorros_1_ci", "ahorros_2_ci", "ahorros_3_ci", "probinfraviv_1_ch", "probinfraviv_13_ch", "probinfraviv_12_ch", "tipotrabajo_ci", "pensitrab_ci", "mujpapa_ci"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-07-25T21:07:25.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Labor", "domain_tags": ["social protection; chile; colombia; el salvador; paraguay; uruguay"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "320"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "CH,CO,EL,PR,UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Mercados Laborales"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de panel"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/07/22"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Social Security Observatory - http://www.observatorioregional.net/"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/07/25"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/07/22"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Labor Markets Division. 2016. Harmonized LSPS (Longitudinal Social Protection Survey) Database 2016. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Labor Markets Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for https://mydata.iadb.org/Labor/Harmonized-LSPS-Longitudinal-Social-Protection-Sur/ck3a-ui6v/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Mercados Laborales. 2016. Base Armonizada ELPS (Encuesta Longitudinal de Protecci\u00f3n Social) 2016. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Mercados Laborales. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo https://mydata.iadb.org/Labor/Harmonized-LSPS-Longitudinal-Social-Protection-Sur/ck3a-ui6v/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "5"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank. Labor Markets Division"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Observatorio de Seguridad Social - http://www.observatorioregional.net/"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Panel data"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/07/22"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "El objetivo de la armonizaci\u00f3n de las variables de la ELPS es fomentar el uso de las bases de datos a trav\u00e9s de variables comparables, poniendo especial \u00e9nfasis en aquellas variables que sirvan de insumo para evaluar pol\u00edticas p\u00fablicas y responder preguntas de investigaci\u00f3n enfocadas en el \u00e1rea de seguridad social.  Por lo anterior, el criterio de selecci\u00f3n de las variables armonizadas de la ELPS se basa en proporcionar informaci\u00f3n relevante en el \u00e1rea de seguridad social y adem\u00e1s, busca que tenga relaci\u00f3n, para los casos que aplique, con las variables armonizadas de encuestas de hogares que maneja el BID a trav\u00e9s del Sistema de Informaci\u00f3n de Mercados Laborales (SIMS) para efectos de comparabilidad entre los productos que maneja el Banco. "}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "See related documents in https://mydata.iadb.org/Labor/Database-and-related-documents-LSPS-Longitudinal-S/md5g-kk2k"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2016-2016"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "The aim of the LSPS harmonized database is to promote the use of country datasets through comparable variables, with special emphasis on those variables that serve as input for evaluating public policies and answer research questions focused on the area social security. Therefore, the selection criteria for the variables harmonized is based on providing relevant information in the area of social security, and also when applicable, has concordance with other IDB harmonized datasets managed by the IDB."}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Ver documentos relacionados en https://mydata.iadb.org/Labor/Database-and-related-documents-LSPS-Longitudinal-S/md5g-kk2k"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Labor"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Empleo"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Base Armonizada ELPS (Encuesta Longitudinal de Protecci\u00f3n Social) 2016"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "La base de datos armonizada de la ELPS contiene informaci\u00f3n individual de Chile, Colombia, El Salvador, Paraguay y Uruguay. Cuenta con 320 variables de las cuales 120 de ellas se pueden comparar en todos los pa\u00edses. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/ck3a-ui6v"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "protecci\u00f3n social; chile; colombia; el salvador; paraguay; uruguay"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Madrigal, Lucia (Consultant); lmadrigal@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Labor Markets Division (VPS/SCL/LMK)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Hernandez, Carolina; Pages, Carmen (IDBDocs#40413231)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "DIvisi\u00f3n de Mercados Laborales (VPS/SCL/LMK)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Hernandez, Carolina; Pages, Carmen (IDBDocs#40413231)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Madrigal, Lucia  (Consultant; lmadrigal@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/ck3a-ui6v", "link": "https://mydata.iadb.org/Labor/Harmonized-LSPS-Longitudinal-Social-Protection-Sur/ck3a-ui6v", "owner": {"id": "x2ud-6f7x", "user_type": "interactive", "display_name": "Veronica Alaimo"}, "creator": {"id": "x2ud-6f7x", "user_type": "interactive", "display_name": "Veronica Alaimo"}}
{"resource": {"name": "Outsiders? The Changing Patterns of Exclusion in Latin America and the Caribbean - IPES 2008", "id": "cuj5-vq63", "parent_fxf": [], "description": "This dataset was created to support 2008 IPES - Outsiders? The Changing Patterns of Exclusion in Latin America and the Caribbean on the following topics: poverty reduction, labor, social exclusion.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/cuj5-vq63</b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank (IDB)", "attribution_link": "https://publications.iadb.org/handle/11319/405", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-29T22:32:26.000Z", "createdAt": "2015-01-30T23:28:28.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-29T22:32:26.000Z", "data_updated_at": "2015-02-23T12:35:03.000Z", "columns_name": ["Nota Descripci\u00f3n ES", "Fuente Descripci\u00f3n ES", "Valor", "A\u00f1o", "Pais Nombre ES", "Indicador Nombre PT", "Nota Descripci\u00f3n EN", "Fuente Descripci\u00f3n EN", "Pais Nombre EN", "Indicador Nombre EN", "Indicador Nombre ES"], "columns_field_name": ["nota_descripci_n_es", "fuente_descripci_n_es", "valor", "year", "pais_nombre_es", "indicador_nombre_pt", "nota_descripci_n_en", "fuente_descripci_n_en", "pais_nombre_en", "indicador_nombre_en", "indicador_nombre_es"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-02-23T12:35:25.000Z"}, "classification": {"categories": ["housing & development"], "tags": [], "domain_category": "Social Investment", "domain_tags": ["exclusion; andean community of nations; caribbean countries; central america; lac; lac-7; southern cone countries"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN;ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "7"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BL;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": " Outsiders?- IPES 2008"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "\u00bfLos de afuera? - IPES 2008"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Outsiders? The Changing Patterns of Exclusion in Latin America and the Caribbean"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/03/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2007/12/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "M\u00e1rquez, Gustavo, Alberto E., Suzanne Duryea, Jacqueline Mazza, and Hugo R. \u00d1opo, eds. 2007. Outsiders?: The Changing Patterns of Exclusion in Latin America and the Caribbean. Washington, DC: Inter-American Development Bank Research Department. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Social-Investment/Outsiders-The-Changing-Patterns-of-Exclusion-in-La/cuj5-vq63/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "M\u00e1rquez, Gustavo, Alberto E., Suzanne Duryea, Jacqueline Mazza, y Hugo R. \u00d1opo, eds. 2007. Outsiders?: \u00bfLos de afuera?: Patrones cambiantes de exclusi\u00f3n en Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo Departamento de Investigaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Social-Investment/Outsiders-The-Changing-Patterns-of-Exclusion-in-La/cuj5-vq63/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "\u00bfLos de afuera?\" Patrones Cambiantes de Exclusi\u00f3n en Am\u00e9rica latina y El Caribe"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=B-2008"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=B-2008"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1981-2013"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Social Investment"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Inversi\u00f3n Social"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais_nombre_es; indicador_nombre_es"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_nombre_en; indicador_nombre_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/405"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/405"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "\u00bfLos de afuera? Patrones Cambiantes de Exclusi\u00f3n en Am\u00e9rica latina y El Caribe"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este set de datos fue creado como apoyo de la publicaci\u00f3n IPES 2008 - \u00bfLos de afuera?\" Patrones Cambiantes de Exclusi\u00f3n en Am\u00e9rica latina y El Caribe. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos:  https://mydata.iadb.org/d/cuj5-vq63</b></br></br>"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "exclusion; andean community of nations; caribbean countries; central america; lac;  lac-7; southern cone countries"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/cuj5-vq63/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES); research@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Powell, Andrew "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Powell, Andrew "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/cuj5-vq63", "link": "https://mydata.iadb.org/Social-Investment/Outsiders-The-Changing-Patterns-of-Exclusion-in-La/cuj5-vq63", "owner": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}, "creator": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}}
{"resource": {"name": "IDB Climate Finance 2016", "id": "cxq4-sjdg", "parent_fxf": [], "description": "At the IDBG Annual Meeting in 2016, the Board of Governors resolved to endorse the goal of increasing the financing of climate change related projects in LAC to 30% of the IDB\u2019s and IIC\u2019s combined total approvals operations by 2020, subject to demand from borrowing countries and clients and access to external sources of concessional financing. \n\nDuring 2016, the IDB Group invested approximately US$2.7 billion in climate finance; that is, in development activities carried out by the public and private sectors that reduce greenhouse gas (GHG) emissions and thus mitigate climate change, and/or that reduce vulnerability to climate change and contribute to an adaptation process. This amount represented 22% of the IDB Group\u2019s total approvals. \nPlease note that only data from IDB and IDB Lab are available in this dataset.", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-12-09T19:55:57.000Z", "createdAt": "2019-06-10T18:43:46.000Z", "metadata_updated_at": "2019-12-09T19:55:57.000Z", "data_updated_at": "2019-06-12T21:46:56.000Z", "columns_name": ["Approval Year", "Use", "% Only Dual-use", "Department", "US$ Total climate finance", "US$ Mitigation", "US$ Adaptation", "% Only mitigation", "Mitigation sector", "Approved Amount", "Approval Date", "% Only adaptation", "Type", "Project Name", "Project Number", "Country", "US$ Dual-use", "Adaptation sector", "Fund Currency"], "columns_field_name": ["approval_year", "use", "only_dual_use", "department", "us_total_climate_finance", "us_mitigation", "us_adaptation", "only_mitigation", "mitigation_sector", "approved_amount", "approval_date", "only_adaptation", "type", "project_name", "project_number", "country", "us_dual_use", "adaptation_sector", "fund_currency"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Calendar date", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1"}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1"}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-06-12T21:46:57.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Environmental and Natural Disasters", "domain_tags": ["climate change", "climate finance", "sustainability"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "19"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BE;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Climate Change Division (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2019/06/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2019/06/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2019/06/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank 2019. Dataset for IDB Climate Finance 2016. Washington, DC: Inter- American Development Bank. Climate Change Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo 2019. Conjunto de datos para Financiamiento Clim\u00e1tico del BID 2016. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo "}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2019/06/15"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Climate finance numbers are estimated according to the joint MDB approach (JMA) on climate finance tracking. Please note that only data from IDB and IDB Lab are available at the moment, which mean that this dataset does not include IDB Invest figures. https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2016/cxq4-sjdg"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "La data de financiamiento clim\u00e1tico se estima de acuerdo con la metodolog\u00eda conjunta de los bancos multilaterales de estimaci\u00f3n de financiamiento clim\u00e1tico. Por favor notar que solo la data del BID y BID Lab esta disponible, lo que quiere decir que no se incluye los datos de IDB Invest. https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2016/cxq4-sjdg"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2016-2016"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Climate Change"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Environmental and Natural Disasters"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Cambio Clim\u00e1tico"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Medio Ambiente y Desastres Naturales"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "IDB Climate Finance 2017; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2017/w45d-ir5u; IDB Climate Finance 2018; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2018/tvpd-d486"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "IDB Climate Finance 2017; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2017/w45d-ir5u; IDB Climate Finance 2018; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2018/tvpd-d486"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Financiamiento Clim\u00e1tico del BID 2016"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "En la reuni\u00f3n anual del Grupo BID de 2016, la Junta de Gobernadores ratific\u00f3 el objetivo de aumentar el financiamiento clim\u00e1tico en Am\u00e9rica Latina y el Caribe hasta un 30% del total de las operaciones aprobadas hacia 2020, sujetos a la demanda de nuestros pa\u00edses y clientes prestatarios, as\u00ed como al acceso a fuentes externas de financiamiento concesional."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Financiamiento clim\u00e1tico; cambio clim\u00e1tico; sostenibilidad"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "BK-C1044"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "rossemaryy@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Climate Change Division (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Amin, Amal Lee; amalleea@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent. https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2016/cxq4-sjdg"}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "BK-C1044"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Amin, Amal Lee; amalleea@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Susana Cardenas"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa. https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2016/cxq4-sjdg"}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/cxq4-sjdg", "link": "https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2016/cxq4-sjdg", "owner": {"id": "i7kc-cxg6", "user_type": "interactive", "display_name": "rossemary"}, "creator": {"id": "i7kc-cxg6", "user_type": "interactive", "display_name": "rossemary"}}
{"resource": {"name": "Civil Service Development Index", "id": "ddw5-db4y", "parent_fxf": [], "description": "Results of the Civil Service Development Index (CSDI), obtained from diagnostics of the institutional quality of civil service systems in 16 Latin American countries. The IDB supported the design of a methodology that evaluates critical points to assess the civil services and carried out country evaluations in 2004. Between 2011 and 2013, a second group of diagnostics second group of diagnostics were completed (with the support of the Inter-American Development Bank, and in the case of Central American countries and Dominican Republic with the support of the Spanish Agency for International Cooperation and Development \u2013AECID- and the Central American Integration System-SICA). Scores are available for 2004, 2011, 2012, 2013, 2015, 2017 and 2019 (year of second and/or third measurement varies per country). In 2015, 2017 and 2019, the IDB completed the third series of diagnosis. During the first assessment, 93 critical points were identified; each of those fed a subsystem and an index. In 2010 the methodology was simplified to 33 critical points and the base line was recalibrated to ensure comparability. The methodology is based in the identification of critical points that feed 8 subsystems: 1. Human Resources Planning, 2. Work Organization, 3. Employment management, 4. Performance management, 5. Compensation management, 6. Development management, 7. Human and social relations management, 8. HR Function organization; and 5 indexes: 1. Efficiency, 2. Merit, 3. Structural consistency, 4. Functional capacity, and 5. Integrating capacity.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/ddw5-db4y</b></br></br>", "attribution": "Institutional Capacity of the State Division", "attribution_link": "http://www.iadb.org/serviciocivil/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2020-07-28T22:32:03.000Z", "createdAt": "2015-04-20T18:12:11.000Z", "metadata_updated_at": "2020-07-28T22:32:03.000Z", "data_updated_at": "2020-07-28T22:31:48.000Z", "columns_name": ["Categor\u00eda_Indicador", "Puntaje", "A\u00f1o", "Nombre_Indicador", "Pa\u00eds"], "columns_field_name": ["categor_a_indicador", "puntaje", "a_o_2", "nombre_indicador", "pa_s"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-07-28T22:32:03.000Z"}, "classification": {"categories": ["housing & development", "environment"], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["civil service; latin america"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "14"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "BB;BR;BO;BS;CH;CO;CR;DR;EC;EL;HA;HO;JM;GU;ME;NI;PE;PN;PR;SR;TT;UR "}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Institutional Capacity of the State Division (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2018/11/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "CSDI"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "IDSC"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Serving the citizens: A Decade of Civil Service Reforms in Latin America (2004\u201313) http://publications.iadb.org/handle/11319/6636"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/09/04"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2018/11/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Cort\u00e1zar Velarde, Juan Carlos; Lafuente, Mariano; Sangin\u00e9s, Mario, eds. 2014. Civil Service Development Index. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Institutional Capacity of the State Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Civil-Service-Development-Index/ddw5-db4y/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Cort\u00e1zar Velarde, Juan Carlos; Lafuente, Mariano; Sangin\u00e9s, Mario, eds. 2014. Indice de Desarrollo del Servicio Civil. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Civil-Service-Development-Index/ddw5-db4y/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "22"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Al servicio del ciudadano: una d\u00e9cada de reformas del servicio civil en Am\u00e9rica Latina (2004\u201313)\u200b http://publications.iadb.org/handle/11319/6636"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2018/11/01"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Civil Service Portal http://kp.iadb.org/ServicioCivil/en/Pages/metodologia.aspx and Serving the citizens: A Decade of Civil Service Reforms in Latin America (2004\u201313) http://publications.iadb.org/handle/11319/6636"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Portal del Servicio Civil http://kp.iadb.org/ServicioCivil/es/Paginas/metodologia.aspx y Al servicio del ciudadano: una d\u00e9cada de reformas del servicio civil en Am\u00e9rica Latina (2004\u201313)\u200b http://publications.iadb.org/handle/11319/6636"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2004-2017"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "a_o_2"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "puntaje"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pa_s; nombre_indicador; "}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "Al servicio del ciudadano: Una d\u00e9cada de reformas del servicio civil en Am\u00e9rica Latina (2004-13) - See more at: https://publications.iadb.org/handle/11319/6636; http://publications.iadb.org/handle/11319/6636?locale-attribute=es&"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "Serving Citizens: A Decade of Civil Service Reforms in Latin America (2004-13) - See more at: https://publications.iadb.org/handle/11319/6636; http://publications.iadb.org/handle/11319/6636"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Indice de Desarrollo del Servicio Civil"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Resultados del \u00cdndice de Desarrollo del Servicio Civil, obtenidos mediante diagn\u00f3sticos de la calidad institucional de los sistemas de servicio civil en 16 pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina. El BID apoy\u00f3 el desarrollo de una metodolog\u00eda de puntos cr\u00edticos para valorar la calidad de sistemas de servicio civil en base a la Carta Iberoamericana de la Funci\u00f3n P\u00fablica y llev\u00f3 a cabo diagn\u00f3sticos iniciales en 2004. Entre 2011 y 2013, se completaron una segunda serie de diagn\u00f3sticos (preparados por el BID y en el caso de Centroam\u00e9rica y la Rep\u00fablica Dominicana por la Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo y el Sistema de Integraci\u00f3n Centroamericana). En 2015, 2017 y 2019 se completaron una tercera serie de diagn\u00f3sticos realizados por el BID. Los puntajes disponibles son de 2004, 2011, 2012, 2013, 2015, 2017 y 2019 (el segundo y/o tercer a\u00f1o de medici\u00f3n var\u00eda entre pa\u00edses). En la primera medici\u00f3n se identificaron 93 puntos cr\u00edticos, cada uno de los cuales alimenta un subsistema y un \u00edndice. En el 2010 se simplific\u00f3 la metodolog\u00eda a 33 puntos cr\u00edticos y se recalibr\u00f3 la l\u00ednea de base. La metodolog\u00eda se basa en la identificaci\u00f3n de puntos cr\u00edticos que alimentan a 8 Subsistemas: 1. Planificaci\u00f3n, 2. Organizaci\u00f3n del Trabajo, 3. Gesti\u00f3n del Empleo, 4. Gesti\u00f3n del Rendimiento, 5. Gesti\u00f3n de la Compensaci\u00f3n, 6. Gesti\u00f3n del Desarrollo, 7. Gesti\u00f3n Relaciones Humanas y Sociales, 8. Funci\u00f3n de los Recursos Humanos; y 5 \u00edndices: 1. Eficiencia, 2. M\u00e9rito, 3. Consistencia Estructural, 4. Capacidad Funcional, y 5. Capacidad Integradora."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "servicio civil, latinoam\u00e9rica"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/ddw5-db4y/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Lafuente, Mariano (Mdrnztn of State Sr Spec); mlafuente@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Institutional Capacity of the State Division (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 39778871)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 39778871)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Lafuente, Mariano (IDBDocs # 39836896; IDBDocs # 39842081; IDBDocs # 39891530)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/ddw5-db4y", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Civil-Service-Development-Index/ddw5-db4y", "owner": {"id": "gcky-p4ds", "user_type": "interactive", "display_name": "Mariano Lafuente"}, "creator": {"id": "gcky-p4ds", "user_type": "interactive", "display_name": "Mariano Lafuente"}}
{"resource": {"name": "Data of Violence against women - Honduras - Survey answers", "id": "e985-424f", "parent_fxf": [], "description": "This file contains data from an evaluation study of the  impact of participation in a psychological intervention designed by the NGO, Centro de Prevenci\u00f3n de la Violencia (CEPREV), on intimate partner violence among at-risk youth living in three neighborhoods in the vicinity of San Pedro Sula, Honduras. The intervention ran from January 2015 through October 2015. Study participants were 934 young women and men (589 treatment and 345 controls) between the ages of 13 and 30. Baseline data collection took place in November of 2014 while final data was collected between December 2015 and February 2016. <br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/e985-424f</b></br></br>", "attribution": "Gender and Diversity Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-06-21T19:08:03.000Z", "createdAt": "2016-05-18T12:59:29.000Z", "metadata_updated_at": "2017-06-21T19:08:03.000Z", "data_updated_at": "2016-08-08T21:20:18.000Z", "columns_name": ["I13", "I11", "I10", "I4", "I1", "P12", "H162", "H161", "H14", "H1211", "H11", "H705", "H704", "H518", "H508", "H502", "H3", "H1", "G55", "G52", "F215", "F182", "F171", "F164", "F153", "F149", "F142", "F121", "F111", "F9", "F61", "F5", "F44", "F41", "F35", "F31", "F2", "F119", "F118", "F17", "E18", "D21", "D19", "D18", "D16", "D145", "D62", "D4", "C5", "C2", "C18", "P11", "B14", "B11", "B10", "B9", "B8", "B7", "B5", "B2", "B1ANO", "B1DIA", "CODJOV", "CUESTIONARI0", "P22", "H1303", "H1302", "H1207", "H1205", "H718", "H709", "H708", "H702", "H701", "H506", "G7", "G58", "G51", "G4", "G1", "F2141", "F2131", "F2121", "F211", "F204", "F201", "F184", "F165", "F163", "F161", "F155", "F152", "F151", "F144", "F102", "F101", "F8", "F7", "F64", "F43", "F42", "F313", "F39", "F36", "F33", "F15", "E17", "E16", "E15", "E14", "D147", "D144", "D141", "D13", "D12", "D11", "D10", "D63", "D5", "D38", "D31", "C13", "B1510", "B159", "B156", "B13", "B126", "B6", "B3", "B1MES", "A4", "A3", "TIPOENCUESTA", "H1209", "H1203", "H1206", "H9", "H712", "H15", "H1308", "H1301", "H1201", "I5", "H1305", "H1219", "F191", "H505", "H4", "H1204", "H8", "H10", "H164", "F205", "F202", "F183", "F181", "F63", "H719", "H706", "H519", "H1318", "F209", "H503", "H504", "H710", "H6", "I8", "F203", "I3", "I2", "H163", "H1311", "H1309", "H1310", "H1304", "F208", "H1307", "H1306", "F188", "F162", "F154", "H507", "F147", "H501", "G6", "G59", "G56", "F62", "G57", "G54", "G53", "F16", "C11", "G2", "F219", "F37", "F38", "F32", "F34", "F18", "F145", "E13", "E12", "F143", "F146", "F103", "F65", "F311", "F310", "F312", "D2", "C4", "C3", "D1", "C17", "C19", "C14", "C16", "B158", "B155", "D8", "B1218", "B128", "C15", "P21", "B152", "C12", "B151", "D143", "D142", "D39", "D17", "D20", "D146", "D9", "D67", "D7", "D66", "D65", "G3", "F218", "D64", "B1219", "B129", "B124", "B121", "B1210", "B1211", "B127", "B125", "B4", "A5", "H711", "H703", "I9", "I6", "H1319", "H1208", "H1202", "I7", "H1210", "H1218", "B103", "B102", "B101", "D61", "F19", "F189", "I12", "B123", "B122", "B157", "B154", "B153", "D32", "E19", "D148", "D149", "D15", "F13", "E10", "F11", "E11", "F12", "F14", "F45", "F104", "F105", "F131", "F141", "F148", "F206", "H2", "H707"], "columns_field_name": ["i13", "i11", "i10", "i4", "i1", "p12", "h162", "h161", "h14", "h1211", "h11", "h705", "h704", "h518", "h508", "h502", "h3", "h1", "g55", "g52", "f215", "f182", "f171", "f164", "f153", "f149", "f142", "f121", "f111", "f9", "f61", "f5", "f44", "f41", "f35", "f31", "f2", "f119", "f118", "f17", "e18", "d21", "d19", "d18", "d16", "d145", "d62", "d4", "c5", "c2", "c18", "p11", "b14", "b11", "b10", "b9", "b8", "b7", "b5", "b2", "b1ano", "b1dia", "codjov", "cuestionari0", "p22", "h1303", "h1302", "h1207", "h1205", "h718", "h709", "h708", "h702", "h701", "h506", "g7", "g58", "g51", "g4", "g1", "f2141", "f2131", "f2121", "f211", "f204", "f201", "f184", "f165", "f163", "f161", "f155", "f152", "f151", "f144", "f102", "f101", "f8", "f7", "f64", "f43", "f42", "f313", "f39", "f36", "f33", "f15", "e17", "e16", "e15", "e14", "d147", "d144", "d141", "d13", "d12", "d11", "d10", "d63", "d5", "d38", "d31", "c13", "b1510", "b159", "b156", "b13", "b126", "b6", "b3", "b1mes", "a4", "a3", "tipoencuesta", "h1209", "h1203", "h1206", "h9", "h712", "h15", "h1308", "h1301", "h1201", "i5", "h1305", "h1219", "f191", "h505", "h4", "h1204", "h8", "h10", "h164", "f205", "f202", "f183", "f181", "f63", "h719", "h706", "h519", "h1318", "f209", "h503", "h504", "h710", "h6", "i8", "f203", "i3", "i2", "h163", "h1311", "h1309", "h1310", "h1304", "f208", "h1307", "h1306", "f188", "f162", "f154", "h507", "f147", "h501", "g6", "g59", "g56", "f62", "g57", "g54", "g53", "f16", "c11", "g2", "f219", "f37", "f38", "f32", "f34", "f18", "f145", "e13", "e12", "f143", "f146", "f103", "f65", "f311", "f310", "f312", "d2", "c4", "c3", "d1", "c17", "c19", "c14", "c16", "b158", "b155", "d8", "b1218", "b128", "c15", "p21", "b152", "c12", "b151", "d143", "d142", "d39", "d17", "d20", "d146", "d9", "d67", "d7", "d66", "d65", "g3", "f218", "d64", "b1219", "b129", "b124", "b121", "b1210", "b1211", "b127", "b125", "b4", "a5", "h711", "h703", "i9", "i6", "h1319", "h1208", "h1202", "i7", "h1210", "h1218", "b103", "b102", "b101", "d61", "f19", "f189", "i12", "b123", "b122", "b157", "b154", "b153", "d32", "e19", "d148", "d149", "d15", "f13", "e10", "f11", "e11", "f12", "f14", "f45", "f104", "f105", "f131", "f141", "f148", "f206", "h2", "h707"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["\u00bf Que tan grave crees que es el problema de violencia contra la mujer en Ho", "\u00bfLe contribuirias a tu comunidad y la apoyaras para asi tener una sociedad", " \u00bfCrees que es necesario hacer campa\u00f1as de laimportancia de a igualdad de ge", "En el ultimo a\u00f1o \u00bf has participado en alguna campa\u00f1a o actividad  que trae s", "En el ultimo a\u00f1o, \u00bf has visto alguna campa\u00f1a publica que trate sobre prevenc", "P12 En una escala de 1 a 5 en donde 1 es ausencia de la caracteristica", "H16.2 En ocasiones piensas que no eres bueno para nada", "H16.1 En general estas satisfecho contigo mismo (feliz contento", "H14. Si logras algunos de los objetivos que mencionaste en la pregunta anterior ", "H12.11 \u00bfCual?", "H11. \u00bfConsideras que has cumplido la mayoria de los objetivos personales que te ", "H7.05 Tristeza", "H7.04 Baja autoestima", "H5.18 No sabe, no recuerda", "H5.08 Quienes", "H5.02 Con un psicologo", "H3. En el ultimo mes \u00bfcomo consideras que ha sido tu convivencia con tus compa\u00f1e", "H1. en el ultimo mes \u00bf como considera que ha sido su convivencia con su familia?", "G5.5 Metanfelaminas (speed, crystal, Crank o ice", "G5.2 Cocaina en polvo crack o inyeccion", "F21.5 \u00bfcual?", "F18.2 Armas de fuego: pistolas, revolver", "F17. Generalmente \u00bf portas algun tipo de arma contigo?", "F16.4 Tu estas de mal genio?", "F15.3 \u00bfElla inventa mentiras, rumores o chismes de ti a tus espaldas", "F14.9 \u00bf Has tomado las pertenencias de alguien sin antes preguntarselo o pedirle", "F14.2 \u00bf Has agredido fisicamente a tus hermanos u otras mujeres de tu hogar?", "F12. \u00bfAlguna vez has tenido sexo no consentido con tu pareja cuando estaban junt", "F11. \u00bfAlguna vez has tenido sexo no consentido con una persona que no fuese tu p", "\u00bfQue harias si vieras que un amigo le pega a una mujer?", "F6.1 Ser golpeado por el padre o la madre simpre esta justificado", "En general, \u00bf Estas actualmente de acuerdo con estos comportamientos?", "F4.4 \u00bfCuales?", "F4.1 Consecuencias fisicas", "F3.5 Tirones de pelo", "F3.1 Gritos", "\u00bfCuanto tiempo aproximadamente te cuidaban/criaban los adultos que se\u00f1alaste", "F1.19 No responde", "F1.18 No sabe, no recuerda", "F1.7 Otros adultos no familiares", "E1.8 Es importante que el padre este presente en la vida de sus hijos/as, inclus", "\u00bfDe las Siguientes,\u00bfEn que proceso en la actualidad  estas con tus hijos/as", "\u00bfCon quien viven tus hijos/as durante mas de 3 dias a la semana?", "\u00bfCuantos hijos tienes?", "\u00bfCuantas veces has conversado con tu pareja actual sobre el uso de metodos", "D14.5 A traves de un familiar", "\u00bfTe ha celado?", "\u00bf En general como evaluaria tu convivencia con tu pareja actual? Dirias que e", "\u00bfTe gustaria participar involucrarte en alguna u otra actividad cultural y/o?", "\u00bfCon que frecuencia realiza las actividades indicadas?", "No sabe, no recuerda", "En una escala del 1 al 5 en donde 1 es ausencia de la caracteristica", "\u00bfCual es el maximo nivel educativo de la persona que asume la mayor parte de?", "\u00bfCon cuantas personas vives, incluyendote?(si vive sola/a, marque 1)?", "\u00bfCon que religion te sientes mas identificado/a?", "\u00bfCuantos son en promedio tus ingresos mensuales, en Lempiras?", "\u00bfEn este trabajo u oficio principal eres?", ".\u00bfQue hiciste la mayor parte del tiempo de la semana pasada, de lunes a doming?", " \u00bfHas dejado de estudiar en algun momento?", "\u00bfCuantos A\u00f1os tienes?", "", "", "Codigo del  Joven a Entrevistar", "", "P22 En una escala de 1 a 5 en donde 1 es ausencia de la caracteristica", "H13.03 Tener un trabajo estable", "H13.02 Terminar tus estudios, lograr tener un titulo", "H12.07 Timidez", "H12.05 Frustracion", "H7.18 No sabe, no recuerda", "H7.09 Seguridad", "H7.08 Felicidad", "H7.02 Angustia", "H7.01 Miedo", "H5.06 Con compa\u00f1eros de trabajo o centro de estudio", "G7. \u00bfCuantas veces, aproximadamente, has estado drogado en el ultimo mes?", "G5.8 Pildoras de esteroides o inyeccion sin prescripcion medica", "G5.1 Marihuana o hachis", "G4. \u00bf Cuantas veces, aproximadamente, te has emborrachado en el ultimo mes", "G1. En el ultimo mes \u00bf Has tomado alguna vez una bebida alcoholica?", "F21.4 Otra razon", "F21.3 Por algun pacto entre amigos o pertenecia a un grupo", "F21.2 Peleas o enfrentamiento con algun grupo de personas", "F21.1 Accidente", "F20.4 Heridas", "F20.1 Tatuajes", "F18.4 Otro tipo de arma", "F16.5 Tu quieres vengarte de alguien", "F16.3 El inventa mentiras, rumores o chismes de ti a tus espaldas?", "F161 \u00bfEl te golpea primero?", "F15.5 \u00bfTu quieres vengarte de alguien?", "F15.2 \u00bfElla te grita a ti tu nombre?", "F15.1 \u00bfElla te golpea primero?", "F14.4 \u00bfHas agredido fisicamente  a alguna compa\u00f1era o compa\u00f1eras de estudio o tr", "F10.2  \u00bfLe has gritado a alguno de tus parejas", "F10.1  \u00bfHaz amenazado alguna de tus parejas con dejarla?", "\u00bfQue harias si vieras a un hombre de tu familia pegandole a una mujer?", "\u00bfQue harias si vieras que un hombre desconocido le pega a una mujer?", "F6.4 La violencia hacia un hemoxesual esta siempre justificada", "F4.3 Consecuencias emocionales", "F4.2 \u00bf Cuales?", "F3.13 \u00bfCual?", "F3.9 Abuso sexual", "F3.6 Pu\u00f1etazos", "F3.3 Pellizcos", "F1.5 Hermanos/as", "E1.7 hay ocasiones en que las mujeres merecen ser golpeadas", "E1.6 jamas tendrias un amigo/a homosexual", "E1.5 El hombre debe ser quien tiene la ultima palabra en las decisiones importan", "E1.4 Es responsabilidad solo de la mujer evitar quedar embarazada", "D14.7 Otro", "D14.4 Atraves de amigos", "D14.1 Farmacia", ".\u00bf En la ultima vez que usaste condon, \u00bf quien trajo o llevo el condon que us", "\u00bfEn la ultima vez que usaste condon, \u00bfquien tomo la decision de usar condon?", "\u00bfEn las ultimas 5 veces que has tenido sexo, \u00bfCon que frecuencia has usado?", "\u00bfEn los ultimos seis meses, \u00bfcon cuantas personas diferentes has tenido sexo?", "\u00bfha mirado tu celular sin tu permiso?", "\u00bfCon que frecuencia conversas con tu pareja actual sobre problems que estas e", "\u00bfNo sabe, no recuerda?", "\u00bfA\u00f1os?", "Alguna escuela o club de musica", "B15.10 Limpiar el ba\u00f1o", "B15.9 Limpiar tu cuarto", "B15.6 Hacer la cama", "\u00bfQuien asume la mayor parte de los gastos de tu hogar?", "B12.6 Otros Parientes", "\u00bfCual es la principal razon por que la dejaste de estudiar?", "\u00bfCual es tu genero?", "", "\u00bfEn que barrio vives?", "\u00bfEn que ciudad vives?", "Momento Levantamiento", "H12.09 Odio", "H12.03 Angustia", "H12.06 Resentimiento", "H9. En los ultimos 6 meses \u00bfque tan orgulloso crees que se han sentido tus famil", "H7.12 Confianza en tus proyectos", "H15. Si logras algunoc de los objetivos  que mencionaste atras \u00bf como crees  que", "H13.08 Cambiar tu grupo social y de amigos/as", "H13.01 Tener una familia (esposo/a, hijos/as)", "H12.01 Inseguridad", "\u00bfAlguna vez has participado enun grupo o taller que trate temas de genero, R", "H13.05 Vivir en un lugar mejor", "H12.19 No responde", "F19. \u00bfHas estado detenido?", "H5.05 Con tus amigos/as", "H4. \u00bfConsideras que para ti es facil comunicarse con los demas y expresar lo que", "H12.04 Trizteza", "H8. En los ultimos 6 meses \u00bf que tan orgulloso te has sentido de ti mismo?", "H10.\u00bfEn el ultimo a\u00f1o \u00bfHas cumplido algun objetivo personal que tenias?", "H16.4 Piensas mucho en el futuro y sobre como te gustaria vivir tu vida", "F20.5 Moretones", "F20.2 Piercings", "F18.3 Objetos contundentes: Palos, cadena etc..", "F18.1 Armas blancas: cuchillos, cortaplumas, chuzos, machetes", "F6.3 Te sentirias avergonzada si te retiras de una pelea y no la enfrentas", "H7.19 No responde", "H7.06 Frustracion", "H5.19 No responde", "H13.18 No sabe, no recuerda", "F20.9 No responde", "H5.03 Con un sacerdote o pastor/a", "H5.04 Con tu familia", "H7.10 Satisfaccion con tu vida", "H6. \u00bfCon que frecuencia  conversa con las personas que se\u00f1alaste arriba sobre pr", "\u00bfHay leyes en honduras que penalice la violencia contra las mujeres?", "F20.3 Cicatrices", "En el ultimo a\u00f1o \u00bfhas visto alguna campa\u00f1a publica que trate sobre igualdad y", "En el ultimo a\u00f1o \u00bf Has participado en alguna campa\u00f1a o actividad que trate s", "H16.3 Piensas que eres tan importante como cualquier otra persona", "H13.11 Ninguna meta", "H13.09 No usar la violencia como miedo de subsistencia", "H13.10 No ser agresivo en tu trato con los demas", "H13.04 Ser exitoso/a", "F20.8 No sabe, no recuerdo", "H13. 07 Dejar las armas", "H13.06 Dejar el alcohol y las drogas", "F18.8 No sabe, no recuerda", "F16.2 El te grita a ti tu nombre?", "F15.4 \u00bf Tu estas de mal genio?", "H5.07 Otros/as", "F14.7 \u00bf Has molestado u hostigado a alguien por su orientacion sexual?", "H5.01 Con nadie", "G6. \u00bfAlguna vez has compartido una agija con alguien para inyectarte una droga?", "G5.9 Medicamentos (ketamina, Oxicodona, etc)", "G5.6 Extasis", "F6.2 Es correcto que un hombre insulte verbalmente a una mujer", "G5.7 Alucigenos (LCD, Acidos, PCP, angel dust, hongos", "G5.4 Heroina", "G5.3 Inhalacion de pegamento, latas de aerosol o sprays", "F1.6 Otros Parientes", " Alguna escuela o club deportivo", "G2. \u00bfCon que frecuencia ingieres bebidas alcoholicas?", "F21.9 No responde", "F3.7 Patadas", "F3.8 Correazos/fajazos", "F3.2 Empujones", "F3.4 Bofetadas o cachetadas", "F1.8 Vivias en un orfanato o internado", "F14.5 \u00bfHas molestado u hostigado a una mujer o mujeres en la calle?", "E1.3 Cambiar pa\u00f1ales, ba\u00f1ar y alimentar a los ni\u00f1os /as es responsabilidad solo", "E1.2 Los hombres necesitan tener mas sexo que las mujeres", "F14.3 \u00bf Has agredido fisicamente a alguna compa\u00f1era o compa\u00f1eras de estudio o tr", "F14.6 \u00bfHas molestado u hostigado a alguien por su color de piel?", "F10.3 \u00bfHas insultado alguna de tus parejas", "F6.5 Insultar o burlarse de alguien es una forma de violencia", "F3.11 Te ignoraban/aislaban", "F3.10 No te daban comida o te alimentaban mal", "F3.12 Otro", "\u00bfCuantos a\u00f1os tiene tu pareja actual, la referida en la pregunta anterior?", "\u00bfTe gustaria que en tu barrio se organizaran mas actividades culturales y/o?", "\u00bfCual es el principal motivo por el cual no realiza ninguna actividad?", "\u00bfEn la actualidad \u00bftienes pareja?", "Ninguna Actividad", "No responde", "Alguna escuela o club de actividades manuales (Tejer, bordar,etc)", "En algun programa o club", "B15.8 Limpiar la casa", "B15.5 Comprar comida", " \u00bfA que edad tuviste por primera vez(oral, vaginal o anal)?", "B12.18 No sabe, No recuerda", "B12.8 Hijos/as", "Alguna escuela o club de idiomas (ingles, frances, etc..)", "En una escala de 1 a 5 en donde 1 es ausencia de la caracteristica que menci", "B15.2 Lavar ropa", "Alguna escuela o club de danza", "B15.1 Preparar comida", "D14.3 Organizacion social o centro juvenil", "D14.2 Centro de salud o consultorio", "\u00bfNo responde?", "\u00bfTienes hijos ? ya sea con tu pareja actual o de relaciones anteriores que", "\u00bf Si tus hijos/as no viven contigo, \u00bfcon que frecuencia los ves?", "D14.6 Discoteca", "\u00bfLa primera vez que tuviste sexo fue deseado?", "\u00bfNinguna de las anteriores?", "Alguna vez, \u00bfhas tenido sexo (sexo oral, vaginal o anal)?", ".\u00bfTe ha pedido que te cambies de ropa?", "\u00bfTe ha prohibido salir con tus amigos/as?", "G3. Generalmente, cuando ingieres bebidas alcoholicas \u00bf tomas 5 o mas tragos  o ", "F21.8 No sabe, no recuerda", "\u00bfHa mirado tu correo electronico y/o redes sociales sin tu permiso?", "B12.19 No responde", "B12.9 Suegros/as", "B12.4 Madrastra", "B12.1 Padre", "B12.10 Otros adultos no familiares\n", "B12.11 Vives solo/a", "B12.7 Pareja", "B12.5 Hermanos/as", "\u00bfCual es el maximo nivel educativo alcanzado por ti?", "", "H7.11 Alta autoestima", "H7.03 Inseguridad", "\u00bfCrees que es necesario hacer campa\u00f1as de prevencion de la violencia?", "\u00bfEn el ultimo a\u00f1o \u00bf Has participado en un grupo o taller que trate temas de", "H13.19 No responde", "H12.08 Baja autoestima", "H12.02 Miedo", "\u00bfEn el ultimo a\u00f1o, \u00bfhas conversado con alguna persona adulta sobre violencia", "H12.10 Otro", "H12.18 No sabe, no recuerda", "", "", "", "\u00bfTe ha prohibido ver a alguien o limitado el contacto con alguien", "F1.9 Vivias en la calle", "F18.9 No responde", "\u00bfCrees que la violencia contra la mujer en onduras es grave?", "B12.3 Padrastro", "B12.2 Madre", "B15.7 Hacer reparaciones en el hogar", "B15.4 Lavar Platos", "B15.3 Cuidar hermanos/Hijos/parientes", "\u00bfMeses?", "E1.9 Para un hombre es importante tener un amigo con quien hablar de sus problem", "D14.8 No sabe, no recuerda", "D14.9 No responde", "\u00bfCon que frecuencia conversas con tu pareja actual sobrelo que produce plac", "F1.3 Madre", "E.10 El hombre no debe expresar sus sentimientos, es fuerte y valiente mientras", "F1.1 Padre", "E1.1 El hombre debe ser el proveedor de un hogar, mientras que la mujer debe dep", "F1.2 Padrastro", "F1.4 Madrastra", "F4.5 No tuviste ningun tipo de consecuencia", "F10.4 \u00bfhas golpeado cacheteado o empujado a alguna de tus parejas cuando se enoj", "F10.5 \u00bfAlguna vez has buscado ayuda o hablado con alguien sobre estos comportami", "F13. \u00bf Alguna vez has tenido sexo no consentido con una expareja cuando ya no es", "F14.1 \u00bfHas agredido verbalmente  a tus hermanos u otras mujeres en tu hogar", "F14.8 \u00bf Has peleado junto con tu grupode amigos con otros grupos rivales?", "F20.6 Ninguna", "H2.En el ultimo mes \u00bfComo considera que ha sido tu convivencia con tus amigos/as", "H7.07 Timidez"], "columns_format": [{"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-08-08T21:24:51.000Z"}, "classification": {"categories": ["environment", "recreation", "infrastructure"], "tags": [], "domain_category": "Gender", "domain_tags": ["violence against women; vaw"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "2"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "HO"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Gender and Diversity Division. 2016. Data of Violence against women - Honduras - Survey answers. Gender and Diversity Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-Violence-against-women-Honduras-Survey-ans/e985-424f/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo.  Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad. 2016. Datos de Violencia contra mujeres - Encuesta en Honduras. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-Violence-against-women-Honduras-Survey-ans/e985-424f/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Honduras:  non/quasi experimental Impact Evaluation"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Honduras: Evaluaci\u00f3n de impacto no/cuasi experimental "}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2014-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Gender"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "G\u00e9nero"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Datos de Violencia contra mujeres - Encuesta en Honduras"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este archivo contiene los datos resultantes de una evaluaci\u00f3n del impacto de la participaci\u00f3n en  un programa de intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica para j\u00f3venes en riesgo creado por la ONG Centro de Prevenci\u00f3n de la Violencia (CEPREV) en Honduras que se ofreci\u00f3 en 3 barrios cerca de San Pedro Sula de enero a octubre de 2015 en la incidencia de violencia en la pareja entre j\u00f3venes. Participaron en el estudio 934 mujeres y hombres (589 tratados y 345 controles) entre las edades de 13 y 30 a\u00f1os. La recolecci\u00f3n se llev\u00f3 a cabo entre noviembre de 2014 (l\u00ednea base) y diciembre de 2015 a febrero de 2016 (l\u00ednea final).  Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/e985-424f"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "violencia contra mujeres; vcm"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Armbrister, Adria Natalia (Social Dev Spec); adriaa@IADB.ORG"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Gender and Diversity Division (VPS/SCL/GDI)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40418661)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad (VPS/SCL/GDI)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40418661)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Armbrister, Adria Natalia (Social Dev Spec; adriaa@IADB.ORG)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/e985-424f", "link": "https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-Violence-against-women-Honduras-Survey-ans/e985-424f", "owner": {"id": "kktj-22sx", "user_type": "interactive", "display_name": "AdriaA"}, "creator": {"id": "kktj-22sx", "user_type": "interactive", "display_name": "AdriaA"}}
{"resource": {"name": "More than Revenue: Taxation as a Development Tool - DIA 2013", "id": "edmz-xf2j", "parent_fxf": [], "description": "Taxation in Latin America is largely viewed as a means of generating income to keep the government in business. In recent years, progress has been made towards increasing total revenue, but most countries in the region still lag well behind other countries with similar levels of development. More importantly, Latin America policymakers still largely ignore the potential of taxation to contribute to other important development goals. Governments have repeatedly missed the chance to influence consumption and production patterns by using taxes to effect relative price changes. More than Revenue aims to provide an up-to-date overview of the current state of taxation in the Latin American and Caribbean (LAC) region, its main reform needs, and possible reform strategies that take into account the likely economic, institutional, and political constraints on the reform process.\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/edmz-xf2j  </b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/dia-development-in-the-americas-idb-flagship-publication,3185.html?id=2013", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-09-01T04:08:12.000Z", "createdAt": "2015-06-30T19:24:05.000Z", "metadata_updated_at": "2017-09-01T04:08:12.000Z", "data_updated_at": "2015-07-01T15:08:42.000Z", "columns_name": ["IndicadorNombre EN", "Indicador Nombre PT", "Fuente Descripci\u00f3n ES", "FuenteDescripci\u00f3n EN", "Nota Descripci\u00f3n EN", "Nota Descripci\u00f3n ES", "Valor", "A\u00f1o", "PaisNombre ES", "Pais Nombre EN", "IndicadorNombre ES"], "columns_field_name": ["indicadornombre_en", "indicador_nombre_pt", "fuente_descripci_n_es", "fuentedescripci_n_en", "nota_descripci_n_en", "nota_descripci_n_es", "valor", "a_o", "paisnombre_es", "pais_nombre_en", "indicadornombre_es"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {"view": "date_y", "align": "left"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-07-01T15:09:20.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics", "housing & development"], "tags": [], "domain_category": "Public Finance", "domain_tags": ["taxation; andean community of nations; caribbean countries; central america; lac; lac-7; southern cone countries"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "14"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BS;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;EC;DR;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Ana Corbacho, Vicente Fretes Cibils, Eduardo Lora"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "More than Revenue - DIA 2013"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "Recaudar no basta - DIA 2013"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "More than Revenue: Taxation as a Development Tool"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/03/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2013/01/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Department of Research and Chief Economist 2013. More than Revenue: Taxation as a Development Tool. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Department of Research and Chief Economist. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Public-Finance/More-than-Revenue-Taxation-as-a-Development-Tool-D/edmz-xf2j "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe 2013. Recaudar no basta: Los impuestos como instrumento de desarrollo. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Public-Finance/More-than-Revenue-Taxation-as-a-Development-Tool-D/edmz-xf2j "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Recaudar no basta: Los impuestos como instrumento de desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7259"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7259"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1990-2014"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Public Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Finanzas P\u00fablicas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais_nombre_en; indicadornombre_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "a_o"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "a_o"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_nombre_en; indicadornombre_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV,CSV for Excel,JSON,PDF,RDF,RSS,XLS,XLSX,XML"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/dia-development-in-the-americas-idb-flagship-publication,3185.html?id=2013"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/dia-development-in-the-americas-idb-flagship-publication,3185.html?id=2013"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV,CSV for Excel,JSON,PDF,RDF,RSS,XLS,XLSX,XML"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Recaudar no basta: Los impuestos como instrumento de desarrollo"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "La tributaci\u00f3n en Am\u00e9rica Latina y el Caribe es considerada en gran parte como un medio de generar ingresos para mantener el gobierno en funcionamiento. En los \u00faltimos a\u00f1os, se ha avanzado hacia un aumento de los ingresos totales, pero la mayor\u00eda de los pa\u00edses de la regi\u00f3n a\u00fan sigue a la zaga de otros pa\u00edses con niveles similares de desarrollo. Y lo que es m\u00e1s importante a\u00fan: las autoridades de la regi\u00f3n todav\u00eda ignoran ampliamente el potencial de la tributaci\u00f3n para contribuir a otros objetivos fundamentales de desarrollo.  En repetidas ocasiones, los gobiernos han perdido la oportunidad de influir en los patrones de consumo y producci\u00f3n mediante el uso de impuestos para efectuar cambios relativos en los precios. Recaudar no basta tiene como objetivo ofrecer un panorama actualizado de la situaci\u00f3n de la tributaci\u00f3n en la regi\u00f3n, sus principales necesidades de reforma y las posibles estrategias de reforma en las que se toman en cuenta las probables limitaciones econ\u00f3micas, institucionales y pol\u00edticas.   Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/edmz-xf2j "}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Impuestos; comunidad andina de naciones; paises del caribe; america central; lac; lac-7; paises del cono sur"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES); research@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/edmz-xf2j", "link": "https://mydata.iadb.org/Public-Finance/More-than-Revenue-Taxation-as-a-Development-Tool-D/edmz-xf2j", "owner": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}, "creator": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}}
{"resource": {"name": "Development Connections: Unveiling the Impact of New Information Technologies - DIA 2011", "id": "eg8e-58ss", "parent_fxf": [], "description": "This dataset was created to support 2011 DIA \"Development Connections: Unveiling the Impact of New Information Technologies\" on the following topics: ICT for development, ICT for productive development.", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/dia-publication-details,3185.html?id=2011", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-12-12T04:39:34.000Z", "createdAt": "2015-01-30T20:54:49.000Z", "metadata_updated_at": "2019-12-12T04:39:34.000Z", "data_updated_at": "2015-06-05T16:46:50.000Z", "columns_name": ["Fuente Descripci\u00f3n ES", "Fuente Descripci\u00f3n EN", "A\u00f1o", "Pais Nombre ES", "Pais Nombre EN", "Nota Descripci\u00f3n ES", "Nota Descripci\u00f3n EN", "Valor", "Indicador Nombre PT", "Indicador Nombre ES", "Indicador Nombre EN", "Date"], "columns_field_name": ["fuente_descripci_n_es", "fuente_descripci_n_en", "a_o", "pais_nombre_es", "pais_nombre_en", "nota_descripci_n_es", "nota_descripci_n_en", "valor", "indicador_nombre_pt", "indicador_nombre_es", "indicador_nombre_en", "date"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Date"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-06-09T15:28:29.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance"], "tags": [], "domain_category": "Infrastructure", "domain_tags": ["andean community of nations", "argentina", "bahamas", "barbados", "belize", "bolivia", "brazil", "caribbean countries", "central america", "chile", "colombia", "costa rica", "dominican republic", "ecuador", "el salvador", "guatemala", "guyana", "haiti", "honduras", "jamaica", "lac", "lac-7", "mexico", "nicaragua", "panama", "paraguay", "peru", "southern cone countries", "suriname", "trinidad and tobago", "uruguay", "venezuela"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BH;BA;BE;BO;BR;CH;CO;CR;EC;DR;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Alberto Chong"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2011/05/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "Development Connections- DIA 2011"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "Conexiones del desarrollo - DIA 2011"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Development Connections: Unveiling the Impact of New Information Technologies "}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2011/05/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2011/05/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Conexiones del desarrollo: Impacto de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Summary_Idiomas-disponibles", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2011/05/30"}, {"key": "Data-Information_Per\u00edodo-de-tiempo", "value": "1990-2011"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Ver documento DIA https://publications.iadb.org/handle/11319/6226"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "Yes"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1990-2011"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "See DIA document https://publications.iadb.org/handle/11319/6226"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Si"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Economics"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Science and Technology"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Econom\u00eda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Ciencia y Tecnolog\u00eda"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais_nombre_es;indicador_nombre_es"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "a_o"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "a_o"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_nombre_en;indicador_nombre_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-para-el-conjunto-de-datos", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conexiones del desarrollo: Impacto de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-Dataset", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este set de datos fue creado como apoyo de la publicaci\u00f3n DIA 2011 - Conexiones del desarrollo: Impacto de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Info_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "research@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "VPS/RES"}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "VPS/RES"}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/eg8e-58ss", "link": "https://mydata.iadb.org/Infrastructure/Development-Connections-Unveiling-the-Impact-of-Ne/eg8e-58ss", "owner": {"id": "dnit-i66f", "user_type": "interactive", "display_name": "Research Department"}, "creator": {"id": "dnit-i66f", "user_type": "interactive", "display_name": "Research Department"}}
{"resource": {"name": "Child care quality in Ecuador: Centros Infantiles del Buen Vivir (CIBV)", "id": "fmzp-pctv", "parent_fxf": [], "description": "This dataset contains information on 404 Centros infantiles del Buen Vivir (CIBVs), Ecuador's primary providers of public child care services for infant and toddlers at the time of data collection in 2012. In 2012, The Inter-American Development Bank administered a battery of widely-used instruments to measure the quality of child care services in the CIBVs, including four internationally-recognized quality instruments that were then adapted for use in Ecuador.", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-04-08T19:06:02.000Z", "createdAt": "2019-01-15T20:08:55.000Z", "metadata_updated_at": "2021-04-08T19:06:02.000Z", "data_updated_at": "2019-01-15T21:08:47.000Z", "columns_name": ["ES_canton", "CU_cuid_etnia", "CU_itfi_zscore", "CU_pract_cuid_zscore", "CU_cuid_salario", "CU_cuid_edad", "CO_org_found_d", "CO_org_municipio_d", "ES_serv_agua_d", "CO_alimentac_num", "CO_cuid_num", "CO_personal_num", "ninos_37plus", "ninos_13_24m", "ninos_tot", "CO_ratio", "id_center", "mi_tot", "MI_item20", "MI_item17", "MI_item15", "MI_item14", "MI_item9", "MI_item7", "MI_item1", "HO_scales_total", "HO_scale6_item2", "HO_scale5_total", "HO_scale4_total", "HO_scale4_item9", "HO_scale4_item5", "HO_scale4_item3", "HO_scale3_item6", "HO_scale3_item4", "HO_scale3_item3", "HO_scale3_item1", "HO_scale2_item5", "HO_scale2_item4", "HO_scale1_total", "HO_scale1_item10", "HO_scale1_item6", "HO_scale1_item3", "HO_scale1_item2", "IT_scales_average", "IT_item_37", "IT_item_36", "IT_item_31", "IT_item_30", "IT_scale_5", "IT_item_28", "IT_item_25", "IT_item_23", "IT_item_19", "IT_item_18", "IT_item_16", "IT_scale_2", "IT_item_10", "IT_item_9", "IT_scale_1", "IT_item_4", "IT_item_2", "IT_item_1", "CL_dimensions_average", "CL_dimension7", "CL_dimension6", "CL_dimension4", "CL_dimension3", "CL_dimension1", "CO_fam_pagatarifa_5", "indigena_p", "CO_org_infa_d", "CO_org_gob_central_d", "CO_org_junta_parroquial_d", "ES_serv_desalagua_d", "ES_sector_d", "MI_item12", "MI_item11", "HO_scale6_total", "HO_scale5_item6", "HO_scale5_item4", "HO_scale5_item2", "HO_scale5_item1", "HO_scale4_item6", "HO_scale4_item1", "HO_scale3_item5", "HO_scale1_item8", "HO_scale1_item1", "IT_item_38", "IT_item_29", "IT_item_21", "IT_item_20", "IT_item_13", "CL_domain2", "IT_item_8", "HO_scale1_item4", "MI_item19", "MI_item4", "HO_scale6_item3", "MI_item6", "MI_item16", "IT_item_24", "HO_scale4_item2", "ninos_12m", "HO_scale3_total", "MI_item5", "IT_item_34", "CU_cuid_capacitac_centro", "MI_item2", "IT_item_26", "IT_item_14", "IT_item_22", "MI_item3", "HO_scale4_item4", "HO_scale2_item6", "IT_item_11", "ninos_24_36m", "HO_scale6_item1", "ES_serv_luz_d", "HO_scale4_item8", "HO_scale1_item11", "HO_scale5_item5", "MI_item13", "CO_org_otra_d", "MI_item18", "HO_scale3_item2", "HO_scale2_item2", "CL_dimension8", "IT_scale_3", "MI_item10", "IT_item_35", "HO_scale2_item1", "IT_scale_7", "IT_item_6", "IT_item_33", "IT_item_17", "IT_item_7", "IT_scale_4", "HO_scale1_item9", "CU_cuid_kidi_zscore", "IT_item_12", "IT_scale_6", "IT_item_32", "CU_cuid_tiempo_centro", "CL_dimension2", "MI_item8", "HO_scale4_item7", "CL_domain1", "HO_scale2_item3", "IT_item_5", "HO_scale1_item7", "HO_scale2_total", "IT_item_27", "CL_dimension5", "HO_scale5_item3", "IT_item_15", "HO_scale1_item5", "IT_item_3", "HO_scale6_item4", "IT_item_39", "CU_cuid_educ_anios"], "columns_field_name": ["es_canton", "cu_cuid_etnia", "cu_itfi_zscore", "cu_pract_cuid_zscore", "cu_cuid_salario", "cu_cuid_edad", "co_org_found_d", "co_org_municipio_d", "es_serv_agua_d", "co_alimentac_num", "co_cuid_num", "co_personal_num", "ninos_37plus", "ninos_13_24m", "ninos_tot", "co_ratio", "id_center", "mi_tot", "mi_item20", "mi_item17", "mi_item15", "mi_item14", "mi_item9", "mi_item7", "mi_item1", "ho_scales_total", "ho_scale6_item2", "ho_scale5_total", "ho_scale4_total", "ho_scale4_item9", "ho_scale4_item5", "ho_scale4_item3", "ho_scale3_item6", "ho_scale3_item4", "ho_scale3_item3", "ho_scale3_item1", "ho_scale2_item5", "ho_scale2_item4", "ho_scale1_total", "ho_scale1_item10", "ho_scale1_item6", "ho_scale1_item3", "ho_scale1_item2", "it_scales_average", "it_item_37", "it_item_36", "it_item_31", "it_item_30", "it_scale_5", "it_item_28", "it_item_25", "it_item_23", "it_item_19", "it_item_18", "it_item_16", "it_scale_2", "it_item_10", "it_item_9", "it_scale_1", "it_item_4", "it_item_2", "it_item_1", "cl_dimensions_average", "cl_dimension7", "cl_dimension6", "cl_dimension4", "cl_dimension3", "cl_dimension1", "co_fam_pagatarifa_5", "indigena_p", "co_org_infa_d", "co_org_gob_central_d", "co_org_junta_parroquial_d", "es_serv_desalagua_d", "es_sector_d", "mi_item12", "mi_item11", "ho_scale6_total", "ho_scale5_item6", "ho_scale5_item4", "ho_scale5_item2", "ho_scale5_item1", "ho_scale4_item6", "ho_scale4_item1", "ho_scale3_item5", "ho_scale1_item8", "ho_scale1_item1", "it_item_38", "it_item_29", "it_item_21", "it_item_20", "it_item_13", "cl_domain2", "it_item_8", "ho_scale1_item4", "mi_item19", "mi_item4", "ho_scale6_item3", "mi_item6", "mi_item16", "it_item_24", "ho_scale4_item2", "ninos_12m", "ho_scale3_total", "mi_item5", "it_item_34", "cu_cuid_capacitac_centro", "mi_item2", "it_item_26", "it_item_14", "it_item_22", "mi_item3", "ho_scale4_item4", "ho_scale2_item6", "it_item_11", "ninos_24_36m", "ho_scale6_item1", "es_serv_luz_d", "ho_scale4_item8", "ho_scale1_item11", "ho_scale5_item5", "mi_item13", "co_org_otra_d", "mi_item18", "ho_scale3_item2", "ho_scale2_item2", "cl_dimension8", "it_scale_3", "mi_item10", "it_item_35", "ho_scale2_item1", "it_scale_7", "it_item_6", "it_item_33", "it_item_17", "it_item_7", "it_scale_4", "ho_scale1_item9", "cu_cuid_kidi_zscore", "it_item_12", "it_scale_6", "it_item_32", "cu_cuid_tiempo_centro", "cl_dimension2", "mi_item8", "ho_scale4_item7", "cl_domain1", "ho_scale2_item3", "it_item_5", "ho_scale1_item7", "ho_scale2_total", "it_item_27", "cl_dimension5", "ho_scale5_item3", "it_item_15", "ho_scale1_item5", "it_item_3", "ho_scale6_item4", "it_item_39", "cu_cuid_educ_anios"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-01-15T21:08:48.000Z"}, "classification": {"categories": ["health"], "tags": [], "domain_category": "Social Protection", "domain_tags": ["child care quality", "early child development", "social protection", "young childrend"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "159"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "EC"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Social Protection and Health Division (VPS/SCL/SPH)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Regalia, Ferdinando; ferdinandor@iadb.org"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2019/01/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Centros Infantiles del Buen Vivir - Ministries of Economic and Social Inclusion (MIES) and Social Development (MCDS) in Ecuador"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2019/01/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2019/01/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank 2018. Child care quality in Ecuador: Centros Infantiles del Buen Vivir (CIBV) Washington, DC: Inter- American Development Bank. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Child-care-quality-in-Ecuador-Centros-Infantiles-d/fmzp-pctv"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo 2018. Child care quality in Ecuador: Centros Infantiles del Buen Vivir (CIBV) Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo-N\u00fameros para el Desarrollo  https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Child-care-quality-in-Ecuador-Centros-Infantiles-d/fmzp-pctv"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Social Protection and Health Division at Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Centros Infantiles del Buen Vivir - Ministerios de Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica y Social (MIES) y Desarrollo Social (MCDS) en Ecuador"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2019/01/15"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Disponible en: https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-PE-TCP/PE-T1309/15%20LifeCycle%20Milestones/Dataset-for-servicio-de-cuidado-diurno-programa-nacional-cuna-mas.pdf"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "Please refer to Araujo, Lopez Boo, Novella, Schodt and Tom\u00e9  for the methodology of the study available here: https://publications.iadb.org/en/publication/17031/quality-centros-infantiles-del-buen-vivir-ecuador"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2012-2012"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Available at:  https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-RG-ESW/RG-K1249/15%20LifeCycle%20Milestones/child-care-quality-in-ecuador-2.pdf"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Por favor, consulte a Araujo, Lopez Boo, Novella, Schodt y Tom\u00e9 para conocer la metodolog\u00eda del estudio. Disponible aqu\u00ed: https://publications.iadb.org/es/publicacion/17031/la-calidad-de-los-centros-infantiles-del-buen-vivir-en-ecuador"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Citizen Security"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Health"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Education"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Social Investment"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Social Protection"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Salud"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Inversi\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Seguridad Ciudadana"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "mi_tot  "}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "ID_center; 2.\tCL_domain2;IT_scales_average;HO_scales_total "}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/en/publication/17031/quality-centros-infantiles-del-buen-vivir-ecuador"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/en/publication/17031/quality-centros-infantiles-del-buen-vivir-ecuador"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Child care quality in Ecuador: Centros Infantiles del Buen Vivir (CIBV)"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "This dataset contains information on 404 Centros infantiles del Buen Vivir (CIBVs), Ecuador's primary providers of public child care services for infant and toddlers at the time of data collection in 2012. In 2012, The Inter-American Development Bank administered a battery of widely-used instruments to measure the quality of child care services in the CIBVs, including four internationally-recognized quality instruments that were then adapted for use in Ecuador."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Social Protection; Child Care Quality; Early Childhood Development"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Dormal, Marta; mdormal@iadb.org ; Lopez Boo, Florencia; florencial@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Social Protection and Health Division (VPS/SCL/SPH)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Regalia, Ferdinando"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent. "}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Protecci\u00f3n Social y Salud (VPS/SCL/SPH)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Regalia, Ferdinando"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Regalia, Ferdinando"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/fmzp-pctv", "link": "https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Child-care-quality-in-Ecuador-Centros-Infantiles-d/fmzp-pctv", "owner": {"id": "b7gs-tvgn", "user_type": "interactive", "display_name": "Carolina Huart"}, "creator": {"id": "b7gs-tvgn", "user_type": "interactive", "display_name": "Carolina Huart"}}
{"resource": {"name": "Summary indicators of Employment protection Legislation (EPL) in Latin America and the Caribbean", "id": "fzc8-jx54", "parent_fxf": [], "description": "The OECD/IDB indicators of employment protection legislation measure the procedures and costs involved in dismissing individuals or groups of workers and the procedures involved in hiring workers on fixed-term or temporary work agency contracts. The indicators have been compiled using IDB and OECD own reading of statutory laws, collective bargaining agreements and case law. The OECD Secretariat and the IDB equally share the responsibility of the interpretation of LAC countries\u2019 statutory laws, collective bargaining agreements and case law.\r\nThis data base constitutes the first systematic approach to review and compare employment protection regulations in LAC, in a way that is also comparable with countries around the world. \r\n\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/fzc8-jx54</b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank (IDB); Organisation for Economic Co-operation and Development (OECD)", "attribution_link": "http://www.oecd.org/els/emp/oecdindicatorsofemploymentprotection.htm", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-29T22:36:43.000Z", "createdAt": "2015-11-13T14:04:37.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-29T22:36:43.000Z", "data_updated_at": "2015-12-17T22:08:21.000Z", "columns_name": ["Value", "Note", "Indicator", "Country", "Year", "Source"], "columns_field_name": ["value", "note", "indicator", "country", "year", "source"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-06-21T14:20:14.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance", "politics", "economy"], "tags": [], "domain_category": "Labor", "domain_tags": ["labor regulation; employment; latin america; caribbean; dismissals; temporary work"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN, ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "29"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BO;BR;CH;CO;CR;EC;EL;GU;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;DR;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID); Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "nter-American Development Bank (IDB). Organisation for Economic Co-operation and Development (OECD)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/11/13"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/09/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank and Organisation for Economic Co-operation and Development. 2016. Summary indicators of Employment protection legislation (EPL) in Latin America and the Caribbean. Washington, DC: Inter-American Development Bank and Organisation for Economic Co-operation and Development. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development.https://mydata.iadb.org/Labor/EPL-data-LAC/fzc8-jx54/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo y Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y Desarrollo Econ\u00f3micos. 2016. Indicadores sint\u00e9ticos de la legislaci\u00f3n de protecci\u00f3n al empleo en Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo y Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y Desarrollo Econ\u00f3micos. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Labor/EPL-data-LAC/fzc8-jx54/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "21"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB). Organisation for Economic Co-operation and Development (OECD)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID); Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "For each country, Employment Protection Legislation (EPL) is described along 21 basic items which can be classified in three main areas: (i) protection of regular workers against individual dismissal; (ii) regulation of temporary forms of employment; and (iii) additional, specific requirements for collective dismissals. For each item and country, legislation, case law, and collective agreements \u2013in force at a specific date- are reviewed and used to assign values on a scale of 0 (less strict regulation) to 6 (more strict regulation). In this case, the date is December 31st, 2013."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Para cada pa\u00eds, la protecci\u00f3n del empleo Legislaci\u00f3n (EPL) se describe a lo largo de 21 \u00edtems b\u00e1sicos que se pueden clasificar en tres \u00e1reas principales: (i) la protecci\u00f3n de los trabajadores regulares contra el despido individual; (ii) la regulaci\u00f3n de las formas temporales de empleo; y (iii) requisitos adicionales espec\u00edficos para los despidos colectivos. Para cada elemento y el pa\u00eds, la legislaci\u00f3n, la jurisprudencia y los convenios colectivos -en vigor en una fecha espec\u00edfica \u2013 son revisados y utilizados para asignar valores en una escala de 0 (menos estricta regulaci\u00f3n) a 6 (regulaci\u00f3n m\u00e1s estricta). En este caso, la fecha es 31 de diciembre 2013."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2013"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Labor"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Empleo"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "country"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "indicator"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "indicator"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "value"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "value"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Indicadors sint\u00e9ticos de la legislaci\u00f3n de protecci\u00f3n al empleo en Am\u00e9rica Latina y el Caribe"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Los indicadores de la OCDE/BID de legislaci\u00f3n para la protecci\u00f3n del empleo miden los procedimientos y costos involucrados en despedir a los individuos o grupos de trabajadores y de los procedimientos involucrados en la contrataci\u00f3n de trabajadores con plazos fijos o contratos de agencia de trabajo temporal. Los indicadores se han compilado utilizando la propia lectura del BID y de la OCDE de las leyes estatutarias, los convenios colectivos y la jurisprudencia. La Secretar\u00eda de la OCDE y el BID comparten igualmente la responsabilidad de la interpretaci\u00f3n de los pa\u00edses de leyes reglamentarias en ALC, los acuerdos de negociaci\u00f3n colectiva y la jurisprudencia. Esta base de datos constituye el primer enfoque sistem\u00e1tico para revisar y comparar la normativa de protecci\u00f3n del empleo en ALC, de una manera que tambi\u00e9n es comparable con pa\u00edses de todo el mundo. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/fzc8-jx54"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/fzc8-jx54/about"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Empleo; empleo; am\u00e9rica latina; caribe; despidos; trabajo temporal"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Alaimo, Veronica (Labor Mkts Econmcs - Sr Spec); valaimo@iadb.org ; Bassanini, Andrea ; andrea.Bassani@oecd.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Labor Markets Division (VPS/SCL/LMK)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40358121)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Mercados Labolares (VPS/SCL/LMK)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40358121)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Alaimo, Veronica (Labor Mkts Econmcs - Sr Spec; valaimo@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/fzc8-jx54", "link": "https://mydata.iadb.org/Labor/Summary-indicators-of-Employment-protection-Legisl/fzc8-jx54", "owner": {"id": "x2ud-6f7x", "user_type": "interactive", "display_name": "Veronica Alaimo"}, "creator": {"id": "x2ud-6f7x", "user_type": "interactive", "display_name": "Veronica Alaimo"}}
{"resource": {"name": "Broadband Development Index", "id": "gg3q-hmyd", "parent_fxf": [], "description": "The main goal of the IDBA is to size the Digital Divide in Latin America and the Caribbean by measuring the state of broadband development in the 26 Bank-member countries, as well as in additional reference countries (64 nations in total). The IDBA is a powerful tool to identify the magnitude of the gap in two different geographic approached, first when we compare the state of the art of one country versus the cluster region the country belongs to, and second, when we compare the country with respect to the OECD. The IDBA relies on a comprehensive approach based on four pillars: infrastructure, applications and capacity, strategic regulations, and public policy and strategic vision. Those four pillars are built as a result of the combination of 37 indicators from renowned international institutions. As a result, the IDBA provides a tool for decision makers and policymakers to detect, on a country basis, strengths and areas for improvement in developing specific, concrete and actionable plans.", "attribution": "Capital Markets and Financial Institutions Division", "attribution_link": "http://kp.iadb.org/DigiLAC/es/Paginas/Indice-de-Desarrollo-de-Banda-Ancha-2014.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-29T22:30:16.000Z", "createdAt": "2015-11-20T19:07:48.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-29T22:30:16.000Z", "data_updated_at": "2015-11-24T20:45:27.000Z", "columns_name": ["Valor", "Pa\u00eds_C\u00f3digo", "Pais_Nombre", "Fuente", "Unidad", "C\u00f3digo", "A\u00f1o_Texto", "Descripci\u00f3n", "Nombre Variable", "A\u00f1o_Fecha"], "columns_field_name": ["valor", "pa_s_c_digo", "pa_s_nombre", "fuente", "unidad", "c_digo", "a_o_texto", "descripci_n", "nombre_variable", "a_o_fecha"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "right"}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "right"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-11-24T20:47:45.000Z"}, "classification": {"categories": ["infrastructure", "education", "finance"], "tags": [], "domain_category": "Science and Technology", "domain_tags": ["broadband; telecommunications"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "33"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BS;BZ;BR;BO;CH;CO;CR;EC;ES;HA;HO;JA;GU;GY;ME;NI;PN;PR;PE;DR;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Garc\u00eda Zaballos, Antonio; Iglesias Rodriguez, Enrique; Cano Cuadra, Lorena "}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Yearly"}, {"key": "Dataset-Summary_Next-expected-update", "value": "May 2016"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/05/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "BBDI"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "IDBA"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Methodology for the Broadband Development Index (IDBA) for Latin America and the Caribbean: On the one hand, the IDBA was created and produced by a set of experts from Inter-American Development Bank and from the consulting firm of Deloitte. As for the information itself, the IDBA relies on a conglomerate of existing variables that were produced and consolidated by highly renowned institutions (see the variables section for the specific source for each particular variable). These sources are as follows (in alphabetical order): INSEAD, Inter-American Development Bank, International Telecommunications Union, United Nations, World Bank, and World Economic Forum."}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/11/20"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/05/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Garc\u00eda Zaballos, Antonio; Iglesias Rodr\u00edguez, Enrique; Cano Cuadra, Lorena. 2015. Broadband Development Index. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Capital Markets and Financial Institutions Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Garc\u00eda Zaballos, Antonio; Iglesias Rodr\u00edguez, Enrique; Cano Cuadra, Lorena. 2015. \u00cdndice de Desarrollo de la Banda Ancha. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Mercados de Capital e Instituciones Financieras. Distribuido por: Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. N\u00fameros para el Desarrollo. "}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Schedule-(mandatory-for-databases-only)", "value": "May"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Methodology for the Broadband Development Index (IDBA) for Latin America and the Caribbean: On the one hand, the IDBA was created and produced by a set of experts from Inter-American Development Bank and from the consulting firm of Deloitte. As for the information itself, the IDBA relies on a conglomerate of existing variables that were produced and consolidated by highly renowned institutions (see the variables section for the specific source for each particular variable). These sources are as follows (in alphabetical order): INSEAD, Inter-American Development Bank, International Telecommunications Union, United Nations, World Bank, and World Economic Forum."}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2015/05/01"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Methodology for the Broadband Development Index (IDBA) for Latin America and the Caribbean http://publications.iadb.org/handle/11319/6139"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Methodology for the Broadband Development Index (IDBA) for Latin America and the Caribbean http://publications.iadb.org/handle/11319/6139"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2010-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Science and Technology"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Ciencia y Tecnolog\u00eda"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pa_s_nombre; nombre_variable; descripci_n; unidad"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "a_o_texto"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "a_o_texto"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pa_s_nombre; nombre_variable; descripci_n; unidad"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "Informe anual del \u00cdndice de Desarrollo de la Banda Ancha en Am\u00e9rica Latina y el Caribe: IDBA 2014; https://publications.iadb.org/handle/11319/7207"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "Informe anual del \u00cdndice de Desarrollo de la Banda Ancha en Am\u00e9rica Latina y el Caribe: IDBA 2014; https://publications.iadb.org/handle/11319/7207"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "\u00cdndice de Desarrollo de la Banda Ancha"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "El IDBA calcula el estado de la Banda Ancha en los pa\u00edses de la regi\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y Caribe y de la OCDE. El \u00edndice se calcula en base a 37 variables obtenidas de diversas fuentes p\u00fablicas y agrupadas en torno a cuatro pilares que se consideran clave para el desarrollo de la Banda Ancha: I) Pol\u00edticas P\u00fablicas y Visi\u00f3n Estrat\u00e9gica, II) Regulaci\u00f3n Estrat\u00e9gica, III) Infraestructuras y IV) Aplicaciones y Capacitaci\u00f3n. Compara en esta ventana el valor del IDBA y sus pilares en los pa\u00edses de la Regi\u00f3n y haz clic en Comparaci\u00f3n para acceder a las variables que componen los pilares, comparar el grado de desarrollo con otros pa\u00edses y regiones y comprobar la evoluci\u00f3n del \u00edndice, sus pilares y variables en el tiempo."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "banda ancha; telecomunicaciones"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/gg3q-hmyd/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Garc\u00eda Zaballos, Antonio (Telecomms Lead Spec); ANTONIOGAR@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Capital Markets and Financial Institutions Division (VPS/IFD/CMF)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Ketterer, Juan Antonio (IDBDocs # 39928205)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Mercados de Capital e Instituciones Financieras (VPS/IFD/CMF)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Ketterer, Juan Antonio (IDBDocs # 39928205)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Garc\u00eda Zaballos, Antonio"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/gg3q-hmyd", "link": "https://mydata.iadb.org/Science-and-Technology/Broadband-Development-Index/gg3q-hmyd", "owner": {"id": "2x8i-u38w", "user_type": "interactive", "display_name": "Enrique Iglesias"}, "creator": {"id": "2x8i-u38w", "user_type": "interactive", "display_name": "Enrique Iglesias"}}
{"resource": {"name": "Encuesta a firmas exportadoras de Am\u00e9rica Latina y el Caribe: buscando comprender el nuevo ADN exportador. Dataset", "id": "gq7q-wbuk", "parent_fxf": [], "description": "Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (INTAL) del Sector de Integraci\u00f3n y Comercio del Banco Interamericano de Desarrollo (BID) se realiza esta encuesta a firmas de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (ALC) que exportan tanto dentro de la regi\u00f3n como a nivel extrarregional. El objetivo del an\u00e1lisis es entender c\u00f3mo evolucionan sus exportaciones, cu\u00e1les son los problemas que enfrentan, qu\u00e9 medidas han tomado, cu\u00e1les son las pol\u00edticas p\u00fablicas de apoyo que han recibido y cu\u00e1l es la visi\u00f3n prospectiva de las empresas.", "attribution": "Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, INTAL.", "attribution_link": "https://www.iadb.org/en/intal", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-10-27T16:31:38.000Z", "createdAt": "2022-10-21T15:33:23.000Z", "metadata_updated_at": "2022-10-27T16:31:38.000Z", "data_updated_at": "2022-10-21T20:42:10.000Z", "columns_name": ["27.1) No es posible porque:", "25) \u00bfQu\u00e9 porcentaje de dotaci\u00f3n de personal vinculado a comercio exterior es mujer?", "22) \u00bfCu\u00e1l es su cargo en la empresa?", "20.1)\tNo ha utilizado plataformas de comercio electr\u00f3nico para exportar porque:", "18) \u00bfC\u00f3mo cree que evolucionar\u00e1 la demanda de sus exportaciones a lo largo de 2022?", "15) \u00bfQu\u00e9 tipo de ayuda por parte del sector p\u00fablico -incluyendo de la agencia de exportaciones- recibe actualmente?", "14)\t\u00bfEst\u00e1 tomando alguna medida para mejorar el desempe\u00f1o exportador?", "13)\t\u00bfCu\u00e1nto han aumentado los precios de sus insumos en d\u00f3lares durante 2022 con respecto a 2018/2019?", "11.1) \u00bfC\u00f3mo le afect\u00f3?", "9) \u00bfCu\u00e1l ha sido el desempe\u00f1o exportador durante 2021 en relaci\u00f3n con el 2020?", "6) Considerando sus exportaciones anuales 2021, indique cuales fueron los principales destinos: [Europa]", "4) Tomando en cuenta el a\u00f1o 2021 por favor indique en d\u00f3lares los siguientes \u00edtems: [Ventas Totales (USD)]", "6) Considerando sus exportaciones anuales 2021, indique cuales fueron los principales destinos: [EEUU y Canad\u00e1]", "4) Tomando en cuenta el a\u00f1o 2021 por favor indique en d\u00f3lares los siguientes \u00edtems: [Exportaciones (USD)]", "23) \u00bfSu empresa tiene un \u00e1rea espec\u00edfica de comercio exterior?", "6) Considerando sus exportaciones anuales 2021, indique cuales fueron los principales destinos: [Am\u00e9rica el Sur]", "Aux Tama\u00f1o empresa", "27) \u00bfConsidera que sus destinos de exportaci\u00f3n valorar\u00e1n m\u00e1s la existencia de pr\u00e1cticas alineadas con el medio ambiente  y la trazabilidad del producto?", "3) \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os enteros lleva la empresa exportando?", "8.1) \u00bfCu\u00e1les han sido los perjuicios?", "24) \u00bfPodr\u00eda indicar el g\u00e9nero de la persona con m\u00e1xima jerarqu\u00eda en el \u00e1rea de comercio exterior o en el equipo que define las decisiones de comercio exterior, si no existe un \u00e1rea como tal?", "17) \u00bfConsidera que para mejorar el desempe\u00f1o exportador, el sector p\u00fablico deber\u00eda firmar nuevos acuerdos comerciales?", "20)\t\u00bfEst\u00e1 utilizando plataformas de comercio electr\u00f3nico para exportar en 2022?", "6) Considerando sus exportaciones anuales 2021, indique cuales fueron los principales destinos: [M\u00e9xico]", "26) \u00bfCree que los trabajadores tienen las habilidades necesarias para desarrollar exitosamente las tareas en el \u00e1rea de comercio exterior?", "21) \u00bfC\u00f3mo ve la inversi\u00f3n orientada a las exportaciones de su empresa -en relaci\u00f3n a las ventas totales- en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os?", "21.1) Aumentar debido a:", "20.4)\t\u00bfCu\u00e1l es su experiencia exportando con comercio electr\u00f3nico?", "1) \u00bfA cu\u00e1l de estos rubros pertenece su empresa?", "19)\t\u00bfEl conflicto entre Rusia- Ucrania incidi\u00f3 en su respuesta anterior?", "10) \u00bfCu\u00e1l ha sido el desempe\u00f1o exportador durante el primer trimestre del a\u00f1o 2022 en relaci\u00f3n con el primer trimestre del a\u00f1o 2021?", "Pa\u00eds", "Aux regi\u00f3n", "6) Considerando sus exportaciones anuales 2021, indique cuales fueron los principales destinos: [Resto del mundo ]", "5) \u00bfC\u00f3mo financia la empresa la producci\u00f3n destinada a las exportaciones?", "8.2 ) \u00bfLos ha podido resolver entre 2021 y 2022?", "Aux actividad", "17.1) Con que pa\u00edses principalmente:", "20.2)\t\u00bfCu\u00e1les cree que son las razones de estas barreras?", "8) \u00bfHa tenido problemas vinculados al transporte y fletes desde 2020?", "6) Considerando sus exportaciones anuales 2021, indique cuales fueron los principales destinos: [Asia ]", "2) Empleo total (cantidad)", "20.3) \u00bfCu\u00e1ndo comenz\u00f3 a utilizarla?", "12) \u00bfCu\u00e1nto han aumentado sus precios de venta en d\u00f3lares durante 2022 con respecto a 2018/2019?", "16)\t\u00bfCu\u00e1les cree que deber\u00edan ser las medidas que adopte el sector p\u00fablico para mejorar su desempe\u00f1o exportador?", "Aux sector", "11) \u00bfEl conflicto entre Rusia- Ucrania incidi\u00f3 en su respuesta anterior?", "6) Considerando sus exportaciones anuales 2021, indique cuales fueron los principales destinos: [Centroam\u00e9rica]", "7) \u00bfEn que mercados la empresa vende sus productos o servicios m\u00e1s diferenciados o de mayor valor agregado?"], "columns_field_name": ["_27_1_no_es_posible_porque", "_25_qu_porcentaje_de_dotaci", "_22_cu_l_es_su_cargo_en_la", "_20_1_no_ha_utilizado", "_18_c_mo_cree_que_evolucionar", "_15_qu_tipo_de_ayuda_por", "_14_est_tomando_alguna_medida", "_13_cu_nto_han_aumentado", "_11_1_c_mo_le_afect", "_9_cu_l_ha_sido_el_desempe", "_6_considerando_sus_4", "_4_tomando_en_cuenta_el_a", "_6_considerando_sus_3", "_4_tomando_en_cuenta_el_a_1", "_23_su_empresa_tiene_un_rea", "_6_considerando_sus", "aux_tama_o_empresa", "_27_considera_que_sus_destinos", "_3_cu_ntos_a_os_enteros_lleva", "_8_1_cu_les_han_sido_los", "_24_podr_a_indicar_el_g_nero", "_17_considera_que_para_mejorar", "_20_est_utilizando_plataformas", "_6_considerando_sus_1", "_26_cree_que_los_trabajadores", "_21_c_mo_ve_la_inversi_n", "_21_1_aumentar_debido_a", "_20_4_cu_l_es_su_experiencia", "_1_a_cu_l_de_estos_rubros", "_19_el_conflicto_entre_rusia", "_10_cu_l_ha_sido_el_desempe", "pa_s", "aux_regi_n", "_6_considerando_sus_6", "_5_c_mo_financia_la_empresa", "_8_2_los_ha_podido_resolver", "aux_actividad", "_17_1_con_que_pa_ses", "_20_2_cu_les_cree_que_son", "_8_ha_tenido_problemas", "_6_considerando_sus_5", "_2_empleo_total_cantidad", "_20_3_cu_ndo_comenz_a", "_12_cu_nto_han_aumentado", "_16_cu_les_cree_que_deber", "aux_sector", "_11_el_conflicto_entre_rusia", "_6_considerando_sus_2", "_7_en_que_mercados_la_empresa"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-10-21T20:42:16.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Integration & Trade", "domain_tags": ["enterprise", "enterprise survey", "exports", "firms", "latin america", "private sector", "surveys", "trade"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "49"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR; BS; BB; BZ; BO; BR; CL; CO; CR; DO; EC; SV; GT; GY; HT; HN; JM; MX; NI; PA; PY; PE; SR; TT; UY; VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (INTAL)"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Yearly"}, {"key": "Dataset-Summary_Next-expected-update", "value": "2023"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (INTAL)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Encuesta (microdatos)"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2022/10/21"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (INTAL)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2020/01/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2022/10/21"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Institute for the Integration of Latin America and the Caribbean, INTAL, Survey of exporting firms from Latin America and the Caribbean: Seeking to understand the new exporter DNA. Dataset. 2022."}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, INTAL, Encuesta a firmas exportadoras de Am\u00e9rica Latina y el Caribe: Buscando comprender el nuevo ADN exportador. Dataset 2022."}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (INTAL)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (INTAL)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Survey (microdata)"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2022/10/21"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": " Companies surveyed: over 400. Sampling error: 95 percent confidence level with a real error of plus minus  4.8 percent for the entire sample."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Empresas encuestadas: superior a 400. Error muestral: nivel de confianza de 95 por ciento con error real de m\u00e1s menos  4,1 por ciento para el conjunto de la muestra."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2020-2022"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Integration & Trade"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Private Firms and SME Development"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Integraci\u00f3n y Comercio"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Empresas Privadas y Desarrollo de las Pyme"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Survey of exporting firms in Latin America and the Caribbean: seeking to understand the new exporting DNA. Dataset"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "The Institute for the Integration of Latin America and the Caribbean (INTAL) of the Integration and Trade Sector of the Inter-American Development Bank (IDB) makes this survey of firms from Latin America and the Caribbean (LAC) that export both within the region as well as extra-regionally. The objective of the analysis is to understand how their exports are evolving, what are the problems they face, what measures have they taken, what are the support public policies they have received and what is the prospective vision of the companies."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "firmas, encuestas, sector privado, integracion regional, comercio regional , comercio extraregional, empresas, exportaciones"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "abenitez@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "INTAL"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "Copyright 2022. Inter-American Development Bank. This work is licensed under a Creative Commons IGO 3.0 Attribution-NonCommercial-NoDerivatives license and may be reproduced with attribution to the IDB and for any non-commercial purpose. No derivative work is allowed.  Any dispute related to the use of the works of the IDB that cannot be settled amicably shall be submitted to arbitration pursuant to the UNCITRAL rules. The use of the IDB\u2019s name for any purpose other than for attribution, and the use of IDB\u2019s logo shall be subject to a separate written license agreement between the IDB and the user and is not authorized as part of this CC-IGO license.  Note that link provided above includes additional terms and conditions of the license.  The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "INTAL"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Copyright 2022. Banco Interamericano de Desarrollo. Esta obra se encuentra sujeta a una licencia Creative Commons IGO 3.0 Reconocimiento-NoComercial-SinObrasDerivadas (CC-IGO 3.0 BY-NC-ND) y puede ser reproducida para cualquier uso no-comercial otorgando el reconocimiento respectivo al BID. No se permiten obras derivadas.  Cualquier disputa relacionada con el uso de las obras del BID que no pueda resolverse amistosamente se someter\u00e1 a arbitraje de conformidad con las reglas de la CNUDMI (UNCITRAL). El uso del nombre del BID para cualquier fin distinto al reconocimiento respectivo y el uso del logotipo del BID, no est\u00e1n autorizados por esta licencia CC-IGO y requieren de un acuerdo de licencia adicional.  Note que el enlace URL incluye t\u00e9rminos y condiciones adicionales de esta licencia.  Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa.   "}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/gq7q-wbuk", "link": "https://mydata.iadb.org/Integration-Trade/Encuesta-a-firmas-exportadoras-de-Am\u00e9rica-Latina-y/gq7q-wbuk", "owner": {"id": "cte2-pgxc", "user_type": "interactive", "display_name": "A Benitez"}, "creator": {"id": "cte2-pgxc", "user_type": "interactive", "display_name": "A Benitez"}}
{"resource": {"name": "DigiLAC Indicators", "id": "gwk4-kga8", "parent_fxf": [], "description": "DigiLAC es una plataforma virtual creada por el BID para cerrar las brechas existentes en la penetraci\u00f3n de banda ancha y consolidar, a trav\u00e9s de \u00edndices de desarrollo digital innovadores, mapas e informes de infraestructura, informaci\u00f3n clave sobre los desaf\u00edos, oportunidades y posibilidades de desarrollo de banda ancha en Am\u00e9rica Latina y el Caribe (LAC).", "attribution": "Capital Markets and Financial Institutions Division (VPS/IFD/CMF)", "attribution_link": "https://digilac.iadb.org", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-06-02T16:46:26.000Z", "createdAt": "2019-07-16T00:15:41.000Z", "metadata_updated_at": "2021-06-02T16:46:21.000Z", "data_updated_at": "2021-06-02T16:46:26.000Z", "columns_name": ["Value Normalized", "Value Real", "Year", "Country", "Indicator"], "columns_field_name": ["value_normalized", "value_real", "year", "country", "indicator"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-07-16T00:20:29.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Science and Technology", "domain_tags": ["broadband", "digital infrastructure", "ict", "latin america and the caribbean", "telecommunications"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "10"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BS;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Capital Markets and Financial Institutions Division (VPS/IFD/CMF)"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Yearly"}, {"key": "Dataset-Summary_Next-expected-update", "value": "2020/01/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Series de tiempo"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2019/08/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "IDBA"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "IDBA"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Authors; ITU; World Bank; World Economic Forum"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2019/09/11"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2019/08/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank 2019. DigiLAC Indicators Washington, DC: Inter- American Development Bank. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development https://data.iadb.org/DataCatalog/Dataset#DataCatalogID=gwk4-kga8"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Inter-American Development Bank 2019. DigiLAC Indicators Washington, DC: Inter- American Development Bank. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development https://data.iadb.org/DataCatalog/Dataset#DataCatalogID=gwk4-kga8"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "65"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Elaboraci\u00f3n propia; UIT; Banco Mundial; Foro Econ\u00f3mico Mundial"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Time series"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2019/08/01"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://digilac.iadb.org/es/sobre-nosotros"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://digilac.iadb.org/es/sobre-nosotros"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2012-2018"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Science and Technology"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Ciencia y Tecnolog\u00eda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "xls; csv"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/es/publicacion/15465/informe-anual-del-indice-de-desarrollo-de-la-banda-ancha-en-america-latina-y-el"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/es/publicacion/15465/informe-anual-del-indice-de-desarrollo-de-la-banda-ancha-en-america-latina-y-el"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "xls; csv"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "DigiLAC Indicators"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "DigiLAC es una plataforma virtual creada por el BID para cerrar las brechas existentes en la penetraci\u00f3n de banda ancha y consolidar, a trav\u00e9s de \u00edndices de desarrollo digital innovadores, mapas e informes de infraestructura, informaci\u00f3n clave sobre los desaf\u00edos, oportunidades y posibilidades de desarrollo de banda ancha en Am\u00e9rica Latina y el Caribe (LAC)."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Infraestructura Digital; Telecomunicaciones; Banda Ancha; Am\u00e9rica Latina y el Caribe"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://digilac.iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "enriqueig@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": " Capital Markets and Financial Institutions Division (VPS/IFD/CMF)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Juan Antonio Ketterer"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Mercados de Capital e Instituciones Financieras (VPS/IFD/CMF)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Juan Antonio Ketterer"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Enrique Iglesias Rodriguez"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/gwk4-kga8", "link": "https://mydata.iadb.org/Science-and-Technology/DigiLAC-Indicators/gwk4-kga8", "owner": {"id": "2x8i-u38w", "user_type": "interactive", "display_name": "Enrique Iglesias"}, "creator": {"id": "2x8i-u38w", "user_type": "interactive", "display_name": "Enrique Iglesias"}}
{"resource": {"name": "Accountability Data - Social and environmental claims managed by MICI", "id": "gwz9-e5pe", "parent_fxf": [], "description": "Complaints managed by the Independent Consultation and Investigation Mechanism (MICI) to address social or environmental complaints related to IDB Group-financed projects.", "attribution": "MICI - Independent Consultation and Investigation Mechanism", "attribution_link": "https://www.iadb.org/mici", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-02-14T16:24:49.000Z", "createdAt": "2022-03-09T15:28:13.000Z", "metadata_updated_at": "2023-02-14T16:24:47.000Z", "data_updated_at": "2023-02-14T16:24:49.000Z", "columns_name": ["op102", "Project_Indicator_Recep", "reprisalsAlleged", "impact_life", "impact_cultural", "IIC_perf_std1", "IIC_perf_std8", "IIC_inform_policy", "WebPage", "EligSuspension", "op761", "CP_feasible", "CRP_Findings_Apprvd", "impact_environ", "alleg_No_information", "IIC_perf_std3", "CP_assess_extension", "IIC_perf_std2", "op703", "Legacy_Request", "eligExtension", "CRP_exists", "CRP_TORs_reject_investigate", "CRP_extension", "CRP_ActionPlan", "Type_of_Requester", "IIC_perf_std4", "CP_exists", "CP_extension", "CP_agreement", "Project_Indicator_Elig", "IIC_perf_std7", "IIC_perf_std6", "op710", "op765", "Eligibility_Outcome", "CRP_TORS_extension", "CRP_Closed", "op704", "CP_status", "Institution", "Year", "Phase_Activated", "CRP_originating_step", "CRP_Recomm_Apprvd", "MICIpolicy", "impact_patrim", "alleg_risk_analysis", "IIC_ES_policy", "category", "CP_agreementDate", "CP_monitor_start", "CP_monitoring", "CRP_Report_Consideration", "CRP_status", "CurrentPhase", "IDBG_financing", "IIC_perf_std5", "impact_health", "repres_CSO", "repres_Non_CSO", "Country", "CaseTitleES", "CaseTitleFR", "EligMemoDate", "CRP_TORs_Approved", "OperationNumber", "CRP2010_NotEligible_Date", "impact_social_fabric", "alleg_No_consultation", "IDB_ESPF", "Status", "ClosureReason", "CRP_TORComments_Received", "HasWebPage", "requestedConfidentiality", "ComplaintID", "Case_Number", "CaseTitleEN", "ReceptionDate", "ClosureDate", "Sector", "CaseTitlePT", "Registration_Outcome", "Reg_Notification", "EligDueDate", "EligMgmtResponse", "CP_assessmentDate", "CP_reportDate", "CP_Closed", "CRP_TORs_sent", "CRP_ReportDueDate", "RelatedOperations", "CP2010_NotEligible_Date", "impact_safety", "op708"], "columns_field_name": ["op102", "project_indicator_recep", "reprisalsalleged", "impact_life", "impact_cultural", "iic_perf_std1", "iic_perf_std8", "iic_inform_policy", "webpage", "eligsuspension", "op761", "cp_feasible", "crp_findings_apprvd", "impact_environ", "alleg_no_information", "iic_perf_std3", "cp_assess_extension", "iic_perf_std2", "op703", "legacy_request", "eligextension", "crp_exists", "crp_tors_reject_investigate", "crp_extension", "crp_actionplan", "type_of_requester", "iic_perf_std4", "cp_exists", "cp_extension", "cp_agreement", "project_indicator_elig", "iic_perf_std7", "iic_perf_std6", "op710", "op765", "eligibility_outcome", "crp_tors_extension", "crp_closed", "op704", "cp_status", "institution", "year", "phase_activated", "crp_originating_step", "crp_recomm_apprvd", "micipolicy", "impact_patrim", "alleg_risk_analysis", "iic_es_policy", "category", "cp_agreementdate", "cp_monitor_start", "cp_monitoring", "crp_report_consideration", "crp_status", "currentphase", "idbg_financing", "iic_perf_std5", "impact_health", "repres_cso", "repres_non_cso", "country", "casetitlees", "casetitlefr", "eligmemodate", "crp_tors_approved", "operationnumber", "crp2010_noteligible_date", "impact_social_fabric", "alleg_no_consultation", "idb_espf", "status", "closurereason", "crp_torcomments_received", "haswebpage", "requestedconfidentiality", "complaintid", "case_number", "casetitleen", "receptiondate", "closuredate", "sector", "casetitlept", "registration_outcome", "reg_notification", "eligduedate", "eligmgmtresponse", "cp_assessmentdate", "cp_reportdate", "cp_closed", "crp_tors_sent", "crp_reportduedate", "relatedoperations", "cp2010_noteligible_date", "impact_safety", "op708"], "columns_datatype": ["Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "URL", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Checkbox", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Checkbox", "Text", "Calendar date", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Text", "Calendar date", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Checkbox", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Calendar date", "Checkbox", "Checkbox"], "columns_description": ["Request refers to OP-102 Access To Information", "True if linked operation had a previous request", "True when requesters allege reprisals risk, any time in the process. DATA FROM Jan 1 2020", "Alleged livelihood impact", "Alleged cultural impact", "Request refers to IIC Performance Standard 1", "Request refers to IIC Performance Standard 8", "Request refers to IIC Information Policy", "URL of this case on MICI's public registry", "True when Management requests an eligibility suspension", "Request refers to OP-761 Gender Equality In Development", "Feasibility of a Consultation Process", "Approval of the investigation's findings", "Alleged environmental impact", "Alleged deficient information process", "Request refers to IIC Performance Standard 3", "True if an extension was required for the CP assessment", "Request refers to IIC Performance Standard 2", "Request refers to OP-703 Environment And Safeguards Compliance", "True for Legacy MII requests [Transition Plan MI-48-1]", "True when MICI requests an eligibility suspension", "True if Compliance Review Phase exists(ed)", "True if MICI recommended not to conduct a Compliance Review", "True if an extension was required for the investigation", "True if the Board requested an Action Plan after investigation", "Type of requesters", "Request refers to IIC Performance Standard 4", "True if Consultation Phase exists(ed)", "True if an extension was required for the Consultation Process", "True if an agreement was reached", "True if linked operation had a previous eligible request", "Request refers to IIC Performance Standard 7", "Request refers to IIC Performance Standard 6", "Request refers to OP-710 Involuntary Resettlement", "Request refers to OP-765 Indigenous People", "Eligibility Determination", "True if an extension was required for the investigation TORs", "True if CRP existed and is concluded", "Request refers to OP-704 Disaster Risk Management", "Current stage of the Consultation Phase", "Institution linked to the operation (\"IDB\";\"IDBinvest\";\"IDBlab\";\"None\")", "Year of request's reception", "Phase activated upon eligibility", "Phase or Stage that triggered CRP", "Approval of the investigation's recommendations", "MICI Policy applicable to the request", "Alleged involuntary resetlement", "Alleged deficient risk analysis", "Request refers to IIC Social and Environmental Policy", "Category of the main operation", "Date of CP agreement", "Start date of the CP monitoring stage", "True if MICI monitored the implementation of the agreement", "Date of consideration of the investigation report", "Current stage of the Compliance Review Phase", "Currently active Phase or stage (or closed)", "IDBG financing (main operation only)", "Request refers to IIC Performance Standard 5", "Alleged health impact", "True if a CSO supported the request", "True if request had a representative (who was not a CSO)", "Country of the related operation", "Case title in Spanish", "Case title in French", "Date of Eligibility Memorandum", "True if the investigation TORs were approved", "Main operation linked to the request", "For 2010-policy cases, Date when case was declared not eligible for CRP", "Alleged impact on community relations", "Alleged deficient consultation or public participation", "Request refers to ESP Framework", "Current Status of the case (\"Active\";\"Completed\")", "Reason of completion of MICI process", "Date of comments to the investigation TORs reception", "False for cases without webpage [non-registered 2010-policy cases]", "True when requesters request their confidentiality, any time during the process", "Original Request Code [as per internal documents reference]", "Case File Identifier, unique", "Case title in English", "Date of request's reception", "Date of completion of MICI process", "Sector of the main related operation", "Case title in Portuguese", "Registration decision", "Date of the Registration notification", "Due date for the Eligibility Memorandum", "Date when Management response was received", "Date of the CP Assessment Report", "Date of the Consultation Report", "True if CP existed and is concluded", "Date of the investigation TORs issuance for comments", "Expected completion date of the investigation", "Other operations linked to the request", "For 2010-policy cases, Date when case was declared not eligible for CP", "Alleged safety impact", "Request refers to OP-708 Public Utilities"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-07-17T11:15:42.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Social and Environmental safeguards", "domain_tags": ["accountability", "accountability mechanisms", "compliance", "iams", "investigation", "mediation", "safeguards", "social and environmental safeguards", "sustainability", "transparency"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN, ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "95"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BS;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Independent Consultation and Investigation Mechanism (MICI)"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Quarterly"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Esteve Sala"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Series de tiempo"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2023/01/31"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "MICI cases management system"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2022/3/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2023/01/31"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Independent Consultation and Investigation Mechanism (Inter-American Development Bank). 2022. AccountabilityDATA- Social and environmental claims managed by MICI. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Social-and-Environmental-safeguards/AccountabilityData-Social-and-environmental-claims/gwz9-e5pe"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Mecanismo Independiente de Consulta e Investigaci\u00f3n (Banco Interamericano de Desarrollo). 2022. AccountabilityDATA - Reclamos sociales y ambientales gestionados por el MICI. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Social-and-Environmental-safeguards/AccountabilityData-Social-and-environmental-claims/gwz9-e5pe"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "23"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Independent Consultation and Investigation Mechanism (MICI)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "MICI - Sistema de gesti\u00f3n de datos"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Time series"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2023/01/31"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Historically collected through the processing of MICI cases"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Recolecci\u00f3n hist\u00f3rica durante la gesti\u00f3n de casos MICI"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2010 - January 31, 2023"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Environmental and Natural Disasters"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Medio Ambiente y Desastres Naturales"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Datos de Rendici\u00f3n de Cuentas - Reclamos sociales y ambientales gestionados por el MICI"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Casos gestionados por el Mecanismo Independiente de Consulta e Investigaci\u00f3n para atender quejas sociales o ambientales vinculadas a proyectos financiados por el Grupo BID."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Rendici\u00f3n de cuentas; reclamos; quejas; sustentabilidad; salvaguardias sociales y ambientales"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "No"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Esteve Sala"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "MICI - Independent Consultation and Investigation Mechanism (MEC/MEC)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Andrea Repetto Vargas"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent. "}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "MICI - Mecanismo Independiente de Consulta e Investigaci\u00f3n (MEC/MEC)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Andrea Repetto Vargas"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Esteve Sala"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/gwz9-e5pe", "link": "https://mydata.iadb.org/Social-and-Environmental-safeguards/Accountability-Data-Social-and-environmental-claim/gwz9-e5pe", "owner": {"id": "8ypn-cu2m", "user_type": "interactive", "display_name": "Esteve Sala"}, "creator": {"id": "8ypn-cu2m", "user_type": "interactive", "display_name": "Esteve Sala"}}
{"resource": {"name": "Emerging and Sustainable Cities Initiative: Indicators", "id": "hg7w-u675", "parent_fxf": [], "description": "The Urban Dashboard allows to explore and compare more than 150 quantitative indicators, public opinion polls and interactive maps of intermediate cities in Latin America and the Caribbean. These are cities that have an outstanding economic and population growth, and receive technical assistance from the Emerging and Sustainable Cities Initiative (ESCI) of the IDB. This dataset was created to feed the urbandashboard.org platform. It contains all the cities indicators, unit of measure and  ranges.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/hg7w-u675</b></br></br>", "attribution": "Emerging and Sustainable Cities Initiative", "attribution_link": "http://www.urbandashboard.org", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-12-19T00:50:14.000Z", "createdAt": "2015-04-09T12:38:18.000Z", "metadata_updated_at": "2018-12-19T00:50:14.000Z", "data_updated_at": "2018-12-19T00:50:06.000Z", "columns_name": ["Red", "Unit", "Description", "Descripcion", "Indicator", "Yellow", "Amarillo", "Id", "Green", "Verde", "TemaId", "Rojo", "Unidad", "Indicador", "Featured"], "columns_field_name": ["red", "unit", "description", "descripcion", "indicator", "yellow", "amarillo", "id", "green", "verde", "temaid", "rojo", "unidad", "indicador", "featured"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Checkbox"], "columns_description": ["Condicion de rojo en ingles", "Unidad de medida en ingles", "Descripcion del indicador en ingles", "Descripcion del indicador en espa\u00f1ol", "Nombre del indicador en ingles", "Condicion de amarillo en ingles", "Condicion de amarillo en espa\u00f1ol", "Id de la relacion", "Condicion de verde en ingles", "Condicion de verde en espa\u00f1ol", "Identificador de tema", "Condicion de rojo en espa\u00f1ol", "Unidad de medida en espa\u00f1ol", "Nombre del indicador en espa\u00f1ol", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {"align": "right"}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-12-19T00:50:14.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Urban Development and Housing", "domain_tags": ["indicators; codes; esci; surveys; sustainability; public services; sustainable cities; cities; survey answers"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "203"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BO;BR;CH;CO;EC;EL;GU;HO;JA;ME;NI;PN;PE;PR;TT;UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Emerging and Sustainable Cities Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Other"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/04/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "ESCI: Indicators"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "ICES: Indicadores"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Emerging and Sustainable Cities Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/04/09"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/04/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. 2015. Emerging and Sustainable Cities Initiative: Indicators. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Indicat/hg7w-u675/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. 2015. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Indicadores. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Indicat/hg7w-u675/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "17"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2015/04/01"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Methodological guide and Indicators: http://www.iadb.org/en/topics/emerging-and-sustainable-cities/sustainable-cities-publications,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Gu\u00eda metodol\u00f3gica e Indicadores http://www.iadb.org/es/temas/ciudades-emergentes-y-sostenibles/publicaciones-ciudades-sostenibles,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1995-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Water and Sanitation"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Transport"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Public Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Finanzas P\u00fablicas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Transporte"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Agua y Saneamiento"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "green; yellow; red"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "id; indicator; description; unit"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Indicadores"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "El Urban Dashboard permite explorar y comparar m\u00e1s de 150 indicadores cuantitativos, encuestas de opini\u00f3n p\u00fablica y mapas interactivos de ciudades intermedias de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Se trata de ciudades de crecimiento demogr\u00e1fico y econ\u00f3mico sobresaliente, que reciben asistencia t\u00e9cnica de la Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles (ICES) del BID. Este conjunto de datos fue creado para alimentar la plataforma urbandashboard.org . Contiene todos los indicadores de todas las ciudades, sus unidades de medida y rangos."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "indicadores; codigos; ices; ciudades; ciudades sostenibles; respuestas encuestas; encuestas; sostenibilidad; servicios publicos; ciudades emergentes; desarrollo sostenible; agua; gesti\u00f3n de residuos s\u00f3lidos; energ\u00eda; calidad del aire; mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico; cambio clim\u00e1tico; uso del suelo;  movilidad; transporte; empleo; educaci\u00f3n; seguridad; salud; gesti\u00f3n p\u00fablica participativa."}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Deregibus, Bernardo (Consultant); BERNARDOD@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Housing and Urban Development Division (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Vivienda y Desarrollo Urbano (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Deregibus, Bernardo"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/hg7w-u675", "link": "https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Indicat/hg7w-u675", "owner": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}, "creator": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}}
{"resource": {"name": "Growing Resources for Growing Cities: Density and the Cost of Municipal Public Services in Brazil, Chile, and Mexico", "id": "hkh9-ch92", "parent_fxf": [], "description": "This dataset collects information on municipal expenditures, water-sewerage-and trash collection service coverage, and basic socioeconomic characteristics at municipal level, for two census waves (2000; 2010) for all municipalities of Brazil, Chile, and Mexico.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/hkh9-ch92</b></br></br>", "attribution": "Fiscal and Municipal Management Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T20:04:39.000Z", "createdAt": "2016-03-18T15:10:52.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T20:04:39.000Z", "data_updated_at": "2016-03-23T02:31:25.000Z", "columns_name": ["Location 1 (zip)", "Territorial extension (km2)", "Microregion_Name", "Metro area_Code", "State_Name", "ID", "Location 1 (state)", "Countries", "Location 1 (address)", "Location 1 (city)", "Country_ID", "Country_Name", "Municipality belongs to a metro area", "Indicator_Code", "Municipality is primate", "Municipal_Code", "Region_Code", "Municipality_Name", "Region_Name", "Year_Date", "Metro area_Name", "State_Code", "Year of creation of municipality (post-2000)", "Municipality is seat of the state government", "Year_Text", "Microregion_Code", "Value", "Location 1", "Indicator_ID", "Indicator_Name"], "columns_field_name": ["location_1_zip", "territorial_extension_km2", "microregion_name", "metro_area_code", "state_name", "id", "location_1_state", ":@computed_region_gpzg_6ssq", "location_1_address", "location_1_city", "country_id", "country_name", "municipality_belongs_to_a_metro_area", "indicator_id", "municipality_is_primate", "municipal_code", "region_code", "municipality_name", "region_name", "year_date", "metro_area_name", "state_code", "year_of_creation_of_municipality_post_2000", "municipality_is_seat_of_the_state_government", "year_text", "microregion_code", "value", "location_1", "indicator_name", "indicator_name_2"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Point", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"align": "left"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {"align": "left"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-03-23T02:46:57.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Urban Development and Housing", "domain_tags": ["cities; municipal management; municipal spending; public services; brazil; chile; mexico; urban propulation density"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "51"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "BR; CH; ME"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de panel"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/03/22"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "The authors work with data on demographics and public services as well as economic and urban data from the national censuses and surveys, data on municipal budgets from municipal account databases, and climatic indicators from the University of East Anglia (UEA) and the National Oceanic and Atmospheric Administration (NOAA). Although they recognize that national statistics are different by nature, they combine information sources, resolve semantic conflicts, and harmonize concepts as much as is feasible to produce consistent variables. For more details please check: \u201cGrowing Resources for Growing Cities: Density and the Cost of Municipal Public Services in Brazil, Chile, Ecuador, and Mexico\u201d: https://publications.iadb.org/handle/11319/7332 (p. 9-13)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/03/22"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/03/22"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Libertun de Duren, Nora Ruth; Guerrero Compe\u00e1n, Roberto. 2015. Growing Resources for Growing Cities: Density and the Cost of Municipal Public Services in Brazil, Chile, and Mexico. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Fiscal and Municipal Management Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Libertun de Duren, Nora Ruth; Guerrero Compe\u00e1n, Roberto. 2015. Growing Resources for Growing Cities: Density and the Cost of Municipal Public Services in Brazil, Chile, and Mexico. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Gesti\u00f3n Fiscal y Municipal. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo."}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "3"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Los autores trabajan con datos sobre la demograf\u00eda y servicios p\u00fablicos, as\u00ed como datos econ\u00f3micos y urbanos de los censos nacionales y encuestas, datos sobre los presupuestos municipales de bases de datos de cuentas municipales, e indicadores clim\u00e1ticos de la University of East Anglia (UEA) y la National Oceanic and Atmospheric Administration (NOAA). Aunque reconocen que las estad\u00edsticas nacionales son diferentes por naturaleza, los autores combinan las fuentes de informaci\u00f3n, resuelven conflictos sem\u00e1nticos, y armonizan los conceptos tanto como sea factible producir variables consistentes. Para m\u00e1s detalles por favor consulte: \"Growing Resources for Growing Cities: Density and the Cost of Municipal Public Services in Brazil, Chile, Ecuador, and Mexico\": https://publications.iadb.org/handle/11319/ 7332 (p. 9-13)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Panel data"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/03/22"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Growing Resources for Growing Cities: Density and the Cost of Municipal Public Services in Brazil, Chile, Ecuador, and Mexico - IDB Working Paper https://publications.iadb.org/handle/11319/7332 (p. 7-9)"}, {"key": "Data-Information_Indicadores", "value": "Growing Resources for Growing Cities: Density and the Cost of Municipal Public Services in Brazil, Chile, Ecuador, and Mexico - IDB Working Paper https://publications.iadb.org/handle/11319/7332 (p. 11-12)"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2000-2010"}, {"key": "Data-Information_Indicators", "value": "Growing Resources for Growing Cities: Density and the Cost of Municipal Public Services in Brazil, Chile, Ecuador, and Mexico - IDB Working Paper https://publications.iadb.org/handle/11319/7332 (p. 11-12)"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Growing Resources for Growing Cities: Density and the Cost of Municipal Public Services in Brazil, Chile, Ecuador, and Mexico - IDB Working Paper https://publications.iadb.org/handle/11319/7332 (p. 7-9)"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year_text"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "value"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country_name; municipality_name; indicator_name; indicator_name_2"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": " https://publications.iadb.org/handle/11319/7332"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7332"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "M\u00e1s recursos para m\u00e1s ciudades: la densidad y el Costo de los Servicios P\u00fablicos Municipales en Brasil, Chile y M\u00e9xico "}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos recoge la informaci\u00f3n sobre gastos municipales, cobertura del servicio de alcantarillado y agua de recolecci\u00f3n de basura, y las caracter\u00edsticas socioecon\u00f3micas b\u00e1sicas de la poblaci\u00f3n a nivel municipal, por dos olas del censo (2000; 2010 ) para todos los municipios de Brasil, Chile y M\u00e9xico. Haga clic para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/hkh9-ch92"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Ciudades; gesti\u00f3n municipal; gasto municipal; servicios p\u00fablicos; brasil; chile; m\u00e9xico; densidad de poblaci\u00f3n urbana"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-K1302; RG-T2345"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Libertun de Duren, Nora Ruth (Housing & Urban Dev Spec); nlibertun@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Fiscal and Municipal Management Division (VPS/IFD/FMM)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente (IDBDocs # 40109420)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Gesti\u00f3n Fiscal y Municipal (VPS/IFD/FMM)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-K1302; RG-T2345"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente (IDBDocs # 40109420)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Libertun de Duren, Nora Ruth"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/hkh9-ch92", "link": "https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Growing-Resources-for-Growing-Cities-Density-and-t/hkh9-ch92", "owner": {"id": "myw9-vqzw", "user_type": "interactive", "display_name": "noralibertun"}, "creator": {"id": "myw9-vqzw", "user_type": "interactive", "display_name": "noralibertun"}}
{"resource": {"name": "Segunda ronda encuesta Coronavirus BID-Cornell y panel de datos", "id": "itsw-5hnr", "parent_fxf": [], "description": "La segunda ronda de la Encuesta BID/Cornell Coronavirus hace un seguimiento a la encuesta BID/Cornell Coronavirus de la primera ronda en donde se recolect\u00f3 informaci\u00f3n relacionada a los impactos de la pandemia del Covid-19 en los mercados laborales, seguridad alimentaria, distanciamiento social, y conocimiento acerca de los s\u00edntomas y formas de contagio del Coronavirus. El objetivo principal de la segunda ronda fue hacer un seguimiento a los hogares part\u00edcipes de la primera ronda, recolectando informaci\u00f3n m\u00e1s detallada de ingresos y activos de los hogares, as\u00ed como tambi\u00e9n datos de beneficiarios de programas sociales existentes antes de la pandemia, inclusi\u00f3n financiera, preferencias pol\u00edticas y comportamientos relacionados con el Covid-19 en general. El procedimiento de recolecci\u00f3n de datos de la segunda ronda, as\u00ed como su divulgaci\u00f3n, se llevaron a cabo de la misma forma que para el caso de la primera ronda. Los datos de las dos rondas de la encuesta se unieron para crear un panel de datos a nivel de hogar. Al realizar un ejercicio de correlaci\u00f3n entre participaci\u00f3n en la segunda ronda y caracter\u00edsticas demogr\u00e1ficas, encontramos que ser mujer aument\u00f3 la probabilidad de participar en la segunda ronda de la encuesta. As\u00ed mismo, personas con un nivel de educaci\u00f3n m\u00e1s alto y con mayores ingresos fueron m\u00e1s propensas a participar en la segunda ronda. Acorde con estos resultados, encontramos tambi\u00e9n una correlaci\u00f3n positiva entre tener 40 a\u00f1os en adelante y participar en la encuesta de seguimiento. Los datos del panel de datos son \u00fatiles para analizar efectos de la pandemia en situaciones y preferencias m\u00e1s detalladas de los hogares dentro de un pa\u00eds y entre pa\u00edses. Se incluyen ponderadores que corrigen diferencias en el tama\u00f1o de la muestra entre pa\u00edses y proveen una mayor ponderaci\u00f3n a las observaciones de pa\u00edses con mayor poblaci\u00f3n.", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "https://publications.iadb.org/publications/spanish/document/Segunda-ronda-encuesta-coronavirus-BID-Cornell-y-panel-de-datos-nota-metodologica.pdf", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-04-29T03:34:22.000Z", "createdAt": "2022-02-16T16:04:19.000Z", "metadata_updated_at": "2022-04-29T03:34:22.000Z", "data_updated_at": "2022-04-26T20:19:21.000Z", "columns_name": ["ingreso_jan2020_r2", "diapan1", "labor25_feq_c5", "labor25_feq_c4", "labor25_feq_c1", "labor17_clinica", "labor13a_r1", "labor13_b_tbjo_mh", "labor12_educ_sp", "labor12_tbjo_fam_sp", "labor5_contrato_ene", "covidpolicy_4", "covidpolicy_2", "asset_s_tv_mes", "asset_s_estufa_mes", "asset_s_lavadora_mes", "asset_s_carro_mes", "asset_s_tv_num", "asset_s_nevera_num", "asset_s_carro_num", "asset_b_tv_mes", "asset_b_estufa_mes", "asset_b_telfijo_mes", "asset_b_compu_mes", "asset_no_bs_tv_m2_m11", "asset_s_estufa_m2_m11", "asset_no_bs_nevera_m2_m11", "asset_b_celintel_m2_m11", "asset_no_bs_carro_m2_m11", "asset_b_carro_m2_m11", "asset_o_celintel_ene", "asset_nhogar_m4_seg", "asset_nhogar_m1_seg", "asset_casa4_cocinar_carb", "asset_casa3_cocinar_dk", "asset_casa2_cocinar_dk", "asset_casa2_agua", "asset_casa1_dk_svcios", "asset_casa4_ba\u00f1os", "asset_casa4_ambientes", "asset_casa4_techo", "asset_casa4_pared", "asset_casa3_ba\u00f1os", "asset_casa3_ambientes", "asset_casa3_pared", "asset_casa3", "asset_casa2_ba\u00f1os", "asset_casa2_pared", "asset_mudanza", "asset_casa1_ba\u00f1os", "asset_casa1_pared", "habits2", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps5", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps5", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps3", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps2", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps1", "s_nopago_ps", "s_estado_ps5_may_jul", "s_estado_ps4_ene_abr", "s_estado_ps2_ago_nov", "s_ps_4", "nps_medio_sms", "medios_covid_radio", "medios_covid_tv", "medios_covid_redessociales", "medios_noti_periodicos", "recom_familiares", "recom_trabajo", "comotransmite", "visito_iglesia", "visito_hospital", "sinsintomas_contagiar", "infectados_sinsintomas", "sintoma_gripe", "sintoma_garganta", "ingreso_apr2020_r1", "ingreso_jan2020_r1", "actividad_negocio", "lm_freq", "lm_asistmedica", "lm_perdioempleo", "remesas_persona", "remesas_enero", "monto_gasto", "probvivienda_prox", "probvivienda", "hambre", "nocompra_medicinas", "diasmercado", "grado", "esc_publica", "educ", "edad_r1", "recordeddate", "survey_rounds_participated", "country_factor", "pop", "weight_pop_panel", "weight_panel", "weight_pop_r1", "weight_r1", "country_name", "ingreso_jul2020_r2", "ingreso_apr2020_r2", "diapan3", "diaedu5", "diaedu1", "labor24_s4", "labor22_tnegocio", "labor16b_nh_tbjo_jul", "labor16a_nh_tbjo_abr", "labor14_nh_tbjo_ene", "labor13a_r3", "labor6_educ_oct", "labor6_educ_jul", "labor6_educ_abr", "labor6_tbjo_fam_abr", "labor1_nhogar_mayores", "labor1_nhogar", "covidpolicy_1", "redist1_2", "asset_s_celbasic_mes", "asset_s_compu_mes", "asset_b_lavadora_mes", "asset_b_celbasic_mes", "asset_b_celintel_mes", "asset_b_nevera_num", "asset_b_telfijo_num", "asset_b_celintel_num", "asset_b_compu_num", "asset_b_carro_num", "asset_nhogar_m10_seg", "asset_nhogar_m7_seg", "asset_casa4_agua", "asset_casa4_basura", "asset_casa4_elect", "asset_casa3_cocinar_quero", "asset_casa1_elect", "asset_casa2_piso", "asset_casa2", "asset_mudanza_m5_m7", "asset_casa1", "habits4", "s_mdk_eleg_no_regis_ps6", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps6", "s_mdk_eleg_no_regis_ps4", "s_eleg_no_regis_ps3", "s_eleg_no_regis_ps2", "s_estado_ps6_ago_nov", "s_estado_ps6_may_jul", "s_estado_ps5_ago_nov", "s_estado_ps5_ene_abr", "s_estado_ps4_may_jul", "s_estado_ps3_ene_abr", "s_estado_ps1_ago_nov", "s_estado_ps1_may_jul", "s_ps_6", "s_ps_dk", "s_ps_2", "nps_medio_otro", "nps_medio_tv", "nps_medio_redessoc", "medios_covid_periodicos", "medios_noti_redessociales", "haceds_otropais", "distsoc", "visito_familiares", "visito_amigos", "conoce_sintomas", "horastrabajo", "diastrabajo", "trabajocasa", "tiene_segsaludpriv", "sufialimento", "menos_saludable", "esperarfila", "nocompra_bebidas", "haymayores", "matriculados", "nrhogar_antes", "genero_r1", "country_code", "genero_r2", "diapan2", "labor21_nn_mes", "labor19_pn_num_sp", "labor17_accidente", "labor16c_nh_tbjo_oct", "labor15_nh_cto_ene", "labor13a_r6", "labor13a_r2", "labor12_tbjo_emp_sp", "labor3_tbjo_pneg_ene", "covidpolicy_3", "redist2_3", "redist2_2", "asset_s_nevera_mes", "asset_s_telfijo_mes", "asset_s_celintel_mes", "asset_s_compu_num", "asset_s_celbasic_m2_m11", "asset_no_bs_compu_m2_m11", "asset_o_compu_ene", "asset_o_carro_ene", "asset_casa4_cocinar_dk", "asset_casa4_cocinar_gas", "asset_casa3_tv", "asset_casa3_elect", "asset_casa2_cocinar_carb", "asset_casa2_cocinar_made", "asset_casa4", "asset_casa3_techo", "asset_casa2_ambientes", "asset_mudanza_dk", "asset_casa1_ambientes", "asset_casa1_techo", "s_hambre", "s_finan_mtransfer", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps4", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps3", "s_mdk_eleg_no_regis_ps2", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps2", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps2", "s_mdk_eleg_no_regis_ps1", "s_eleg_no_regis_ps5", "s_eleg_no_regis_ps4", "s_eleg_no_regis_ps1", "s_estado_ps6_ene_abr", "s_estado_ps3_ago_nov", "s_estado_ps2_may_jul", "s_estado_ps2_ene_abr", "s_estado_ps1_ene_abr", "s_ps_1", "medios_covid_chat", "medios_noti_chat", "haceds_jovenes", "haceds_hogar", "recom_banco", "sabe_comotransmite", "sintoma_sarpullido", "retorno_ingreso_r1", "sector", "lm_perdioingrarriendo", "recibio_remesas", "darprestamos", "tiene_tarjdebito", "tiene_banco", "coima", "pre_cash", "subaprecios", "nocompra_otro", "nocompra_pan", "lugarmercado", "ninos_5", "nrhogar", "estcivil", "id", "edad_r2", "diaedu2_2", "diaedu2_1", "labor25_feq_c3", "labor25_feq_c2", "labor24_s7", "labor24_s5", "labor24_s2", "labor20_nnegocio", "labor19_pn_num_jul", "labor19_pn_num_abr", "labor17_dk", "labor16d_nh_tbjo_sp", "labor13a_r4", "labor6_tbjo_pneg_oct", "labor6_tbjo_emp_abr", "redist2_1", "redist1_3", "redist1_1", "asset_s_lavadora_num", "asset_s_telfijo_num", "asset_s_celbasic_num", "asset_b_carro_mes", "asset_b_estufa_num", "asset_b_lavadora_num", "asset_b_tv_m2_m11", "asset_no_bs_estufa_m2_m11", "asset_b_estufa_m2_m11", "asset_b_lavadora_m2_m11", "asset_b_telfijo_m2_m11", "asset_no_bs_celbasic_m2_m11", "asset_no_bs_celintel_m2_m11", "asset_s_carro_m2_m11", "asset_casa4_cocinar_made", "asset_casa4_internet", "asset_casa3_cocinar_elect", "asset_casa3_internet", "asset_casa2_cocinar_elect", "asset_casa2_cocinar_gas", "asset_casa2_cocinar_quero", "asset_casa1_cocinar", "asset_casa1_internet", "asset_casa1_tv", "asset_casa1_basura", "asset_casa4_piso", "asset_casa3_piso", "asset_casa2_techo", "asset_mudanza_m8_m10", "asset_mudanza_m2_m4", "asset_casa1_piso", "s_finan_dk_cb_bill_oct", "s_finan_bill_oct", "s_finan_cb_oct", "s_finan_dk_cb_bill_ene", "s_finan_no_cb_bill_ene", "s_finan_accs_cb_oct", "s_finan_accs_cb_ene", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps6", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps5", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps4", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps3", "s_eleg_no_regis_ps6", "s_eleg_no_regis_dk", "s_estado_ps4_ago_nov", "s_estado_ps3_may_jul", "s_ps_na", "s_ps_5", "nps_medio_radio", "nps_medio_periodico", "medios_noti_radio", "medios_noti_tv", "haceds_emplmercados", "haceds_mayores", "haceds_vecinos", "recom_iglesia", "recom_ejercicio", "recom_amigos", "sintoma_tos", "actividad_estudio", "actividad_empleado", "empleo_formal", "recibio_ayudaemp", "lm_dejoasistencia", "lm_cerronegocio_dem", "lm_cerronegocio_gob", "remesas_origen", "recibeprestamos", "gasto_emergencia", "nrnegocios", "nocompra_carne", "nocompra_vegetal", "nrninhos", "hayninhos", "asset_casa3_agua", "labor6_tbjo_emp_oct", "labor3_tbjo_emp_ene", "labor6_tbjo_pneg_abr", "labor17_na", "asset_s_telfijo_m2_m11", "s_finan_bill_ene", "ingreso_oct2020_r2", "labor23_anegocio", "asset_casa2_basura", "s_finan_cb_ene", "asset_casa3_basura", "labor24_s3", "labor6_tbjo_emp_jul", "labor4_ss_ene", "asset_casa2_tv", "comprotodo", "new_cash", "s_finan_no_cb_bill_oct", "asset_casa4_cocinar_quero", "labor6_tbjo_pneg_jul", "asset_no_bs_telfijo_m2_m11", "s_mdk_eleg_no_regis_ps5", "labor24_s6", "asset_b_compu_m2_m11", "labor3_educ_ene", "asset_s_celintel_num", "visito_trabajo", "visito_ejercitar", "asset_casa3_cocinar_gas", "diaedu4", "s_eleg_no_regis_na", "asset_casa2_elect", "labor6_tbjo_fam_jul", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps1", "asset_casa4_tv", "asset_o_nevera_ene", "asset_s_compu_m2_m11", "asset_casa4_cocinar_elect", "asset_b_celbasic_m2_m11", "asset_casa3_cocinar_carb", "diaedu3", "labor13_b_tbjo", "asset_no_bs_lavadora_m2_m11", "asset_s_celintel_m2_m11", "asset_o_dk_ene", "asset_o_tv_ene", "asset_o_celbasic_ene", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps4", "asset_casa3_cocinar_made", "habits1", "asset_b_nevera_m2_m11", "asset_s_estufa_num", "asset_s_lavadora_m2_m11", "recom_hospital", "asset_b_nevera_mes", "labor17_f_svcios", "labor17_muerte", "labor12_tbjo_pneg_sp", "asset_casa1_agua", "asset_b_celbasic_num", "nocompra_limpieza", "vivienda", "asset_casa2_internet", "ayuda_alquiler", "visito_banco", "asset_o_lavadora_ene", "asset_o_estufa_ene", "labor18_pn_num", "labor6_tbjo_fam_oct", "tiene_segsaludpub", "sintoma_ninguno", "labor24_s1", "compromiso_futurotrabajo", "asset_s_tv_m2_m11", "asset_o_telfijo_ene", "labor13a_r7", "asset_s_nevera_m2_m11", "nocompra_envasados", "nps_medio_website", "labor19_pn_num_oct", "s_ps_3", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps6", "labor13a_r5", "sintoma_fiebre", "habits3", "asset_b_tv_num", "labor3_tbjo_fam_ene", "s_mdk_eleg_no_regis_ps3", "redujo_ingreso_r1", "visito_mercado", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps1", "sufirecursos", "recom_mercado"], "columns_field_name": ["ingreso_jan2020_r2", "diapan1", "labor25_feq_c5", "labor25_feq_c4", "labor25_feq_c1", "labor17_clinica", "labor13a_r1", "labor13_b_tbjo_mh", "labor12_educ_sp", "labor12_tbjo_fam_sp", "labor5_contrato_ene", "covidpolicy_4", "covidpolicy_2", "asset_s_tv_mes", "asset_s_estufa_mes", "asset_s_lavadora_mes", "asset_s_carro_mes", "asset_s_tv_num", "asset_s_nevera_num", "asset_s_carro_num", "asset_b_tv_mes", "asset_b_estufa_mes", "asset_b_telfijo_mes", "asset_b_compu_mes", "asset_no_bs_tv_m2_m11", "asset_s_estufa_m2_m11", "asset_no_bs_nevera_m2_m11", "asset_b_celintel_m2_m11", "asset_no_bs_carro_m2_m11", "asset_b_carro_m2_m11", "asset_o_celintel_ene", "asset_nhogar_m4_seg", "asset_nhogar_m1_seg", "asset_casa4_cocinar_carb", "asset_casa3_cocinar_dk", "asset_casa2_cocinar_dk", "asset_casa2_agua", "asset_casa1_dk_svcios", "asset_casa4_ba_os", "asset_casa4_ambientes", "asset_casa4_techo", "asset_casa4_pared", "asset_casa3_ba_os", "asset_casa3_ambientes", "asset_casa3_pared", "asset_casa3", "asset_casa2_ba_os", "asset_casa2_pared", "asset_mudanza", "asset_casa1_ba_os", "asset_casa1_pared", "habits2", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps5", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps5", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps3", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps2", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps1", "s_nopago_ps", "s_estado_ps5_may_jul", "s_estado_ps4_ene_abr", "s_estado_ps2_ago_nov", "s_ps_4", "nps_medio_sms", "medios_covid_radio", "medios_covid_tv", "medios_covid_redessociales", "medios_noti_periodicos", "recom_familiares", "recom_trabajo", "comotransmite", "visito_iglesia", "visito_hospital", "sinsintomas_contagiar", "infectados_sinsintomas", "sintoma_gripe", "sintoma_garganta", "ingreso_apr2020_r1", "ingreso_jan2020_r1", "actividad_negocio", "lm_freq", "lm_asistmedica", "lm_perdioempleo", "remesas_persona", "remesas_enero", "monto_gasto", "probvivienda_prox", "probvivienda", "hambre", "nocompra_medicinas", "diasmercado", "grado", "esc_publica", "educ", "edad_r1", "recordeddate", "survey_rounds_participated", "country_factor", "pop", "weight_pop_panel", "weight_panel", "weight_pop_r1", "weight_r1", "country_name", "ingreso_jul2020_r2", "ingreso_apr2020_r2", "diapan3", "diaedu5", "diaedu1", "labor24_s4", "labor22_tnegocio", "labor16b_nh_tbjo_jul", "labor16a_nh_tbjo_abr", "labor14_nh_tbjo_ene", "labor13a_r3", "labor6_educ_oct", "labor6_educ_jul", "labor6_educ_abr", "labor6_tbjo_fam_abr", "labor1_nhogar_mayores", "labor1_nhogar", "covidpolicy_1", "redist1_2", "asset_s_celbasic_mes", "asset_s_compu_mes", "asset_b_lavadora_mes", "asset_b_celbasic_mes", "asset_b_celintel_mes", "asset_b_nevera_num", "asset_b_telfijo_num", "asset_b_celintel_num", "asset_b_compu_num", "asset_b_carro_num", "asset_nhogar_m10_seg", "asset_nhogar_m7_seg", "asset_casa4_agua", "asset_casa4_basura", "asset_casa4_elect", "asset_casa3_cocinar_quero", "asset_casa1_elect", "asset_casa2_piso", "asset_casa2", "asset_mudanza_m5_m7", "asset_casa1", "habits4", "s_mdk_eleg_no_regis_ps6", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps6", "s_mdk_eleg_no_regis_ps4", "s_eleg_no_regis_ps3", "s_eleg_no_regis_ps2", "s_estado_ps6_ago_nov", "s_estado_ps6_may_jul", "s_estado_ps5_ago_nov", "s_estado_ps5_ene_abr", "s_estado_ps4_may_jul", "s_estado_ps3_ene_abr", "s_estado_ps1_ago_nov", "s_estado_ps1_may_jul", "s_ps_6", "s_ps_dk", "s_ps_2", "nps_medio_otro", "nps_medio_tv", "nps_medio_redessoc", "medios_covid_periodicos", "medios_noti_redessociales", "haceds_otropais", "distsoc", "visito_familiares", "visito_amigos", "conoce_sintomas", "horastrabajo", "diastrabajo", "trabajocasa", "tiene_segsaludpriv", "sufialimento", "menos_saludable", "esperarfila", "nocompra_bebidas", "haymayores", "matriculados", "nrhogar_antes", "genero_r1", "country_code", "genero_r2", "diapan2", "labor21_nn_mes", "labor19_pn_num_sp", "labor17_accidente", "labor16c_nh_tbjo_oct", "labor15_nh_cto_ene", "labor13a_r6", "labor13a_r2", "labor12_tbjo_emp_sp", "labor3_tbjo_pneg_ene", "covidpolicy_3", "redist2_3", "redist2_2", "asset_s_nevera_mes", "asset_s_telfijo_mes", "asset_s_celintel_mes", "asset_s_compu_num", "asset_s_celbasic_m2_m11", "asset_no_bs_compu_m2_m11", "asset_o_compu_ene", "asset_o_carro_ene", "asset_casa4_cocinar_dk", "asset_casa4_cocinar_gas", "asset_casa3_tv", "asset_casa3_elect", "asset_casa2_cocinar_carb", "asset_casa2_cocinar_made", "asset_casa4", "asset_casa3_techo", "asset_casa2_ambientes", "asset_mudanza_dk", "asset_casa1_ambientes", "asset_casa1_techo", "s_hambre", "s_finan_mtransfer", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps4", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps3", "s_mdk_eleg_no_regis_ps2", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps2", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps2", "s_mdk_eleg_no_regis_ps1", "s_eleg_no_regis_ps5", "s_eleg_no_regis_ps4", "s_eleg_no_regis_ps1", "s_estado_ps6_ene_abr", "s_estado_ps3_ago_nov", "s_estado_ps2_may_jul", "s_estado_ps2_ene_abr", "s_estado_ps1_ene_abr", "s_ps_1", "medios_covid_chat", "medios_noti_chat", "haceds_jovenes", "haceds_hogar", "recom_banco", "sabe_comotransmite", "sintoma_sarpullido", "retorno_ingreso_r1", "sector", "lm_perdioingrarriendo", "recibio_remesas", "darprestamos", "tiene_tarjdebito", "tiene_banco", "coima", "pre_cash", "subaprecios", "nocompra_otro", "nocompra_pan", "lugarmercado", "ninos_5", "nrhogar", "estcivil", "id", "edad_r2", "diaedu2_2", "diaedu2_1", "labor25_feq_c3", "labor25_feq_c2", "labor24_s7", "labor24_s5", "labor24_s2", "labor20_nnegocio", "labor19_pn_num_jul", "labor19_pn_num_abr", "labor17_dk", "labor16d_nh_tbjo_sp", "labor13a_r4", "labor6_tbjo_pneg_oct", "labor6_tbjo_emp_abr", "redist2_1", "redist1_3", "redist1_1", "asset_s_lavadora_num", "asset_s_telfijo_num", "asset_s_celbasic_num", "asset_b_carro_mes", "asset_b_estufa_num", "asset_b_lavadora_num", "asset_b_tv_m2_m11", "asset_no_bs_estufa_m2_m11", "asset_b_estufa_m2_m11", "asset_b_lavadora_m2_m11", "asset_b_telfijo_m2_m11", "asset_no_bs_celbasic_m2_m11", "asset_no_bs_celintel_m2_m11", "asset_s_carro_m2_m11", "asset_casa4_cocinar_made", "asset_casa4_internet", "asset_casa3_cocinar_elect", "asset_casa3_internet", "asset_casa2_cocinar_elect", "asset_casa2_cocinar_gas", "asset_casa2_cocinar_quero", "asset_casa1_cocinar", "asset_casa1_internet", "asset_casa1_tv", "asset_casa1_basura", "asset_casa4_piso", "asset_casa3_piso", "asset_casa2_techo", "asset_mudanza_m8_m10", "asset_mudanza_m2_m4", "asset_casa1_piso", "s_finan_dk_cb_bill_oct", "s_finan_bill_oct", "s_finan_cb_oct", "s_finan_dk_cb_bill_ene", "s_finan_no_cb_bill_ene", "s_finan_accs_cb_oct", "s_finan_accs_cb_ene", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps6", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps5", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps4", "s_m5_m7_eleg_no_regis_ps3", "s_eleg_no_regis_ps6", "s_eleg_no_regis_dk", "s_estado_ps4_ago_nov", "s_estado_ps3_may_jul", "s_ps_na", "s_ps_5", "nps_medio_radio", "nps_medio_periodico", "medios_noti_radio", "medios_noti_tv", "haceds_emplmercados", "haceds_mayores", "haceds_vecinos", "recom_iglesia", "recom_ejercicio", "recom_amigos", "sintoma_tos", "actividad_estudio", "actividad_empleado", "empleo_formal", "recibio_ayudaemp", "lm_dejoasistencia", "lm_cerronegocio_dem", "lm_cerronegocio_gob", "remesas_origen", "recibeprestamos", "gasto_emergencia", "nrnegocios", "nocompra_carne", "nocompra_vegetal", "nrninhos", "hayninhos", "asset_casa3_agua", "labor6_tbjo_emp_oct", "labor3_tbjo_emp_ene", "labor6_tbjo_pneg_abr", "labor17_na", "asset_s_telfijo_m2_m11", "s_finan_bill_ene", "ingreso_oct2020_r2", "labor23_anegocio", "asset_casa2_basura", "s_finan_cb_ene", "asset_casa3_basura", "labor24_s3", "labor6_tbjo_emp_jul", "labor4_ss_ene", "asset_casa2_tv", "comprotodo", "new_cash", "s_finan_no_cb_bill_oct", "asset_casa4_cocinar_quero", "labor6_tbjo_pneg_jul", "asset_no_bs_telfijo_m2_m11", "s_mdk_eleg_no_regis_ps5", "labor24_s6", "asset_b_compu_m2_m11", "labor3_educ_ene", "asset_s_celintel_num", "visito_trabajo", "visito_ejercitar", "asset_casa3_cocinar_gas", "diaedu4", "s_eleg_no_regis_na", "asset_casa2_elect", "labor6_tbjo_fam_jul", "s_m1_m4_eleg_no_regis_ps1", "asset_casa4_tv", "asset_o_nevera_ene", "asset_s_compu_m2_m11", "asset_casa4_cocinar_elect", "asset_b_celbasic_m2_m11", "asset_casa3_cocinar_carb", "diaedu3", "labor13_b_tbjo", "asset_no_bs_lavadora_m2_m11", "asset_s_celintel_m2_m11", "asset_o_dk_ene", "asset_o_tv_ene", "asset_o_celbasic_ene", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps4", "asset_casa3_cocinar_made", "habits1", "asset_b_nevera_m2_m11", "asset_s_estufa_num", "asset_s_lavadora_m2_m11", "recom_hospital", "asset_b_nevera_mes", "labor17_f_svcios", "labor17_muerte", "labor12_tbjo_pneg_sp", "asset_casa1_agua", "asset_b_celbasic_num", "nocompra_limpieza", "vivienda", "asset_casa2_internet", "ayuda_alquiler", "visito_banco", "asset_o_lavadora_ene", "asset_o_estufa_ene", "labor18_pn_num", "labor6_tbjo_fam_oct", "tiene_segsaludpub", "sintoma_ninguno", "labor24_s1", "compromiso_futurotrabajo", "asset_s_tv_m2_m11", "asset_o_telfijo_ene", "labor13a_r7", "asset_s_nevera_m2_m11", "nocompra_envasados", "nps_medio_website", "labor19_pn_num_oct", "s_ps_3", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps6", "labor13a_r5", "sintoma_fiebre", "habits3", "asset_b_tv_num", "labor3_tbjo_fam_ene", "s_mdk_eleg_no_regis_ps3", "redujo_ingreso_r1", "visito_mercado", "s_m8_m11_eleg_no_regis_ps1", "sufirecursos", "recom_mercado"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Checkbox", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Checkbox", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-04-26T20:30:03.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Health", "domain_tags": ["desigualdad.", "encuesta en l\u00ednea", "mercado laboral", "pandemia del coronavirus", "salud p\u00fablica"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "445"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BS;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE "}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Other"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Encuesta (microdatos)"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2022/04/28"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2022/04/28"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2022/04/28"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Survey (microdata)"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2022/04/28"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Online Survey: https://publications.iadb.org/publications/spanish/document/Segunda-ronda-encuesta-coronavirus-BID-Cornell-y-panel-de-datos-nota-metodologica.pdf"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Encuesta en l\u00ednea: https://publications.iadb.org/publications/spanish/document/Segunda-ronda-encuesta-coronavirus-BID-Cornell-y-panel-de-datos-nota-metodologica.pdf"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2020-2020"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Health"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Labor"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Salud"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Empleo"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": ".dta, .csv"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/en/idbcornell-coronavirus-survey"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/en/idbcornell-coronavirus-survey"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": ".dta, .csv"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Segunda ronda encuesta Coronavirus BID-Cornell y panel de datos"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "La segunda ronda de la Encuesta BID/Cornell Coronavirus hace un seguimiento a la encuesta BID/Cornell Coronavirus de la primera ronda en donde se recolect\u00f3 informaci\u00f3n relacionada a los impactos de la pandemia del Covid-19 en los mercados laborales, seguridad alimentaria, distanciamiento social, y conocimiento acerca de los s\u00edntomas y formas de contagio del Coronavirus. El objetivo principal de la segunda ronda fue hacer un seguimiento a los hogares part\u00edcipes de la primera ronda, recolectando informaci\u00f3n m\u00e1s detallada de ingresos y activos de los hogares, as\u00ed como tambi\u00e9n datos de beneficiarios de programas sociales existentes antes de la pandemia, inclusi\u00f3n financiera, preferencias pol\u00edticas y comportamientos relacionados con el Covid-19 en general. El procedimiento de recolecci\u00f3n de datos de la segunda ronda, as\u00ed como su divulgaci\u00f3n, se llevaron a cabo de la misma forma que para el caso de la primera ronda. Los datos de las dos rondas de la encuesta se unieron para crear un panel de datos a nivel de hogar. Al realizar un ejercicio de correlaci\u00f3n entre participaci\u00f3n en la segunda ronda y caracter\u00edsticas demogr\u00e1ficas, encontramos que ser mujer aument\u00f3 la probabilidad de participar en la segunda ronda de la encuesta. As\u00ed mismo, personas con un nivel de educaci\u00f3n m\u00e1s alto y con mayores ingresos fueron m\u00e1s propensas a participar en la segunda ronda. Acorde con estos resultados, encontramos tambi\u00e9n una correlaci\u00f3n positiva entre tener 40 a\u00f1os en adelante y participar en la encuesta de seguimiento. Los datos del panel de datos son \u00fatiles para analizar efectos de la pandemia en situaciones y preferencias m\u00e1s detalladas de los hogares dentro de un pa\u00eds y entre pa\u00edses. Se incluyen ponderadores que corrigen diferencias en el tama\u00f1o de la muestra entre pa\u00edses y proveen una mayor ponderaci\u00f3n a las observaciones de pa\u00edses con mayor poblaci\u00f3n."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "encuesta en l\u00ednea; pandemia del Coronavirus; salud p\u00fablica; mercado laboral; desigualdad"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "IDB RG-E1700 & Cornell Atkinson Center for Sustainability "}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "encuestaREScovid19@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Eric Parrado"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "IDB RG-E1700 y Cornell Atkinson Center for Sustainability "}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Eric Parrado"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Nicolas Bottan; Bridget Hoffmann; Diego A. Vera-Cossio "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/itsw-5hnr", "link": "https://mydata.iadb.org/Health/Segunda-ronda-encuesta-Coronavirus-BID-Cornell-y-p/itsw-5hnr", "owner": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}, "creator": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}}
{"resource": {"name": "Measuring Quality and Characterizing Cuna Mas Home Visits", "id": "j5g3-ry73", "parent_fxf": [], "description": "This dataset contains information on Programa Nacional Cuna M\u00e1s (Cuna Mas, hereinafter), Peru\u2019s largest early childhood development program established in 2012. It focuses on one of the two services provided by Cuna Mas known as Servicio de Acompanamiento a Familias (SAF), a home visiting program that operates in rural areas and provides one-hour weekly home visits to children aged 0-36 months and their caregiver. \n\nThe objective of the study was to compare different instruments to measure the quality of home visiting programs. Between August and October 2015, three instruments were administered to a sample of 554 children enrolled in Cuna Mas and receiving home visits at the time of data collection, and on their 176 home visitors who regularly work with 80 supervisors. \n\nThe following quality instruments were administered:\n\u2022\tHome Visit Rating Scale, version A+2 (HOVRS; Roggman et al. 2010)\n\u2022\tHome Visit Content and Characteristics Form (HVCCF; Boller et al. 2009)\n\u2022\tA supervisor checklist\n\nThe first two quality instruments are widely used among home visiting services in the United States. For each child in the sample, one home visit was filmed and the videos were later coded to create the scores, following the instruments\u2019 manuals. The checklist, on the other hand, was designed based on record forms used by Cuna Mas and other home visiting programs in low- and middle- income countries, and was administered live during the visit by the home visitor\u2019s supervisor.\n \nThe final, multilevel dataset includes:\n\u2022\t554 visits with an identical number of distinct children\n\u2022\t176 home visitors\n\u2022\t80 supervisors \u2022 \n\nMethodology available at: <a href=\"https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-RG-ESW/RG-K1423/25%20Results%20Management/Publicaciones%20-%20Base%20de%20Datos/measuring-quality-and-characterizing-cuna-mas-home-visits.pdf\">https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-RG-ESW/RG-K1423/25%20Results%20Management/Publicaciones%20-%20Base%20de%20Datos/measuring-quality-and-characterizing-cuna-mas-home-visits.pdf</a>", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-04-22T14:59:49.000Z", "createdAt": "2019-01-31T19:33:21.000Z", "metadata_updated_at": "2019-04-22T14:59:49.000Z", "data_updated_at": "2019-01-31T20:36:33.000Z", "columns_name": ["au_sal_centp", "P50", "P261", "f_edad_anios", "Q9_dur", "CODFAC", "total_10", "total_5", "item4_1", "P46_alen", "P39", "P281", "kidi_total_2", "Q8", "total_9", "duracion_min", "P263", "P232", "f_educ_yrs", "p8c_7", "item6_2", "P33", "P47", "Q6_supuc", "item3_7", "P46_dir", "item4_2", "item6_5", "P40", "item4_3", "Q4_dur_meses", "p7_11", "au_tran_min1_h", "p7_12", "P221", "p6_span", "Q6_supno", "p8b_8", "P44", "au_social_c5p1n_6", "item4_7", "Q7_dur_meses", "item2_7", "p8e_9", "item3_3", "total_1", "item5_2", "P283", "P251", "total_2", "P32B", "item5_5", "item3_2", "P312", "P313", "item1_5", "p7_6", "P241", "p8e_5", "Q6_supui", "total_8", "au_inst_c4p1_3", "P231", "f_exp_fam_tiene", "item3_1", "p8d_8", "p8a_5", "item1_3", "CODACT", "p8e_7", "item2_3", "p7_10", "total_4", "item4_6", "item1_2", "item7_5", "P222", "p8e_8", "P292", "P46_otr", "total_7", "P262", "P18", "item6_6", "item2_5", "p10", "P45", "p6_que", "item7_2", "total_3", "P19", "item1_6", "p8c_6", "P252", "Q10A", "p_1_3", "P38", "p8c_5", "P42", "p6_span_que", "au_com_c7p1_1", "au_social_c5p1a_4", "Q12_dur_meses", "p_1_1", "au_com_ban", "item1_1", "P43", "p8g_5", "p8d_6", "P271", "item2_4", "p8i_5", "edad_meses_q", "item2_2", "item4_5", "item6_1", "Q10B", "p7_9", "p7_1", "P36", "item4_4", "p8h_5", "au_com_c7p1_5", "au_social_c5p1n_7", "p11", "p9", "item2_1", "ubigeo_ccpp", "item5_6", "p2_alt", "item3_6", "P273", "p8c_9", "p3_alt", "p7_4", "P51", "p8b_9", "item6_3", "p8e_6", "P37", "P253", "p8b_6", "P41", "P35", "P233", "P46_indif", "P302", "P301", "p8b_7", "P303", "p_1_4", "item2_6", "item5_3", "item5_1", "p8c_8", "P34", "p8d_5", "p8d_7", "item5_4", "P272", "p7_3", "p_1_2", "item3_4", "P48", "P282", "p7_8", "P223", "P46_tim", "Q5", "p7_7", "au_social_c5p1n_5", "P243", "f_exp_nin3_tiene", "au_tran_min5_h", "P291", "item3_5", "P293", "p8f_5", "p8d_9", "p8b_5", "P49", "item1_7", "P52", "P311", "p7_2", "total_6", "P32A", "P242", "p5a_alt", "item1_4", "p7_5", "au_social_c5p1a_3"], "columns_field_name": ["au_sal_centp", "p50", "p261", "f_edad_anios", "q9_dur", "codfac", "total_10", "total_5", "item4_1", "p46_alen", "p39", "p281", "kidi_total_2", "q8", "total_9", "duracion_min", "p263", "p232", "f_educ_yrs", "p8c_7", "item6_2", "p33", "p47", "q6_supuc", "item3_7", "p46_dir", "item4_2", "item6_5", "p40", "item4_3", "q4_dur_meses", "p7_11", "au_tran_min1_h", "p7_12", "p221", "p6_span", "q6_supno", "p8b_8", "p44", "au_social_c5p1n_6", "item4_7", "q7_dur_meses", "item2_7", "p8e_9", "item3_3", "total_1", "item5_2", "p283", "p251", "total_2", "p32b", "item5_5", "item3_2", "p312", "p313", "item1_5", "p7_6", "p241", "p8e_5", "q6_supui", "total_8", "au_inst_c4p1_3", "p231", "f_exp_fam_tiene", "item3_1", "p8d_8", "p8a_5", "item1_3", "codact", "p8e_7", "item2_3", "p7_10", "total_4", "item4_6", "item1_2", "item7_5", "p222", "p8e_8", "p292", "p46_otr", "total_7", "p262", "p18", "item6_6", "item2_5", "p10", "p45", "p6_que", "item7_2", "total_3", "p19", "item1_6", "p8c_6", "p252", "q10a", "p_1_3", "p38", "p8c_5", "p42", "p6_span_que", "au_com_c7p1_1", "au_social_c5p1a_4", "q12_dur_meses", "p_1_1", "au_com_ban", "item1_1", "p43", "p8g_5", "p8d_6", "p271", "item2_4", "p8i_5", "edad_meses_q", "item2_2", "item4_5", "item6_1", "q10b", "p7_9", "p7_1", "p36", "item4_4", "p8h_5", "au_com_c7p1_5", "au_social_c5p1n_7", "p11", "p9", "item2_1", "ubigeo_ccpp", "item5_6", "p2_alt", "item3_6", "p273", "p8c_9", "p3_alt", "p7_4", "p51", "p8b_9", "item6_3", "p8e_6", "p37", "p253", "p8b_6", "p41", "p35", "p233", "p46_indif", "p302", "p301", "p8b_7", "p303", "p_1_4", "item2_6", "item5_3", "item5_1", "p8c_8", "p34", "p8d_5", "p8d_7", "item5_4", "p272", "p7_3", "p_1_2", "item3_4", "p48", "p282", "p7_8", "p223", "p46_tim", "q5", "p7_7", "au_social_c5p1n_5", "p243", "f_exp_nin3_tiene", "au_tran_min5_h", "p291", "item3_5", "p293", "p8f_5", "p8d_9", "p8b_5", "p49", "item1_7", "p52", "p311", "p7_2", "total_6", "p32a", "p242", "p5a_alt", "item1_4", "p7_5", "au_social_c5p1a_3"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-01-31T20:36:35.000Z"}, "classification": {"categories": ["health", "education"], "tags": [], "domain_category": "Social Protection", "domain_tags": ["early childhood development"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "189"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "PE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Social Sector"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Dormal, Marta "}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "01/31/2019"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Social Protection and Health Division"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "01/31/2019"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "01/31/2019"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Survey administered by the Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "01/31/2019"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-RG-ESW/RG-K1423/25%20Results%20Management/Publicaciones%20-%20Base%20de%20Datos/measuring-quality-and-characterizing-cuna-mas-home-visits.pdf"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-RG-ESW/RG-K1423/25%20Results%20Management/Publicaciones%20-%20Base%20de%20Datos/measuring-quality-and-characterizing-cuna-mas-home-visits.pdf"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2015-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Social Protection"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Education"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Social Investment"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Mercados e Instituciones Financieras"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Inversi\u00f3n Social"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "xls"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_Size-of-dataset", "value": "728 KB"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "xls"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Measuring Quality and Characterizing Cuna Mas Home Visits"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "This dataset contains information on Programa Nacional Cuna M\u00e1s (Cuna Mas, hereinafter), Peru\u2019s largest early childhood development program established in 2012. It focuses on one of the two services provided by Cuna Mas known as Servicio de Acompanamiento a Familias (SAF), a home visiting program that operates in rural areas and provides one-hour weekly home visits to children aged 0-36 months and their caregiver.   The objective of the study was to compare different instruments to measure the quality of home visiting programs. Between August and October 2015, three instruments were administered to a sample of 554 children enrolled in Cuna Mas and receiving home visits at the time of data collection, and on their 176 home visitors who regularly work with 80 supervisors.   The following quality instruments were administered: \u2022\tHome Visit Rating Scale, version A+2 (HOVRS; Roggman et al. 2010) \u2022\tHome Visit Content and Characteristics Form (HVCCF; Boller et al. 2009) \u2022\tA supervisor checklist  The first two quality instruments are widely used among home visiting services in the United States. For each child in the sample, one home visit was filmed and the videos were later coded to create the scores, following the instruments\u2019 manuals. The checklist, on the other hand, was designed based on record forms used by Cuna Mas and other home visiting programs in low- and middle- income countries, and was administered live during the visit by the home visitor\u2019s supervisor.   The final, multilevel dataset includes: \u2022\t554 visits with an identical number of distinct children \u2022\t176 home visitors \u2022\t80 supervisors  "}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Desarollo; Primera Infancia"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "mdormal@IADB.ORG"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Social Protection and Health Division (VPS/SCL/SPH)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Regalia, Ferdinando"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The opinions expressed in this dataset are those of the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Protecci\u00f3n Social y Salud (VPS/SCL/SPH)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Regalia, Ferdinando"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Regalia, Ferdinando"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Las opiniones expresadas en este conjunto de datos son de los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/j5g3-ry73", "link": "https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Measuring-Quality-and-Characterizing-Cuna-Mas-Home/j5g3-ry73", "owner": {"id": "kkhj-756x", "user_type": "interactive", "display_name": "Ranieli Piccinini"}, "creator": {"id": "kkhj-756x", "user_type": "interactive", "display_name": "Ranieli Piccinini"}}
{"resource": {"name": "Technical Efficiency of Container Ports in Latin America and the Caribbean, 1999\u20132009", "id": "j9k8-5w3i", "parent_fxf": [], "description": "This database includes the technical efficiency scores derived from a stochastic frontier model for 63 container ports in Latin America and the Caribbean.", "attribution": "Infrastructure and Environment Sector", "attribution_link": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6788", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-29T22:28:21.000Z", "createdAt": "2016-08-29T13:34:11.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-29T22:28:21.000Z", "data_updated_at": "2016-08-29T18:10:37.000Z", "columns_name": ["Average", "2006", "2005", "2004", "2001", "1999", "2009", "2007", "2000", "Pais", "Puerto", "2003", "2002", "2008"], "columns_field_name": ["average", "_2006", "_2005", "_2004", "_2001", "_1999", "_2009", "_2007", "_2000", "pais", "puerto", "_2003", "_2002", "_2008"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-08-29T21:52:54.000Z"}, "classification": {"categories": ["housing & development"], "tags": [], "domain_category": "Infrastructure", "domain_tags": ["container ports; maritime transport; efficiency; latin america and the caribbean"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "14"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "CR;UR;BR;BH;CH;CO;HO;TT;BA;ME;PN;DR;VE;ES;JA;NI;AR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Su\u00e1rez-Alem\u00e1n, Ancor;  Serebrisky, Tom\u00e1s"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco InterAmericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de panel"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/08/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/4702"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/08/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/08/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Infrastructure and Environment Sector  2016. Technical Efficiency of Container Ports in Latin America and the Caribbean, 1999\u20132009. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Infrastructure and Environment Sector . Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/Technical-Efficiency-of-Container-Ports-in-Latin-A/j9k8-5w3i"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo.  Sector de Infraestructura y Medio Ambiente. Technical Efficiency of Container Ports in Latin America and the Caribbean, 1999\u20132009.  Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe 2013. . Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Sector de Infraestructura y Medio Ambiente. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/Technical-Efficiency-of-Container-Ports-in-Latin-A/j9k8-5w3i"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "17"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/4702"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Panel data"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/08/29"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Stochastic Frontier Model"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Modelo de Frontera Estoc\u00e1stica"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1999-2009"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Transport"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Economics"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6788;  https://publications.iadb.org/handle/11319/4702 "}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6788;  https://publications.iadb.org/handle/11319/4702 "}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Eficiencia t\u00e9cnica portuaria en Am\u00e9rica Latina y el Caribe, 1999-2009"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Esta base de datos recoge la evoluci\u00f3n de la eficiencia t\u00e9cnica en 63 puertos de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, a partir de los resultados derivados de un modelo de frontera estoc\u00e1stica. "}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Puertos de contenedores; transporte mar\u00edtimo; eficiencia; am\u00e9rica latina y el caribe"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/j9k8-5w3i/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-K1463"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Ancor Suarez Aleman; ancors@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Infrastructure and Environment Sector (VPS/INE/INE)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Tomas Serebrisky  (IDBDocs # 40652288)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Sector de Infraestructura y Medio Ambiente (VPS/INE/INE)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-K1463"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Tomas Serebrisky  (IDBDocs # 40652288)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "tserebrisky@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/j9k8-5w3i", "link": "https://mydata.iadb.org/Infrastructure/Technical-Efficiency-of-Container-Ports-in-Latin-A/j9k8-5w3i", "owner": {"id": "s8yf-xr5e", "user_type": "interactive", "display_name": "Ancor"}, "creator": {"id": "s8yf-xr5e", "user_type": "interactive", "display_name": "Ancor"}}
{"resource": {"name": "IDB IATI Dataset - Documents", "id": "jw7n-28rb", "parent_fxf": [], "description": "This dataset provides links to key project documents for sovereign guaranteed (SG) loans that IDB is publishing through the International Aid Transparency Initiative (IATI). Consistent with our IATI reporting and the requirements of the IATI standard, this dataset includes only SG loan and guarantee operations approved since 2004 which are currently in execution or repayment and for which a disbursement expiration date has been established. When available, information is presented in both English and Spanish.\r\n\r\nFor access to IDB\u2019s complete IATI datasets in .xml form, visit www.iatiregistry.org", "attribution": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-04-13T14:11:30.000Z", "createdAt": "2016-03-31T17:55:18.000Z", "metadata_updated_at": "2021-04-13T14:11:30.000Z", "data_updated_at": "2018-03-05T23:33:35.000Z", "columns_name": ["IATI Document code", "Operation number", "Document Type", "IATI Document code name", "Document link", "Document title", "Language"], "columns_field_name": ["iati_document_code", "operation_number", "document_type", "iati_document_code_name", "document_link", "document_title", "language"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-03-05T23:33:43.000Z"}, "classification": {"categories": ["housing & development", "transportation"], "tags": [], "domain_category": "Infrastructure", "domain_tags": ["idb; iati; activity; documents; projects"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "7"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BH;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Transacciones"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/03/31"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Office of Strategic Planning and Development Effectiveness. 2015. IDB IATI Dataset - Documents. Office of Strategic Planning and Development Effectiveness. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Documents/jw7n-28rb/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. 2015. Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Documentos. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Documents/jw7n-28rb/"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Transactions"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Some data fields are based upon the standard codes in the IATI standard (see http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Algunos campos de datos se basan en los c\u00f3digos estandarizados del est\u00e1ndar IATI (ver http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2004-2017"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Environmental and Natural Disasters"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Regional Integration"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Social Investment"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Inversi\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Integraci\u00f3n Regional"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Medio Ambiente y Desastres Naturales"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Documentos "}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos proporciona enlaces a documentos claves de proyectos garant\u00eda soberana (SG) que el BID publica por medio de la Iniciativa Internacional para la Transparencia de la Ayuda (IATI). En conformidad con nuestros reportes a IATI y los requisitos del est\u00e1ndar IATI, se incluyen \u00fanicamente los pr\u00e9stamos y garant\u00edas SG aprobados desde el a\u00f1o 2004 que est\u00e1n actualmente en ejecuci\u00f3n o repago y para los cuales se ha establecido una fecha de expiraci\u00f3n de desembolsos. Cuando est\u00e1 disponible, se presenta la informaci\u00f3n tanto en ingl\u00e9s como en espa\u00f1ol. Para acceder a los conjuntos de datos completos de IATI del BID en el formato .xml, visita www.iatiregistry.org"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "IATI, documentos; proyectos"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/jw7n-28rb/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Bautista, Erin (Operations Specialist) ; erinb@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD) "}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo (SPD/SPD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/jw7n-28rb", "link": "https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Documents/jw7n-28rb", "owner": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}, "creator": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}}
{"resource": {"name": "The Politics of Policies - IPES 2006", "id": "kx3e-h46b", "parent_fxf": [], "description": "This dataset was created to support 2006 IPES - The Politics of Policies on the following topics: macroeconomics, government and democracy.", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6966", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T20:25:19.000Z", "createdAt": "2015-01-30T21:11:48.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T20:25:19.000Z", "data_updated_at": "2015-06-05T19:59:09.000Z", "columns_name": ["Nota Descripci\u00f3n ES", "Nota Descripci\u00f3n EN", "Fuente Descripci\u00f3n ES", "Fuente Descripci\u00f3n EN", "A\u00f1o", "Pais Nombre EN", "Indicador Nombre PT", "Indicador Nombre ES", "Indicador Nombre EN", "Valor", "Pais Nombre ES"], "columns_field_name": ["nota_descripci_n_es", "nota_descripci_n_en", "fuente_descripci_n_es", "fuente_descripci_n_en", "year", "pais_nombre_en", "indicador_nombre_pt", "indicador_nombre_es", "indicador_nombre_en", "valor", "pais_nombre_es"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-10-27T14:51:25.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["andean community of nations; caribbean countries; central america; lac; lac-7; southern cone countries"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN;ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "13"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BL;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Stein, Ernesto"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "The Politics of Policies - IPES 2006"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "La pol\u00edtica de las p\u00f3l\u00edticas p\u00fablicas - IPES 2006"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "The Politics of Policies"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/03/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2005/11/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "La pol\u00edtica de las pol\u00edticas p\u00fablicas"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Per\u00edodo-de-tiempo", "value": "2012-2012"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=B-2006"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "Yes"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2012-2012"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=B-2006"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Si"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais_nombre_es; indicador_nombre_es"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_nombre_en; indicador_nombre_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6966"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/6966"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "La pol\u00edtica de las p\u00f3l\u00edticas p\u00fablicas "}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este set de datos fue creado como apoyo de la publicaci\u00f3n IPES 2006-La pol\u00edtica de las p\u00f3l\u00edticas p\u00fablicas"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "comunidad andina de naciones;  caribbean countries; central america; lac; lac-7; paises del cono sur"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Ernesto Stein, Research Economist (Principal Tech Leader); ernestos@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/kx3e-h46b", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/The-Politics-of-Policies-IPES-2006/kx3e-h46b", "owner": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}, "creator": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}}
{"resource": {"name": "Transforma\u00e7\u00e3o digital dos governos brasileiros: Satisfa\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os com os servi\u00e7os p\u00fablicos digitais nos estados e no Distrito Federal. Dataset", "id": "m2zf-b8xw", "parent_fxf": [], "description": "Dataset related to the publication \"Transformacao Digital dos Governos Brasileiros Satisfacao dos Cidados com os Servi\u00e7os P\u00fablicos Digitais\". The document summarizes the results of a new citizen satisfaction survey on digital public services in Brazil.  It shows that the Brazilian population is connected and considers itself well adapted to the digital world, even with foreseeable inequalities of age, level of formal education and income. It aimed to collect information about the adaptation of citizens to the digital world, their level of perceived connectivity and internet use and their assessment of the quality of digital services in the public sector (focusing on the state level, but also with questions about the federal and municipal levels) and the private sector, among other topics.", "attribution": "Database prepared by the Inter-American Development Bank with the support of the consulting firm IDEIA BIG DATA", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-11-09T14:48:58.000Z", "createdAt": "2022-11-08T15:57:57.000Z", "metadata_updated_at": "2022-11-09T14:48:58.000Z", "data_updated_at": "2022-11-08T16:47:52.000Z", "columns_name": ["ocupa\u00e7\u00e3o_n\u00e3o_pea", "ocupa\u00e7\u00e3o_pea", "renda_familiar_n\u00e3o_tem_renda_n\u00e3o_sabe", "renda_familiar_mais_de_5_sm", "renda_familiar_mais_de_3_sm_a_5_sm", "renda_familiar_at\u00e9_2_sm", "escolaridade_m\u00e9dio_completo", "escolaridade _at\u00e9_fund_completo", "idade_60_mais", "idade_45_59", "idade_35_44", "idade_25_34", "idade_16_24", "genero_masculino", "tipo_interior", "tipo_rm", "tipo_capital", "regi\u00e3o_centro", "regi\u00e3o_sudeste", "regi\u00e3o_nordeste", "regi\u00e3o_norte", "total", "question_response", "question_text", "question_number", "renda_familiar_mais_de_2_sm_a_3_sm", "escolaridade_sup_completo", "genero_feminino", "regi\u00e3o_sul"], "columns_field_name": ["ocupa_o_n_o_pea", "ocupa_o_pea", "renda_familiar_n_o_tem_renda", "renda_familiar_mais_de_5", "renda_familiar_mais_de_3", "renda_familiar_at_2_sm", "escolaridade_m_dio_completo", "escolaridade_at_fund_completo", "idade_60_mais", "idade_45_59", "idade_35_44", "idade_25_34", "idade_16_24", "genero_masculino", "tipo_interior", "tipo_rm", "tipo_capital", "regi_o_centro", "regi_o_sudeste", "regi_o_nordeste", "regi_o_norte", "total", "question_response", "question_text", "question_number", "renda_familiar_mais_de_2", "escolaridade_sup_completo", "genero_feminino", "regi_o_sul"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-11-08T16:47:58.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["brazil", "citizen satisfaction", "connectivity", "digital governance", "digital government", "digital transformation", "innovation", "public services", "states"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "PT"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "29"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "BR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "IFD/ICS"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "IDB"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2020/12/20"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Database prepared by the Inter-American Development Bank with the support of the consulting firm IDEIA BIG DATA"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2022/09/08"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2020/12/20"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "IDB"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco de dados elaborado pelo Banco Interamericano de Desenvolvimento com o apoio da consultoria IDEIA BIG DATA"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2022/09/08"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "National quantitative survey with application of a structured questionnaire with a representative portion of the population selected by sampling through the method of probability proportional to size. More details in the methodology file."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Pesquisa quantitativa nacional com aplica\u00e7\u00e3o de question\u00e1rio estruturado junto a uma parcela representativa da popula\u00e7\u00e3o selecionada por amostragem atrav\u00e9s do m\u00e9todo de probabilidade proporcional ao tamanho. Mais detalhes no arquivo de metodologia."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2020"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Transformacao Digital dos Governos Brasileiros Satisfacao dos Cidados com os Servi\u00e7os P\u00fablicos Digitais: Dataset."}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Dataset relacionado com a publica\u00e7\u00e3o \u201cTransformacao Digital dos Governos Brasileiros Satisfacao dos Cidados com os Servi\u00e7os P\u00fablicos Digitais\u201d. O  documento  resume  os  resultados  de  uma  nova  pesquisa  de  satisfa\u00e7\u00e3o  cidad\u00e3  sobre os servi\u00e7os  p\u00fablicos  digitais  no  Brasil.  Mostra  que  a  popula\u00e7\u00e3o  brasileira  est\u00e1  conectada  e se considera  bem  adaptada  ao  mundo  digital,  mesmo  com  desigualdades  esper\u00e1veis de  idade,  n\u00edvel  de  educa\u00e7\u00e3o  formal  e  renda. Teve  como  objetivo  coletar informa\u00e7\u00f5es  sobre  a  adapta\u00e7\u00e3o  dos  cidad\u00e3os  ao mundo  digital,  seu  n\u00edvel  de  conectividade percebido  e  uso  de  internet  e  sua  avalia\u00e7\u00e3o sobre  a  qualidade  dos  servi\u00e7os  digitais  do setor  p\u00fablico  (com  foco  no  n\u00edvel  estadual, mas  tamb\u00e9m  com  perguntas  sobre  os  n\u00edveis federal e municipal) e do setor privado, entre outros temas."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Transforma\u00e7\u00e3o digital; governo digital; conectividade; servi\u00e7os p\u00fablicos; Brasil; estados; inova\u00e7\u00e3o; governan\u00e7a digital; satisfa\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "Descritivo Metodol\u00f3gico, Data totals, Data dictionary"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "mporrua@iadb.org, mlafuente@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "IFD/ICS"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "IFD/ICS"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Miguel Porrua and Mariano Lafuente"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/m2zf-b8xw", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Transforma\u00e7\u00e3o-digital-dos-governos-brasileiros-Sat/m2zf-b8xw", "owner": {"id": "q6nc-z44r", "user_type": "interactive", "display_name": "BMORAPEREZ@iadb.org"}, "creator": {"id": "q6nc-z44r", "user_type": "interactive", "display_name": "BMORAPEREZ@iadb.org"}}
{"resource": {"name": "Learning Improvement Information Center:  Regional Indicators for Household surveys, Coverage, Efficiency, Youth Inactivity and Education Levels.", "id": "m5wm-tpxw", "parent_fxf": [], "description": "This dataset consists of statistics measuring the educational attainment and average years of schooling of the adult population, how many children are actively participating in the school system, the efficiency of the school system, and youth inactivity.  Main indicators: mean years of schooling, educational attainment, attendance rates, out of school children, overage rates, years in school vs schooling years,  and youth inactivity.", "attribution": "Education Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-10-31T14:51:19.000Z", "createdAt": "2015-07-22T00:24:48.000Z", "metadata_updated_at": "2019-10-31T14:51:07.000Z", "data_updated_at": "2019-10-31T14:51:19.000Z", "columns_name": ["Valor", "Nombre_Indicador", "Pais", "Edades", "Ano", "Subcategoria1", "Categoria", "Fuente_Especifica", "Tipo_Desagregacion", "Desagregacion", "Fuente_General", "Nivel_Educativo"], "columns_field_name": ["valor", "nombre_indicador", "pais", "edades", "ano", "subcategoria1", "categoria", "fuente_especifica", "tipo_desagregacion", "desagregacion", "fuente_general", "nivel_educativo"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-11-07T20:46:51.000Z"}, "classification": {"categories": ["education"], "tags": [], "domain_category": "Education", "domain_tags": ["attendance rate", "cima", "education", "out of school children", "youth inactivity"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "8"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR,BO,CH,CO,EC,ME,PE,UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2019/10/17"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/09/02"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2019/10/17"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Education Division. 2019. Learning Improvement Information Center:  Regional Indicators for Household surveys, Coverage, Efficiency, Youth Inactivity and Education Levels.  Washington, DC: Inter-American Development Bank. Education Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/m5wm-tpxw/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo.  Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores Regionales de Encuestas de Hogares, Cobertura, Eficiencia, Inactividad Juvenil y Niveles de Educaci\u00f3n. 2015. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/m5wm-tpxw/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "8"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Calculations based on IDB Harmonized Household Surveys, with definitions available in Manual of Harmonized Indicators (IDB 2015)."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "C\u00e1lculos basados en las Encuestas de Hogares Armonizadas del BID, con definiciones disponibles en el Manual de Indicadores Armonizados (BID 2015 )."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2006-2018"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Education"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "ano"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais; nombre_indicador; desagregacion; edades"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores Regionales de Encuestas de Hogares, Cobertura, Eficiencia, Inactividad Juvenil y Niveles de Educaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos contiene estad\u00edsticas que miden el nivel de instrucci\u00f3n y a\u00f1os promedio de escolaridad de la poblaci\u00f3n adulta , cu\u00e1ntos ni\u00f1os est\u00e1n participando activamente en el sistema escolar , la eficiencia del sistema escolar, y la inactividad juvenil. Principales indicadores : promedio de a\u00f1os de escolaridad , nivel de instrucci\u00f3n , las tasas de asistencia , de los ni\u00f1os de la escuela , las tasas por exceso de uso , a\u00f1o en la escuela frente a a\u00f1os de escolaridad, y la inactividad juvenil. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/m5wm-tpxw"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "educaci\u00f3n, inactividad juvenil, tasa de asistencia, ni\u00f1os en edad escolar, cima"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc; eariasortiz@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Education Division (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc; eariasortiz@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/m5wm-tpxw", "link": "https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/m5wm-tpxw", "owner": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}, "creator": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}}
{"resource": {"name": "Emerging and Sustainable Cities Initiative: Cities", "id": "m7ru-9336", "parent_fxf": [], "description": "The Urban Dashboard allows to explore and compare more than 150 quantitative indicators, public opinion polls and interactive maps of intermediate cities in Latin America and the Caribbean. These are cities that have an outstanding economic and population growth, and receive technical assistance from the Emerging and Sustainable Cities Initiative (ESCI) of the IDB. This dataset was created to feed the urbandashboard.org platform. It contains all the cities data (country, area, population, longitud, latitude, etc).<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/m7ru-9336</b></br></br>", "attribution": "Emerging and Sustainable Cities Initiative", "attribution_link": "http://www.urbandashboard.org", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T17:02:23.000Z", "createdAt": "2015-04-16T19:51:45.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T17:02:23.000Z", "data_updated_at": "2017-02-01T16:33:03.000Z", "columns_name": ["Long", "Country", "Puntaje", "Poblacion", "PrimeraMedicionEncuestas", "PrimeraMedicionIndicadores", "Ranking", "Superficie", "Lat", "Pais", "City", "Ciudad", "CiudadId", "MostrarEnAcercaDeNosotros", "Imagen"], "columns_field_name": ["long", "country", "puntaje", "poblacion", "primeramedicionencuestas", "primeramedicionindicadores", "ranking", "superficie", "lat", "pais", "city", "ciudad", "ciudadid", "mostrarenacercadenosotros", "imagen"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Checkbox", "Photo"], "columns_description": ["Longitud", "Pais en ingles", "Puntaje de la ciudad de 0 a 3", "", "", "", "Ranking de la ciudad", "", "Latitud", "Pais", "Nombre de la ciudad en ingles", "", "", "", "Imagen de fondo de la ciudad"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"align": "center"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-02-01T16:33:17.000Z"}, "classification": {"categories": ["demographics"], "tags": [], "domain_category": "Urban Development and Housing", "domain_tags": ["cities; sustainable cities"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN, ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "13"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BO;BR;CH;CO;EC;EL;GU;HO;JA;ME;NI;PN;PE;PR;TT;UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Emerging and Sustainable Cities Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Other"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/04/16"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "ESCI: Cities"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "ICES: Ciudades"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Emerging and Sustainable Cities Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/04/16"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/04/16"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. 2015. Emerging and Sustainable Cities Initiative: Cities. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Cities/m7ru-9336/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. 2015. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Ciudades. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Cities/m7ru-9336/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "17"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2015/04/16"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Methodological guide and Indicators: http://www.iadb.org/en/topics/emerging-and-sustainable-cities/sustainable-cities-publications,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Gu\u00eda metodol\u00f3gica e Indicadores http://www.iadb.org/es/temas/ciudades-emergentes-y-sostenibles/publicaciones-ciudades-sostenibles,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1995-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais; ciudad"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "primeramedicionindicadores"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "primeramedicionindicadores"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country; city"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "puntaje"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "puntaje"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Ciudades"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "El Urban Dashboard permite explorar y comparar m\u00e1s de 150 indicadores cuantitativos, encuestas de opini\u00f3n p\u00fablica y mapas interactivos de ciudades intermedias de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Se trata de ciudades de crecimiento demogr\u00e1fico y econ\u00f3mico sobresaliente, que reciben asistencia t\u00e9cnica de la Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles (ICES) del BID. Este conjunto de datos fue creado para alimentar la plataforma urbandashboard.org . Contiene la lista de ciudades con sus datos particulares (superficie, poblaci\u00f3n, ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica, etc.)."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "ciudades; ciudades sostenibles"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Deregibus, Bernardo (Consultant); BERNARDOD@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Housing and Urban Development Division (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Vivienda y Desarrollo Urbano (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Deregibus, Bernardo"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/m7ru-9336", "link": "https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Cities/m7ru-9336", "owner": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}, "creator": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}}
{"resource": {"name": "What Public Policies Do Citizens Want to Combat Crime in Latin America and the Caribbean? Survey Dataset", "id": "mfaw-ceas", "parent_fxf": [], "description": "Crime is a major problem in Latin America and the Caribbean. With 9 percent of the world's population, the region accounts for 33 percent of global homicides. This dataset makes extensive new survey data available to help identify what anti-crime policies citizens in the region demand from their governments, as well as who is demanding what and why. This dataset accompanies a recent report on Combating Crime in Latin America and the Caribbean, https://publications.iadb.org/en/combating-crime-latin-america-and-caribbean-what-public-policies-do-citizens-want \n\nData from Americas Barometer study were collected in 2016\u201317 and refer to the subsample of 17 countries in Latin America. The IADB\u2013LAPOP\u2013Capital Cities Project includes data collected from 2017, between August and September. A total of 6,040 interviews in seven countries were conducted as part of the project (Chile, Colombia, Honduras, Mexico, Panama, Peru, and Uruguay). Methodology and Code variables definitions are available here: https://publications.iadb.org/en/what-public-policies-do-citizens-want-combating-crime-latin-america-and-caribbean-dataset", "attribution": "Inter-American Development Bank - LAPOP", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-02-15T16:33:13.000Z", "createdAt": "2021-05-20T12:33:11.000Z", "metadata_updated_at": "2022-02-15T16:33:13.000Z", "data_updated_at": "2021-06-30T21:00:49.000Z", "columns_name": ["income_det", "currency", "Country", "pov_ineq_prob", "crime_prob", "politicians_law", "age", "income", "upm", "estratopri", "uniq_id", "idnum", "employment", "pol_quc", "pol_finance", "patience", "trust_govt", "badgov_prob", "corrupt_prob", "safety_neigh", "safety_city", "pol_importance", "education", "victim", "pol_corrupt", "family_law", "trust_family", "trust_general", "pol_wage_best", "pol_concent", "pol_qe", "gender", "prob_murder", "risk", "cluster", "wt"], "columns_field_name": ["income_det", "currency", "country", "pov_ineq_prob", "crime_prob", "politicians_law", "age", "income", "upm", "estratopri", "uniq_id", "idnum", "employment", "pol_quc", "pol_finance", "patience", "trust_govt", "badgov_prob", "corrupt_prob", "safety_neigh", "safety_city", "pol_importance", "education", "victim", "pol_corrupt", "family_law", "trust_family", "trust_general", "pol_wage_best", "pol_concent", "pol_qe", "gender", "prob_murder", "risk", "cluster", "wt"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Checkbox", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-06-30T21:00:49.000Z"}, "classification": {"categories": ["housing & development", "finance"], "tags": [], "domain_category": "Economics", "domain_tags": ["citizen safety", "citizen security policy", "crime prevention", "crime rate", "crime victimization", "delinquency", "demand determinants", "policy force", "public opinion", "public policy"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "32"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "CL; CO; HN; MX; PA; PE; UY"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Encuesta (microdatos)"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2021/05/20"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank "}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2021/06/20"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2021/05/20"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Cafferata, Fernando G., and Carlos Scartascini. 2021. What Public Policies Do Citizens Want for Combating Crime in Latin America and the Caribbean? A Dataset. Washington, DC: Inter-American Development Bank Research Department. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Economics/What-Public-Policies-Do-Citizens-Want-to-Combat-Cr/mfaw-ceas"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Cafferata, Fernando G., and Carlos Scartascini. 2021. What Public Policies Do Citizens Want for Combating Crime in Latin America and the Caribbean? A Dataset. Washington, DC: Inter-American Development Bank Research Department. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Economics/What-Public-Policies-Do-Citizens-Want-to-Combat-Cr/mfaw-ceas"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "7"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Survey (microdata)"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2021/05/20"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://publications.iadb.org/en/what-public-policies-do-citizens-want-combating-crime-latin-america-and-caribbean-dataset"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://publications.iadb.org/en/what-public-policies-do-citizens-want-combating-crime-latin-america-and-caribbean-dataset"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2017-2018"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Economics"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Citizen Security"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Public Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Econom\u00eda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Seguridad Ciudadana"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Finanzas P\u00fablicas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "csv, xls"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/en/what-public-policies-do-citizens-want-combating-crime-latin-america-and-caribbean-dataset"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/en/what-public-policies-do-citizens-want-combating-crime-latin-america-and-caribbean-dataset"}, {"key": "Dataset-Info_Size-of-dataset", "value": "6040"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "csv, xls"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "\u00bfQu\u00e9 pol\u00edticas p\u00fablicas demandan los ciudadanos para combatir el delito? Datos de encuesta"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "La delincuencia es un problema importante en Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Con el 9 por ciento de la poblaci\u00f3n mundial, la regi\u00f3n representa el 33 por ciento de los homicidios mundiales. Este conjunto de datos pone a disposici\u00f3n nuevos y extensos datos de encuestas para ayudar a identificar qu\u00e9 pol\u00edticas contra el crimen exigen los ciudadanos de la regi\u00f3n a sus gobiernos, as\u00ed como qui\u00e9n est\u00e1 exigiendo qu\u00e9 y por qu\u00e9. Este conjunto de datos acompa\u00f1a a un informe reciente sobre la lucha contra el crimen en Am\u00e9rica Latina y el Caribe, https://publications.iadb.org/en/combating-crime-latin-america-and-caribbean-what-public-policies-do-citizens- want    Los datos del estudio del Bar\u00f3metro de las Am\u00e9ricas se recopilaron en 2016-17 y se refieren a la submuestra de 17 pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina. El Proyecto BID-LAPOP-Ciudades Capitales incluye datos recopilados de 2017, entre agosto y septiembre. Se realizaron un total de 6.040 entrevistas en siete pa\u00edses como parte del proyecto (Chile, Colombia, Honduras, M\u00e9xico, Panam\u00e1, Per\u00fa y Uruguay). Las definiciones de las variables de metodolog\u00eda y c\u00f3digo est\u00e1n disponibles aqu\u00ed: https://publications.iadb.org/en/what-public-policies-do-citizens-want-combating-crime-latin-america-and-caribbean-dataset "}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Pol\u00edticas publicas, Pol\u00edtica de seguridad ciudadana, Opini\u00f3n p\u00fablica, Determinantes de la demanda"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-K1199"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "research@iadb.org; Scartascini, Carlos; carlossc@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Parrado, Eric"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-K1199"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Parrado, Eric"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Scartascini, Carlos"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/mfaw-ceas", "link": "https://mydata.iadb.org/Economics/What-Public-Policies-Do-Citizens-Want-to-Combat-Cr/mfaw-ceas", "owner": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}, "creator": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}}
{"resource": {"name": "Productivity Database 2017", "id": "n576-t3wa", "parent_fxf": [], "description": "This database provides measures of labor productivity (LP), capital and labor productivity (KLP) and Total Factor Productivity computed by Daude and Fern\u00e1ndez-Arias (2010) for the 1960-2011 period, along with the inputs used to calculate them. This data spans 74 countries of them.", "attribution": "Inter-American Development Bank (IDB); Department of Research and Chief Economist (VPS/RES", "attribution_link": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=idb-db-124", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-02-15T16:38:30.000Z", "createdAt": "2017-10-24T18:58:03.000Z", "metadata_updated_at": "2022-02-15T16:38:30.000Z", "data_updated_at": "2018-01-12T16:34:50.000Z", "columns_name": ["ind_E1960", "ROW", "TFP", "LP", "alpha_it", "h", "emp", "pop", "K", "isocode", "EA", "DEV", "LAC", "KLP", "Y", "S", "aa", "country", "year"], "columns_field_name": ["ind_e1960", "row", "tfp", "lp", "alpha_it", "h", "emp", "pop", "k", "isocode", "ea", "dev", "lac", "klp", "y", "s", "aa", "country", "year"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-01-12T16:35:00.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Economics", "domain_tags": ["productivity; growth; technological progress"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN, ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "19"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR; BA; BH; BE; BO; BR; CH; CO; CR; DR; EC; EL; GU; GY; HA; HO; JA; ME; NI; PN; PR; PE; SU; TT; UR; VE; EU; AS; AF; OC"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Fernandez-Arias, Eduardo"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Series de tiempo"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "PennWorld Table 8.0"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2017/11/6"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2017/06/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Fern\u00e1ndez-Arias, Eduardo, ed. 2017. Productivity Database 2017. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Department of Research and Chief Economist. Distributed by  Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Economics/Productivity-Database-2017/n576-t3wa/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Fern\u00e1ndez-Arias, Eduardo, ed. 2017. Base de datos de Productividad 2017.Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo.https://mydata.iadb.org/Economics/Productivity-Database-2017/n576-t3wa/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "79"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "PennWorld Table 8.0"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Time series"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2017/10/24"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=idb-db-124"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "http://www.iadb.org/es/investigacion-y-datos/publication-details,3169.html?pub_id=idb-db-124"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1950-2014"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Economics"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Econom\u00eda"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "output_side_real_gdp_at_current_ppp"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "The Productivity Gap in Latin America: Lessons from 50 Years of Development"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Esta base de datos incluye informaci\u00f3n de medidas de productividad del trabajo (LP), capital (KLP) y total de factores de producci\u00f3n (TFP) para el periodo 1960-2014, as\u00ed como los insumos necesarios para realizar su c\u00e1lculo. La informaci\u00f3n est\u00e1 completa para 79 de los 109 pa\u00edses disponibles."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "productividad; crecimiento; progreso tecnol\u00f3gico"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Eduardo Fern\u00e1ndez-Arias (Economist) ; alejandroi@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Jos\u00e9 Juan Ruiz - Gerente General y Economista Jefe (EZSHARE-60915807-5)"}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Jos\u00e9 Juan Ruiz- Gerente General y Economista Jefe (EZSHARE-60915807-5)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Eduardo Fern\u00e1ndez-Arias"}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/n576-t3wa", "link": "https://mydata.iadb.org/Economics/Productivity-Database-2017/n576-t3wa", "owner": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}, "creator": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}}
{"resource": {"name": "Data of Violence against women - Trinidad and Tobago - Survey answers", "id": "ng9y-d3nb", "parent_fxf": [], "description": "This file contains data from a survey carried out to establish baseline indicators of women\u00b4s needs in the areas of economic autonomy, sexual and reproductive health and services to prevent and redress intimate partner violence in November of 2015 with the participation of 227 women between the ages of 15 and 70 years residing in a low- and middle-income neighborhood in a populated urban area of Trinidad and Tobago. A Word document containing the response key for all questionnaire items is attached as an annex. <br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/ng9y-d3nb</b></br></br>", "attribution": "Gender and Diversity Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T17:17:06.000Z", "createdAt": "2016-04-20T18:02:00.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T17:17:06.000Z", "data_updated_at": "2016-08-08T21:22:14.000Z", "columns_name": ["SOUGHT_HELP", "FREQUENCY_SLAP", "TIME_WITH_PARTNER_YEARS", "CONFIDENTIALITY", "TIMES_TESTED_BLOOD_SUGAR", "TIMES_TESTED_HYPERTENSION", "HYPERTENSION", "AGE_OF_FIRST_SEX", "READ_ONLY_WHEN_HAVE_TP", "WHO_HH_BILLS", "NO_OF_PERSONS_LIVE_WITH", "TOTAL_INCOME", "EARNINGS", "HOURS_OF_WORK", "YEAR_OF_BIRTH", "DAY_OF_BIRTH", "DISCUSS_PROBLEMS", "DECISIONS", "EVER_BEEN_PREGNANT", "FATHER_IN_CHILD_S_LIVES", "WOMEN_DESERVE_TO_BE_BEATEN", "BOTH_SHOULD_CONTRIBUTF", "CURRENTLY_PREGNANT", "NO_OF_TIMES_SOUGHT_SERVICES", "WHERE_FOR_METHODS", "METHOD_OF_CONTRACEPTION", "EVER_HAD_SEX", "READING_IS_MY_FAVOURITF", "TYPE_OF_WORK", "RELIGION", "ETHNICITY", "WORTHLESSNESS", "NO_ENJOYMENT", "NERVOUS", "UNHAPPY", "COUNTRY", "QUESTIONNAIRE_NO", "WHO_LIVE_WITH", "HOW_IS_HEALTH", "FRIGHTENED", "GOOD_WITH_NUMBERT", "CRIMINAL_CHARGES", "SEEK_HELP", "FREQUENCY_FORBID", "T_INOME", "KNOWLEDGE_OF_TRAINING", "WORKING_FOR_PAY", "SELF_EMPLYED", "CRY", "HIV", "SOUGHT_SERVICES", "STI", "MAMMOGRAM", "NO_OF_PERSONS_HAD_SEX_WITH", "FREQUENCY_ANYTHING", "FORCE", "NO_OF_CHILDREN", "NO_OF_PERSONS_SEX_WITH", "TALKING_ABOUT_READINH", "USED_THE_INTERNEU", "NO_OF_BOOKT", "TIME_WATCHING_TW", "WHERE_SEEK", "ANYTHING_ELSE", "FREQUENCY_THREAT", "MEDICAL_CARE", "SLEEP_BADLY", "PARTICIPATED_IN_TRAINING", "LOOKING_FOR_WORK", "EDUCATION", "MEN_SHOULD_DO_MORE_CHILDCARE", "MARTIAL_STATUS", "DYING", "WHO_CHILDREN_LIVE_WITH", "SLAPPED_YOU", "TIME_WITH_PARTNER", "POOR_APPETITE", "PAP_SMEAR", "METHOD_FOR_STI", "CHILDREN", "PSYCHOLOGICAL_CARE", "FREQUENCY_FORCE", "HEADACHES", "THINKING", "THREATENED_YOU", "MEN_SHOULD_DO_MORE_HOUSEWORK", "MONTH_OF_BIRTH", "USED_A_COMPUTES", "DIABETES", "HIGH_BLOOD_SUGAR", "FORBID_YOU", "RELATIONSHIP_WITH_PARTNES", "CURRENT_ROMANTIC_PARTNER", "ROMANTIC_PARTNER"], "columns_field_name": ["sought_help", "frequency_slap", "time_with_partner_years", "confidentiality", "times_tested_blood_sugar", "times_tested_hypertension", "hypertension", "age_of_first_sex", "read_only_when_have_tp", "who_hh_bills", "no_of_persons_live_with", "total_income", "earnings", "hours_of_work", "year_of_birth", "day_of_birth", "discuss_problems", "decisions", "ever_been_pregnant", "father_in_child_s_lives", "women_deserve_to_be_beaten", "both_should_contributf", "currently_pregnant", "no_of_times_sought_services", "where_for_methods", "method_of_contraception", "ever_had_sex", "reading_is_my_favouritf", "type_of_work", "religion", "ethnicity", "worthlessness", "no_enjoyment", "nervous", "unhappy", "country", "questionnaire_no", "who_live_with", "how_is_health", "frightened", "good_with_numbert", "criminal_charges", "seek_help", "frequency_forbid", "t_inome", "knowledge_of_training", "working_for_pay", "self_emplyed", "cry", "hiv", "sought_services", "sti", "mammogram", "no_of_persons_had_sex_with", "frequency_anything", "force", "no_of_children", "no_of_persons_sex_with", "talking_about_readinh", "used_the_interneu", "no_of_bookt", "time_watching_tw", "where_seek", "anything_else", "frequency_threat", "medical_care", "sleep_badly", "participated_in_training", "looking_for_work", "education", "men_should_do_more_childcare", "martial_status", "dying", "who_children_live_with", "slapped_you", "time_with_partner", "poor_appetite", "pap_smear", "method_for_sti", "children", "psychological_care", "frequency_force", "headaches", "thinking", "threatened_you", "men_should_do_more_housework", "month_of_birth", "used_a_computes", "diabetes", "high_blood_sugar", "forbid_you", "relationship_with_partnes", "current_romantic_partner", "romantic_partner"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-08-08T21:24:26.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Gender", "domain_tags": ["violence against women; vaw"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "92"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "TT"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Gender and Diversity Division. 2016. Data of Violence against women - Trinidad and Tobago - Survey answers. Gender and Diversity Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-Violence-against-women-Trinidad-and-Tobago/ng9y-d3nb/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo.  Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad. 2016. Datos sobre violencia contra mujeres - Encuesta en Trinidad y Tobago. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-Violence-against-women-Trinidad-and-Tobago/ng9y-d3nb/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Trinidad and Tobago:  household  survey"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Trinidad y Tobago:  encuesta de hogares"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2015-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Gender"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "G\u00e9nero"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Datos sobre violencia contra mujeres - Encuesta en Trinidad y Tobago"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este archivo contiene los datos resultantes de una encuesta de 227 mujeres entre las edades de 15 y 70 a\u00f1os residentes de una comunidad de bajos y medianos ingresos en un centro poblado del pa\u00eds de Trinidad y Tobago.  La encuesta busc\u00f3 establecer una l\u00ednea de base sobre las necesidades de las mujeres de esta comunidad  respecto los temas de autonom\u00eda econ\u00f3mica, salud sexual y reproductiva y la prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n a la violencia en la pareja. La recolecci\u00f3n se llev\u00f3 a cabo en noviembre de 2015. Como anexo se encuentra un archivo en Word con la clave para las respuestas de cada \u00edtem del cuestionario.  Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/ng9y-d3nb"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "violencia contra mujeres; vcm"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Armbrister, Adria Natalia (Social Dev Spec); adriaa@IADB.ORG"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Gender and Diversity Division (VPS/SCL/GDI)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40418661)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad (VPS/SCL/GDI)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40418661)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Armbrister, Adria Natalia (Social Dev Spec; adriaa@IADB.ORG)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/ng9y-d3nb", "link": "https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-Violence-against-women-Trinidad-and-Tobago/ng9y-d3nb", "owner": {"id": "kktj-22sx", "user_type": "interactive", "display_name": "AdriaA"}, "creator": {"id": "kktj-22sx", "user_type": "interactive", "display_name": "AdriaA"}}
{"resource": {"name": "Database of Political Institutions 2015", "id": "ngy5-9h9d", "parent_fxf": [], "description": "The Database of Political Institutions presents institutional and electoral results data such as measures of checks and balances, tenure and stability of the government, identification of party affiliation and ideology, and fragmentation of opposition and government parties in the legislature, among others. The current version of the database, which is now hosted at the IDB, expands its coverage to about 180 countries for 40 years, 1975\u20132015. Researchers at the World Bank Development Research Group first compiled the database in 2000 (see citation information below). It has become one of the most cited databases in comparative political economy and comparative political institutions. Almost 3000 studies have used this database so far as a source of institutional and political data in their empirical analysis.\r\n\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/ngy5-9h9d/</b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank.", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-02-15T16:37:36.000Z", "createdAt": "2016-02-03T02:32:31.000Z", "metadata_updated_at": "2022-02-15T16:37:36.000Z", "data_updated_at": "2016-02-17T22:55:45.000Z", "columns_name": ["gwno", "muni", "fraud", "select", "thresh", "ssh", "mdms", "liec", "exelec", "dateleg", "ulvote", "numul", "ulprty", "oppothvt", "oppothst", "oppoth", "opp3vote", "opp3seat", "opp3me", "opp2seat", "opp2me", "opp1age", "opp1reg", "opp1vote", "opp1me", "govothst", "govoth", "gov3vote", "gov3seat", "gov3me", "gov2rlc", "gov2vote", "gov2me", "gov1age", "gov1reg", "gov1nat", "gov1vote", "gov1seat", "gov1me", "totalseats", "nonchief", "execage", "execrel", "execreg", "execnat", "execrlc", "execme", "percentl", "percent1", "system", "year", "countryname", "author", "opp2vote", "gov2age", "allhouse", "yrsoffc", "ifs", "stconst", "auton", "gov2rel", "gov1rurl", "gov1rlc", "execrurl", "prtyin", "defmin", "military", "yrcurnt", "finittrm", "Location 1 (zip)", "Location 1 (address)", "Countries", "Location 1 (state)", "Location 1 (city)", "dhondt", "mdmh", "opp1seat", "govothvt", "gov3age", "multpl", "gov2seat", "gov2nat", "gov3reg", "opp1rel", "dateexec", "gov2rurl", "opp1rurl", "legelec", "Location 1", "gov1rel", "gov3rlc", "gov3nat", "gov3rurl", "gov3rel", "gov2reg", "opp1nat", "opp1rlc", "pluralty", "oppmajh", "eiec", "pr", "housesys", "cl", "oppmajs"], "columns_field_name": ["gwno", "muni", "fraud", "select", "thresh", "ssh", "mdms", "liec", "exelec", "dateleg", "ulvote", "numul", "ulprty", "oppothvt", "oppothst", "oppoth", "opp3vote", "opp3seat", "opp3me", "opp2seat", "opp2me", "opp1age", "opp1reg", "opp1vote", "opp1me", "govothst", "govoth", "gov3vote", "gov3seat", "gov3me", "gov2rlc", "gov2vote", "gov2me", "gov1age", "gov1reg", "gov1nat", "gov1vote", "gov1seat", "gov1me", "totalseats", "nonchief", "execage", "execrel", "execreg", "execnat", "execrlc", "execme", "percentl", "percent1", "system", "year", "countryname", "author", "opp2vote", "gov2age", "allhouse", "yrsoffc", "ifs", "stconst", "auton", "gov2rel", "gov1rurl", "gov1rlc", "execrurl", "prtyin", "defmin", "military", "yrcurnt", "finittrm", "location_1_zip", "location_1_address", ":@computed_region_gpzg_6ssq", "location_1_state", "location_1_city", "dhondt", "mdmh", "opp1seat", "govothvt", "gov3age", "multpl", "gov2seat", "gov2nat", "gov3reg", "opp1rel", "dateexec", "gov2rurl", "opp1rurl", "legelec", "location_1", "gov1rel", "gov3rlc", "gov3nat", "gov3rurl", "gov3rel", "gov2reg", "opp1nat", "opp1rlc", "pluralty", "oppmajh", "eiec", "pr", "housesys", "cl", "oppmajs"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Point", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "Are municipal governments locally elected?\n0 if neither local executive nor local legislature are locally elected. 1 if the executive is appointed, but the\nlegislature elected. 2 if they are both locally elected. No information, or no evidence of municipal\ngovernments, is recorded as blank. If one source has information on a specific period, and the other has no\ninformation on a different period, we do not extrapolate from one source to another - no information is\nalways recorded as blank. If there are multiple levels of sub-national government, we consider the lowest\nlevel as the \u201cmunicipal\u201d level. This variable was extensively updated for this version, and as a result, the\nnumber of non-missing observations has increased from 42% to 61%.", "Were vote fraud or candidate intimidation serious enough to affect the outcome of elections?\nThis variable captures extra-constitutional irregularities, which are recorded only if mentioned in sources.\n0 reported for countries where, for example, opposition parties are officially and constitutionally banned or\nwhere irregularities are not mentioned (although may still exist); \u201c1\u201d when opposition is officially legal but\nsuppressed anyway. If not an election year, or if elected government has been deposed, refers to most\nrecent election (i.e. the only way to get rid of a \u201c1\u201d is to hold a fair election).", "Candidate selection\n1:National (by national executive, party leader, interest groups or party factions)\n2: Sub-national (by subset of constituency party members e.g. on conventions)\n3: Primary (including party primary and primaries using all the votes of a constituency)\nBlank if no information.", "What is the vote threshold for representation?\nRecords the minimum vote share that a party must obtain in order to take at least one seat in PR systems. If\nthere are more than one threshold, record the one that governs the most seats. No information from\nsources results in a 0.", "Number of senate/ (number of house + number of senate)", "Mean District Magnitude (MDM), House and Senate", "Legislative IEC. Scale: No legislature: 1\nUnelected legislature: 2\nElected, 1 candidate: 3\n1 party, multiple candidates: 4\nmultiple parties are legal but\nonly one party won seats: 5\nmultiple parties DID win\nseats but the largest party\nreceived more than 75% of\nthe seats: 6\nlargest party got less than 75%: 7", "\u201c1\u201d if there was an executive election in this year.", "Month when presidential/parliamentary elections were held.\nThe numbers 1 to 12 denote the months from January to December when the election was held. 13 is\nmarked if the month was not known. In the case of multiple elections during a year, we record the election\nimmediately prior to the installment of a candidate in office. Thus runoffs are counted, but their prior\nelections are not. In cases that candidates take office after each of multiple elections, we record the month\nof the first round of elections that year.", "House non-aligned or independent - Vote Share", "House non-aligned or independent - Seats", "House non-aligned or independent - Number of parties", "Other Opposition Parties - Total Vote Share", "Other Opposition Parties - Total Seats", "Other Opposition Parties - Number of Parties", "3rd OPP. PARTY - Vote Share", "3rd OPP. PARTY - Seats", "3rd OPP. PARTY - Name", "2nd OPP. PARTY - Seats", "2nd OPP. PARTY - Name", "LARGEST OPP. PARTY - Time since formation", "LARGEST OPP. PARTY - Regional", "LARGEST OPP. PARTY - Total Vote Share", "LARGEST OPP. PARTY - Name", "Other GOVT. PARTIES - Total Seats", "Other GOVT. PARTIES - Number of Parties", "3rd GOVT. PARTY - Vote Share", "3rd GOVT. PARTY - Seats", "3rd GOVT. PARTY - Name", "2nd GOVT. PARTY - R, L, C, 0, or NA", "2nd GOVT. PARTY - Vote Share", "2nd GOVT. PARTY - Name", "LARGEST GOVT PARTY - Time since formation", "LARGEST GOVT PARTY - Regional", "LARGEST GOVT PARTY - Nationalist", "LARGEST GOVT PARTY - Vote Share", "LARGEST GOVT PARTY - Seats", "LARGEST GOVT PARTY - Name", "Total seats in the legislature, or in the case of bicameral legislatures, the total seats in the lower house.\nThis variable includes appointed and elected seats and is calculated two ways: 1) in most cases it is\ncalculated by adding the values for all the seat share variables (gov1seat, gov2seat, gov3seat, opp1seat,\nopp2seat, opp3seat, govothst, oppothst, numul); 2) it is entered by hand in cases where the seat share of\nsome parties is not specified in the sources. Total seats is NA (-999) when there is no legislature or when\nthe legislature had been dissolved.", "In systems with both non-ceremonial PM and President, what is the party affiliation of the one not\ncalled Chief Executive?\nFor parliamentary systems (2 in SYSTEM) with non-ceremonial president: what is the party affiliation of\nthe president? NA if the president is ceremonial or non-existent, or if SYSTEM has a score of 1 or 0.", "Time since formation under this name.NA if executive is not affiliated with a party. We record party age from the first year that the party was founded under its current name (which can be before a country achieves independence).", "Religious (1:Christian, 2: Catholic, 3: Islamic, 4: Hindu, 5: Buddhist, 6: Jewish, 0: otherwise)", "Regional (1 if yes)\nIf our sources list regional issues as a key component of the party\u2019s platform, or if a specific region or\nregions are a key party constituency, this variable is coded as \u201c1\u201d. Deviating from convention, 0 unless\nexplicitly stated.\nIn cases where executive is independent, the executive\u2019s personal orientation is recorded.\nNA if no executive", "Nationalist (1 if yes); 0 otherwise (deviating from convention). In cases where executive is independent, the executive\u2019s personal orientation is recorded.\nNA if no executive", "Right (1); Left (3); Center (2); No information (0); No executive (NA)", "Name of party, if any\n\u201cIndependent\u201d if the chief executive is independent, a monarch, in the military, or if there are no parties. Party orientation with respect to economic policy, coded based on the description of the party in\nthe sources, using the following criteria:\nRight: for parties that are defined as conservative, Christian democratic, or right-wing.\nLeft: for parties that are defined as communist, socialist, social democratic, or left-wing.\nCenter: for parties that are defined as centrist or when party position can best be described as\ncentrist (e.g. party advocates strengthening private enterprise in a social-liberal context). Not\ndescribed as centrist if competing factions \u201caverage out\u201d to a centrist position (e.g. a party of\n\u201cright-wing Muslims and Beijing-oriented Marxists\u201d).\n0: for all those cases which do not fit into the above-mentioned category (i.e. party\u2019s platform\ndoes not focus on economic issues, or there are competing wings), or no information.\nNA: for those cases which there is no executive.", "President got what % of votes in the final round?\nNA for reasons above, or if no runoff. If not an election year, records most recent election.", "President got what % of votes in the 1st/only round? \nNA if SYSTEM gets a 1 or 2, and in the case of those with a 2 in Executive Index of Electoral\nCompetition (see below for EIEC definition). If there is a prime minister who is considered the chief\nexecutive, but there is a president with some powers (e.g., France) then we still record the president\u2019s vote\n%. If not an election year, records most recent election. If a vice president is completing a president\u2019s\nterm in office, he gets the same score as the former president. If a president is prevented from taking office\nand later returns without an election (but within the limits of his original term) he gets the same score as his original election.", "Parliamentary (2), Assembly-elected President (1), Presidential (0), -999 not applicable", "", "", "Do the state/provinces have authority over taxing, spending, or legislating?\nIf 1 for any of these, category gets a 1. Authority over \u201ccultural affairs\u201d, or \u201cplanning\u201d in Communist\nsystems, does not qualify. This variable was extensively updated for this version, and as a result, the\nnumber of non-missing observations has increased from 38% to 42%.", "2nd OPP. PARTY - Vote Share", "2nd GOVT. PARTY - Time since formation", "Does the party of the executive have an absolute majority in the houses that have lawmaking powers? The\ncase of an appointed Senate is considered as controlled by the executive. A senate made up along the lines\nof ethnic or tribal representation is not controlled by the executive, as these groups nominate their own\nrepresentatives.", "How many years has the chief executive been in office?", "", "Are the constituencies of the senators the states/provinces?\nNo information recorded as blank. If no senate or no states/provinces, NA. If the senate is only partially\nelected through the constituencies, we score according to how the majority is elected. If the senate is\nappointed or elected on a national basis, this gets a 0.", "Are there autonomous regions?\nAutonomous regions are not the same as states, provinces, etc. An autonomous region is recorded if a\nsource explicitly mentions a region, area, or district that is autonomous or self-governing. Furthermore,\nthey must be constitutionally designated as \u201cautonomous\u201d or \u201cindependent\u201d or \u201cspecial\u201d. Federal Districts\nor Capital Districts do not count as autonomous regions. Disputed autonomy is not recorded. Indian\nreservations are not counted as autonomous. Deviating from convention, no information recorded as 0.", "2nd GOVT. PARTY - Religious", "LARGEST GOVT PARTY - Rural", "LARGEST GOVT PARTY - R, L, C, 0, or NA", "Rural (1 if yes); constituency, this variable is coded as \u201c1\u201d. Deviating from convention, 0 unless explicitly stated.\nIn cases where executive is independent, the executive\u2019s personal orientation is recorded.\nNA if no executive.", "Party of chief executive has been how long in office\nSame rules as YRSOFFC. NA if there are no parties, if the chief executive is an independent, or if the\n\u201cparty\u201d is the army. In general, the counting restarts from 1 for a party if its name changes. However, in a\nfew cases the sources indicated that party leadership, membership, and platform remained the same\nfollowing the name change. In these cases, the name change was recorded but the year count did not\nrestart. All of these cases are noted in the database.", "Is defense minister a military officer? Same as in MILITARY. If no one in the cabinet with such responsibility, or if there are no armed forces,\nthen \u201cNA\u201d. If there is no defense minister but the chief executive controls military directly, then same\nanswer as in MILITARY.", "Is Chief Executive a military officer? \"1\" if the source (Europa or Banks) includes a rank in their title; 0 otherwise.", "Year left in current term. Only full years are counted. Thus, a \u201c0\u201d is scored in an election year, and n-1 in the year after an election,\nwhere n is the length of the term.", "Is there a finite term in office? (1 if yes, 0 if no, -999 not applicable)", "", "", "", "", "", "Is the D'Hondt system used? (1 if yes, 0 if no)\nIs the D\u2019Hondt rule used to allocate seats in a PR system? NA if PR is 0 or NA. If PR is 1, and\ninformation is only available from IPU, just record data in 1995.", "Mean District Magnitude (MDM), House and Senate", "LARGEST OPP. PARTY - Seats", "Other GOVT. PARTIES - Total Vote Share", "Time since formation", "If there are formal restraints on  an executive's term (NA if not), can s/he serve additional term(s) following the current one?", "2nd GOVT. PARTY - Seats", "2nd GOVT. PARTY - Nationalist", "3rd GOVT. PARTY - Regional", "LARGEST OPP. PARTY - Religious", "Month when presidential/parliamentary elections were held.\nThe numbers 1 to 12 denote the months from January to December when the election was held. 13 is\nmarked if the month was not known. In the case of multiple elections during a year, we record the election\nimmediately prior to the installment of a candidate in office. Thus runoffs are counted, but their prior\nelections are not. In cases that candidates take office after each of multiple elections, we record the month\nof the first round of elections that year.", "2nd GOVT. PARTY - Rural", "LARGEST OPP. PARTY - Rural", "\u201c1\u201d if there was a legislative election in this year.", "", "LARGEST GOVT PARTY - Religious", "3rd GOVT. PARTY - R, L, C, 0, or NA", "3rd GOVT. PARTY - Nationalist", "3rd GOVT. PARTY - Rural", "3rd GOVT. PARTY - Religious", "2nd GOVT. PARTY - Regional", "LARGEST OPP. PARTY - Nationalist", "LARGEST OPP. PARTY - R, L, C, 0, or NA", "Plurality? (1 if yes, O if no)", "Does one opposition party have an absolute majority in House?\nNA if no House", "Executive IEC. Uses same scale as Legislative IEC", "Proportional Representation? (1 if yes, 0 if no)", "Which electoral rule (proportional representation or plurality) governs the election of the majority\nof House seats?\nThis is coded 1 if most seats are Plurality, zero if most seats are Proportional. In cases where the majority\nof legislators are appointed or indirectly elected, HOUSESYS is coded Indirect.", "Are closed lists used? (1 if yes, O if no)", "Senate: Does one opposition party have absolute majority in Senate?\nNA if no Senate, or if Senate is neither appointed nor based on parties (based instead on tribal chiefs,\nprofessional representatives, etc.)."], "columns_format": [{}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"noCommas": "false", "align": "right", "percentScale": "100", "precisionStyle": "percentage", "view": "percent_bar_and_text"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"noCommas": "false", "align": "right", "percentScale": "100", "precisionStyle": "percentage", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"noCommas": "false", "align": "right", "percentScale": "100", "precisionStyle": "percentage", "view": "percent_bar_and_text"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"noCommas": "false", "align": "right", "percentScale": "100", "precisionStyle": "percentage", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-02-17T23:04:02.000Z"}, "classification": {"categories": ["demographics", "housing & development", "infrastructure"], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["political institutions; elections; political parties; legislatures; democracy; government"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "99"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR,BA,BB,BO,BR,BZ,CH,CO,CR,DR,EC,GT,GY,SV,HO,HT,JM,ME,NI,PN,PY,PE,EL,TT,UR,VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "DPI2015"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "DPI2015"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/02/03"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/02/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Cruz, Cesi; Keefer, Philip; Scartascini, Carlos. 2016. Database of Political Institutions 2015. Washington, DC: Inter-American Development Bank Research Department. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Database-of-Political-Institutions-2015/4umk-88xe"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Cruz, Cesi; Keefer, Philip; Scartascini, Carlos. 2016. DPI2015 Base de Datos de Instituciones Pol\u00edticas. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo Departamento de Investigaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Database-of-Political-Institutions-2015/4umk-88xe"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://publications.iadb.org/es/publicacion/12390/database-political-institutions-2015-dpi2015"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://publications.iadb.org/en/publication/12390/database-political-institutions-2015-dpi2015"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1975-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "gov1vote"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "countryname; execme"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "The Database of Political Institutions 2015 (DPI2015) ; https://publications.iadb.org/en/publication/12390/database-political-institutions-2015-dpi2015"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "The Database of Political Institutions 2015 (DPI2015) ; https://publications.iadb.org/en/publication/12390/database-political-institutions-2015-dpi2015"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "DPI2015 Base de Datos de Instituciones Pol\u00edticas"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "La Base de Datos de Instituciones Pol\u00edticas presenta datos de resultados institucionales y electorales  tales como las medidas de control y equilibrio, la tenencia y la estabilidad del gobierno, la identificaci\u00f3n de su afiliaci\u00f3n pol\u00edtica y la ideolog\u00eda, y la fragmentaci\u00f3n de los partidos de la oposici\u00f3n y del gobierno en la legislatura, entre otros. La versi\u00f3n actual de la base de datos, que ahora se encuentra alojada en el BID, ampl\u00eda su cobertura a cerca de 180 pa\u00edses durante 40 a\u00f1os, desde 1975 hasta 2015. Originalmente compilado por el Grupo de Investigaci\u00f3n del Desarrollo del Banco Mundial para la investigaci\u00f3n de la econom\u00eda pol\u00edtica e instituciones pol\u00edticas comparativa, esta herramienta se ha convertido en una de las bases de datos m\u00e1s citados en el campo. Casi 3.000 estudios la han utilizado como una fuente de datos institucionales y pol\u00edticos en su an\u00e1lisis emp\u00edrico. Para m\u00e1s detalles acerca de los indicadores, por favor, consulte el libro de c\u00f3digos anexo en esta p\u00e1gina. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/ngy5-9h9d/"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "instituciones politicas; elecciones; partidos politicos; legislaturas; democracia; gobierno"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "research@iadb.org; Keefer, Philip; pkeefer@iadb.org; Scartascini, Carlos; carlossc@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Philip Keefer and Andrew Powell (IDBDocs #40098496)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Philip Keefer and Andrew Powell (IDBDocs #40098496)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Cruz, Cesi; Keefer, Philip; Scartascini, Carlos"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/ngy5-9h9d", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Database-of-Political-Institutions-2015/ngy5-9h9d", "owner": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}, "creator": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}}
{"resource": {"name": "Household Socio-Economic Surveys Indicators of Latin America and the Caribbean", "id": "q8e9-eb82", "parent_fxf": [], "description": "Household Survey Indicators is a diverse dataset of social indicators designed to capture social conditions in Latin America and the Caribbean. The indicators are derived from national household survey data, covering 21 countries from 1990 to date. While the Soci\u00f3metro includes traditional global indicators, the database also includes tailor-made indicators in five areas: Demographics, Education, Labor Market, Housing, and Income, to better capture conditions in LAC.\n\nMoreover, unlike traditional aggregate indicators, the Soci\u00f3metro indicators are disaggregated by ethnicity and race (when available) in addition to being disaggregated by gender, geographic residence, education, and income quintile.  \n\nThe management and implementation of the Soci\u00f3metro is provided by the Social Sector (SCL) of the Vice Presidency of Knowledge and Sectors with the objective of strengthening the analytical content of projects and studies. The indicators are not intended to serve as official data for any particular country but instead aim to provide a comparable set of social indicators for the Latin American region.", "attribution": "Social Department (VPS/SCL/SCL)", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-05-23T22:56:30.000Z", "createdAt": "2021-11-08T18:21:57.000Z", "metadata_updated_at": "2022-05-23T22:40:19.000Z", "data_updated_at": "2022-05-23T22:56:30.000Z", "columns_name": ["source", "cv", "se", "iddate", "idgeo", "sample", "quintile", "year", "area", "education_level", "isoalpha3", "indicator", "sex", "age", "ethnicity", "value"], "columns_field_name": ["source", "cv", "se", "iddate", "idgeo", "sample", "quintile", "year", "area", "education_level", "isoalpha3", "indicator", "sex", "age", "ethnicity", "value"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-11-08T19:07:59.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Social Protection", "domain_tags": ["desarrollo", "educaci\u00f3n", "ingreso", "pobreza"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES,EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Notas", "value": "144 indicators disaggregated by ethnicity and race, gender, geographic residence, education, and income quintile.  "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "144 "}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BS;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Social Department (VPS/SCL/SCL)"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Quarterly"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2021/11/08"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "HSES"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "HSES"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2022/03/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2021/11/08"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Social Sector. 2022. Dataset of Household Socio-Economic Surveys Indicators of Latin America and the Caribbean. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Household-Socio-Economic-Surveys-Indicators-of-Lat/q8e9-eb82"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Sector Social. 2022. Conjunto de datos de Indicadores de Encuestas Socioecon\u00f3micas de Hogares de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Household-Socio-Economic-Surveys-Indicators-of-Lat/q8e9-eb82"}, {"key": "Dataset-Summary_Notes", "value": "144 indicators disaggregated by ethnicity and race, gender, geographic residence, education, and income quintile.  "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Armonizaci\u00f3n de encuestas de hogares; https://github.com/EL-BID/calculo_indicadores_encuestas_hogares_scl"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "144 indicators disaggregated by ethnicity and race, gender, geographic residence, education, and income quintile.  "}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1990 - 2021"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Harmonized household surveys; https://github.com/EL-BID/calculo_indicadores_encuestas_hogares_scl"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "144 indicators disaggregated by ethnicity and race, gender, geographic residence, education, and income quintile.  "}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Social Protection"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Education"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Labor"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Empleo"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Agua y Saneamiento"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "Yes"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://github.com/EL-BID/calculo_indicadores_encuestas_hogares_scl"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://github.com/EL-BID/calculo_indicadores_encuestas_hogares_scl"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Indicadores de las encuestas de hogares de Am\u00e9rica Latina y el Caribe"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Los Indicadores de las Encuestas de Hogares son un conjunto de datos diversos de indicadores sociales dise\u00f1ados para captar las condiciones sociales en Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Los indicadores se derivan de los datos de las encuestas nacionales de hogares y abarcan 21 pa\u00edses desde 1990 hasta la fecha. Aunque el Soci\u00f3metro incluye indicadores globales tradicionales, la base de datos tambi\u00e9n incluye indicadores a medida en cinco \u00e1reas: Demograf\u00eda, Educaci\u00f3n, Mercado Laboral, Vivienda e Ingresos, para captar mejor las condiciones de LAC.  Adem\u00e1s, a diferencia de los indicadores agregados tradicionales, los indicadores del Soci\u00f3metro est\u00e1n desagregados por etnia y raza (cuando est\u00e1n disponibles), adem\u00e1s de estarlo por g\u00e9nero, residencia geogr\u00e1fica, educaci\u00f3n y quintil de ingresos.    La gesti\u00f3n e implementaci\u00f3n del Soci\u00f3metro est\u00e1 a cargo del Sector Social (SCL de la Vicepresidencia de Conocimiento y Sectores) con el objetivo de fortalecer el contenido anal\u00edtico de los proyectos y estudios. Los indicadores no pretenden servir como datos oficiales para ning\u00fan pa\u00eds en particular, sino que pretenden proporcionar un conjunto comparable de indicadores sociales para la regi\u00f3n latinoamericana.  "}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "ingreso; pobreza; educaci\u00f3n; desarrollo"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "Publico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-E1693"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Social Department (VPS/SCL/SCL)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Social Department (VPS/SCL/SCL)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Ferdinando Regal\u00eda"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento Social (VPS/SCL/SCL)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-E1693"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Ferdinando Regal\u00eda"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Mariano Bosch;  Cristina Pombo Rivera; Lina Arias; Roberto Sanchez \u00c1valos"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/q8e9-eb82", "link": "https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Household-Socio-Economic-Surveys-Indicators-of-Lat/q8e9-eb82", "owner": {"id": "mqvm-uyye", "user_type": "interactive", "display_name": "Roberto S\u00e1nchez \u00c1valos"}, "creator": {"id": "mqvm-uyye", "user_type": "interactive", "display_name": "Roberto S\u00e1nchez \u00c1valos"}}
{"resource": {"name": "Room for Development: Housing Markets in Latin America and the Caribbean - DIA 2012", "id": "qnym-ipm8", "parent_fxf": [], "description": "This dataset was created to support 2012 DIA -  Room for Development: Housing Markets in Latin America and the Caribbean on the following topics: housing markets, urban housing.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/qnym-ipm8</b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "https://publications.iadb.org/handle/11319/3472", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-04-11T20:44:01.000Z", "createdAt": "2015-01-30T21:33:12.000Z", "metadata_updated_at": "2019-04-11T20:44:01.000Z", "data_updated_at": "2015-02-23T12:29:42.000Z", "columns_name": ["Nota Descripci\u00f3n EN", "A\u00f1o", "Pais Nombre EN", "Indicador Nombre PT", "Indicador Nombre ES", "Nota Descripci\u00f3n ES", "Fuente Descripci\u00f3n EN", "Indicador Nombre EN", "Fuente Descripci\u00f3n ES", "Valor", "Pais Nombre ES"], "columns_field_name": ["nota_descripci_n_en", "year", "pais_nombre_en", "indicador_nombre_pt", "indicador_nombre_es", "nota_descripci_n_es", "fuente_descripci_n_en", "indicador_nombre_en", "fuente_descripci_n_es", "valor", "pais_nombre_es"], "columns_datatype": ["Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"view": "date_y", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2015-02-23T12:29:54.000Z"}, "classification": {"categories": ["housing & development", "finance"], "tags": [], "domain_category": "Urban Development and Housing", "domain_tags": ["housing; development; housing markets; andean community of nations; caribbean countries; central america; lac; lac-7; southern cone countries"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES; EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "15"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BL;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\ufffdn", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo Departamento de Investigaci\u00f3n. 2012. Un espacio para el desarrollo: Los mercados de vivienda en Am\u00e9rica Latina y el Caribe: DIA 2012. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo Departamento de Investigaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Room-for-Development-Housing-Markets-in-Latin-Amer/qnym-ipm8"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "C\u00e9sar Patricio Bouillon"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\ufffdn cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "Room for Development - DIA 2012"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Room for Development: Housing Markets in Latin America and the Caribbean - DIA 2012"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/03/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2012/04/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Research Department. 2012. Room for Development: Housing Markets in Latin America and the Caribbean: DIA 2012. Washington, DC: Inter-American Development Bank Research Department. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Room-for-Development-Housing-Markets-in-Latin-Amer/qnym-ipm8"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Un espacio para el desarrollo: Los mercados de vivienda en Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/qnym-ipm8"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\ufffdnimo", "value": "Un espacio para el desarrollo - DIA 2012"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Ver documento"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "Yes"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1990-2013"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "See document"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Si"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Finanzas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais_nombre_es; indicador_nombre_es"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais_nombre_en; indicador_nombre_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV,CSV for Excel,JSON,PDF,RDF,RSS,XLS,XLSX,XML"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/3472"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/3472"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Un espacio para el desarrollo: Los mercados de vivienda en Am\u00e9rica Latina y el Caribe - DIA 2012"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este set de datos fue creado como apoyo de la publicaci\u00f3n DIA 2012 - Un espacio para el desarrollo: Los mercados de vivienda en Am\u00e9rica Latina y el Caribe "}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Vivienda, desarrollo, mercados de la vivienda, comunidad andina de naciones, pa\u00edses del caribe, america central, lac, lac-7"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/qnym-ipm8/about"}, {"key": "Categor\ufffdas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\ufffda-1", "value": "Finanzas"}, {"key": "Categor\ufffdas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\ufffda-2", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES); research@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\ufffdn-del-administrador", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Andrew Powell "}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}, {"key": "IDB-Information_\ufffdmbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/qnym-ipm8", "link": "https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Room-for-Development-Housing-Markets-in-Latin-Amer/qnym-ipm8", "owner": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}, "creator": {"id": "qmgb-g65w", "user_type": "interactive", "display_name": "Irma Elo\u00e1 Cristina Cruz Visalaya"}}
{"resource": {"name": "Emerging and Sustainable Cities Initiative: Indicators Values", "id": "rq4a-d9gg", "parent_fxf": [], "description": "The Urban Dashboard allows to explore and compare more than 150 quantitative indicators, public opinion polls and interactive maps of intermediate cities in Latin America and the Caribbean. These are cities that have an outstanding economic and population growth, and receive technical assistance from the Emerging and Sustainable Cities Initiative (ESCI) of the IDB. This dataset was created to feed the urbandashboard.org platform. It contains all the cities indicators values, sources and year.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/rq4a-d9gg</b></br></br>", "attribution": "Emerging and Sustainable Cities Initiative", "attribution_link": "http://www.urbandashboard.org", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-12-19T00:59:18.000Z", "createdAt": "2015-04-08T20:33:51.000Z", "metadata_updated_at": "2018-12-19T00:59:18.000Z", "data_updated_at": "2018-12-19T00:59:02.000Z", "columns_name": ["Fuente", "CiudadId", "Source", "Anio", "Valor", "IndicadorId"], "columns_field_name": ["fuente", "ciudadid", "source", "anio", "valor", "indicadorid"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Fuente de la informacion", "City id", "Fuente en ingles", "A\u00f1o del indicador", "Valor del indicador", "Identificador de indicador"], "columns_format": [{}, {"linkedDataset": "m7ru-9336", "keyColumn": "ciudadid", "labelColumn": "ciudad", "align": "left"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {"align": "right"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-12-19T00:59:18.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Urban Development and Housing", "domain_tags": ["air quality", "cities", "climate change", "climate change mitigation", "connectivity", "debt", "economic competitiveness", "education", "emerging cities", "employment", "energy", "esci", "financial autonomy", "health", "land use", "mobility", "modern public management", "noise", "participatory public management", "quality of expenditure management", "safety", "sanitation and drainage", "solid waste management", "spatial planning", "sustainable development", "taxes", "transparency", "transport", "urban inequality", "vulnerability to natural disasters", "water"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN,ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "156"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR,BO,BR,CH,CO,EC,EL,GU,HO,JA,ME,NI,PN,PE,PR,TT,UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Emerging and Sustainable Cities Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Other"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/04/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "ESCI: Indicators Values"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "ICES: Valores de los Indicadores"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/04/08"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/04/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. 2015. Emerging and Sustainable Cities Initiative: Indicators Values. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Indicat/rq4a-d9gg/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. 2015. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Valores de los Indicadores. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Indicat/rq4a-d9gg/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "17"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/04/05"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Methodological guide and Indicators: http://www.iadb.org/en/topics/emerging-and-sustainable-cities/sustainable-cities-publications,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Gu\u00eda metodol\u00f3gica e Indicadores http://www.iadb.org/es/temas/ciudades-emergentes-y-sostenibles/publicaciones-ciudades-sostenibles,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1995-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Water and Sanitation"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Transport"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Public Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Finanzas P\u00fablicas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Transporte"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Agua y Saneamiento"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "ciudadid; indicatorid"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "anio"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "anio"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "ciudadid; indicatorid"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "valor"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "Urban Dashboard; http://www.urbandashboard.org/iadb/index.html"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "Urban Dashboard; http://www.urbandashboard.org/iadb/index.html"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Valores de los Indicadores"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "El Urban Dashboard permite explorar y comparar m\u00e1s de 150 indicadores cuantitativos, encuestas de opini\u00f3n p\u00fablica y mapas interactivos de ciudades intermedias de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Se trata de ciudades de crecimiento demogr\u00e1fico y econ\u00f3mico sobresaliente, que reciben asistencia t\u00e9cnica de la Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles (ICES) del BID. Este conjunto de datos fue creado para alimentar la plataforma urbandashboard.org . Contiene los valores de todos los indicadores de todas las ciudades, sus respectivas fuentes y a\u00f1os."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "ciudades, ciudades emergentes, desarrollo sostenible, agua, saneamiento y drenaje, gesti\u00f3n de residuos s\u00f3lidos, energ\u00eda, calidad del aire, mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico, ruido, vulnerabilidad ante desastres naturales, cambio clim\u00e1tico, uso del suelo, ordenamiento del territorio, desigualdad urbana, movilidad, transporte, competitividad de la econom\u00eda, empleo, conectividad, educaci\u00f3n, seguridad, salud, gesti\u00f3n p\u00fablica participativa, gesti\u00f3n p\u00fablica moderna, transparencia, impuestos, autonom\u00eda financiera, calidad de la gesti\u00f3n del gasto, deuda, ices"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Deregibus, Bernardo (Consultant; BERNARDOD@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Housing and Urban Development Division (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s  (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Vivienda y Desarrollo Urbano (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Deregibus, Bernardo"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/rq4a-d9gg", "link": "https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Indicat/rq4a-d9gg", "owner": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}, "creator": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}}
{"resource": {"name": "Dataset of Housing Indicators", "id": "s8qq-iq5k", "parent_fxf": [], "description": "The Dataset of Housing Indicators aims to give users access to quality information regarding urban housing and development, including policies and best practices related to housing conditions in Argentina, Brazil, Colombia, and Mexico.", "attribution": "Fiscal and Municipal Management Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T20:58:31.000Z", "createdAt": "2016-04-12T14:37:42.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T20:58:31.000Z", "data_updated_at": "2016-04-20T18:07:29.000Z", "columns_name": ["Year_Date", "COMPLEMENTARY_DATA", "UNIT", "VALUE", "LEVEL_NAME", "Sub-Indicator (If Applicable)", "INDICADOR", "LEVEL", "INDICATOR", "PAIS", "Sub-Indicator_ID (If Applicable) ", "GRUPO", "INDICATOR_ID", "SOURCE", "COUNTRY", "NOTES", "NOTAS", "Year_Text"], "columns_field_name": ["year_date", "complementary_data", "unit", "value", "level_name", "sub_indicator_if_applicable", "indicador", "level", "indicator", "pais", "sub_indicator_id_if_applicable", "grupo", "indicator_id", "source", "country", "notes", "notas", "year_text"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"view": "date_y", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}], "provenance": "community", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-04-20T18:08:58.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Urban Development and Housing", "domain_tags": ["housing indicators; urban development; housing; argentina; brazil; colombia; mexico"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "93"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR; BR; CO; ME"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/05/10"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "The Housing Finance and Information Network (HOFINET); Global Housing Policy Indicators (GHPI) of Habitat for Humanity International; United Nations: Compendium of Housing Statistics (UNCHS); the World Bank World Development Indicators (WB-WDI); data from national census agencies; and, specific surveys collected in areas where data is not available. "}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/05/10"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/05/10"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Fiscal and Municipal Management Division. 2016. Dataset of Housing Indicators. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Fiscal and Municipal Management Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Gesti\u00f3n Fiscal y Municipal. 2016. Conjunto de Datos de Indicadores de Vivienda. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Gesti\u00f3n Fiscal y Municipal. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo."}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "4"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "La Housing Finance and Information Network (HOFINET); Global Housing Policy Indicators (GHPI) de H\u00e1bitat para la Humanidad Internacional; United Nations: Compendium of Housing Statistics (CNUAH); Indicadores de Desarrollo Mundial del Banco Mundial (BM-IDM); datos facilitados por las nacionales de censo; y encuestas espec\u00edficas recogidas en las zonas donde los datos no est\u00e1n disponible."}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/05/10"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Actualmente, el Conjunto de Datos de Indicadores de Vivienda incluye datos de cuatro pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina: Argentina, Brasil, Colombia y M\u00e9xico, y se divide en los niveles nacional, metropolitano y local. Los datos recopilados intentar dar respuestas a las siguientes cinco preguntas principales: La vivienda: i. \u00bfEs asequible y financiable?, ii. \u00bfEs adecuada?, iii. \u00bfEst\u00e1 conectada?, iv. \u00bfEs ecol\u00f3gica y sostenible?, V. \u00bfEs un activo seguro? Los datos han sido compilados a partir de los cuatro principales bases de datos globales: la Housing Finance and Information Network (HOFINET); Global Housing Policy Indicators (GHPI) de H\u00e1bitat para la Humanidad Internacional; United Nations: Compendium of Housing Statistics (CNUAH); Indicadores de Desarrollo Mundial del Banco Mundial (BM-IDM). Adem\u00e1s, se han incluido datos de las agencias nacionales de censo e indicadores obtenidos a partir de encuestas espec\u00edficas recogidas en las zonas donde los datos no est\u00e1n disponibles. Algunos indicadores se calculan a partir de los metadatos contenidos en otras fuentes. Se incluyen notas y fuentes para cada punto de datos que explica cu\u00e1l es la fuente, y si corresponde, c\u00f3mo ha sido calculada. Los indicadores se presentan en un formato que permite la comparaci\u00f3n entre los niveles nacionales, metropolitanas, y locales siempre que sea posible. Sin embargo, es responsabilidad del usuario determinar si es apropiado compararlos. El conjunto de datos contiene los datos m\u00e1s recientes disponibles para el grupo de trabajo y sus socios."}, {"key": "Data-Information_Indicadores", "value": "Hay 84 indicadores. Tenga en cuenta que algunos de los indicadores incluyen sub-indicadores. Esto es caso por caso en donde los datos est\u00e1n disponibles y puede no ser consistente a trav\u00e9s de los niveles o pa\u00edses."}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "Indicators requiring monetary amounts are displayed in US dollars for comparison purposes, unless otherwise noted.    Regarding Local and Metropolitan levels, each country recognizes each level differently. In Argentina, Brazil, and Mexico, metropolitan regions are established by the federal government. However, for each of these countries, not all information for the dataset is collected and available on the metropolitan level. Therefore, the dataset includes all information that was available to the IDB for each metropolitan and local level in these countries. Specifically to Mexico, data was collected for all of the municipalities inside of the Guadalajara metropolitan area. Mexico City sits within an enormous metropolitan region (Zona Metropolitana del Valle de Mexico). Given the scope of the dataset, only a sample of the municipalities in the area were taken. Note that municipalities are relatively equivalent to delegations (delegaciones) inside the federal district; these were used in the municipal category. Muncipalities were selected on the basis of their percentage urbanized and their contiguous relationship to the urbanized core of the agglomeration. In the case of Colombia, the metropolitan areas of Bogota, Cali and Medellin have not been officially recognized by the government. Therefore, the dataset only includes data on the local level. "}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2000-2015"}, {"key": "Data-Information_Indicators", "value": "There are 84 indicators. Please note that some of the indicators include sub-indicators.  This is on a case-by-case basis where data is available and may not be consistent across levels or countries.  "}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Currently, the Dataset of Housing Indicators includes data from four countries in Latin America: Argentina, Brazil, Colombia and Mexico, and is divided into national, metropolitan, and local levels. The data gathered attempts to provide answers to the following five main questions: i. Is housing affordable and financeable?, ii. Is housing adequate?, iii. Is housing connected?, iv.\tIs housing green and sustainable?, v. Is housing a secure asset? Data has been compiled from the top four global databases: the Housing Finance and Information Network (HOFINET); Global Housing Policy Indicators (GHPI) of Habitat for Humanity International; United Nations: Compendium of Housing Statistics (UNCHS); and the World Bank World Development Indicators (WB-WDI). Further, data from national census agencies has been included and the platform includes indicators obtained from specific surveys collected in areas where data is not available. Some indicators are calculated from metadata contained in other sources. Notes and sources are included for every data point which explains where the data is from and, if applicable, how it was calculated. The indicators are presented in a format that allows for comparison across the national, metropolitan, and local levels wherever possible. However, it is the responsibility of the user to determine if it is appropriate to compare. The dataset contains the most recent data available to the working group and its partners."}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Los indicadores que requieren importes monetarios se muestran en d\u00f3lares estadounidenses, a efectos comparativos, salvo que se indique lo contrario. En cuanto a los niveles local y metropolitano, cada pa\u00eds reconoce cada nivel en forma diferente. En Argentina, Brasil y M\u00e9xico, las regiones metropolitanas son establecidos por el gobierno federal. Sin embargo, para cada uno de estos pa\u00edses, no toda la informaci\u00f3n para el conjunto de datos se recoge y est\u00e1 disponible para el nivel metropolitano. Por lo tanto, el conjunto de datos incluye toda la informaci\u00f3n que estaba disponible para el BID para cada nivel metropolitano y local en estos pa\u00edses. Espec\u00edficamente con respecto a M\u00e9xico, se recogieron datos de todos los municipios dentro de la zona metropolitana de Guadalajara. La Ciudad de M\u00e9xico se encuentra dentro de una enorme regi\u00f3n metropolitana (Zona Metropolitana del Valle de M\u00e9xico). Dado el alcance del conjunto de datos, se tomaron solamente una muestra de los municipios de la zona. Tenga en cuenta que los municipios son relativamente equivalentes a las Delegaciones dentro de la ciudad aut\u00f3noma; estos fueron utilizados en la categor\u00eda municipal. Las muncipalities fueron seleccionados sobre la base de su porcentaje urbanizado y su relaci\u00f3n contigua al n\u00facleo urbanizado de la aglomeraci\u00f3n. En el caso de Colombia, las \u00e1reas metropolitanas de Bogot\u00e1, Cali y Medell\u00edn no han sido reconocidos oficialmente por el gobierno. Por lo tanto, el conjunto de datos s\u00f3lo incluye datos sobre el nivel local."}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "pais; indicador; sub_indicator_if_applicable; level"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "year_text"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year_text"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country; indicator; sub_indicator_if_applicable; level"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "value; unit"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "value; unit"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conjunto de Datos de Indicadores de Vivienda"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "El conjunto de datos de Indicadores de Vivienda tiene como objetivo dar a los usuarios el acceso a informaci\u00f3n de calidad en materia de vivienda y desarrollo urbano, incluyendo las pol\u00edticas y buenas pr\u00e1cticas relacionadas con las condiciones de vivienda en Argentina, Brasil, Colombia y M\u00e9xico."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "indicadores de vivienda ; desarrollo urbano ;vivienda; argentina; brasil; colombia; mexico"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-T2289"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Chevalier, Oph\u00e9lie (Housing & Urban Dev Spec); OPHELIEC@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Fiscal and Municipal Management Division (VPS/IFD/FMM)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente (IDBDocs # 40270846)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Gesti\u00f3n Fiscal y Municipal (VPS/IFD/FMM)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-T2289"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente (IDBDocs # 40270846)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Chevalier, Oph\u00e9lie"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/s8qq-iq5k", "link": "https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Dataset-of-Housing-Indicators/s8qq-iq5k", "owner": {"id": "yas4-x2dz", "user_type": "interactive", "display_name": "Ophelie Chevalier"}, "creator": {"id": "yas4-x2dz", "user_type": "interactive", "display_name": "Ophelie Chevalier"}}
{"resource": {"name": "Productivity Database 2014", "id": "sbgi-emxz", "parent_fxf": [], "description": "This database provides measures of labor productivity (LP), capital and labor productivity (KLP) and Total Factor Productivity computed by Daude and Fern\u00e1ndez-Arias (2010) for the 1960-2011 period, along with the inputs used to calculate them. This data spans 74 countries of them.", "attribution": "Inter-American Development Bank (IDB) Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)", "attribution_link": "http://www.iadb.org/es/investigacion-y-datos/detalles-de-publicacion,3169.html?pub_id=dba-015", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-02-15T16:40:47.000Z", "createdAt": "2016-06-07T13:17:51.000Z", "metadata_updated_at": "2022-02-15T16:40:47.000Z", "data_updated_at": "2016-06-07T13:18:12.000Z", "columns_name": ["Structural total factor productivity (TFP)", "Human capital index", "Structural raw factors (capital and labor) productivity", "Labor Force", "Population", "Average years of schooling of population over 15 years", "Country", "Dummy = 1 if the country does not belong to Latin America and the Caribbean (ROW)", "isocode", "Dummy = 1 if the country belongs to the OECD High Income countries (DEV)", "Dummy = 1 if the country belongs to the East Asia group (EA)", "Capital share in the production function (alpha_it)", "Real physical capital stock at current PPP", "Dummy = 1 if the country belongs to Latin America and the Caribbean (LAC)", "Capital share in the production function (a)", "Twin", "Year", "Structural labor productivity or output per worker", "Output-side real GDP at current PPP"], "columns_field_name": ["structural_total_factor_productivity_tfp", "human_capital_index", "structural_raw_factors_capital_and_labor_productivity", "labor_force", "population", "average_years_of_schooling_of_population_over_15_years", "country", "dummy_1_if_the_country_does_not_belong_to_latin_america_and_the_caribbean_row", "isocode", "dummy_1_if_the_country_belongs_to_the_oecd_high_income_countries_dev", "dummy_1_if_the_country_belongs_to_the_east_asia_group_ea", "capital_share_in_the_production_function_alpha_it", "real_physical_capital_stock_at_current_ppp", "dummy_1_if_the_country_belongs_to_latin_america_and_the_caribbean_lac", "capital_share_in_the_production_function_a", "twin", "year", "structural_labor_productivity_or_output_per_worker", "output_side_real_gdp_at_current_ppp"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Calendar date", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_y", "align": "left"}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-06-07T13:38:18.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Economics", "domain_tags": ["productivity"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "19"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Fernandez-Arias, Eduardo"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Inter Americano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Series de tiempo"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "PennWorld Table 8.0"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/06/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2014/12/17"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Fern\u00e1ndez-Arias, Eduardo, ed. 2014. Productivity Database 2014. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Department of Research and Chief Economist. Distributed by  Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Economics/Productivity-Database-2014/sbgi-emxz/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Fern\u00e1ndez-Arias, Eduardo, ed. 2014. Base de datos de Productividad 2014.Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Economics/Productivity-Database-2014/sbgi-emxz/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "79"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "PennWorld Table 8.0"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Time series"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/05/18"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=DBA-015"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=DBA-015"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1950-2014"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Economics"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Econom\u00eda"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "output_side_real_gdp_at_current_ppp"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country; "}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "The Productivity Gap in Latin America: Lessons from 50 Years of Development"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Esta base de datos incluye informaci\u00f3n de medidas de productividad del trabajo (LP), capital (KLP) y total de factores de producci\u00f3n (TFP) calculadas por Daude and Fern\u00e1ndez-Arias (2010) para el periodo 1960-2011, as\u00ed como los insumos necesarios para su c\u00e1lculo. La base cubre informaci\u00f3n para 74 pa\u00edses."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "productividad"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Eduardo Fern\u00e1ndez-Arias (Economist) ; alejandroi@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Eduardo Fern\u00e1ndez-Arias"}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Eduardo Fern\u00e1ndez-Arias"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Eduardo Fern\u00e1ndez-Arias"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/sbgi-emxz", "link": "https://mydata.iadb.org/Economics/Productivity-Database-2014/sbgi-emxz", "owner": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}, "creator": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}}
{"resource": {"name": "The Early Years  Child Well - Being And The Role Of Public Policy", "id": "sg6f-m5te", "parent_fxf": [], "description": "Child well-being matters for both ethical and economic reasons as children who flourish in the early years are more likely to become healthy, productive citizens later in life. This year\u2019s edition of Development in the Americas (DIA) focuses on the well-being of children from conception to 8 years of age and makes the case for public intervention in improving child outcomes. The process of child development\u2014physical, communicational, cognitive, and socio-emotional\u2014 does not unfold on its own, but is shaped by the experiences children accumulate at home, in daycare centers, and at school. Parents, relatives, other caregivers, teachers, and government all have a hand in shaping those experiences. This book offers suggestions for public policy to improve those experiences in ways that would certainly shape children\u2019s lives and the face of the societies they live in for years to come.\r\n\r\n\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/sg6f-m5te </b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7259?locale-attribute=en", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T20:55:06.000Z", "createdAt": "2016-01-04T16:05:58.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T20:55:06.000Z", "data_updated_at": "2016-05-13T18:33:02.000Z", "columns_name": ["Value", "Country", "Year", "Sub-indicator", "Indicator", "Title", "Figure/Table", "Source", "Notes", "Quintile"], "columns_field_name": ["value", "country", "year", "sub_indicator", "indicator", "title", "figure_table", "source", "notes", "quintile"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-05-13T18:33:27.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics", "education"], "tags": [], "domain_category": "Social Protection", "domain_tags": ["early childhood; child welfare; child development; early childhood education"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Berlinski, Samuel; Schady, Norbert"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "The Early Years - DIA 2015 "}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "Los Primeros A\u00f1os - DIA 2015"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "The Early Years: Child Well - being and the Role of Public Policy"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/01/04"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/04/25"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Department of Research and Chief Economist 2015. The Early Years: Child Well - being and the Role of Public Policy. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Department of Research and Chief Economist. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Social-Protection/DIA-2015-Chapter-2/sg6f-m5te"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Los primeros a\u00f1os: el bienestar infantil y el papel de las pol\u00edticas p\u00fablicas. Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe 2013. . Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo.https://mydata.iadb.org/Social-Protection/DIA-2015-Chapter-2/sg6f-m5te"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "121"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Los primeros a\u00f1os: el bienestar infantil y el papel de las pol\u00edticas p\u00fablicas"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7259"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7259"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1990-2014"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Social Protection"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Education"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "country; figure_table; title; indicator"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country; figure_table; title; indicator; sub_indicador"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "value"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "value"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV,CSV for Excel,JSON,PDF,RDF,RSS,XLS,XLSX,XML"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7259?locale-attribute=en"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7259?locale-attribute=en"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV,CSV for Excel,JSON,PDF,RDF,RSS,XLS,XLSX,XML"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Los primeros a\u00f1os: El bienestar infantil y el papel de las pol\u00edticas p\u00fablicas"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "El bienestar infantil es importante tanto por razones \u00e9ticas como econ\u00f3micas porque los ni\u00f1os que prosperan en los primeros a\u00f1os tienen m\u00e1s probabilidad de volverse ciudadanos productivos y saludables en el futuro. Este a\u00f1o, la edici\u00f3n de Desarrollo en las Am\u00e9ricas (DIA) se centra en el bienestar infantil desde la concepci\u00f3n hasta los 8 a\u00f1os de edad y establece la necesidad por la intervenci\u00f3n p\u00fablica para mejorar los resultados de los ni\u00f1os. El proceso del desarrollo del ni\u00f1o \u2013 f\u00edsico, comunicativo, cognitivo y socio-emocional - est\u00e1 determinado por las experiencias que los ni\u00f1os acumulan en el hogar, las guarder\u00edas, y en la escuela. Los padres, familiares, otros cuidadores, maestros y el gobierno influyen en la formaci\u00f3n de esas experiencias. Este libro ofrece sugerencias para la formulaci\u00f3n de la pol\u00edtica p\u00fablica para mejorar esas experiencias de manera que sin duda marcar\u00e1n la vida de los ni\u00f1os y las sociedades en las que viven. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/sg6f-m5te"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Infancia; bienestar infantil; desarrollo del ni\u00f1o; educaci\u00f3n de la primera infancia"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Samuel Berlinski, Research Economist Principal Specialist; SAMUELB@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Andrew Powell"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Andrew Powell"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/sg6f-m5te", "link": "https://mydata.iadb.org/Social-Protection/The-Early-Years-Child-Well-Being-And-The-Role-Of-P/sg6f-m5te", "owner": {"id": "fdyx-77t6", "user_type": "interactive", "display_name": "Samuel Berlinski"}, "creator": {"id": "fdyx-77t6", "user_type": "interactive", "display_name": "Samuel Berlinski"}}
{"resource": {"name": "Bogota Measurements: Predictive Validity Bayley Short Tests Dataset", "id": "sjty-9qzs", "parent_fxf": [], "description": "This dataset contains longitudinal data collected on child development outcomes, child characteristics, and parental and home characteristics on 937 children living in a representative sample of low- and low-middle-income households in Bogota, Colombia. The first round of data was collected in 2011 when 1,311 children ages 6-42 months were given the Bayley Scales of Infant and Toddler Development (Bayley-III) by psychologists and were randomized to receive one of two batteries of short tests under survey conditions. In 2016, at 6-8 years, 940 of these children were found and given tests of IQ (Wechsler Intelligence Scale for Children, WISC-V) and school achievement (arithmetic, reading, and vocabulary) by psychologists.  These 937 children, excluding outliers, constitute the analysis sample of the paper Predictive validity in middle childhood of short tests of early childhood development used in large scale studies compared to the Bayley-III, the Family Care Indicators, height-for-age, and stunting: A longitudinal study in Bogota, Colombia by Marta Rubio-Codina and Sally Grantham-McGregor, forthcoming at PLOS ONE. The dataset was anonymized to protect subject privacy. Variable names and their labels are noted in the data description 2011-2016.xlsx at: https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-CO-TCP/CO-T1419/_layouts/15/DocIdRedir.aspx?ID=EZSHARE-1012859252-8", "attribution": "Inter-American Development Bank, Social Protection and Health Division (SCL/SPH)", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2020-04-20T13:18:30.000Z", "createdAt": "2020-03-31T18:01:19.000Z", "metadata_updated_at": "2020-04-20T13:18:30.000Z", "data_updated_at": "2020-04-02T19:16:01.000Z", "columns_name": ["r_a_111213_kd_1", "r_p13_kd_1", "r_p12_kd_1", "r_p7_kd_1", "r_p6_kd_1", "r_p5_kd_1", "r_p3_kd_1", "r_p2_kd_1", "r_p1_kd_1", "p11_raw_score", "p7_raw_score", "p6_raw_score", "p4_raw_score", "p4_s_raw_score", "p4_d_raw_score", "p3_raw_score", "p1_raw_score", "r_fci_mat_0_kd", "fci_act_e_1", "fci_newspapers", "fci_play_k", "fci_play_h", "fci_play_a", "stunted_0", "zbmi_0", "zwei_0", "r_bat_st_tot_kd", "r_bat_st_lang_kd", "r_bat_st_soc_kd", "r_den_st_soc_kd", "r_den_st_mg_kd", "r_asq_st_tot_tot1_kd", "r_asq_st_mg_tot1_kd", "r_asq_st_mf_tot1_kd", "r_asq_st_lang_tot1_kd", "r_asq_st_cog_tot1_kd", "r_asq_st_soc_kd", "r_asq_st_mf_kd", "r_asq_st_lang_kd", "r_b_st_se_kd", "r_b_st_mg_kd", "r_b_st_mf_kd", "r_b_st_le_kd", "r_b_st_lr_kd", "bat_tot", "bat_lang", "bat_soc", "bat_adp", "bat_infor", "mac_lr", "mac_le", "mac_underst1", "asq_tot_tot1", "asq_tot", "asq_lang_tot1", "asq_soc", "asq_cog", "asq_mg", "b_pc_se", "b_pc_cog", "b_tot_lr", "b_tot_cog", "wealth_5p_1", "wealth_5p_0", "floors_quality_0", "smartphone_0", "consola_0", "boiler_0", "windows_0", "floors_quality", "empleada_days", "home_theatre_nb", "dvd_nb", "drier", "motorbike_nb", "motorbike", "car", "sisben_yr", "windows", "rooms", "rooms_sleep_nb", "kitchen_shared", "kitchen", "walls_int", "walls_ext", "floors", "crowding_1", "hhsize_1", "house_type_1", "edu_sp", "female_sp", "work_hh", "absent_fa_0", "work_fa", "edu_cat_fa_0", "edu_fa_0", "edu_cat_fa", "edu_fa", "age_fa", "absent_mo", "dead_mo", "edu_mo", "civil_mo", "age_mo", "grade", "birthweight", "gest_age", "female", "w_age_reported_mth_1", "w_age_day_1", "w_age_mth_1", "age_yr_1", "mac_age_day", "asq_age_day", "den_age_mth", "mac_age_mth", "age_mth_reported_0", "dob_day", "date_dob", "time_tests_break_1", "time_tests_1", "date_tests_1", "date_mil", "date_mac", "date_den", "date_asq", "day_wk_interview_1", "day_wk_interview_0", "date_interview_1", "date_interview_0", "w_tester", "interviewer_1", "battery", "secc", "numero_mo_1", "numero_mo_0", "r_wisc_iq_kd_1", "r_p4_kd_1", "r_p4_i_kd_1", "r_p4_d_kd_1", "wisc_iq", "p13_raw_score", "p12_raw_score", "p5_test", "p4_i_raw_score", "p2_raw_score", "r_home_score_kd_1", "r_fci_act_0_kd", "fci_act_g_1", "fci_act_f_1", "fci_act_c_1", "fci_play_j", "fci_play_g", "fci_play_c", "zwfl_0", "weight_0", "r_mil_st_tot_kd", "r_bat_st_mot_kd", "r_bat_st_adp_kd", "r_mac_st_le_kd", "r_mac_st_lr_kd", "r_den_st_tot_kd", "r_den_st_lang_kd", "r_asq_st_soc_tot1_kd", "r_asq_st_tot_kd", "r_b_st_cog_kd", "mil_tot", "bat_cog", "den_tot", "den_mf", "den_lang", "den_mg", "mac_says2", "mac_says1", "mac_infor", "asq_soc_tot1", "asq_cog_tot1", "asq_mf", "asq_lang", "asq_test", "asq_infor", "b_pc_mot", "b_pc_lang", "b_tot_se", "b_tot_mg", "b_infor", "wealth_5p_qr_1", "internet_0", "home_theatre", "fridge_nb", "garage", "windows_nb", "crowding_0", "work_sp", "age_sp", "edu_hh", "civil_hh", "age_hh", "dead_fa", "status_mo", "edu_cat_mo_0", "edu_mo_0", "edu_cat_mo", "age_mth_1", "bat_age_day", "bat_age_mth", "asq_age_mth", "b_age", "age_reported_0", "age_mth_0", "respondent_1", "duration_interview_1", "date_bat", "date_bayley", "interviewer_0", "estrato_1", "estrato_0", "id_sp", "id_hh", "numero_fa_1", "numero_fa_0", "nim", "r_p11_kd_1", "r_p4_s_kd_1", "p5_raw_score", "r_fci_0_kd", "zlen_0", "height_0", "r_bat_st_cog_kd", "r_den_st_mf_kd", "r_asq_st_mg_kd", "r_asq_st_cog_kd", "bat_mot", "b_tot_mf", "b_tot_le", "wealth_5p_qr_0", "bathroom_shared_0", "fridge_0", "bathroom_shared", "stereo_nb", "dvd", "rooms_nb", "homeownership", "absent_fa", "civil_fa", "school", "premature", "w_age_reported_day_1", "w_age_yr_1", "mil_age_day", "den_age_day", "b_age_day", "b_age_mth", "dob_yr", "b_tester", "home_score", "fci_act_d_1", "fci_act_b_1", "fci_play_i", "wasted_0", "underweight_0", "flag_all_b_mil", "flag_all_b_mac", "flag_all_b_bat", "flag_all_b_den", "den_infor", "flag_all_b_asq", "mil_infor", "asq_mg_tot1", "den_soc", "asq_mf_tot1", "stereo_0", "dvd_0", "microwave_0", "garage_0", "home_theatre_0", "bathroom_dnb_0", "flat_tv_0", "computer_0", "stereo", "washer_0", "flat_tv_nb", "flat_tv", "car_0", "sisben", "shower", "studio", "living", "portero", "internet", "cable_tv", "roof", "gas", "home_own", "hhsize_0", "home_move", "retired_sp", "dom_wk_sp", "civil_sp", "employed_sp", "retired_hh", "dom_wk_hh", "employed_hh", "female_hh", "status_fa", "dom_wk_fa", "retired_fa", "employed_fa", "work_mo", "retired_mo", "employed_mo", "dom_wk_mo", "edu", "first_child", "age_reported_1", "mil_age_mth", "dob_mth", "consola", "phone", "fci_books_adults", "fci_play_b", "balcony_nb", "smartphone_nb", "kitchen_shared_0", "bathroom_dnb", "computer_nb", "boiler", "empleada", "microwave", "car_nb", "smartphone", "consola_nb", "bathroom_nb", "balcony", "computer", "washer", "fridge", "fci_play_f", "w_age_reported_yr_1", "fci_act_a_1", "fci_play_d", "fci_play_e", "dining"], "columns_field_name": ["r_a_111213_kd_1", "r_p13_kd_1", "r_p12_kd_1", "r_p7_kd_1", "r_p6_kd_1", "r_p5_kd_1", "r_p3_kd_1", "r_p2_kd_1", "r_p1_kd_1", "p11_raw_score", "p7_raw_score", "p6_raw_score", "p4_raw_score", "p4_s_raw_score", "p4_d_raw_score", "p3_raw_score", "p1_raw_score", "r_fci_mat_0_kd", "fci_act_e_1", "fci_newspapers", "fci_play_k", "fci_play_h", "fci_play_a", "stunted_0", "zbmi_0", "zwei_0", "r_bat_st_tot_kd", "r_bat_st_lang_kd", "r_bat_st_soc_kd", "r_den_st_soc_kd", "r_den_st_mg_kd", "r_asq_st_tot_tot1_kd", "r_asq_st_mg_tot1_kd", "r_asq_st_mf_tot1_kd", "r_asq_st_lang_tot1_kd", "r_asq_st_cog_tot1_kd", "r_asq_st_soc_kd", "r_asq_st_mf_kd", "r_asq_st_lang_kd", "r_b_st_se_kd", "r_b_st_mg_kd", "r_b_st_mf_kd", "r_b_st_le_kd", "r_b_st_lr_kd", "bat_tot", "bat_lang", "bat_soc", "bat_adp", "bat_infor", "mac_lr", "mac_le", "mac_underst1", "asq_tot_tot1", "asq_tot", "asq_lang_tot1", "asq_soc", "asq_cog", "asq_mg", "b_pc_se", "b_pc_cog", "b_tot_lr", "b_tot_cog", "wealth_5p_1", "wealth_5p_0", "floors_quality_0", "smartphone_0", "consola_0", "boiler_0", "windows_0", "floors_quality", "empleada_days", "home_theatre_nb", "dvd_nb", "drier", "motorbike_nb", "motorbike", "car", "sisben_yr", "windows", "rooms", "rooms_sleep_nb", "kitchen_shared", "kitchen", "walls_int", "walls_ext", "floors", "crowding_1", "hhsize_1", "house_type_1", "edu_sp", "female_sp", "work_hh", "absent_fa_0", "work_fa", "edu_cat_fa_0", "edu_fa_0", "edu_cat_fa", "edu_fa", "age_fa", "absent_mo", "dead_mo", "edu_mo", "civil_mo", "age_mo", "grade", "birthweight", "gest_age", "female", "w_age_reported_mth_1", "w_age_day_1", "w_age_mth_1", "age_yr_1", "mac_age_day", "asq_age_day", "den_age_mth", "mac_age_mth", "age_mth_reported_0", "dob_day", "date_dob", "time_tests_break_1", "time_tests_1", "date_tests_1", "date_mil", "date_mac", "date_den", "date_asq", "day_wk_interview_1", "day_wk_interview_0", "date_interview_1", "date_interview_0", "w_tester", "interviewer_1", "battery", "secc", "numero_mo_1", "numero_mo_0", "r_wisc_iq_kd_1", "r_p4_kd_1", "r_p4_i_kd_1", "r_p4_d_kd_1", "wisc_iq", "p13_raw_score", "p12_raw_score", "p5_test", "p4_i_raw_score", "p2_raw_score", "r_home_score_kd_1", "r_fci_act_0_kd", "fci_act_g_1", "fci_act_f_1", "fci_act_c_1", "fci_play_j", "fci_play_g", "fci_play_c", "zwfl_0", "weight_0", "r_mil_st_tot_kd", "r_bat_st_mot_kd", "r_bat_st_adp_kd", "r_mac_st_le_kd", "r_mac_st_lr_kd", "r_den_st_tot_kd", "r_den_st_lang_kd", "r_asq_st_soc_tot1_kd", "r_asq_st_tot_kd", "r_b_st_cog_kd", "mil_tot", "bat_cog", "den_tot", "den_mf", "den_lang", "den_mg", "mac_says2", "mac_says1", "mac_infor", "asq_soc_tot1", "asq_cog_tot1", "asq_mf", "asq_lang", "asq_test", "asq_infor", "b_pc_mot", "b_pc_lang", "b_tot_se", "b_tot_mg", "b_infor", "wealth_5p_qr_1", "internet_0", "home_theatre", "fridge_nb", "garage", "windows_nb", "crowding_0", "work_sp", "age_sp", "edu_hh", "civil_hh", "age_hh", "dead_fa", "status_mo", "edu_cat_mo_0", "edu_mo_0", "edu_cat_mo", "age_mth_1", "bat_age_day", "bat_age_mth", "asq_age_mth", "b_age", "age_reported_0", "age_mth_0", "respondent_1", "duration_interview_1", "date_bat", "date_bayley", "interviewer_0", "estrato_1", "estrato_0", "id_sp", "id_hh", "numero_fa_1", "numero_fa_0", "nim", "r_p11_kd_1", "r_p4_s_kd_1", "p5_raw_score", "r_fci_0_kd", "zlen_0", "height_0", "r_bat_st_cog_kd", "r_den_st_mf_kd", "r_asq_st_mg_kd", "r_asq_st_cog_kd", "bat_mot", "b_tot_mf", "b_tot_le", "wealth_5p_qr_0", "bathroom_shared_0", "fridge_0", "bathroom_shared", "stereo_nb", "dvd", "rooms_nb", "homeownership", "absent_fa", "civil_fa", "school", "premature", "w_age_reported_day_1", "w_age_yr_1", "mil_age_day", "den_age_day", "b_age_day", "b_age_mth", "dob_yr", "b_tester", "home_score", "fci_act_d_1", "fci_act_b_1", "fci_play_i", "wasted_0", "underweight_0", "flag_all_b_mil", "flag_all_b_mac", "flag_all_b_bat", "flag_all_b_den", "den_infor", "flag_all_b_asq", "mil_infor", "asq_mg_tot1", "den_soc", "asq_mf_tot1", "stereo_0", "dvd_0", "microwave_0", "garage_0", "home_theatre_0", "bathroom_dnb_0", "flat_tv_0", "computer_0", "stereo", "washer_0", "flat_tv_nb", "flat_tv", "car_0", "sisben", "shower", "studio", "living", "portero", "internet", "cable_tv", "roof", "gas", "home_own", "hhsize_0", "home_move", "retired_sp", "dom_wk_sp", "civil_sp", "employed_sp", "retired_hh", "dom_wk_hh", "employed_hh", "female_hh", "status_fa", "dom_wk_fa", "retired_fa", "employed_fa", "work_mo", "retired_mo", "employed_mo", "dom_wk_mo", "edu", "first_child", "age_reported_1", "mil_age_mth", "dob_mth", "consola", "phone", "fci_books_adults", "fci_play_b", "balcony_nb", "smartphone_nb", "kitchen_shared_0", "bathroom_dnb", "computer_nb", "boiler", "empleada", "microwave", "car_nb", "smartphone", "consola_nb", "bathroom_nb", "balcony", "computer", "washer", "fridge", "fci_play_f", "w_age_reported_yr_1", "fci_act_a_1", "fci_play_d", "fci_play_e", "dining"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Text", "Number", "Number", "Checkbox", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Checkbox", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Calendar date", "Number", "Number", "Calendar date", "Calendar date", "Calendar date", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Checkbox", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Calendar date", "Calendar date", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Checkbox", "Number", "Number", "Checkbox", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Checkbox", "Number", "Number", "Checkbox", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Checkbox", "Number", "Number", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Text", "Text", "Number", "Number", "Checkbox", "Number", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Checkbox", "Number", "Number", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox", "Number", "Text", "Checkbox", "Checkbox", "Checkbox"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-04-02T19:16:03.000Z"}, "classification": {"categories": ["education"], "tags": [], "domain_category": "Social Protection", "domain_tags": ["child development", "early childhood development"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "343"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "CO"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Social Protection and Health Division (VPS/SCL/SPH)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Marta Rubio-Codina"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de panel"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/01/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "The source of this dataset is a representative sample of low- and low-middle-income households in Bogota, Colombia."}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2020/04/02"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2020/04/02"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank 2020. Bogota Measurements: Predictive Validity Bayley Short Tests Dataset Washington, DC: Inter-American Development Bank. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development https://data.iadb.org/DataCatalog/Dataset#DataCatalogID=sjty-9qzs"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Inter-American Development Bank 2020. Bogota Measurements: Predictive Validity Bayley Short Tests Dataset Washington, DC: Inter-American Development Bank. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development https://data.iadb.org/DataCatalog/Dataset#DataCatalogID=sjty-9qzs"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank, Social Protection and Health Division"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "La fuente de este conjunto de datos es una muestra representativa de hogares de bajos y medianos ingresos en Bogot\u00e1, Colombia."}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Panel data"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/01/01"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-CO-TCP/CO-T1419/_layouts/15/DocIdRedir.aspx?ID=EZSHARE-1012859252-8"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "The full list of variable names and their labels are noted in the data description 2011-2016.xlsx document within the Methodology field. The household questionnaires for both rounds are also attached to this package. The content of the child development tests (i.e. the child development questionnaires) cannot be shared as is copyrighted. "}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2011-2016"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-CO-TCP/CO-T1419/_layouts/15/DocIdRedir.aspx?ID=EZSHARE-1012859252-8"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "The full list of variable names and their labels are noted in the data description 2011-2016.xlsx document within the Methodology field. The household questionnaires for both rounds are also attached to this package. The content of the child development tests (i.e. the child development questionnaires) cannot be shared as is copyrighted. "}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Social Protection"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Social Investment"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Health"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Inversi\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Salud"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/en/publication/12782/bogota-measurements-concurrent-validity-bayley-short-tests"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "Rubio-Codina M. and S. Grantham-McGregor. Predictive validity in middle childhood of short tests of early childhood development used in large scale studies compared to the Bayley-III, the Family Care Indicators, height-for-age, and stunting: A longitudinal study in Bogota, Colombia, Plos One, forthcoming"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Bogota Measurements Predictive Validity Bayley Short Tests - Dataset"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Esta base de datos, de car\u00e1cter longitudinal, contiene informaci\u00f3n de 937 ni\u00f1os y ni\u00f1as de una muestra representativa de hogares de ingreso bajo y medio en Bogot\u00e1, Colombia. Contiene variables sobre el desarrollo infantil y otras caracter\u00edsticas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as, de sus padres y de sus hogares. La primera ronda de recolecci\u00f3n tuvo lugar en el 2011 cuando a 1,311 ni\u00f1os y ni\u00f1as, de entre 6 y 42 meses de edad, se les aplic\u00f3 la tercera edici\u00f3n de las Escalas de Bayley (Bayley Scales of Infant and Toddler Development, Bayley-III), que fueron administradas por psic\u00f3logos. Adem\u00e1s, estos ni\u00f1os y ni\u00f1as recibieron una de dos bater\u00edas, asignada al azar, de pruebas cortas. Estas pruebas cortas fueron administradas por encuestadores en condiciones similares a las de una encuesta de hogar. En 2016, cuando ten\u00edan entre 6 y 8 a\u00f1os de edad, se logr\u00f3 reevaluar a 940 de estos ni\u00f1os y ni\u00f1as y se midi\u00f3 su coeficiente intelectual (Wechsler Intelligence Scale for Children, WISC-V) y su desempe\u00f1o escolar (aritm\u00e9tica, lectura y vocabulario). Estas pruebas fueron administradas por psic\u00f3logos. Los 937 ni\u00f1os y ni\u00f1as en la base, excluyendo 3 observaciones extremas (outliers), constituyen la muestra de an\u00e1lisis del art\u00edculo \u201cValidez predictiva en la edad escolar de pruebas cortas de desarrollo infantil temprano usadas en estudios a gran escala en comparaci\u00f3n con el Bayley-III, los indicadores de cuidado infantil/calidad del ambiente del hogar (FCI), la talla para la edad y la desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica: un estudio longitudinal en Bogot\u00e1, Colombia\u201d por Marta Rubio-Codina y Sally Grantham-McGregor, que ser\u00e1 publicado pr\u00f3ximamente en PLOS ONE. Esta base de datos fue anonimizada para proteger la privacidad de los participantes del estudio. Los nombres de las variables, as\u00ed como sus etiquetas, se describen en el archivo \u201cdata description 2011-2016.xlsx\u201d."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "desarrollo infantil; desarrollo infantil temprano"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-T1907 (first round of data) and CO-T1419 (second round)."}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Marta Rubio-Codina; martarubio@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Social Protection and Health Division (VPS/SCL/SPH)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Ferdinando Regalia"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent. "}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Protecci\u00f3n Social y Salud (VPS/SCL/SPH)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-T1907 (primera ronda de datos) y CO-T1419 (segunda ronda)."}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Ferdinando Regalia"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Marta Rubio-Codina"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/sjty-9qzs", "link": "https://mydata.iadb.org/Social-Protection/Bogota-Measurements-Predictive-Validity-Bayley-Sho/sjty-9qzs", "owner": {"id": "b7gs-tvgn", "user_type": "interactive", "display_name": "Carolina Huart"}, "creator": {"id": "b7gs-tvgn", "user_type": "interactive", "display_name": "Carolina Huart"}}
{"resource": {"name": "Learning Improvement Information Center:  Regional Indicators for Learning", "id": "sqwh-9zsr", "parent_fxf": [], "description": "This dataset consists of indicators capturing how much students know and are able to do. It includes statistics from international learning assessments such as OECD\u2019s PISA, UNESCO\u2019s SERCE and TERCE, and CSEC of the Caribbean Examination Council. Main indicators: Average score, passing rate, percentage of top performers, percentage of low achievers.\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/sqwh-9zsr</b></br></br>", "attribution": "Education Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-12-06T19:49:47.000Z", "createdAt": "2015-08-14T19:52:37.000Z", "metadata_updated_at": "2019-12-06T19:49:47.000Z", "data_updated_at": "2019-12-06T15:50:47.000Z", "columns_name": ["Valor", "Tipo_Desagregacion", "Fuente_Especifica", "Grado", "Fuente_General", "Desagregacion", "Pais", "Nombre_Indicador", "Materia", "Ano", "Subcategoria1", "Nivel_Educativo", "Categoria"], "columns_field_name": ["valor", "tipo_desagregacion", "fuente_especifica", "grado", "fuente_general", "desagregacion", "pais", "nombre_indicador", "materia", "ano", "subcategoria1", "nivel_educativo", "categoria"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-07-13T18:51:51.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics", "infrastructure"], "tags": [], "domain_category": "Education", "domain_tags": ["cima", "education", "learning"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "6"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR,BS,BR,CH,CO,DR,EC,EL,GU,GY,HO,JM,ME,NI,PN,PE,PY,TT,UR,VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2019/05/24"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/08/14"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2019/05/24"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Education Division. 2015. Learning Improvement Information Center:  Regional Indicators for Learning. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Education Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/sqwh-9zsr/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo.  Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores Regionales de Aprendizaje. 2015. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/sqwh-9zsr/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "20"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2019/05/24"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Own calculations based on PISA, SERCE, TERCE, and CSEC."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "C\u00e1lculos propios basados \u200b\u200ben PISA, SERCE, TERCE, and CSEC."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2007-2017"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Education"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "ano"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais; categoria; subcategoria1; nivel_educativo; grado; materia; nombre_indicador; desagregacion"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores Regionales de Aprendizaje"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos se compone de indicadores captura cuanto los estudiantes saben y son capaces de hacer . Incluye estad\u00edsticas de las evaluaciones de aprendizaje internacionales como PISA de la OCDE , el SERCE y TERCE de la UNESCO , y la CSEC del Consejo Examinador del Caribe. Principales indicadores : Calificaci\u00f3n media , tasa de aprobaci\u00f3n , porcentaje de mejor desempe\u00f1o , el porcentaje de alumnos con bajo rendimiento. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/sqwh-9zsr"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "educaci\u00f3n, evaluaci\u00f3n, aprendizaje, cima, pisa, terce, csec"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc; eariasortiz@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Education Division (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc; eariasortiz@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/sqwh-9zsr", "link": "https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/sqwh-9zsr", "owner": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}, "creator": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}}
{"resource": {"name": "Latin Macro Watch Dataset", "id": "tbnd-z94f", "parent_fxf": [], "description": "The Latin Macro Watch (LMW) is a macroeconomic and financial database that offers indicators on economic activity, fiscal and external accounts, financial markets, and forecasts. Historical data at monthly, quarterly, and annual frequencies will be available starting in 1990 and cover the 26 borrowing members of the Inter-American Development Bank. The database is currently undergoing a revision and enhancement process.", "attribution": "RES-IADB", "attribution_link": "https://www.iadb.org/en/research-and-data/latin-macro-watch", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-02-23T22:31:03.000Z", "createdAt": "2019-03-05T15:10:46.000Z", "metadata_updated_at": "2023-02-23T22:31:03.000Z", "data_updated_at": "2023-01-23T17:14:08.000Z", "columns_name": ["Unit", "Indicator", "Topic", "Date", "lmwUUID", "Definition", "Value", "Country", "Source", "Area", "Period", "Other Frequencies", "Frequency"], "columns_field_name": ["unit", "indicator", "topic", "date", "lmwuuid", "definition", "value", "country", "source", "area", "period", "other_frequencies", "frequency"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "LMW Unique Row ID", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-04-26T02:08:24.000Z"}, "classification": {"categories": ["housing & development", "finance"], "tags": [], "domain_category": "Economics", "domain_tags": ["development", "latin america and the caribbean", "macroeconomic"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "329"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;CH;MX;GT;CO;PY;SV;BS;PA;CR;BR;UY"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Series de tiempo"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2022/06/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "LMW"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "LMW"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2022/06/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2022/06/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank 2022. Latin American Watch Dataset. Washington, DC: Inter- American Development Bank. Department of Research and Chief Economist. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Economics/Latin-Macro-Watch-Dataset/tbnd-z94f"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo 2022. Conjunto de datos de Latin Macro Watch. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Economics/Latin-Macro-Watch-Dataset/tbnd-z94f"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "12"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Time series"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2022/06/07"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Latin Macro Watch calculations based on data from national sources. "}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "C\u00e1lculos de Latin Macro Watch basados en datos de fuentes nacionales"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1990 - 2023"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Economics"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Fiscal Policy and Management"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Financial Markets and Institutions"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Econom\u00eda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Pol\u00edtica y Gesti\u00f3n Fiscal"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Finanzas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Mercados e Instituciones Financieras"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "xls; csv"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "xls; csv"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Latin Macro Watch Dataset"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "La base de datos Latin Macro Watch (LMW) es una base de datos p\u00fablica que busca democratizar datos sobre Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Actualizada mensualmente, LMW est\u00e1 dise\u00f1ada para aumentar el acceso a los indicadores macroecon\u00f3micos y financieros de la regi\u00f3n y para ayudar a los usuarios a tomar decisiones basadas en mejor informaci\u00f3n. LMW proporciona en un mismo lugar indicadores sobre la actividad econ\u00f3mica, las cuentas fiscales y externas, los mercados financieros y la deuda p\u00fablica. LMW tambi\u00e9n es exhaustiva, con amplia cobertura de las econom\u00edas m\u00e1s peque\u00f1as de la regi\u00f3n y actualizaciones bimensuales para variables seleccionadas de las 10 principales econom\u00edas de la regi\u00f3n. "}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Macroeconom\u00eda; Desarrollo"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "lmw@iadb.org; Sebastian Oliva; sebastiano@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Department of Research and Chief Economist (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Eric Parrado Herrera"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent. "}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Departamento de Investigaci\u00f3n y Economista Jefe (VPS/RES)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Eric Parrado Herrera"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Victoria Nuguer"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/tbnd-z94f", "link": "https://mydata.iadb.org/Economics/Latin-Macro-Watch-Dataset/tbnd-z94f", "owner": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}, "creator": {"id": "6hyd-ahsn", "user_type": "interactive", "display_name": "Toms@iadb.org"}}
{"resource": {"name": "Data of Violence against women - Trinidad and Tobago Harmonized Data", "id": "tqab-m9w9", "parent_fxf": [], "description": "This file contains descriptive data derived from the end line data set collected for a survey carried out to establish baseline indicators of women\u00b4s needs in the areas of economic autonomy, sexual and reproductive health and services to prevent and redress intimate partner violence in November of 2015 with the participation of 227 women between the ages of 15 and 70 years residing in a low- and middle-income neighborhood in a populated urban area of Trinidad and Tobago. A Word document containing the response key for all questionnaire items is attached as an annex. <br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/tqab-m9w9</b></br></br>", "attribution": "Gender and Diversity Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-29T22:37:47.000Z", "createdAt": "2016-04-29T18:40:08.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-29T22:37:47.000Z", "data_updated_at": "2016-07-19T20:33:38.000Z", "columns_name": ["Notes", "Percentage", "Value", "Answer", "Sub-indicator", "Category", "Indicator", "Country"], "columns_field_name": ["notes", "percentage", "value", "answer", "sub_indicator", "category", "indicator", "country"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-07-19T20:34:00.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Gender", "domain_tags": ["violence against women; vaw"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "37"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "TT"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Gender and Diversity Division. 2016. Data of Violence against women - Trinidad and Tobago Harmonized Data. Gender and Diversity Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-Violence-against-women-Trinidad-and-Tobago/tqab-m9w9/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo.  Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad. 2016. Datos Violencia contra mujeres - Datos armonizados de Trinidad y Tobago. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-Violence-against-women-Trinidad-and-Tobago/tqab-m9w9/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "1"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/07/18"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Trinidad and Tobago:  household  survey"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Trinidad y Tobago:  encuesta de hogares"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Gender"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "G\u00e9nero"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "country; indicator; sub_indicator"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "category"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "answer"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country; indicator; sub_indicator"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "value"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "value"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Datos Violencia contra mujeres - Datos armonizados de Trinidad y Tobago"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este archivo contiene datos descriptivos derivados de la base de datos final de una encuesta de 227 mujeres entre las edades de 15 y 70 a\u00f1os residentes de una comunidad de bajos y medianos ingresos en un centro poblado del pa\u00eds de Trinidad y Tobago. La encuesta busc\u00f3 establecer una l\u00ednea de base sobre las necesidades de las mujeres de esta comunidad  respecto los temas de autonom\u00eda econ\u00f3mica, salud sexual y reproductiva y la prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n a la violencia en la pareja. La recolecci\u00f3n se llev\u00f3 a cabo en noviembre de 2015. Como anexo se encuentra un archivo en Word con la clave para las respuestas de cada \u00edtem del cuestionario. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/tqab-m9w9"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "violencia contra mujeres; vcm"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/tqab-m9w9/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Armbrister, Adria Natalia (Social Dev Spec); adriaa@IADB.ORG"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Gender and Diversity Division (VPS/SCL/GDI)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40418661)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de G\u00e9nero y Diversidad (VPS/SCL/GDI)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Salazar, Hector (IDBDocs #40418661)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Armbrister, Adria Natalia (Social Dev Spec; adriaa@IADB.ORG)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/tqab-m9w9", "link": "https://mydata.iadb.org/Gender/Data-of-Violence-against-women-Trinidad-and-Tobago/tqab-m9w9", "owner": {"id": "kktj-22sx", "user_type": "interactive", "display_name": "AdriaA"}, "creator": {"id": "kktj-22sx", "user_type": "interactive", "display_name": "AdriaA"}}
{"resource": {"name": "FINLAC Data: Datos de desempe\u00f1o e inclusi\u00f3n financiera de Am\u00e9rica Latina y el Caribe-dataset", "id": "tuyg-ydgi", "parent_fxf": [], "description": "FINLAC es una base de datos de instituciones financieras reguladas con informaci\u00f3n sobre desempe\u00f1o financiero e inclusi\u00f3n financiera por instituci\u00f3n financiera. Cubre 7 periodos en el tiempo, m\u00e1s de 50 variables y cubre m\u00e1s de 2000 instituciones financieras. Utiliza informaci\u00f3n p\u00fablica o provista al BID para estos efectos por parte de autoridades financieras, y en algunos casos excepcionales, por la propia instituci\u00f3n.", "attribution": "Banco Interamericano de Desarrollo; Fondo Multilateral de Inversiones; BID Invest", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-04-08T19:39:08.000Z", "createdAt": "2018-08-31T19:10:27.000Z", "metadata_updated_at": "2021-04-08T19:39:08.000Z", "data_updated_at": "2018-09-13T18:20:28.000Z", "columns_name": ["Monto de las transacciones con tarjeta de cr\u00e9dito (flujo)", "Monto de las transacciones con tarjeta de d\u00e9bito (flujo)", "N\u00famero de tarjetas d\u00e9bito", "N\u00famero de oficinas", "N\u00famero total de puntos de atenci\u00f3n", "N\u00famero de depositantes cuentas corrientes", "N\u00famero de cuentas corrientes", "N\u00famero de cuentas de ahorro", "N\u00famero total de cuentas", "Dep\u00f3sitos del p\u00fablico", "Cartera en riesgo comercial", "Tasa de inter\u00e9s cartera de vivienda (%)", "Ingresos por intereses cartera agropecuaria", "Ingresos por intereses cartera de consumo", "Ingresos por intereses cartera comercial", "N\u00famero de prestatarios cartera a personas juridicas", "N\u00famero de prestatarios cartera de microcr\u00e9ditos", "N\u00famero de prestatarios cartera a peque\u00f1a empresa", "N\u00famero de prestatarios cartera a mediana empresa", "N\u00famero de pr\u00e9stamos de cartera de consumo", "N\u00famero de pr\u00e9stamos de cartera de microcr\u00e9dito", "N\u00famero de pr\u00e9stamos de cartera comercial", "Saldo otro tipo de cartera", "Saldo de cartera de vivienda", "Saldo de cartera de microcr\u00e9dito", "Saldo de cartera a peque\u00f1a empresa", "Costos derivados de fuentes de financiaci\u00f3n", "Instrumentos de deuda emitidos", "Patrimonio", "Instituci\u00f3n", "ISO", "Pa\u00eds", "N\u00famero de tarjetas de cr\u00e9dito", "N\u00famero de cajeros autom\u00e1ticos", "N\u00famero de depositantes cuentas con saldo entre 0-500 USD", "N\u00famero de depositantes otras cuentas", "N\u00famero de depositantes cuentas de ahorro", "N\u00famero de depositantes cuentas simples", "N\u00famero total de depositantes", "N\u00famero de cuentas con saldo entre 0-500 USD", "N\u00famero de cuentas a plazo", "Dep\u00f3sitos en cuentas con saldo entre 0-500 USD", "Otros dep\u00f3sitos", "Dep\u00f3sitos en cuentas corrientes", "Dep\u00f3sitos en cuentas simples", "Cartera en riesgo a personas juridicas", "Cartera en riesgo otra cartera", "Cartera en riesgo de consumo", "Cartera en riesgo a peque\u00f1a empresa", "Cartera en riesgo a mediana empresa", "Tasa de inter\u00e9s cartera de consumo (%)", "Tasa de inter\u00e9s cartera a peque\u00f1a empresa (%)", "Tasa de inter\u00e9s cartera comercial (%)", "N\u00famero de prestatarios cartera agropecuaria", "N\u00famero de prestatarios otra cartera", "N\u00famero de prestatarios cartera de consumo", "N\u00famero de pr\u00e9stamos de cartera a peque\u00f1a empresa", "N\u00famero de pr\u00e9stamos de cartera a mediana empresa", "N\u00famero total de pr\u00e9stamos", "Saldo de cartera a personas juridicas", "Saldo de cartera de consumo", "Saldo de cartera bruta", "Otras fuentes de financiaci\u00f3n", "Dep\u00f3sitos totales", "Tasa de cambio", "Tipo de instituci\u00f3n BID", "Tipo de instituci\u00f3n en el pa\u00eds", "Ciudad", "Dep\u00f3sitos en cuentas a plazo", "Ingresos por intereses otra cartera", "N\u00famero de cuentas simples", "Saldo de cartera a mediana empresa", "N\u00famero de depositantes cuentas a plazo", "Tasa de inter\u00e9s otra cartera (%)", "N\u00famero de pr\u00e9stamos otra cartera", "N\u00famero de otros puntos de atenci\u00f3n", "Tasa de inter\u00e9s cartera mujeres (%)", "N\u00famero de pr\u00e9stamos cartera mujeres", "N\u00famero de prestatarios cartera de vivienda", "Saldo de cartera comercial", "Tipo de regulaci\u00f3n", "N\u00famero de prestatarios cartera mujeres", "Ingresos por intereses cartera a peque\u00f1a empresa", "N\u00famero de otras cuentas", "Cartera en riesgo de vivienda", "N\u00famero de pr\u00e9stamos cartera agropecuaria", "Tasa de inter\u00e9s cartera agropecuaria (%)", "N\u00famero de instituciones", "Saldo de cartera a mujeres", "Cartera en riesgo mujeres", "Activos", "N\u00famero de pr\u00e9stamos de cartera de vivienda", "Ingresos por intereses cartera a personas juridicas", "Propiedad", "Cartera en riesgo de microcr\u00e9ditos", "Ingresos por intereses cartera mujeres", "N\u00famero total de prestatarios cartera comercial", "Provisiones", "Ingresos por intereses cartera de vivienda", "N\u00famero de agentes", "Ingresos por intereses cartera de microcr\u00e9dito", "A\u00f1o", "Cartera en riesgo", "Ingresos por intereses cartera a mediana empresa", "Total ingresos por intereses", "Dep\u00f3sitos en cuentas de ahorro", "Tasa de inter\u00e9s cartera de microcr\u00e9dito (%)", "Cartera en riesgo agropecuaria", "Tasa de inter\u00e9s cartera a mediana empresa (%)", "Gastos operativos", "Obligaciones con instituciones financieras", "N\u00famero de pr\u00e9stamos cartera a personas juridicas", "Acr\u00f3nimo", "N\u00famero total de prestatarios", "Tasa de inter\u00e9s (%)", "Fuente", "Utilidad neta", "Saldo de cartera agropecuaria", "Tasa de inter\u00e9s cartera a personas juridicas (%)"], "columns_field_name": ["monto_de_las_transacciones_1", "monto_de_las_transacciones", "n_mero_de_tarjetas_d_bito", "n_mero_de_oficinas", "n_mero_total_de_puntos_de", "n_mero_de_depositantes_cuentas_2", "n_mero_de_cuentas_corrientes", "n_mero_de_cuentas_de_ahorro", "n_mero_total_de_cuentas", "dep_sitos_del_p_blico", "cartera_en_riesgo_comercial", "tasa_de_inter_s_cartera_de_2", "ingresos_por_intereses_cartera_6", "ingresos_por_intereses_cartera_4", "ingresos_por_intereses_cartera", "n_mero_de_prestatarios_cartera_7", "n_mero_de_prestatarios_cartera_2", "n_mero_de_prestatarios_cartera_1", "n_mero_de_prestatarios_cartera", "n_mero_de_pr_stamos_de_cartera_4", "n_mero_de_pr_stamos_de_cartera_3", "n_mero_de_pr_stamos_de_cartera", "saldo_otro_tipo_de_cartera", "saldo_de_cartera_de_vivienda", "saldo_de_cartera_de_microcr", "saldo_de_cartera_a_peque", "costos_derivados_de_fuentes", "instrumentos_de_deuda_emitidos", "patrimonio", "instituci_n", "iso", "pa_s", "n_mero_de_tarjetas_de_cr", "n_mero_de_cajeros_autom_ticos", "n_mero_de_depositantes_cuentas_4", "n_mero_de_depositantes_otras", "n_mero_de_depositantes_cuentas_1", "n_mero_de_depositantes_cuentas", "n_mero_total_de_depositantes", "n_mero_de_cuentas_con_saldo", "n_mero_de_cuentas_a_plazo", "dep_sitos_en_cuentas_con", "otros_dep_sitos", "dep_sitos_en_cuentas", "dep_sitos_en_cuentas_simples", "cartera_en_riesgo_a_personas", "cartera_en_riesgo_otra_cartera", "cartera_en_riesgo_de_consumo", "cartera_en_riesgo_a_peque", "cartera_en_riesgo_a_mediana", "tasa_de_inter_s_cartera_de_1", "tasa_de_inter_s_cartera_a_1", "tasa_de_inter_s_cartera", "n_mero_de_prestatarios_cartera_5", "n_mero_de_prestatarios_otra", "n_mero_de_prestatarios_cartera_3", "n_mero_de_pr_stamos_de_cartera_2", "n_mero_de_pr_stamos_de_cartera_1", "n_mero_total_de_pr_stamos", "saldo_de_cartera_a_personas", "saldo_de_cartera_de_consumo", "saldo_de_cartera_bruta", "otras_fuentes_de_financiaci", "dep_sitos_totales", "tasa_de_cambio", "tipo_de_instituci_n_bid", "tipo_de_instituci_n_en_el", "ciudad", "dep_sitos_en_cuentas_a_plazo", "ingresos_por_intereses_otra", "n_mero_de_cuentas_simples", "saldo_de_cartera_a_mediana", "n_mero_de_depositantes_cuentas_3", "tasa_de_inter_s_otra_cartera", "n_mero_de_pr_stamos_otra", "n_mero_de_otros_puntos_de", "tasa_de_inter_s_cartera_2", "n_mero_de_pr_stamos_cartera_1", "n_mero_de_prestatarios_cartera_4", "saldo_de_cartera_comercial", "tipo_de_regulaci_n", "n_mero_de_prestatarios_cartera_6", "ingresos_por_intereses_cartera_2", "n_mero_de_otras_cuentas", "cartera_en_riesgo_de_vivienda", "n_mero_de_pr_stamos_cartera", "tasa_de_inter_s_cartera_1", "n_mero_de_instituciones", "saldo_de_cartera_a_mujeres", "cartera_en_riesgo_mujeres", "activos", "n_mero_de_pr_stamos_de_cartera_5", "ingresos_por_intereses_cartera_8", "propiedad", "cartera_en_riesgo_de_microcr", "ingresos_por_intereses_cartera_7", "n_mero_total_de_prestatarios_1", "provisiones", "ingresos_por_intereses_cartera_5", "n_mero_de_agentes", "ingresos_por_intereses_cartera_3", "a_o", "cartera_en_riesgo", "ingresos_por_intereses_cartera_1", "total_ingresos_por_intereses", "dep_sitos_en_cuentas_de_ahorro", "tasa_de_inter_s_cartera_de", "cartera_en_riesgo_agropecuaria", "tasa_de_inter_s_cartera_a", "gastos_operativos", "obligaciones_con_instituciones", "n_mero_de_pr_stamos_cartera_2", "acronimo", "n_mero_total_de_prestatarios", "tasa_de_inter_s", "fuente", "utilidad_neta", "saldo_de_cartera_agropecuaria", "tasa_de_inter_s_cartera_a_2"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-09-13T18:20:29.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Financial Markets and Institutions", "domain_tags": ["finanzas", "instituciones financieras reguladas", "mercados"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "50"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR; UY; BR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Fondo Multilateral de Inversiones"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo; BID-LAB; BID Invest"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Series de tiempo"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/01/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Informaci\u00f3n p\u00fablica por parte de autoridades financieras, y en algunos casos excepcionales, por Asociaci\u00f3n de Bancos del Per\u00fa (ASBNC) y Gerencia de Estudios Econ\u00f3micos."}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2018/08/31"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/01/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Trujillo Ver\u00f3nica, Navajas Sergio y Fonseca Camila. (2018). FINLAC. Base de datos de instituciones financieras de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. BID-LAB\u2013 BID Invest. Grupo BID. Washington DC."}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Trujillo Ver\u00f3nica, Navajas Sergio y Fonseca Camila. (2018). FINLAC. Base de datos de instituciones financieras de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. BID-LAB \u2013 BID Invest. Grupo BID. Washington DC."}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "19"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo; BID-LAB; BID Invest"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Informaci\u00f3n p\u00fablica por parte de autoridades financieras, y en algunos casos excepcionales, por Asociaci\u00f3n de Bancos del Per\u00fa (ASBNC) y Gerencia de Estudios Econ\u00f3micos."}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Time series"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2015/01/01"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "La base de datos se construy\u00f3 a partir de la informaci\u00f3n p\u00fablica disponible, tal como la presenta cada pa\u00eds, entiendo sus propias definiciones y la periodicidad con que se reportan los datos."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "La base de datos se construy\u00f3 a partir de la informaci\u00f3n p\u00fablica disponible, tal como la presenta cada pa\u00eds, entiendo sus propias definiciones y la periodicidad con que se reportan los datos."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2005-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Financial Markets and Institutions"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Mercados e Instituciones Financieras"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "Argentina"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "cartera_en_riesgo_de_microcr; tasa_de_inter_s_cartera_de"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "a_o; pa_s; instituci_n; ciudad;tipo_de_instituci_n_en_el"}, {"key": "Dataset-Info_APIs-for-External-Databases", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/9069"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/9069"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "FINLAC Data: Datos de desempe\u00f1o e inclusi\u00f3n financiera de Am\u00e9rica Latina y el Caribe-dataset"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "FINLAC es una base de datos de instituciones financieras reguladas con informaci\u00f3n sobre desempe\u00f1o financiero e inclusi\u00f3n financiera por instituci\u00f3n financiera. Cubre 7 periodos en el tiempo, m\u00e1s de 50 variables y cubre m\u00e1s de 2000 instituciones financieras. Utiliza informaci\u00f3n p\u00fablica o provista al BID para estos efectos por parte de autoridades financieras, y en algunos casos excepcionales, por la propia instituci\u00f3n. "}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "mercados; instituciones financieras reguladas; finanzas"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "sergion@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "BID-LAB "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "Las opiniones expresadas en esta obra son de los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del BID, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa, as\u00ed como tampoco del Comit\u00e9 de Donantes del FOMIN ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "IDB-LAB"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Las opiniones expresadas en esta obra son de los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del BID, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa, as\u00ed como tampoco del Comit\u00e9 de Donantes del FOMIN ni de los pa\u00edses que representa."}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/tuyg-ydgi", "link": "https://mydata.iadb.org/Financial-Markets-and-Institutions/FINLAC-Data-Datos-de-desempe\u00f1o-e-inclusi\u00f3n-financi/tuyg-ydgi", "owner": {"id": "rchi-4d5x", "user_type": "interactive", "display_name": "Monica Otsuka"}, "creator": {"id": "rchi-4d5x", "user_type": "interactive", "display_name": "Monica Otsuka"}}
{"resource": {"name": "IDB Climate Finance 2018", "id": "tvpd-d486", "parent_fxf": [], "description": "At the IDBG Annual Meeting in 2016, the Board of Governors resolved to endorse the goal of increasing the financing of climate change related projects in LAC to 30% of the IDB\u2019s and IIC\u2019s combined total approvals operations by 2020, subject to demand from borrowing countries and clients and access to external sources of concessional financing. \n\nDuring 2018, the IDB Group invested approximately US$5 billion in climate finance; that is, in development activities carried out by the public and private sectors that reduce greenhouse gas (GHG) emissions and thus mitigate climate change, and/or that reduce vulnerability to climate change and contribute to an adaptation process. This amount represented 27% of the IDB Group\u2019s total approvals.\nPlease note that only data from IDB and IDB Lab are available in this dataset.", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2020-04-07T17:10:23.000Z", "createdAt": "2019-06-10T17:08:24.000Z", "metadata_updated_at": "2020-04-07T17:10:23.000Z", "data_updated_at": "2019-06-12T21:45:15.000Z", "columns_name": ["US$ Adaptation", "Department", "Type", "Approval Year", "Fund Currency", "Country", "Approval Date", "US$ Total climate finance", "Project Number", "Mitigation sector", "Project Name", "% Only adaptation", "% Only Dual-use", "US$ Dual-use", "% Only mitigation", "Approved Amount", "Adaptation sector", "US$ Mitigation", "Use"], "columns_field_name": ["us_adaptation", "department", "type", "approval_year", "fund_currency", "country", "approval_date", "us_total_climate_finance", "project_number", "mitigation_sector", "project_name", "only_adaptation", "only_dual_use", "us_dual_use", "only_mitigation", "approved_amount", "adaptation_sector", "us_mitigation", "use"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Calendar date", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1"}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1"}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-06-12T21:45:15.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Environmental and Natural Disasters", "domain_tags": ["climate change", "climate finance", "sustainability"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "19"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BE;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Climate Change Division (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2019/06/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2019/06/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2019/06/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank 2019. Dataset for IDB Climate Finance 2018. Washington, DC: Inter- American Development Bank. Climate Change Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2018/tvpd-d486"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo 2019. Conjunto de datos para Financiamiento Clim\u00e1tico del BID 2018. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2018/tvpd-d486"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo "}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2019/06/15"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Climate finance numbers are estimated according to the joint MDB approach (JMA) on climate finance tracking. Please note that only data from IDB and IDB Lab are available at the moment, which mean that this dataset does not include IDB Invest figures."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "La data de financiamiento clim\u00e1tico se estima de acuerdo con la metodolog\u00eda conjunta de los bancos multilaterales de estimaci\u00f3n de financiamiento clim\u00e1tico. Por favor notar que solo la data del BID y BID Lab esta disponible, lo que quiere decir que este dataset no incluye los datos de IDB Invest."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2018-2018"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Climate Change"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Environmental and Natural Disasters"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Cambio Clim\u00e1tico"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Medio Ambiente y Desastres Naturales"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "IDB Climate Finance 2016; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2016/cxq4-sjdg; IDB Climate Finance 2017; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2017/w45d-ir5u"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "IDB Climate Finance 2016; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2016/cxq4-sjdg; IDB Climate Finance 2017; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2017/w45d-ir5u"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Financiamiento Clim\u00e1tico del BID 2018"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "En la reuni\u00f3n anual del Grupo BID de 2016, la Junta de Gobernadores ratific\u00f3 el objetivo de aumentar el financiamiento clim\u00e1tico en Am\u00e9rica Latina y el Caribe hasta un 30% del total de las operaciones aprobadas hacia 2020, sujetos a la demanda de nuestros pa\u00edses y clientes prestatarios, as\u00ed como al acceso a fuentes externas de financiamiento concesional."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Financiamiento clim\u00e1tico; cambio clim\u00e1tico; sostenibilidad"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "BK-C1044"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "rossemaryy@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Climate Change Division (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Amin, Amal Lee; amalleea@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "BK-C1044"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Amin, Amal Lee; amalleea@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Susana Cardenas"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/tvpd-d486", "link": "https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2018/tvpd-d486", "owner": {"id": "i7kc-cxg6", "user_type": "interactive", "display_name": "rossemary"}, "creator": {"id": "i7kc-cxg6", "user_type": "interactive", "display_name": "rossemary"}}
{"resource": {"name": "Emerging and Sustainable Cities Initiative: Surveys", "id": "u7bw-exzv", "parent_fxf": [], "description": "The Urban Dashboard allows to explore and compare more than 150 quantitative indicators, public opinion polls and interactive maps of intermediate cities in Latin America and the Caribbean. These are cities that have an outstanding economic and population growth, and receive technical assistance from the Emerging and Sustainable Cities Initiative (ESCI) of the IDB. This dataset was created to feed the urbandashboard.org platform. It contains all the survey questions that took place in 25 ESCI cities and 5 megacities. <br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/u7bw-exzv</b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative", "attribution_link": "http://www.urbandashboard.org", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-12-19T00:48:59.000Z", "createdAt": "2015-04-13T17:42:30.000Z", "metadata_updated_at": "2018-12-19T00:48:59.000Z", "data_updated_at": "2018-12-19T00:48:52.000Z", "columns_name": ["Unit", "Unidad", "Question", "Id", "Pregunta", "TemaId"], "columns_field_name": ["unit", "unidad", "question", "id", "pregunta", "temaid"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Unidad en espa\u00f1ol", "Unidad en espa\u00f1ol", "Pregunta en ingles", "Id de la encuesta", "Pregunta en espa\u00f1ol", "Identificador de tema"], "columns_format": [{}, {}, {}, {"align": "right"}, {}, {"align": "right"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-12-19T00:48:59.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Urban Development and Housing", "domain_tags": ["indicators; codes; esci; surveys; sustainability; public services; sustainable cities; cities; survey answers"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN;ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BO;BR;CH;CO;EC;EL;GU;HO;JA;ME;NI;PN;PE;PR;TT;UR"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Emerging and Sustainable Cities Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Other"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Encuesta (microdatos)"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/04/13"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "ESCI: Surveys"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "ICES: Encuestas"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Emerging and Sustainable Cities Initiative"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/04/13"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/04/13"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. 2015. Emerging and Sustainable Cities Initiative: Surveys. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Emerging and Sustainable Cities Initiative. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Surveys/u7bw-exzv/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. 2015. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Encuestas. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Surveys/u7bw-exzv/about "}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "17"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Survey (microdata)"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2015/04/13"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Methodological guide and Indicators: http://www.iadb.org/en/topics/emerging-and-sustainable-cities/sustainable-cities-publications,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Gu\u00eda metodol\u00f3gica e Indicadores http://www.iadb.org/es/temas/ciudades-emergentes-y-sostenibles/publicaciones-ciudades-sostenibles,18715.html"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1995-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Water and Sanitation"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Public Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Urban Development and Housing"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Finanzas P\u00fablicas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Desarrollo Urbano y Vivienda"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Agua y Saneamiento"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "http://www.iadb.org/es/temas/ciudades-emergentes-y-sostenibles/publicaciones-ciudades-sostenibles,18715.html"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "http://www.iadb.org/en/topics/emerging-and-sustainable-cities/sustainable-cities-publications,18715.html"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles: Encuestas"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "El Urban Dashboard permite explorar y comparar m\u00e1s de 150 indicadores cuantitativos, encuestas de opini\u00f3n p\u00fablica y mapas interactivos de ciudades intermedias de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Se trata de ciudades de crecimiento demogr\u00e1fico y econ\u00f3mico sobresaliente, que reciben asistencia t\u00e9cnica de la Iniciativa de Ciudades Emergentes y Sostenibles (ICES) del BID. Este conjunto de datos fue creado para alimentar la plataforma urbandashboard.org . Contiene las preguntas a las encuestas realizadas en 25 ciudades ICES y 5 megaciudades."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "encuestas; surveys; sostenibilidad; sustainability; servicios publicos; public services; ciudades; ciudades emergentes; desarrollo sostenible; agua; saneamiento y drenaje; gesti\u00f3n de residuos s\u00f3lidos; energ\u00eda; calidad del aire; mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico; ruido; vulnerabilidad ante desastres naturales; cambio clim\u00e1tico; uso del suelo; ordenamiento del territorio; desigualdad urbana; movilidad; trasnporte; competitividad de la econom\u00eda; empleo; conectividad; educaci\u00f3n; seguridad; salud; gesti\u00f3n p\u00fablica participativa; gesti\u00f3n p\u00fablica moderna; transparencia; impuestos; autonom\u00eda financiera; calidad de la gesti\u00f3n del gasto; deuda"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Deregibus, Bernardo (Consultant; BERNARDOD@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Housing and Urban Development Division (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Vivienda y Desarrollo Urbano (VPS/CSD/HUD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente; Serebrisky, Tom\u00e1s (IDBDocs # 39778890)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Deregibus, Bernardo"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/u7bw-exzv", "link": "https://mydata.iadb.org/Urban-Development-and-Housing/Emerging-and-Sustainable-Cities-Initiative-Surveys/u7bw-exzv", "owner": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}, "creator": {"id": "k2pu-h5bg", "user_type": "interactive", "display_name": "cristinaca"}}
{"resource": {"name": "Database of Labor Markets and Social Security Information System (SIMS)", "id": "v2c9-36h7", "parent_fxf": [], "description": "The Database of Labor Markets and Social Security Information System (SIMS) is the most important source of information about jobs and pensions in Latin America and the Caribbean.  It encompasses harmonized statistics of 25 countries in the region, assuring the comparability of the indicators among them and also over time.  The dataset includes data since 1990 and it presents 72 main indicators, which can be broken down by age group, gender, zone, level of education and other.  The SIMS contains information in 6 broad categories: population, employment, unemployment, income, social security and poverty. This database seeks to contribute to public policies design based on evidence to strengthen the development of the region. Also, visit the SIMS Website: https://www.iadb.org/es/sectores/inversion-social/sims/inicio", "attribution": "Labor Markets Division", "attribution_link": "https://www.iadb.org/en/sector/social-investment/sims/home", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-02-07T15:18:41.000Z", "createdAt": "2016-07-15T13:40:28.000Z", "metadata_updated_at": "2023-02-07T14:57:21.000Z", "data_updated_at": "2023-02-07T15:18:41.000Z", "columns_name": ["institucion_ejecutora_acronimo", "fuente_datos_original", "var_descripcion", "region_acro_BID", "genero", "var_subcategoria", "var_type", "var_description", "valor", "institucion_ejecutora", "total_income_quintile", "quintil_ingreso_laboral", "firm_size", "educational_level", "gender", "age_range", "rango_edad", "var_subcategory", "ronda", "anio2", "anio", "pais_extendido", "region_2", "non_average", "labor_income_quintile", "nivel_educativo", "geographical_zone", "cobertura_geografica", "tipo_variable", "pais_acronimo", "extended_country", "quintil_ingreso_total", "region", "tam_de_firma", "var_categoria", "zona_geografica", "var_category"], "columns_field_name": ["institucion_ejecutora_acronimo", "fuente_datos_original", "var_descripcion", "region_acro_bid", "genero", "var_subcategoria", "var_type", "var_description", "valor", "institucion_ejecutora", "total_income_quintile", "quintil_ingreso_laboral", "firm_size", "educational_level", "gender", "age_range", "rango_edad", "var_subcategory", "ronda", "anio2", "anio", "pais_extendido", "region_2", "non_average", "labor_income_quintile", "nivel_educativo", "geographical_zone", "cobertura_geografica", "tipo_variable", "pais_acronimo", "extended_country", "quintil_ingreso_total", "region", "tam_de_firma", "var_categoria", "zona_geografica", "var_category"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-09-14T18:40:16.000Z"}, "classification": {"categories": ["demographics", "economy", "health"], "tags": [], "domain_category": "Labor", "domain_tags": ["labor markets; social security; pensions"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES, EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "72 core variables"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BE:BH;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;GU;HO;JA;ME;NI;PN;PE;PR;EL;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Eric Torres & Mauricio Mondrag\u00f3n. erict@iadb.org mauriciomo@iadb.org"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Other"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2021/09/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "SIMS"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "SIMS"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/07/15"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2021/09/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Labor Markets Division. 2016. Database of Labor Markets and Social Security Information System (SIMS). Labor Markets Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/d/v2c9-36h7"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Mercados Laborales. 2016. Base de datos del Sistema de Informaci\u00f3n de Mercados Laborales y Seguridad Social (SIMS). Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Mercados Laborales. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/d/v2c9-36h7"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "25"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2021/09/07"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Harmonized household surveys"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Armonizaci\u00f3n de encuestas de hogares"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1990-2020"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Labor"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Social Protection"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Empleo"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "anio"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "extended_country; var_description; var_subcategory; cobertura_geografica; age_range; educational_level; firm_size; labor_income_quintile"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://www.iadb.org/es/sectores/inversion-social/sims/acerca"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://www.iadb.org/es/sectores/inversion-social/sims/acerca"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Base de datos del Sistema de Informaci\u00f3n de Mercados Laborales y Seguridad Social (SIMS)"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "La Base de datos del Sistema de Informaci\u00f3n de Mercados Laborales y Seguridad Social (SIMS) es la mayor fuente de informaci\u00f3n sobre trabajo y pensiones de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Contiene estad\u00edsticas armonizadas para 23 pa\u00edses de la regi\u00f3n, garantizando su comparabilidad entre ellos y a lo largo del tiempo.  Se incluyen estad\u00edsticas desde 1990 y presenta 72 indicadores principales, lo cuales se pueden desagregar seg\u00fan grupo de edad, g\u00e9nero, zona, nivel educativo y otras.  La informaci\u00f3n se desagrega en 6 dimensiones: poblaci\u00f3n, empleo, desempleo, ingresos, seguridad social y pobreza. Esta base de datos busca contribuir al dise\u00f1o de pol\u00edticas basadas en la evidencia para fortalecer el desarrollo de la regi\u00f3n. Haga clic aqu\u00ed para acceder al sitio web: https://www.iadb.org/es/sectores/inversion-social/sims/inicio. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/v2c9-36h7"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "mercados laborales; seguridad social; pensiones"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Torres, Eric; Mondrag\u00f3n, Mauricio; erict@iadb.org, mauriciomo@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Labor Markets Division (VPS/SCL/LMK)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Hernandez, Carolina (IDBDocs #40523712;40511259)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Mercados Laborales (VPS/SCL/LMK)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Hernandez, Carolina (IDBDocs #40523712;40511259)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Oliver Azuara (Labor Mkts Econmcs); oliveraz@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/v2c9-36h7", "link": "https://mydata.iadb.org/Labor/Database-of-Labor-Markets-and-Social-Security-Info/v2c9-36h7", "owner": {"id": "x2ud-6f7x", "user_type": "interactive", "display_name": "Veronica Alaimo"}, "creator": {"id": "x2ud-6f7x", "user_type": "interactive", "display_name": "Veronica Alaimo"}}
{"resource": {"name": "Wealth, Financial Intermediation, and Saving in Latin America and the Caribbean", "id": "vsdz-m8v5", "parent_fxf": [], "description": "This broad and novel database of 52 countries over 2001\u201311, allowed a study that assesses the link between financial intermediation and saving. The study finds that the Latin American and Caribbean (LAC) region lags well behind other regions in terms of financial depth, as measured by gross private domestic financial assets. LAC countries also have a larger share of bank deposits and cash in the private sector portfolio, compared to non-bank assets (bonds and shares). Moreover, within the institutional investor industry, pension funds are relatively developed in the region, although they grew out of the compulsory pension systems in several countries that date back to the 1980s and 1990s. The findings also indicate that LAC countries have about 40 percent of gross private financial wealth invested abroad, but just 4 percent of gross private liabilities have that origin, which attests to region\u2019s obstacles in tapping international markets. The countries in general present a small share of household and business saving being intermediated through the financial system. In the specific case of bank deposits, just 5 percent of household saving and 3 percent of business saving are kept in the banking system.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/idb/dataset/vsdz-m8v5</b></br></br>", "attribution": "Capital Markets and Financial Institutions Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-06-30T18:34:59.000Z", "createdAt": "2015-12-21T22:55:37.000Z", "metadata_updated_at": "2017-06-30T18:34:59.000Z", "data_updated_at": "2016-03-03T23:52:25.000Z", "columns_name": ["Value", "Variable_ID", "Variable_Description", "Country_Name", "Year_Text", "Income", "Year_Date&Time", "Region"], "columns_field_name": ["value", "variable", "description", "country_name", "year_text", "income", "year_date_time", "region"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {}, {"align": "right"}, {}, {"view": "date_y", "align": "right"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-03-04T00:06:35.000Z"}, "classification": {"categories": ["housing & development"], "tags": [], "domain_category": "Financial Markets and Institutions", "domain_tags": ["financial intermediaries; banking system; capital markets; institutional investors; household saving; corporate saving"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "34"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;SV;HN;JA;GT;ME;PN;PR;PE;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/03/03"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "IMF\u2019s International Financial Statistics (IFS). Stock Market Capitalization: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD). Outstanding Domestic Private Debt Securities: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD). Outstanding Domestic Public Debt Securities: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD) and ECLAC Statistics. Financial System Deposits: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD). Gross Foreign Assets: Lane and Milesi-Ferretti (2007), updated database. Central Bank Foreign Reserves: Lane and Milesi-Ferretti (2007), updated database. Outstanding International Public Debt Securities: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD) and ECLAC Statistics. Outstanding International Private Debt Securities: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD). Institutional Investor Portfolios: AIOS (LAC Pension Systems) and OECD (Pension Funds and Insurance Global Database). Household Deposits: IMF\u2019s Financial Access Survey (FAS) Database. Gross National Saving: IMF\u2019s World Economic Outlook (WEO) Database. Gross Private Saving: IMF\u2019s World Economic Outlook (WEO) Database. Household and Business Saving: Bebczuk and Cavallo (2015), \u201cIs Business Saving None of Our Business?\u201d, IDB Research Department Working Paper. Capital Stock: Feenstra, Inklaar and Timmer (2013). GDP: World Bank\u2019s World Development Indicators (WDI). Inflation: World Bank\u2019s World Development Indicators (WDI). Rule of Law: World Bank\u2019s Governance Database. Additional data sources and references: Feenstra, Robert C., Robert Inklaar and Marcel P. Timmer (2013), \"The Next Generation of the Penn World Table\", available for download at www.ggdc.net/pwt. IMF (International Monetary Fund). 2007. The System of Macroeconomic Accounts Statistics: An Overview.\u201d IMF Pamphlet Series No. 56. Washington DC: IMF. Lane P. and G. Milesi-Ferretti. 2007. \"The External Wealth of Nations Mark II.\" Journal of International Economics, November. Available for download at http://www.philiplane.org/E"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/06/30"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/03/03"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Bebczuk, Ricardo N. 2015. Wealth, Financial Intermediation, and Saving in Latin America and the Caribbean. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Capital Markets and Financial Institutions Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Financial-Markets-and-Institutions/Wealth-Financial-Intermediation-And-Saving-In-Lati/vsdz-m8v5"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Bebczuk, Ricardo N. 2015. Wealth, Financial Intermediation, and Saving in Latin America and the Caribbean. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Mercados de Capital e Instituciones Financieras. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo.https://mydata.iadb.org/Financial-Markets-and-Institutions/Wealth-Financial-Intermediation-And-Saving-In-Lati/vsdz-m8v5"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "18"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "IMF\u2019s International Financial Statistics (IFS). Stock Market Capitalization: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD). Outstanding Domestic Private Debt Securities: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD). Outstanding Domestic Public Debt Securities: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD) and ECLAC Statistics. Financial System Deposits: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD). Gross Foreign Assets: Lane and Milesi-Ferretti (2007), updated database. Central Bank Foreign Reserves: Lane and Milesi-Ferretti (2007), updated database. Outstanding International Public Debt Securities: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD) and ECLAC Statistics. Outstanding International Private Debt Securities: World Bank\u2019s Global Financial Development Database (GFDD). Institutional Investor Portfolios: AIOS (LAC Pension Systems) and OECD (Pension Funds and Insurance Global Database). Household Deposits: IMF\u2019s Financial Access Survey (FAS) Database. Gross National Saving: IMF\u2019s World Economic Outlook (WEO) Database. Gross Private Saving: IMF\u2019s World Economic Outlook (WEO) Database. Household and Business Saving: Bebczuk and Cavallo (2015), \u201cIs Business Saving None of Our Business?\u201d, IDB Research Department Working Paper. Capital Stock: Feenstra, Inklaar and Timmer (2013). GDP: World Bank\u2019s World Development Indicators (WDI). Inflation: World Bank\u2019s World Development Indicators (WDI). Rule of Law: World Bank\u2019s Governance Database. Additional data sources and references: Feenstra, Robert C., Robert Inklaar and Marcel P. Timmer (2013), \"The Next Generation of the Penn World Table\", available for download at www.ggdc.net/pwt. IMF (International Monetary Fund). 2007. The System of Macroeconomic Accounts Statistics: An Overview.\u201d IMF Pamphlet Series No. 56. Washington DC: IMF. Lane P. and G. Milesi-Ferretti. 2007. \"The External Wealth of Nations Mark II.\" Journal of International Economics, November. Available for download at http://www.philiplane.org/E"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/03/03"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Wealth, Financial Intermediation, and Saving in Latin America and the Caribbean \u2013 Discussion Paper: https://publications.iadb.org/handle/11319/7236 "}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "Details about how the indicators were constructed in available in the publication: Wealth, Financial Intermediation, and Saving in Latin America and the Caribbean \u2013 Discussion Paper: https://publications.iadb.org/handle/11319/7236"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2001-2011"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Wealth, Financial Intermediation, and Saving in Latin America and the Caribbean \u2013 Discussion Paper: https://publications.iadb.org/handle/11319/7236 "}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Los detalles de la construcci\u00f3n de los indicadores est\u00e1n disponibles en la publicaci\u00f3n: Wealth, Financial Intermediation, and Saving in Latin America and the Caribbean \u2013 Discussion Paper: https://publications.iadb.org/handle/11319/7236"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Financial Markets and Institutions"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Mercados e Instituciones Financieras"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year_text"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "Value"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "Country_Name; description;"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7236"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "https://publications.iadb.org/handle/11319/7236"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Riqueza, intermediaci\u00f3n financiera y ahorro en Am\u00e9rica Latina y el Caribe"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Esta base de datos amplia y novedosa de 52 pa\u00edses durante 2001-11, permiti\u00f3 realizar un estudio que eval\u00faa la relaci\u00f3n entre la intermediaci\u00f3n financiera y el ahorro. El estudio revela que la regi\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (ALC) est\u00e1 muy por detr\u00e1s de otras regiones en t\u00e9rminos de profundidad financiera, medida por activos financieros dom\u00e9sticos privados brutos. Los pa\u00edses de ALC tambi\u00e9n tienen una mayor proporci\u00f3n de los dep\u00f3sitos bancarios y dinero en efectivo en la cartera del sector privado, en comparaci\u00f3n con los activos no bancarios (bonos y acciones). Por otra parte, dentro de la industria de los inversores institucionales, los fondos de pensiones est\u00e1n relativamente desarrollados en la regi\u00f3n, a pesar de que surgieron de los sistemas de pensiones obligatorios en varios pa\u00edses que se remontan a los a\u00f1os 1980 y 1990. Los resultados tambi\u00e9n indican que los pa\u00edses de ALC tienen alrededor de un 40 por ciento de la riqueza financiera privada bruta invertida en el extranjero, pero s\u00f3lo el 4 por ciento de los pasivos privados brutos tienen ese origen, lo que da fe de los obst\u00e1culos de la regi\u00f3n en el aprovechamiento de los mercados internacionales. Los pa\u00edses en general presentan una peque\u00f1a proporci\u00f3n del ahorro de hogares y de empresas, con la intermediaci\u00f3n del sistema financiero. En el caso espec\u00edfico de los dep\u00f3sitos bancarios, s\u00f3lo el 5 por ciento del ahorro de los hogares y el 3 por ciento de ahorro de empresas se mantienen en el sistema bancario."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "intermediarios financieros; sistema bancario; mercados de capital; inversores institucionales; ahorro dom\u00e9stico; ahorro corporativo"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-K1404"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Tamayo Tobon, Cesar Eduardo (Resrch Econmcs \u2013 Specialist) ; ctamayo@IADB.ORG"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Capital Markets and Financial Institutions Division (VPS/IFD/CMF)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Ketterer, Juan Antonio (IDBDocs # 40128586)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Mercados de Capital e Instituciones Financieras (VPS/IFD/CMF)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-K1404"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Ketterer, Juan Antonio (IDBDocs # 40128586)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Tamayo Tobon, Cesar Eduardo"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/vsdz-m8v5", "link": "https://mydata.iadb.org/Financial-Markets-and-Institutions/Wealth-Financial-Intermediation-and-Saving-in-Lati/vsdz-m8v5", "owner": {"id": "ykpz-d7rr", "user_type": "interactive", "display_name": "Cesar E. Tamayo"}, "creator": {"id": "ykpz-d7rr", "user_type": "interactive", "display_name": "Cesar E. Tamayo"}}
{"resource": {"name": "IDB Climate Finance 2017", "id": "w45d-ir5u", "parent_fxf": [], "description": "At the IDBG Annual Meeting in 2016, the Board of Governors resolved to endorse the goal of increasing the financing of climate change related projects in LAC to 30% of the IDB\u2019s and IIC\u2019s combined total approvals operations by 2020, subject to demand from borrowing countries and clients and access to external sources of concessional financing. \n\nDuring 2017, the IDB Group invested approximately US$4.3 billion in climate finance; that is, in development activities carried out by the public and private sectors that reduce greenhouse gas (GHG) emissions and thus mitigate climate change, and/or that reduce vulnerability to climate change and contribute to an adaptation process. This amount represented 28.5% of the IDB Group\u2019s total approvals.\nPlease note that only data from IDB and IDB Lab are available in this dataset.", "attribution": "Inter-American Development Bank", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-12-09T19:58:30.000Z", "createdAt": "2018-10-03T19:49:20.000Z", "metadata_updated_at": "2019-12-09T19:58:30.000Z", "data_updated_at": "2018-10-03T19:54:36.000Z", "columns_name": ["US$ Dual-use", "Adaptation sector", "Project Number", "% Only adaptation", "Type", "Approval Year", "% Only mitigation", "Approved Amount", "Use", "% Only Dual-use", "Department", "US$ Adaptation", "Project Name", "Mitigation sector", "Approval Date", "US$ Mitigation", "Fund Currency", "Country", "US$ Total climate finance"], "columns_field_name": ["us_dual_use", "adaptation_sector", "project_number", "only_adaptation", "type", "approval_year", "only_mitigation", "approved_amount", "use", "only_dual_use", "department", "us_adaptation", "project_name", "mitigation_sector", "approval_date", "us_mitigation", "fund_currency", "country", "us_total_climate_finance"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Calendar date", "Number", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1"}, {}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1"}, {}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-10-03T19:54:37.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Environmental and Natural Disasters", "domain_tags": ["climate change", "climate finance", "sustainability"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "19"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BA;BH;BE;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SU;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2018/06/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2018/06/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2018/06/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank 2019. Dataset for IDB Climate Finance 2017. Washington, DC: Inter- American Development Bank. Climate Change Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2017/w45d-ir5u"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo 2019. Conjunto de datos para Financiamiento Clim\u00e1tico del BID 2017. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2017/w45d-ir5u"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo "}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2018/06/01"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Climate finance numbers are estimated according to the joint MDB approach (JMA) on climate finance tracking. Please note that only data from IDB and MIF are available at the moment, which mean that does not include IDB Invest figures. For more information visit: https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-BK-CIP/BK-C1044/25%20Results%20Management/IDB-climate-finance-2017.pdf"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "La data de financiamiento clim\u00e1tico se estima de acuerdo con la metodolog\u00eda conjunta de los bancos multilaterales de estimaci\u00f3n de financiamiento clim\u00e1tico. Por favor notar que solo la data del BID y FOMIN esta disponible, lo que quiere decir que no se incluye los datos de IDB Invest. Para m\u00e1s informaci\u00f3n visite: https://idbg.sharepoint.com/teams/EZ-BK-CIP/BK-C1044/25%20Results%20Management/IDB-climate-finance-2017.pdf"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2017-2017"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Environmental and Natural Disasters"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Climate Change"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Medio Ambiente y Desastres Naturales"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Cambio Clim\u00e1tico"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "IDB Climate Finance 2016; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2016/cxq4-sjdg; IDB Climate Finance 2018; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2018/tvpd-d486"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "IDB Climate Finance 2016; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2016/cxq4-sjdg; IDB Climate Finance 2018; https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2018/tvpd-d486"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Financiamiento Clim\u00e1tico del BID 2017 "}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "En la reuni\u00f3n anual del Grupo BID de 2016, la Junta de Gobernadores ratific\u00f3 el objetivo de aumentar el financiamiento clim\u00e1tico en Am\u00e9rica Latina y el Caribe hasta un 30% del total de las operaciones aprobadas hacia 2020, sujetos a la demanda de nuestros pa\u00edses y clientes prestatarios, as\u00ed como al acceso a fuentes externas de financiamiento concesional."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "Financiamiento clim\u00e1tico; cambio clim\u00e1tico; sostenibilidad"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "BK-C1044"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "rossemaryy@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Climate Change Division (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Amin, Amal Lee; amalleea@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent. "}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico (VPS/CSD/CCS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "BK-C1044"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Amin, Amal Lee; amalleea@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Susana C\u00e1rdenas"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/w45d-ir5u", "link": "https://mydata.iadb.org/Environmental-and-Natural-Disasters/IDB-Climate-Finance-2017/w45d-ir5u", "owner": {"id": "i7kc-cxg6", "user_type": "interactive", "display_name": "rossemary"}, "creator": {"id": "i7kc-cxg6", "user_type": "interactive", "display_name": "rossemary"}}
{"resource": {"name": "IDB IATI Dataset - Geolocation", "id": "wdyk-bsa4", "parent_fxf": [], "description": "This dataset provides geolocation details for sovereign guaranteed (SG) loans that IDB is publishing through the International Aid Transparency Initiative (IATI). Consistent with our IATI reporting and the requirements of the IATI standard, this dataset includes only SG loan and guarantee operations approved since 2004 which are currently in execution or repayment and for which a disbursement expiration date has been established. When available, information is presented in both English and Spanish.\r\n\r\nFor access to IDB\u2019s complete IATI datasets in .xml form, visit www.iatiregistry.org", "attribution": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-04-13T14:08:24.000Z", "createdAt": "2016-03-31T18:07:00.000Z", "metadata_updated_at": "2021-04-13T14:08:24.000Z", "data_updated_at": "2018-03-05T23:35:25.000Z", "columns_name": ["Administrative name level 3", "Administrative code level 2", "Georeference", "Output Description", "Administrative code level 3", "Administrative name level 2", "Administrative code level 1", "Geoname ID", "GeoNames Feature Code", "Location Type", "Administrative name level 1", "Operation number", "Country Name"], "columns_field_name": ["administrative_name_level_3", "administrative_code_level_2", "georeference", "description", "administrative_code_level_3", "administrative_name_level_2", "administrative_code_level_1", "geoname_id", "geonames_feature_code", "location_type", "administrative_name_level_1", "operation_number", "country_name"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-03-05T23:35:51.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Infrastructure", "domain_tags": ["idb; iati; activity; projects; geolocation; georeference"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "13"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BB;BH;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD)"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Transacciones"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "IATI"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "IATI"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/03/31"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Office of Strategic Planning and Development Effectiveness. 2015. IDB IATI Dataset - Geolocation. Office of Strategic Planning and Development Effectiveness. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Geolocation/wdyk-bsa4/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. 2015. Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Geolocalizaci\u00f3n. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Geolocation/wdyk-bsa4/"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Transactions"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2017/03/05"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Some data fields are based upon the standard codes in the IATI standard (see http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Algunos campos de datos se basan en los c\u00f3digos estandarizados del est\u00e1ndar IATI (ver http://iatistandard.org/202/activity-standard/)"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2004-2017"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-5", "value": "Environmental and Natural Disasters"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Regional Integration"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Social Investment"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-4", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Infrastructure"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Inversi\u00f3n Social"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Integraci\u00f3n Regional"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-4", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-5", "value": "Medio Ambiente y Desastres Naturales"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS; TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Conjunto de datos de IATI del BID \u2013 Geolocalizaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos proporciona las geolocalizaciones de los pr\u00e9stamos de garant\u00eda soberana (SG) que el BID publica por medio de la Iniciativa Internacional para la Transparencia de la Ayuda (IATI). En conformidad con nuestros reportes a IATI y los requisitos del est\u00e1ndar IATI, se incluyen \u00fanicamente los pr\u00e9stamos y garant\u00edas SG aprobados desde el a\u00f1o 2004 que est\u00e1n actualmente en ejecuci\u00f3n o repago y para los cuales se ha establecido una fecha de expiraci\u00f3n de desembolsos. Cuando est\u00e1 disponible, se presenta la informaci\u00f3n tanto en ingl\u00e9s como en espa\u00f1ol. Para acceder a los conjuntos de datos completos de IATI del BID en el formato .xml, visita www.iatiregistry.org."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "IATI; actividades; proyectos; geolocalizaci\u00f3n; georreferenciaci\u00f3n"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/idb/dataset/wdyk-bsa4/about"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Bautista, Erin (Operations Specialist); erinb@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Office of Strategic Planning and Development Effectiveness (SPD/SPD) "}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Oficina de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Efectividad en el Desarrollo (SPD/SPD)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Galindo, Arturo "}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Bautista, Erin (Operations Specialist)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/wdyk-bsa4", "link": "https://mydata.iadb.org/Infrastructure/IDB-IATI-Dataset-Geolocation/wdyk-bsa4", "owner": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}, "creator": {"id": "nx3b-p7kz", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Sosa"}}
{"resource": {"name": "Learning Improvement Information Center: Indicators and Descriptions", "id": "wjh3-9awh", "parent_fxf": [], "description": "This dataset consists of indicators and descriptions used in Learning Improvement Information Center.\r\n\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/wjh3-9awh/</b></br></br>", "attribution": "Education Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-03-25T18:37:25.000Z", "createdAt": "2015-09-15T18:28:21.000Z", "metadata_updated_at": "2019-03-25T18:37:25.000Z", "data_updated_at": "2016-09-02T19:50:15.000Z", "columns_name": ["DETALLE", "SUBMODULO", "MODULO", "NOMBRE_INGLES", "NOMBRE_ESPANOL", "CODIGO", "SECCION"], "columns_field_name": ["detalle", "submodulo", "modulo", "nombre_ingles", "nombre_espanol", "codigo", "seccion"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {"align": "left"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-09-02T23:37:00.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Education", "domain_tags": ["learning; education; cima"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "302"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/09/22"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/09/22"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/09/22"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Education Division. 2015. Learning Improvement Information Center:  Indicators and Descriptions. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Education Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Indicators/mspj-p7w9/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo.  Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores Regionales de Aprendizaje. 2015. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Indicators/mspj-p7w9/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "0"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "CIMA"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Own calculations available at IDB"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "C\u00e1lculos propios disponibles en el BID"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2015-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Education"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "MODULO"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "SUBMODULO"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "NOMBRE_ESPANOL;SECCION"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores y Descripciones"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos se compone de indicadores y descripciones utilizadas en el Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/mspj-p7w9"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "aprendizaje; educaci\u00f3n; cima"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc) ; eariasortiz@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Education Division (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar,Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar,Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc; eariasortiz@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/wjh3-9awh", "link": "https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Indicators/wjh3-9awh", "owner": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}, "creator": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}}
{"resource": {"name": "Latin America and the Caribbean Fiscal Burden Database", "id": "wjva-jgbh", "parent_fxf": [], "description": "This database is an ongoing effort to update official fiscal data by the Bank and the Inter-American Center of Tax Administrations, and with the collaboration of OECD and ECLAC. The Equivalent Fiscal Pressure indicator makes use of a methodology that better reflects the particularities of the mobilization of fiscal resources in the region, and consists of three elements: 1) Traditional tax collection, which includes all taxes and fees levied at all levels of government; 2) Compulsory social security contributions, whether public or private, mostly to pension and health systems; and 3) Non-tax revenues derived from the exploitation of natural resources, whether renewable or not; i.e., fees, royalties, dividends paid and net profits from public enterprises. The information is presented broken down by type of tax at every level of government. The series are adjusted with updated GDP values for each country and information that becomes available for municipalities and social security, which tend to have a longer lag period compared to other tax statistics.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/wjva-jgbh</b></br></br>", "attribution": "Inter-American Development Bank (IDB); Inter-American Center of Tax Administrations (CIAT)", "attribution_link": "http://www.iadb.org/en/research-and-data/publication-details,3169.html?pub_id=IDB-DB-101", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-23T18:42:27.000Z", "createdAt": "2016-03-08T17:49:31.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-23T18:42:27.000Z", "data_updated_at": "2017-10-23T18:20:15.000Z", "columns_name": ["Indicator_Level4_EN", "Indicator_Level1_ES", "Country_EN", "Country_ES", "Value", "Year_Text", "Year_Date", "Indicator_ES", "Unit_ES", "Unit_EN", "Indicator_Level2_EN", "Indicator_Level3_ES", "Indicator_Level2_ES", "Indicator_EN", "Indicator_Level3_EN", "Indicator_Level1_EN", "Indicator_Level4_ES"], "columns_field_name": ["indicator_level4_en", "indicator_level1_es", "country_en", "country_es", "value", "year_text", "year_date", "indicator_es", "unit_es", "unit_en", "indicator_level2_en", "indicator_level3_es", "indicator_level2_es", "indicator_en", "indicator_level3_en", "indicator_level1_en", "indicator_level4_es"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-10-23T18:20:24.000Z"}, "classification": {"categories": ["health"], "tags": [], "domain_category": "Public Finance", "domain_tags": ["fiscal burden; latin america; caribbean; tax revenues; fiscal revenues; social security contributions; revenues from natural resources; taxation"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "204"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR,BH,BA,BL,BO,BR,CH,CO,CR,DR,EC,EL,GU,HO,JA,ME,NI,PN,PR,PE,UR,TT,VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Barreix, Alberto Daniel"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Frequency-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Other"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID); Centro Interamericano de Administraciones Tributarias (CIAT)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Series de tiempo"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/07/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "PFE"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "PFE"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Official fiscal data made available to the Inter-American Development Bank and the Inter-American Center of Tax Administrations, by the Tax Administration and the Ministries of Finance in the region, and with the collaboration of OECD and ECLAC."}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2016/03/08"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2017/10/23"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank; Inter-American Center of Tax Administrations. 2015. Latin America and the Caribbean Fiscal Burden Database. Washington, DC: Inter-American Development Bank. . Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/idb/dataset/wjva-jgbh/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo; Centro Interamericano de Administraciones Tributarias. 2015. Presi\u00f3n Fiscal Equivalente de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/idb/dataset/wjva-jgbh/"}, {"key": "Dataset-Summary_Update-Schedule-(mandatory-for-databases-only)", "value": "Biannual"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "23"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB); Inter-American Center of Tax Administrations (CIAT)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Datos fiscales oficiales que son puestos a disposici\u00f3n del Banco Interamericano de Desarrollo y del Centro Interamericano de Administraciones Tributarias, por parte de las Administraciones Tributarias y los Ministerios de Hacienda de la regi\u00f3n, y con la colaboraci\u00f3n de OCDE y CEPAL."}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Time series"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2015/07/01"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Presi\u00f3n Fiscal Equivalente: Estimando la Carga Fiscal de Am\u00e9rica Latina y el Caribe http://www.ief.es/documentos/recursos/publicaciones/papeles_trabajo/2013_09.pdf /"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Cargas Fiscales Ajustadas \u00e0 la BID-CIAT = ingresos tributarios + ingresos por la explotaci\u00f3n de recursos naturales = Ingresos Fiscales Ajustados \u00e0 la BID-CIAT. / Cargas Tributarias ajustadas = Ingresos Impositivos + Contribuciones a la Seguridad Social, que incluye Pensiones y Salud P\u00fablicas y Privadas de obligatoria contribuci\u00f3n / Ingresos Impositivos = Impuesto a la renta + Impuestos Generales al Consumo + Impuestos Selectivos + Impuestos a la Propiedad + Impuestos al Comercio Exterior + Otros* + Recaudaci\u00f3n Subnacional Total + Otros ingresos del Gobierno General* / * Puede incluir ingresos no impositivos, que en general son tasas (que son tributos) y precios p\u00fablicos - estos son poco materiales. / Presi\u00f3n Fiscal Equivalente: Estimando la Carga Fiscal de Am\u00e9rica Latina y el Caribe http://www.ief.es/documentos/recursos/publicaciones/papeles_trabajo/2013_09.pdf "}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "1990-2015"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Fiscal Policy and Management"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Pol\u00edtica y Gesti\u00f3n Fiscal"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "country_en;indicator_es; indicator_level1_en; indicator_level2_es; indicator_level3_es; indicator_level4_es"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "year_text"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year_text"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country_en;indicator_es; indicator_level1_en; indicator_level2_es; indicator_level3_es; indicator_level4_es"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "value; unit_en"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "value; unit_es"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "http://www.ief.es/documentos/recursos/publicaciones/papeles_trabajo/2013_09.pdf / Estad\u00edsticas Tributarias en Am\u00e9rica Latina y el Caribe 1990 \u2013 2013 http://www.keepeek.com/Digital-Asset-Management/oecd/taxation/revenue-statistics-in-latin-america-and-the-caribbean-2015_rev_lat-2015-en-fr#page1"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "http://www.ief.es/documentos/recursos/publicaciones/papeles_trabajo/2013_09.pdf / Estad\u00edsticas Tributarias en Am\u00e9rica Latina y el Caribe 1990 \u2013 2013 http://www.keepeek.com/Digital-Asset-Management/oecd/taxation/revenue-statistics-in-latin-america-and-the-caribbean-2015_rev_lat-2015-en-fr#page1"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Presi\u00f3n Fiscal Equivalente de Am\u00e9rica Latina y el Caribe"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Esta base de datos es un esfuerzo continuo de actualizaci\u00f3n de datos fiscales oficiales por el Banco y el Centro Interamericano de Administraciones Tributarias, y con la colaboraci\u00f3n de OCDE y CEPAL. El indicador de la Presi\u00f3n Fiscal Equivalente hace uso de una metodolog\u00eda que refleja mejor las particularidades de la movilizaci\u00f3n de recursos fiscales en la regi\u00f3n, y se compone de tres elementos: 1) La recaudaci\u00f3n impositiva tradicional, que comprende todos los impuestos y tasas que gravan a los ciudadanos en todos los niveles de gobierno; 2) Aportes y contribuciones sociales obligatorias, ya sean p\u00fablicos o privados, mayoritariamente a los sistemas de pensiones y salud; y 3) Ingresos no tributarios derivados de la explotaci\u00f3n de recursos naturales, ya sean renovables o no; es decir, c\u00e1nones, royalties, dividendos pagados y ganancias netas obtenidas por empresas p\u00fablicas. La informaci\u00f3n es presentada desagregada por tipo de impuesto en cada nivel de gobierno. Las series se ajustan con valores actualizados del PIB para cada pa\u00eds y la informaci\u00f3n que se va haciendo disponible para municipios y seguridad social, que tienden a tener un lapso de mayor rezago que otras estad\u00edsticas tributarias."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "presi\u00f3n fiscal; am\u00e9rica latina; caribe; ingresos tributarios; ingresos fiscales; contribuciones a la seguridad social; ingresos por recursos naturales; impuestos"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Source-of-funding", "value": "RG-T2253"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Barreix, Alberto Daniel (Fiscal Econmcs - Ppal Tech Ld) ; albertoba@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Fiscal and Municipal Management Division (VPS/IFD/FMM)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente (IDBDocs # 40224007)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Gesti\u00f3n Fiscal y Municipal (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_Fuente-de-financiaci\u00f3n", "value": "RG-T2253"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Fretes Cibils, Vicente (IDBDocs # 40224007)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Barreix, Alberto Daniel"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/wjva-jgbh", "link": "https://mydata.iadb.org/Public-Finance/Latin-America-and-the-Caribbean-Fiscal-Burden-Data/wjva-jgbh", "owner": {"id": "mx4g-sekr", "user_type": "interactive", "display_name": "Maria Violeta Bertolini"}, "creator": {"id": "mx4g-sekr", "user_type": "interactive", "display_name": "Maria Violeta Bertolini"}}
{"resource": {"name": "Managing for Development Results (MfDR) Indicators database", "id": "wkuq-zrqa", "parent_fxf": [], "description": "This database delivers information about several management systems, classified in five \u201cpillars\u201d of the public sector management cycle that are considered important for the implementation of Management for Development Results (MfDR): (i) results-based planning, (ii) results-based budgeting, (iii) public financial management (including auditing and procurement), (iv) program and project management (including the public investment system), and (v) monitoring and evaluation of public management. These pillars are broken down into components that track the maturity of institutional systems. The components are in turn composed of indicators and minimum requirements that these systems must have in an MfDR environment.  The most of these requirements are categorized alternatively as: the requirement is met, partially met, or is not met.<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/wkuq-zrqa</b></br></br>", "attribution": "Institutional Capacity of the State Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2017-10-02T20:08:55.000Z", "createdAt": "2015-12-29T16:21:54.000Z", "metadata_updated_at": "2017-10-02T20:08:55.000Z", "data_updated_at": "2016-03-07T15:07:29.000Z", "columns_name": ["ID_PaisRequisito", "T\u00edtuloRequisito", "A\u00f1o_FechayHora", "IdRequisito", "Dias", "TituloSector", "A\u00f1o_Texto", "IdPilar", "RespuestaRequisito", "Promedio", "IdComponente", "IdIndicador", "TituloIndicador", "Porcentaje", "Pais", "TituloPilar", "TituloComponente"], "columns_field_name": ["id_paisrequisito", "t_tulorequisito", "a_o_fechayhora", "idrequisito", "dias", "titulosector", "a_o_texto", "idpilar", "respuestarequisito", "promedio", "idcomponente", "idindicador", "tituloindicador", "porcentaje", "pais", "titulopilar", "titulocomponente"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Calendar date", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"view": "date_y", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-03-07T15:10:23.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance"], "tags": [], "domain_category": "Reform / Modernization of the State", "domain_tags": ["public sector; planning; budgeting by results; public financial management; program and project management; monitoring and evaluation; management of results in development; gprd"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "221"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BH;BA;BL;BR;CH;CO;CR;EC;ES;HA;HO;JA;GU;GY;ME;NI;PN;PR;PE;DR;SU;TT"}, {"key": "Dataset-Summary_Team-responsible-for-updating", "value": "Kaufmann, Jorge"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2016/03/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "BIGpRD"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "BIGpRD"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "The preparation of the answers to these questions (or requirements) is based primarily in the analysis of the collected documentation as a result of a \"desk work\" or as a result of documents cited by government officials from countries who were interviewed. Most of these documents are legal and regulatory documents; guides, manual, methodologies and plans; and descriptions of instruments, systems and processes. The institutions that most frequently were consulted in countries corresponded to the ministry of Planning or its equivalent, ministry of economy and finance or its equivalent, to line ministries such as Education, Health, Social development (or its equivalent ), and Infrastructure (or its equivalent). There were also consulted supreme audit bodies of the State."}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/12/29"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2016/03/07"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Kaufmann, Jorge; Garc\u00eda Moreno, Mauricio. 2016. Managing for Development Results Indicators Database. Washington, DC: Inter-American Development Bank. Institutional Capacity of the State Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/dataset/d/wkuq-zrqa/about/"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Kaufmann, Jorge; Garc\u00eda Moreno, Mauricio. 2016. Base de datos de indicadores de Gesti\u00f3n para Resultados en el Desarrollo. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/dataset/d/wkuq-zrqa/about/"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "23"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "La elaboraci\u00f3n de las respuestas a estas preguntas (o requisitos) se bas\u00f3 primordialmente en el an\u00e1lisis de la documentaci\u00f3n recolectada, producto de un \u201ctrabajo de escritorio\u201d o como resultado de documentos citados por funcionarios p\u00fablicos de los pa\u00edses, a quienes se entrevist\u00f3. La mayor parte de estos documentos corresponden textos legales y reglamentarios; gu\u00edas, manuales, metodolog\u00edas y planes; y a descripci\u00f3n de instrumentos, sistemas y procesos. Las instituciones m\u00e1s frecuentemente consultadas en los pa\u00edses correspondieron al ministerio de planificaci\u00f3n o su equivalente, al ministerio de econom\u00eda y finanzas o su equivalente, a ministerios de l\u00ednea como educaci\u00f3n, salud, desarrollo social (o su equivalente) e infraestructura (o su equivalente). Tambi\u00e9n se consult\u00f3 a \u00f3rganos de auditor\u00eda superior del Estado."}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Dataset-Summary_\u00daltima-Fecha-de-revisi\u00f3n", "value": "2016/03/07"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "The methodology of this database is based on the PET questionnaire on MfDR, containing a greater amount of information and offering a more didactic method to check the compliance with the conditions for an effective MfDR. Thus, the structure of this questionnaire, forming the database, is based on the concept that there are five intervening elements in the process of public value creation, namely: 1) results-based planning, 2) results-based budgeting, 3) financial management, audit, and procurement, 4) program and project management, and, 5) monitoring and evaluation. These elements, called pillars of the management cycle, are broken down in a set of components that describe the maturity of the institutional systems. In turn, the components consist of indicators and requirements that these institutions, systems and processes should have in an MfDR environment. The questionnaire includes four kinds of requirements: those that measure compliance of a condition, those that indicate a percentage, the special cases, and those that request additional information. (1)\tRequirements that measure compliance are the predominant type of requirements in this questionnaire. The requirements that measure compliance specify the situation that must occur in order to be considered fully or partially compliant. However, some of these types of requirements do not include partial compliance, only fully compliance and non-compliance. (2)\tRequirements that measure percentages specify the calculation that should be performed. (3)\tThis questionnaire includes three requirements considered special cases because they are neither part of those that measure compliance, nor of those that measure percentages. All these cases are tha calculation of number of average days. (4)\tFinally, there are a very restricted number of requirements in which is asked to provide additional information. For example, the number of persons who work in an entity or unit."}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "La metodolog\u00eda de esta base de datos se basa en el cuestionario de GpRD del SEP, conteniendo mayor cantidad de informaci\u00f3n y ofreciendo un m\u00e9todo m\u00e1s did\u00e1ctico para revisar el cumplimiento de las condiciones asociadas con una efectiva GpRD. As\u00ed, la estructura de este cuestionario, que conforma la base de datos, se basa en la idea de que en el proceso de creaci\u00f3n de valor p\u00fablico intervienen cinco elementos: 1) planificaci\u00f3n orientada a resultados, 2) presupuesto por resultados, 3) gesti\u00f3n financiera, auditor\u00eda y adquisiciones, 4) gesti\u00f3n de programas y proyectos y, 5) seguimiento y evaluaci\u00f3n.  Estos elementos, llamados pilares del ciclo de gesti\u00f3n, se descomponen en un conjunto de componentes que dan cuenta de la madurez de los sistemas institucionales. A su vez, los componentes est\u00e1n integrados por indicadores y requisitos que se\u00f1alan las caracter\u00edsticas que deben tener las instituciones, sistemas y procesos en un entorno de GpRD El cuestionario incluye cuatro tipos  de requisitos: los que constatan el cumplimento de una condici\u00f3n, los que se\u00f1alan un porcentaje, los casos especiales y los que solicitan informaci\u00f3n adicional. (1)\t Los requisitos que miden el cumplimiento son los mayoritarios en este cuestionario. Estos requisitos especifican la situaci\u00f3n que debe darse para que se consideren total o parcialmente cumplidos. No obstante, algunos requisitos de este tipo solo prev\u00e9n el cumplimiento total y el no cumplimiento. (2)\t Los requisitos que miden porcentajes especifican el c\u00e1lculo que debe ser realizado. (3)\t Este cuestionario incluye tres requisitos que son considerados especiales al no ser parte ni de los de medici\u00f3n de cumplimiento, ni de los de medici\u00f3n porcentual. Todos estos casos corresponden al c\u00e1lculo de n\u00famero de d\u00edas promedio. (4)\t Finalmente, hay un n\u00famero muy limitado de requisitos donde se solicita informaci\u00f3n adicional. Por ejemplo, la cantidad de personas que trabajan en una entidad o unidad."}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2013-2013"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Reform / Modernization of the State"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Reforma / Modernizaci\u00f3n del Estado"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "a_o_texto"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "porcentage"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "pais; titulopilar; titulocomponente; tituloindicador; titulorequisito; respuestarequisito"}, {"key": "Dataset-Info_Adjuntos-documento-de-antecedentes", "value": "Base de datos de Indicadores de GpRD: Cuestionario;  https://publications.iadb.org/handle/11319/7456"}, {"key": "Dataset-Info_Background-Document-Attachments", "value": "Base de datos de Indicadores de GpRD: Cuestionario;  https://publications.iadb.org/handle/11319/7456"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "Base de datos de Indicadores de Gesti\u00f3n para Resultados en el Desarrollo (GpRD)"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Esta base de datos entrega informaci\u00f3n acerca de varios sistemas de gesti\u00f3n, clasificados en cinco \u201cpilares\u201d del ciclo de gesti\u00f3n del sector p\u00fablico que se consideran importantes para implementar la Gesti\u00f3n para Resultados en el Desarrollo (GpRD): (i) planificaci\u00f3n orientada a resultados, (ii) presupuesto basado en resultados, (iii) gesti\u00f3n financiera p\u00fablica (incluyendo auditor\u00eda y adquisiciones), (iv) gesti\u00f3n de programas y proyectos (incluyendo el sistema de inversi\u00f3n p\u00fablica) y (v) seguimiento y evaluaci\u00f3n de la gesti\u00f3n p\u00fablica. Estos  pilares se descomponen en  componentes, que dan cuenta de la madurez de los sistemas institucionales. A su vez, los componentes est\u00e1n integrados por los indicadores y requisitos m\u00ednimos que deben tener dichos sistemas en un entorno de GpRD. La mayor parte de estos requisitos est\u00e1n categorizados alternativamente como: el requisito se cumple, se cumple parcialmente, o no se cumple."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "sector p\u00fablico; planificaci\u00f3n; presupuesto por resultados; gesti\u00f3n financiera p\u00fablica; gesti\u00f3n de programs y proyectos; monitoreo y evaluaci\u00f3n; gesti\u00f3n para resultados en el desarrollo; gprd"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Kaufmann, Jorge (Mdrnztn of State Sr Spec); JKAUFFMAN@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Institutional Capacity of the State Division (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40109420)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Capacidad Institucional del Estado (VPS/IFD/ICS)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Keefer, Philip; Santiso, Carlos (IDBDocs # 40109420)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Kaufmann, Jorge"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/wkuq-zrqa", "link": "https://mydata.iadb.org/Reform-Modernization-of-the-State/Managing-for-Development-Results-MfDR-Indicators-d/wkuq-zrqa", "owner": {"id": "gtyd-8aig", "user_type": "interactive", "display_name": "Jorge Kaufmann"}, "creator": {"id": "gtyd-8aig", "user_type": "interactive", "display_name": "Jorge Kaufmann"}}
{"resource": {"name": "2009-2014 InfraScope Index for Latin America and the Caribbean", "id": "xi2u-w6pd", "parent_fxf": [], "description": "This benchmarking index is a learning tool that evaluates the legal, regulatory and operating environments for Public Private Partnerships (PPPs) in transport, water/sanitation and electricity infrastructure for 19 Latin American and Caribbean countries. The analysis and scores in the model provide a comparable assessment of individual countries' readiness and facility for PPP project design and implementation. For the purpose of this index, PPP refers specifically to projects which involve a long-term contract between a public-sector body and a private-sector entity for the design, construction (or upgrading), operation and maintenance of public infrastructure; with finance usually provided by, and significant construction, operation and maintenance risks transferred to, the private-sector, which also bears either availability or demand risk; but with the public sector remaining responsible for policy oversight and regulation; and the infrastructure generally reverting to public-sector control at the end of the contract term.", "attribution": "Office of the Multilateral Investment Fund", "attribution_link": "http://publications.iadb.org/handle/11319/703", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2018-01-09T09:52:26.000Z", "createdAt": "2015-05-19T19:38:47.000Z", "metadata_updated_at": "2018-01-09T09:52:26.000Z", "data_updated_at": "2016-09-28T19:43:48.000Z", "columns_name": ["Location (city)", "Normalized Score / 100", "Score", "Country_es", "Country", "Indicador_es", "Indicador", "Dimension_es", "Dimension", "Location (address)", "Location", "UOM", "Year", "Location (zip)", "Countries", "Location (state)"], "columns_field_name": ["location_city", "normalized_score_100", "score", "country_es", "country", "indicador_es", "indicador", "dimension_es", "dimension", "location_address", "location", "uom", "year", "location_zip", ":@computed_region_gpzg_6ssq", "location_state"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Point", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "Unit of Measurement", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {"align": "left"}, {}, {"align": "left"}, {}, {"align": "left"}, {}, {}, {"align": "left"}, {"align": "right"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-09-28T19:44:36.000Z"}, "classification": {"categories": ["infrastructure", "housing & development", "social services"], "tags": [], "domain_category": "Private Firms and SME Development", "domain_tags": ["public private partnerships (ppps)"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "EN; ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Notas", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "19"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BS;BH;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;DR;EC;EL;GU;GY;HA;HO;JA;ME;NI;PN;PR;PE;SR;TT;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Economist Intelligence Unit"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Series de tiempo"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "Infrascope"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "Infrascopio"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "Economist Intelligence Unit"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/05/19"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2014/01/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Notes", "value": "No"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "26"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Economist Intelligence Unit"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "Economist Intelligence Unit"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Time series"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Available at infrascope.fomin.org"}, {"key": "Data-Information_Data-Notes", "value": "This model is constructed from 19 indicators"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2009-2014"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Available at infrascope.fomin.org"}, {"key": "Data-Information_Notas-de-datos", "value": "Este modelo fue construido de 19 indicadores"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Private Firms and SME Development"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-2", "value": "Public Finance"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-3", "value": "Financial Markets and Institutions"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Empresas Privadas y Desarrollo de las Pyme"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-2", "value": "Finanzas P\u00fablicas"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-3", "value": "Mercados e Instituciones Financieras"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columnas", "value": "country_es; dimension_es; indicador_es;"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Filas", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "year"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "country; dimension; indicador;"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "score"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Valores", "value": "score"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "2009-2014 Infrascopio Index for Latin America and the Caribbean"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "This benchmarking index is a learning tool that evaluates the legal, regulatory and operating environments for Public Private Partnerships (PPPs) in transport, water/sanitation and electricity infrastructure for 19 Latin American and Caribbean countries. The analysis and scores in the model provide a comparable assessment of individual countries' readiness and facility for PPP project design and implementation. For the purpose of this index, PPP refers specifically to projects which involve a long-term contract between a public-sector body and a private-sector entity for the design, construction (or upgrading), operation and maintenance of public infrastructure; with finance usually provided by, and significant construction, operation and maintenance risks transferred to, the private-sector, which also bears either availability or demand risk; but with the public sector remaining responsible for policy oversight and regulation; and the infrastructure generally reverting to public-sector control at the end of the contract term."}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "asociaciones publico privadas (APPs)"}, {"key": "Dataset-Info_Dataset-Home-URL", "value": "https://mydata.iadb.org/w/g5uv-ft7i/kvtm-6rc9"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "Publico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Bloomgarden, David Richard; davidb@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Office of the Multilateral Investment Fund (MIF)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Bloomgarden, David R."}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Oficina del Fondo Multilateral de Inversiones (FOMIN)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Bloomgarden, David R."}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/xi2u-w6pd", "link": "https://mydata.iadb.org/Private-Firms-and-SME-Development/2009-2014-InfraScope-Index-for-Latin-America-and-t/xi2u-w6pd", "owner": {"id": "3h3r-wmzq", "user_type": "interactive", "display_name": "Rodrigo Calloni"}, "creator": {"id": "3h3r-wmzq", "user_type": "interactive", "display_name": "Rodrigo Calloni"}}
{"resource": {"name": "Learning Improvement Information Center: Regional Indicators for Financial Resources", "id": "y35v-i2ux", "parent_fxf": [], "description": "This dataset consists of statistics measuring the financial resources available to fund the education system. Main indicators: Government expenditure on education as % of GDP, in PPP, as % of total government expenditure, expenditure on salaries as % of education expenditure, expenditure on education per student as % of pc gdp.\r\n<br><br><b>Click here to access the data: https://mydata.iadb.org/d/y35v-i2ux/</b></br></br>", "attribution": "Education Division", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-05-13T15:07:42.000Z", "createdAt": "2015-07-22T01:31:22.000Z", "metadata_updated_at": "2019-05-13T15:07:40.000Z", "data_updated_at": "2019-05-13T15:07:42.000Z", "columns_name": ["Nivel_Educativo", "Valor", "Fuente_Especifica", "Ano", "Nombre_Indicador", "Categoria", "Fuente_General", "Pais"], "columns_field_name": ["nivel_educativo", "valor", "fuente_especifica", "ano", "nombre_indicador", "categoria", "fuente_general", "pais"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-10-27T17:43:49.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Education", "domain_tags": ["education; financial resources; cima"], "domain_metadata": [{"key": "Dataset-Summary_Languages-Supported", "value": "ES"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Variables", "value": "6"}, {"key": "Dataset-Summary_Country", "value": "AR;BH;BZ;BO;BR;CH;CO;CR;CU;DR;EL;GU;GY;JA;ME;NI;PE;PN;PR;UR;VE"}, {"key": "Dataset-Summary_Editor", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo (BID)"}, {"key": "Dataset-Summary_Tipo", "value": "Datos de secci\u00f3n cruzada"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Revision-Date", "value": "2015/09/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Name-Acronym", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Nombre-Acr\u00f3nimo", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Source", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Published-Date", "value": "2015/09/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Last-Updated", "value": "2015/09/01"}, {"key": "Dataset-Summary_Citation", "value": "Inter-American Development Bank. Education Division. 2015. Learning Improvement Information Center:  Regional Indicators for Financial Resources.  Washington, DC: Inter-American Development Bank. Education Division. Distributed by Washington, DC: Inter-American Development Bank. Numbers for Development. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/y35v-i2ux/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Citaci\u00f3n", "value": "Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. 2015. Centro de Informaci\u00f3n para la Mejora de los Aprendizajes: Indicadores Regionales de Recursos Financieros. Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo. Divisi\u00f3n de Educai\u00f3n. Distribuido por Washington, DC: Banco Interamericano de Desarrollo N\u00fameros para el Desarrollo. https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/y35v-i2ux/about"}, {"key": "Dataset-Summary_Number-of-Countries", "value": "21"}, {"key": "Dataset-Summary_Publisher", "value": "Inter-American Development Bank (IDB)"}, {"key": "Dataset-Summary_Fuente-de-datos", "value": "CIMA"}, {"key": "Dataset-Summary_Type", "value": "Cross sectional"}, {"key": "Data-Information_Methodology", "value": "Data downloaded from UNESCO"}, {"key": "Data-Information_Metodolog\u00eda", "value": "Datos descargados de la UNESCO"}, {"key": "Data-Information_Time-Period-Covered", "value": "2005-2012"}, {"key": "Dataset-Categories_Category-1", "value": "Education"}, {"key": "Categor\u00edas-del-Conjunto-de-Datos_Categor\u00eda-1", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Rows", "value": "nivel_educativo"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Values", "value": "valor"}, {"key": "Table-Preview-(Public)_Columns", "value": "fuente_general; fuente_especifica; categoria; ano;"}, {"key": "Dataset-Info_Available-download-formats", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_Formatos-de-descarga-disponibles", "value": "CSV;XLS;JSON;HTML;XML; RDF; RSS;TSV"}, {"key": "Dataset-Info_T\u00edtulo", "value": "CIMA: Indicadores Regionales de Recursos Financieros"}, {"key": "Dataset-Info_Descripci\u00f3n", "value": "Este conjunto de datos contiene estad\u00edsticas que miden los recursos financieros disponibles para financiar el sistema educativo. Principales indicadores : el gasto p\u00fablico en educaci\u00f3n como % del PIB , en el PPP , como% del gasto p\u00fablico total , el gasto en salarios como% del gasto en educaci\u00f3n , el gasto en educaci\u00f3n por alumno como% del PIB per c\u00e1pita. Haga clic aqu\u00ed para acceder a los datos: https://mydata.iadb.org/d/y35v-i2ux/"}, {"key": "Dataset-Info_Etiquetas/Palabras-Clave", "value": "educaci\u00f3n; recursos financieros; cima"}, {"key": "IDB-Information_\u00c1mbito-de-acceso", "value": "P\u00fablico"}, {"key": "IDB-Information_Creator-contact-data", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc); eariasortiz@iadb.org"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Responsible", "value": "Education Division (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_BID-jefe-de-la-unidad-o-la-aprobaci\u00f3n-del-administrador", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Disclaimer", "value": "The results offered in this database/dataset are those compiled by the authors and do not necessarily reflect the views of the Inter-American Development Bank, its Board of Directors, or the countries they represent."}, {"key": "IDB-Information_Unidad-Responsable-del-BID", "value": "Divisi\u00f3n de Educaci\u00f3n (VPS/SCL/EDU)"}, {"key": "IDB-Information_IDB-Unit-Chief-or-Manager-approval", "value": "Vegas, Emiliana; Salazar, Hector (IDBDocs #39815583)"}, {"key": "IDB-Information_Project-leader", "value": "Arias Ortiz,Elena (Econmcs - Sr Assoc; eariasortiz@iadb.org)"}, {"key": "IDB-Information_Aviso-Legal", "value": "Los resultados ofrecidos en esta/e base de datos/conjunto de datos son los compilados por los autores y no necesariamente reflejan el punto de vista del Banco Interamericano de Desarrollo, de su Directorio Ejecutivo ni de los pa\u00edses que representa."}, {"key": "IDB-Information_Scope-of-Access", "value": "Public"}]}, "metadata": {"domain": "mydata.iadb.org", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial | No Derivative Works 3.0 IGO"}, "permalink": "https://mydata.iadb.org/d/y35v-i2ux", "link": "https://mydata.iadb.org/Education/Learning-Improvement-Information-Center-Regional-I/y35v-i2ux", "owner": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}, "creator": {"id": "ay7h-gc3w", "user_type": "interactive", "display_name": "Elena Arias"}}
