{"resource": {"name": "Casos positivos de COVID-19 en Colombia.", "id": "gt2j-8ykr", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n importante:\nEn este momento respecto a la transmisi\u00f3n de SARS- CoV2, el pa\u00eds est\u00e1 en zona de seguridad de acuerdo con los umbrales que se construyeron para este an\u00e1lisis, pero todav\u00eda lleva muy poco tiempo all\u00ed para poder asegurar si est\u00e1 en una fase end\u00e9mica o no.\n\nDebemos continuar observando por un per\u00edodo que supere m\u00ednimo 20 semanas. De mantenerse ah\u00ed, durante este rango de tiempo, y aunque a\u00fan continuar\u00eda existiendo incertidumbre ante la posibilidad de surgimiento de nuevos linajes con mayor porcentaje de escape inmunol\u00f3gico, aumenta la probabilidad de ya estar en una fase end\u00e9mica estable.\n\nMientras se da esta observaci\u00f3n y con el fin de ir desescalando los procesos extraordinarios, se har\u00e1 la actualizaci\u00f3n de datos de manera semanal.\n\n\nSe insta a EAPB, IPS y a la poblaci\u00f3n en general a continuar realizando pruebas diagn\u00f3sticas a toda persona sintom\u00e1tica respiratoria y a sus contactos de acuerdo con las directrices del Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social. El diagn\u00f3stico de casos es fundamental para detectar tempranamente cambios en la positividad.\n\nATENCI\u00d3N:\nConsulte el nuevo cat\u00e1logo de variables que funcionar\u00e1 a partir del d\u00eda 29 de octubre: http://url.ins.gov.co/dataset-covid-info\n\nDatasets hist\u00f3ricos: https://www.ins.gov.co/Paginas/Boletines-casos-COVID-19-Colombia.aspx\n\nCualquier actualizaci\u00f3n que se identifique, quedar\u00e1 registrada al d\u00eda siguiente en la publicaci\u00f3n. Consulte la fe de erratas y notas aclaratorias en: http://www.ins.gov.co/Noticias/Paginas/Coronavirus.aspx", "attribution": "Instituto Nacional de Salud", "attribution_link": "https://www.ins.gov.co/Noticias/Paginas/Coronavirus.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-01-18T17:30:09.000Z", "createdAt": "2020-03-27T20:59:33.000Z", "metadata_updated_at": "2024-01-18T17:20:06.000Z", "data_updated_at": "2024-01-18T17:30:09.000Z", "columns_name": ["Fecha de inicio de s\u00edntomas", "Nombre municipio", "Nombre del grupo \u00e9tnico", "C\u00f3digo ISO del pa\u00eds", "Ubicaci\u00f3n del caso", "Nombre del pa\u00eds", "Pertenencia \u00e9tnica", "Sexo", "C\u00f3digo DIVIPOLA municipio", "Recuperado", "ID de caso", "Estado", "C\u00f3digo DIVIPOLA departamento", "Unidad de medida de edad", "Tipo de recuperaci\u00f3n", "Fecha de recuperaci\u00f3n", "Fecha de notificaci\u00f3n", "Fecha de muerte", "Fecha de diagn\u00f3stico", "fecha reporte web", "Nombre departamento", "Edad", "Tipo de contagio"], "columns_field_name": ["fecha_inicio_sintomas", "ciudad_municipio_nom", "nom_grupo_", "pais_viajo_1_cod", "ubicacion", "pais_viajo_1_nom", "per_etn_", "sexo", "ciudad_municipio", "recuperado", "id_de_caso", "estado", "departamento", "unidad_medida", "tipo_recuperacion", "fecha_recuperado", "fecha_de_notificaci_n", "fecha_muerte", "fecha_diagnostico", "fecha_reporte_web", "departamento_nom", "edad", "fuente_tipo_contagio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["Fecha de inicio de s\u00edntomas", "Por seguridad de las personas, algunos datos ser\u00e1n limitados evitando as\u00ed la exposici\u00f3n y posible identificaci\u00f3n en determinados municipios.", "ADVERTENCIA DE RESPONSABILIDAD: La variable etnia depende totalmente de tres cosas: - El correcto diligenciamiento de la variable Etnia por los profesionales de salud que notifican en m\u00e1s de 10.000 instituciones de salud en todos los municipios y departamentos. - Del autorreconocimiento de la persona cuando se le pregunta por esta variable. - Del listado censal que haga y mantenga actualizado cada departamento. No depende del Instituto Nacional de Salud, y por lo tanto, es responsabilidad de las autoridades de cada municipio, departamento y distrito de Colombia; la calidad y consistencia de dicha variable", "", "* Corresponde a muertes no relacionadas con COVID-19, a\u00fan si eran casos activos **Hay pacientes recuperados para COVID-19, que pueden permanecer en hospitalizaci\u00f3n por otras comorbilidades", "", "1-Ind\u00edgena 2-ROM 3-Raizal 4-Palenquero 5-Negro 6-Otro. Esta variable se actualizar\u00e1 cada semana. ADVERTENCIA DE RESPONSABILIDAD: La variable etnia depende totalmente de tres cosas: - El correcto diligenciamiento de la variable Etnia por los profesionales de salud que notifican en m\u00e1s de 10.000 instituciones de salud en todos los municipios y departamentos. - Del autorreconocimiento de la persona cuando se le pregunta por esta variable. - Del listado censal que haga y mantenga actualizado cada departamento. No depende del Instituto Nacional de Salud, y por lo tanto, es responsabilidad de las autoridades de cada municipio, departamento y distrito de Colombia; la calidad y consistencia de dicha variable", "", "", "Recuperado Fallecido N/A (Vac\u00edo). N/A se refiere a los fallecidos no COVID. Pueden haber casos recuperados con ubicaci\u00f3n Hospital u Hospital UCI, ya que permanecen en hospitalizaci\u00f3n por causas diferentes. Los casos con informaci\u00f3n en blanco en esta columna corresponde a los casos activos", "", "* Corresponde a muertes no relacionadas con COVID-19, a\u00fan si eran casos activos **Hay pacientes recuperados para COVID-19, que pueden permanecer en hospitalizaci\u00f3n por otras comorbilidades", "", "1-A\u00f1os 2-Meses 3-D\u00edas", "Se refiere a la variable de tipo de recuperaci\u00f3n que tiene dos opciones: PCR y tiempo. PCR indica que la persona se encuentra recuperada por segunda muestra, en donde dio negativo para el virus; mientras que tiempo significa que son personas que cumplieron 30 d\u00edas posteriores al inicio de s\u00edntomas o toma de muestras que no tienen s\u00edntomas, que no tengan m\u00e1s de 70 a\u00f1os ni que est\u00e9n hospitalizados. ", "", "Fecha de notificaci\u00f3n a SIVIGILA", "", "Fecha de confirmaci\u00f3n por laboratorio", "Fecha de publicaci\u00f3n en sitio web", "Por seguridad de las personas, algunos datos ser\u00e1n limitados evitando as\u00ed la exposici\u00f3n y posible identificaci\u00f3n en determinados municipios.", "", "Relacionado Importado En estudio Comunitario"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-11-02T01:28:34.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-03-27"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Diaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Instituto Nacional de Salud "}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD|00299"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/gt2j-8ykr", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Casos-positivos-de-COVID-19-en-Colombia-/gt2j-8ykr", "owner": {"id": "t4cx-wdcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto Nacional de Salud"}, "creator": {"id": "t4cx-wdcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto Nacional de Salud"}}
{"resource": {"name": "Base de datos beneficiarios Colombia mayor.", "id": "9ssf-i6c5", "parent_fxf": [], "description": "Se encuentra relacionado la informacion b\u00e1sica de los adultos mayores beneficiarios del programa Colombia Mayor del municipio de El Castillo.", "attribution": "Alcald\u00eda Municipal de El Castillo en Meta", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/9ssf-i6c5", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:13:14.000Z", "createdAt": "2016-07-13T20:16:02.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:13:14.000Z", "data_updated_at": "2016-07-13T20:16:11.000Z", "columns_name": ["cedula", "segundonombre", "primerapellido", "segundoapellido", "primernombre"], "columns_field_name": ["cedula", "segundonombre", "primerapellido", "segundoapellido", "primernombre"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-07-13T20:16:13.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["abuelo", "adulto mayor", "beneficio."], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2013-08-08 19:57:41.233"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2013-08-08"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "ALCALDIA MUNICIPAL DE EL CASTILLO"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de El Castillo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "El Castillo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Meta"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/9ssf-i6c5", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Base-de-datos-beneficiarios-Colombia-mayor-/9ssf-i6c5", "owner": {"id": "4zjw-yfbn", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldiaelcastillo"}, "creator": {"id": "4zjw-yfbn", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldiaelcastillo"}}
{"resource": {"name": "C\u00d3DIGO \u00daNICO DE MEDICAMENTOS VIGENTES", "id": "i7cb-raxc", "parent_fxf": [], "description": "INFORMACI\u00d3N DE LOS C\u00d3DIGOS \u00daNICOS DE MEDICAMENTOS PARA LOS REGISTROS SANITARIOS VIGENTES.", "attribution": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS INVIMA", "attribution_link": "http://www.invima.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-16T12:02:58.000Z", "createdAt": "2016-07-15T00:59:46.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-02T01:26:12.000Z", "data_updated_at": "2024-03-16T12:02:58.000Z", "columns_name": ["principioactivo", "formafarmaceutica", "unidad", "tiporol", "estadoregistro", "modalidad", "nombrerol", "unidadreferencia", "fechainactivo", "estadocum", "consecutivocum", "fechavencimiento", "fechaexpedicion", "registrosanitario", "titular", "producto", "concentracion", "IUM", "atc", "cantidad", "unidadmedida", "muestramedica", "viaadministracion", "descripcionatc", "fechaactivo", "descripcioncomercial", "cantidadcum", "expedientecum", "expediente"], "columns_field_name": ["principioactivo", "formafarmaceutica", "unidad", "tiporol", "estadoregistro", "modalidad", "nombrerol", "unidadreferencia", "fechainactivo", "estadocum", "consecutivocum", "fechavencimiento", "fechaexpedicion", "registrosanitario", "titular", "producto", "concentracion", "ium", "atc", "cantidad", "unidadmedida", "muestramedica", "viaadministracion", "descripcionatc", "fechaactivo", "descripcioncomercial", "cantidadcum", "expedientecum", "expediente"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n \u00fanica del Producto", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {"noCommas": "true"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-12-16T21:07:28.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["medicamentos"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2013-12-16 00:00:00.0"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2013-12-16"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS INVIMA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS|00234"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/i7cb-raxc", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/C\u00d3DIGO-\u00daNICO-DE-MEDICAMENTOS-VIGENTES/i7cb-raxc", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "Beneficiarios M\u00e1s Familias en Acci\u00f3n", "id": "xfif-myr2", "parent_fxf": [], "description": "Datos anonimizados del programa M\u00e1s Familias en Acci\u00f3n, determinando caracter\u00edsticas generales de los beneficiarios, valor y tipo de incentivo recibido.", "attribution": "Departamento Administrativo para la Prosperidad Social", "attribution_link": "http://www.prosperidadsocial.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-09-21T07:08:57.000Z", "createdAt": "2018-05-09T23:06:07.000Z", "metadata_updated_at": "2020-07-16T21:45:03.000Z", "data_updated_at": "2022-09-21T07:08:57.000Z", "columns_name": ["TipoBeneficio", "TipoDocumento", "CantidadDeBeneficiarios", "CodigoDepartamentoAtencion", "CodigoMunicipioAtencion", "Pais", "FechaUltimoBeneficioAsignado", "TipoAsignacionBeneficio", "Etnia", "NombreDepartamentoAtencion", "NombreMunicipioAtencion", "EstadoBeneficiario", "Titular", "Discapacidad", "FechaInscripcionBeneficiario", "TipoPoblacion", "RangoUltimoBeneficioAsignado", "RangoEdad", "RangoBeneficioConsolidadoAsignado", "Bancarizado", "Genero", "NivelEscolaridad"], "columns_field_name": ["tipobeneficio", "tipodocumento", "cantidaddebeneficiarios", "codigodepartamentoatencion", "codigomunicipioatencion", "pais", "fechaultimobeneficioasignado", "tipoasignacionbeneficio", "etnia", "nombredepartamentoatencion", "nombremunicipioatencion", "estadobeneficiario", "titular", "discapacidad", "fechainscripcionbeneficiario", "tipopoblacion", "rangoultimobeneficioasignado", "rangoedad", "rangobeneficioconsolidadoasignado", "bancarizado", "genero", "nivelescolaridad"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Tipo de beneficio recibido\t\t\n", "Tipo de documento del beneficiario del programa\t\t\n", "Indica la cantidad de beneficiarios que cumplen con las caracter\u00edsticas.", "C\u00f3digo DANE del departamento en el cual el beneficiario recibe atenci\u00f3n", "C\u00f3digo DANE del municipio en el cual el beneficiario recibe atenci\u00f3n\t\t\n", "Pa\u00eds en el cual reside el beneficiario\t\t\n", "Fecha en la cual el beneficiario recibi\u00f3 el \u00faltimo incentivo. . La informaci\u00f3n no disponible se marca como 01/01/1900.", "Tipo de beneficio en lugar o sitio", "\u00c9tnia a la cual pertenece el beneficiario\t\t\n", "Nombre del departamento en el cual recibe atenci\u00f3n\t\t\n", "Nombre del municipio en el cual recibe atenci\u00f3n\t\t\n", "Estado en el cual se encuentra actualmente el beneficiario del programa\t\t\n", "El beneficiario es titular o no del programa\t\t", "El beneficio posee alguna discapacidad o limitaci\u00f3n", "Fecha de inscripci\u00f3n al programa. La informaci\u00f3n no disponible se marca como 01/01/1900.\t\t", "Tipo de poblaci\u00f3n atendida\t\t\n", "Rango en el cual se encuentra el valor del \u00faltimo beneficio recibido\t\t\n", "Rango de edades en la cual se encuentra el beneficiario\t\t\n", "Rango en el cual se encuentra el valor del beneficio recibido hasta el momento\t\t\n", "El participante se encuentra en bancarizado\t\t", "Genero del participante del programa\t\t\n", "Nivel de escolaridad beneficiario del programa\t\t\n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-09-12T16:07:49.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Inclusi\u00f3n Social y Reconciliaci\u00f3n", "domain_tags": ["prosperidad social", "m\u00e1s familias en acci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.prosperidadsocial.gov.co/ent/gen/prg/Paginas/Transferencias-Monetarias-Condicionadas.aspx"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2018-06-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "http://www.prosperidadsocial.gov.co/ent/gen/trs/Documents/Portafolio-de-Servicios-Prosperidad-Social-Version-Abril4-2018.pdf"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Inclusi\u00f3n Social y Reconciliaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Departamento Administrativo para la Prosperidad Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/xfif-myr2", "link": "https://www.datos.gov.co/Inclusi\u00f3n-Social-y-Reconciliaci\u00f3n/Beneficiarios-M\u00e1s-Familias-en-Acci\u00f3n/xfif-myr2", "owner": {"id": "tpas-39tw", "user_type": "interactive", "display_name": "Departamento para la Prosperidad Social"}, "creator": {"id": "tpas-39tw", "user_type": "interactive", "display_name": "Departamento para la Prosperidad Social"}}
{"resource": {"name": "Departamentos y municipios de Colombia", "id": "xdk5-pm3f", "parent_fxf": [], "description": "C\u00f3digo de la divisi\u00f3n Pol\u00edtico Administrativa del pa\u00eds", "attribution": "Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/xdk5-pm3f", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:39:46.000Z", "createdAt": "2017-05-11T16:19:25.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:39:46.000Z", "data_updated_at": "2022-03-15T14:27:58.000Z", "columns_name": ["C\u00d3DIGO DANE DEL DEPARTAMENTO", "DEPARTAMENTO", "C\u00d3DIGO DANE DEL MUNICIPIO", "MUNICIPIO", "REGION"], "columns_field_name": ["c_digo_dane_del_departamento", "departamento", "c_digo_dane_del_municipio", "municipio", "region"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-11-05T21:30:03.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Mapas Nacionales", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-05-11"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Estad\u00edsticas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Asesoftware"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de La Informaci\u00f3n y Las Comunicaciones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/xdk5-pm3f", "link": "https://www.datos.gov.co/Mapas-Nacionales/Departamentos-y-municipios-de-Colombia/xdk5-pm3f", "owner": {"id": "r4qn-dwdd", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones"}, "creator": {"id": "r4qn-dwdd", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones"}}
{"resource": {"name": "C\u00d3DIGO \u00daNICO DE MEDICAMENTOS EN TR\u00c1MITE DE RENOVACI\u00d3N", "id": "vgr4-gemg", "parent_fxf": [], "description": "INFORMACI\u00d3N DE LOS C\u00d3DIGOS \u00daNICOS DE MEDICAMENTOS PARA LOS REGISTROS SANITARIOS EN TR\u00c1MITE DE RENOVACI\u00d3N.", "attribution": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS INVIMA", "attribution_link": "http://www.invima.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-16T12:04:45.000Z", "createdAt": "2016-07-15T00:24:36.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-02T01:56:33.000Z", "data_updated_at": "2024-03-16T12:04:45.000Z", "columns_name": ["expediente", "unidadmedida", "cantidad", "producto", "fechavencimiento", "expedientecum", "estadoregistro", "ium", "nombrerol", "consecutivocum", "cantidadcum", "atc", "fechaexpedicion", "descripcioncomercial", "estadocum", "fechainactivo", "descripcionatc", "viaadministracion", "principioactivo", "formafarmaceutica", "titular", "fechaactivo", "unidadreferencia", "registrosanitario", "modalidad", "concentracion", "tiporol", "unidad", "muestramedica"], "columns_field_name": ["expediente", "unidadmedida", "cantidad", "producto", "fechavencimiento", "expedientecum", "estadoregistro", "ium", "nombrerol", "consecutivocum", "cantidadcum", "atc", "fechaexpedicion", "descripcioncomercial", "estadocum", "fechainactivo", "descripcionatc", "viaadministracion", "principioactivo", "formafarmaceutica", "titular", "fechaactivo", "unidadreferencia", "registrosanitario", "modalidad", "concentracion", "tiporol", "unidad", "muestramedica"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Text", "Calendar date", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"noCommas": "true"}, {}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-12-16T20:52:20.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["cum renovacion"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2013-12-16 00:00:00.0"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2013-12-16"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS INVIMA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS|00234"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/vgr4-gemg", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/C\u00d3DIGO-\u00daNICO-DE-MEDICAMENTOS-EN-TR\u00c1MITE-DE-RENOVAC/vgr4-gemg", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "C\u00d3DIGO \u00daNICO DE MEDICAMENTOS VENCIDOS", "id": "vwwf-4ftk", "parent_fxf": [], "description": "INFORMACI\u00d3N DE LOS C\u00d3DIGOS \u00daNICOS DE MEDICAMENTOS PARA LOS REGISTROS SANITARIOS VENCIDOS.", "attribution": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS INVIMA", "attribution_link": "http://www.invima.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-16T12:04:26.000Z", "createdAt": "2016-07-15T00:36:35.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-02T00:43:17.000Z", "data_updated_at": "2024-03-16T12:04:26.000Z", "columns_name": ["principioactivo", "estadocum", "expedientecum", "consecutivocum", "unidad", "atc", "descripcionatc", "cantidadcum", "expediente", "viaadministracion", "concentracion", "unidadmedida", "unidadreferencia", "tiporol", "cantidad", "formafarmaceutica", "nombrerol", "modalidad", "IUM", "fechavencimiento", "muestramedica", "producto", "titular", "registrosanitario", "fechaexpedicion", "estadoregistro", "descripcioncomercial", "fechaactivo", "fechainactivo"], "columns_field_name": ["principioactivo", "estadocum", "expedientecum", "consecutivocum", "unidad", "atc", "descripcionatc", "cantidadcum", "expediente", "viaadministracion", "concentracion", "unidadmedida", "unidadreferencia", "tiporol", "cantidad", "formafarmaceutica", "nombrerol", "modalidad", "ium", "fechavencimiento", "muestramedica", "producto", "titular", "registrosanitario", "fechaexpedicion", "estadoregistro", "descripcioncomercial", "fechaactivo", "fechainactivo"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date"], "columns_description": ["Descripci\u00f3n del principio activo", "Estado actual del CUM", "N\u00famero del expediente del C\u00f3digo \u00danico de Medicamentos", "N\u00famero del consecutivo del C\u00f3digo \u00fanico de Medicamentos", "Unidad de medida del medicamento", "C\u00f3digo ATC", "Descripci\u00f3n de ATC", "Cantidad de medicamento por la presentaci\u00f3n que se registra", "N\u00famero del expediente asociado al registro sanitario", "V\u00eda de administraci\u00f3n del medicamento", "Cantidad de principio activo expresada por peso o por volumen, de acuerdo con la naturaleza de la forma farmac\u00e9utica. Cuando no puede determinarse por un m\u00e9todo f\u00edsico o qu\u00edmico se expresa en t\u00e9rminos de unidades definidas arbitrariamente por comparaci\u00f3n con un patr\u00f3n biol\u00f3gico de referencia.", "Unidad de medida del principio activo", "Unidad de forma farmac\u00e9utica ", "Tipo de rol asociado al registro sanitario (fabricante, apoderado, envasador, etc.\u2026)", "Cantidad del principio activo", "Indica la forma de presentar los medicamentos", "Nombre del rol  asociado al registro sanitario", "Forma como se realizara , importara o comercializar\u00e1 el producto", "Identificador \u00danico de Medicamento", "Fecha de vencimiento del registro sanitario", "Indica si la presentaci\u00f3n comercial es es una muestra medica", "Nombre del producto", "Nombre del titular del registro sanitario", "N\u00famero del registro sanitario o notificaci\u00f3n sanitaria", "Fecha de expedici\u00f3n del registro sanitario", "Estado del registro sanitario", "Descripci\u00f3n del CUM", "Fecha de activaci\u00f3n del c\u00f3digo CUM", "Fecha en al que queda inactivo el c\u00f3digo CUM"], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {"view": "date_dmy", "align": "left"}, {"view": "date_dmy"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-12-16T20:51:16.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["cum vencidos"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2013-12-16 00:00:00.0"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2013-12-16"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS INVIMA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS|00234"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/vwwf-4ftk", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/C\u00d3DIGO-\u00daNICO-DE-MEDICAMENTOS-VENCIDOS/vwwf-4ftk", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "C\u00d3DIGO \u00daNICO DE MEDICAMENTOS OTROS ESTADOS", "id": "spzp-dfuc", "parent_fxf": [], "description": "INFORMACI\u00d3N DE LOS C\u00d3DIGOS \u00daNICOS DE MEDICAMENTOS PARA LOS REGISTROS SANITARIOS OTROS ESTADOS.", "attribution": "Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/spzp-dfuc", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-16T12:05:45.000Z", "createdAt": "2016-07-15T00:28:31.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-02T02:04:28.000Z", "data_updated_at": "2024-03-16T12:05:45.000Z", "columns_name": ["estadoregistro", "fechavencimiento", "fechaexpedicion", "producto", "fechainactivo", "IUM", "tiporol", "formafarmaceutica", "unidadreferencia", "unidadmedida", "atc", "unidad", "cantidadcum", "fechaactivo", "titular", "concentracion", "registrosanitario", "muestramedica", "estadocum", "viaadministracion", "principioactivo", "expediente", "expedientecum", "consecutivocum", "descripcioncomercial", "descripcionatc", "cantidad", "nombrerol", "modalidad"], "columns_field_name": ["estadoregistro", "fechavencimiento", "fechaexpedicion", "producto", "fechainactivo", "ium", "tiporol", "formafarmaceutica", "unidadreferencia", "unidadmedida", "atc", "unidad", "cantidadcum", "fechaactivo", "titular", "concentracion", "registrosanitario", "muestramedica", "estadocum", "viaadministracion", "principioactivo", "expediente", "expedientecum", "consecutivocum", "descripcioncomercial", "descripcionatc", "cantidad", "nombrerol", "modalidad"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["Status del registro sanitario en referencia a su vigencia.", "", "Momento en que un registro sanitario entra en vigencia.", "Nombre y/o Descripci\u00f3n breve del medicamento.", "Fecha en la que se inactiva una presentaci\u00f3n comercial.", "Identificador \u00danico de Medicamento", "Actividad realizada por una entidad farmac\u00e9utica en el registro sanitario.", "Forma en la cual se presenta un producto farmac\u00e9utico terminado, que permite su dosificaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n farmac\u00e9utica", "Unidad hace referencia a la unidad de contenido.", "Unidad de medida seg\u00fan la forma farmac\u00e9utica.", "C\u00f3digo de clasificaci\u00f3n anat\u00f3mica-terap\u00e9uticaqu\u00edmica.", "Medida seg\u00fan la unidad posol\u00f3gica.", "Cantidad de unidades en una presentaci\u00f3n comercial.", "Fecha en la que se aprueba una presentaci\u00f3n comercial.", "Propietario o responsable del registro sanitario.", "Magnitud que expresa la cantidad de una sustancia por unidad dada, ejemplo: 10 mg/Tableta.", "Autorizaci\u00f3n de comercializaci\u00f3n de un producto.", "Presentaci\u00f3n sin valor comercial.", "Status de la presentaci\u00f3n comercial.", "Sitio de administraci\u00f3n del medicamento.", "Sustancia con acci\u00f3n farmacol\u00f3gica.", "Identificaci\u00f3n del documento de registro con la informaci\u00f3n completa del producto.", "N\u00famero de expediente del medicamento con el que se identifica cada presentaci\u00f3n comercial.", "N\u00famero de expediente del medicamento bajo el cual se tramit\u00f3 la solicitud de registro sanitario, seguido por un n\u00famero consecutivo asignado por el Invima a cada presentaci\u00f3n comercial, el cual hace parte del CUM y ser\u00e1 de obligatorio uso por parte de quienes deben reportar precios de medicamentos.", "Descripci\u00f3n del material de envase y empaque, incluyendo la cantidad de cada presentaci\u00f3n comercial del medicamento.", "Descripci\u00f3n ligada al (los) c\u00f3digos ATC nivel 5 o al m\u00e1ximo nivel que describa la OMS.", "N\u00famero que expresa la cantidad de unidades en una presentaci\u00f3n contenidas en un envase.", "Funci\u00f3n que desempe\u00f1a una entidad farmac\u00e9utica en el registro sanitario. Ej. Titular, fabricante, acondicionador, entre otros.", "Forma de expedici\u00f3n del registro sanitario, que se adecuen a las circunstancias de cada producto."], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "noCommas": "true", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-12-16T20:45:45.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["cum otros estados"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2013-12-16 00:00:00.0"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2013-12-16"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS|00234"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/spzp-dfuc", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/C\u00d3DIGO-\u00daNICO-DE-MEDICAMENTOS-OTROS-ESTADOS/spzp-dfuc", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "SECOP II - Procesos de Contrataci\u00f3n", "id": "p6dx-8zbt", "parent_fxf": [], "description": "Registro de los procesos de compra, sean o no adjudicados, hechos en la plataforma SECOP II desde su lanzamiento", "attribution": "Colombia Compra Eficiente", "attribution_link": "https://colombiacompra.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-25T05:17:08.000Z", "createdAt": "2019-10-01T04:42:01.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-07T00:19:33.000Z", "data_updated_at": "2024-03-25T05:17:08.000Z", "columns_name": ["Codigo Principal de Categoria", "Estado Resumen", "Tipo de Contrato", "Nombre del Adjudicador", "CodigoProveedor", "Respuestas al Procedimiento", "Ciudad de la Unidad de Contrataci\u00f3n", "Fecha de Recepcion de Respuestas", "Fecha de Publicacion (Fase Borrador)", "Fecha de Publicacion (Manifestacion de Interes)", "Fecha de Publicacion (Fase Seleccion Precalificacion)", "Fase", "ID del Proceso", "Ciudad Entidad", "Departamento Entidad", "Nombre del Proveedor Adjudicado", "Ciudad Proveedor", "Departamento Proveedor", "Conteo de Respuestas a Ofertas", "Proveedores Invitados", "Nombre de la Unidad de Contrataci\u00f3n", "Fecha de Publicacion (Fase Seleccion)", "Fecha de Ultima Publicaci\u00f3n", "ID del Portafolio", "Justificaci\u00f3n Modalidad de Contrataci\u00f3n", "Fecha de Publicacion del Proceso", "Duracion", "Nombre del Procedimiento", "Fecha de Apertura de Respuesta", "Estado del Procedimiento", "Valor Total Adjudicacion", "Fecha Adjudicacion", "Numero de Lotes", "Fecha de Apertura Efectiva", "Referencia del Proceso", "Entidad", "Proveedores con Invitacion Directa", "NIT del Proveedor Adjudicado", "Proveedores Unicos con Respuestas", "Modalidad de Contratacion", "OrdenEntidad", "Categorias Adicionales", "Subtipo de Contrato", "Estado de Apertura del Proceso", "ID Adjudicacion", "Adjudicado", "ID Estado del Procedimiento", "Respuestas Externas", "Proveedores que Manifestaron Interes", "Visualizaciones del Procedimiento", "Unidad de Duracion", "Precio Base", "Fecha de Publicacion (Fase Planeacion Precalificacion)", "Descripci\u00f3n del Procedimiento", "PCI", "Entidad Centralizada", "Nit Entidad", "Codigo Entidad", "URLProceso"], "columns_field_name": ["codigo_principal_de_categoria", "estado_resumen", "tipo_de_contrato", "nombre_del_adjudicador", "codigoproveedor", "respuestas_al_procedimiento", "ciudad_de_la_unidad_de", "fecha_de_recepcion_de", "fecha_de_publicacion_fase_2", "fecha_de_publicacion", "fecha_de_publicacion_fase_1", "fase", "id_del_proceso", "ciudad_entidad", "departamento_entidad", "nombre_del_proveedor", "ciudad_proveedor", "departamento_proveedor", "conteo_de_respuestas_a_ofertas", "proveedores_invitados", "nombre_de_la_unidad_de", "fecha_de_publicacion_fase_3", "fecha_de_ultima_publicaci", "id_del_portafolio", "justificaci_n_modalidad_de", "fecha_de_publicacion_del", "duracion", "nombre_del_procedimiento", "fecha_de_apertura_de_respuesta", "estado_del_procedimiento", "valor_total_adjudicacion", "fecha_adjudicacion", "numero_de_lotes", "fecha_de_apertura_efectiva", "referencia_del_proceso", "entidad", "proveedores_con_invitacion", "nit_del_proveedor_adjudicado", "proveedores_unicos_con", "modalidad_de_contratacion", "ordenentidad", "categorias_adicionales", "subtipo_de_contrato", "estado_de_apertura_del_proceso", "id_adjudicacion", "adjudicado", "id_estado_del_procedimiento", "respuestas_externas", "proveedores_que_manifestaron", "visualizaciones_del", "unidad_de_duracion", "precio_base", "fecha_de_publicacion_fase", "descripci_n_del_procedimiento", "ppi", "codigo_pci", "nit_entidad", "codigo_entidad", "urlproceso"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Text", "Calendar date", "Number", "Text", "Calendar date", "Text", "Number", "Calendar date", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "URL"], "columns_description": ["Codigo UNSPSC de la categor\u00eda principal del producto o servicio adquirido en proceso de compra", "Resumen del estado del proceso de compra p\u00fablica", "Tipo de Contrato definido para el proceso de compra", "Nombre del Usuario que ejecut\u00f3 la accion de adjudicaci\u00f3n", "C\u00f3digo, en la plataforma, del proveedor adjudicado", "Respuestas hechas al procedimiento, tanto de proveedores como de la misma entidad", "Cuidad en la que aparece registrada la unidad de contrataci\u00f3n de la Entidad", "Fecha asignada para la recepci\u00f3n de respuestas por parte de los proveedores, dentro del proceso de compra", "Fecha de publicaci\u00f3n, dentro del proceso, de la fase Borrador", "Fecha de publicaci\u00f3n, dentro del proceso, de la fase de Manifestaci\u00f3n de Inter\u00e9s", "Fecha de publicaci\u00f3n, dentro del proceso, de la fase de Selecci\u00f3n en Precalificaci\u00f3n", "Fase en la que actualmente se encuentra el proceso", "Identificador \u00danico del Proceso, valor generado por la plataforma\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Ciudad en la cual est\u00e1 registrada la entidad\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Departamento en el cual est\u00e1 registrada la entidad\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Nombre del Proveedor Adjudicado ", "Ciudad en la que est\u00e1 registrado el proveedor adjudicado", "Departamento en el que est\u00e1 registrado el proveedor adjudicado", "N\u00famero de Respuestas hechas de forma directa en las ofertas", "N\u00famero de Proveedores invitados a participar del proceso, en total", "Nombre de la unidad de contrataci\u00f3n de la Entidad", "Fecha de publicaci\u00f3n, dentro del proceso, de la fase Selecci\u00f3n", "Fecha de la \u00faltima publicaci\u00f3n hecha para el proceso de compra", "Identificador del Portafolio al cual corresponde el proceso de compra\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "En caso de requerirse, Justificaci\u00f3n para la modalidad de selecci\u00f3n elegida para el proceso de compra", "Fecha de la publicaci\u00f3n inicial del proceso de compra", "Valor de la Duraci\u00f3n estimada del proceso de compra p\u00fablica", "Nombre dado al proceso de compra por la Entidad\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Fecha Estimada para la Apertura de las respuestas ", "Estado actual de desarrollo del procedimiento de compra p\u00fablica", "Valor total Adjudicado", "Fecha en la que se hizo la adjudicaci\u00f3n del proceso para el proveedor seleccionado", "N\u00famero de lotes de articulos solicitados dentro del proceso", "Fecha Real para la Apertura de las respuestas ", "Identificador del Proceso, valor generado por la Entidad\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Nombre de la Entidad que publica el proceso de compra p\u00fablica", "Proveedores con Invitaci\u00f3n a participar hecha de forma directa", "NIT del Proveedor Adjudicado", "Proveedores \u00danicos que han redactado respuestas en el proceso", "Modalidad de selecci\u00f3n bajo la cual se desarrolla el proceso de Compra", "Orden de la Entidad (Nacional, Regional)\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Identificador de las categor\u00edas UNSPSC adicionales, incluidas en el producto o servicio adquirido en proceso de compra", "Subtipo de Contrato definido para el proceso de compra", "Estado actual de Apertura de informaci\u00f3n del proceso", "Identificador de la adjudicaci\u00f3n", "Determina si el proceso fue adjudicado", "Identificador del Estado del procedimiento", "N\u00famero de Respuestas hechas por entes externos", "Proveedores que Manifestaron Inter\u00e9s en el proceso a trav\u00e9s de la plataforma", "N\u00famero de Visualizaciones hechas a trav\u00e9s de la herramienta, del Proceso de Compra", "Unidad que aplica a la Duraci\u00f3n estimada del proceso de compra p\u00fablica", "Precio Base, proyectado, del proceso de Compra", "Fecha de publicaci\u00f3n, dentro del proceso, de la fase de Planeaci\u00f3n en Precalificaci\u00f3n", "Primera definici\u00f3n de las caracter\u00edsticas principales del proceso\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Codigo de Unidad - Sub Unidad Contrataci\u00f3n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Identifica si la entidad es o no centralizada\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "NIT de la Entidad que public\u00f3 el proceso", "C\u00f3digo de la entidad en la plataforma SECOPII", "URL, en la plataforma, en la que se puede consultar el proceso de compra"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date"}, {"view": "date"}, {"view": "date"}, {"view": "date"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date"}, {"view": "date"}, {}, {}, {"view": "date"}, {}, {}, {"view": "date"}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {"view": "date", "align": "right"}, {}, {"view": "date"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {"view": "date"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2024-02-07T00:19:33.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance"], "tags": [], "domain_category": "Gastos Gubernamentales", "domain_tags": ["procesos de compra", "secop"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-10-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Diaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de IDT"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "AGENCIA NACIONAL DE CONTRATACION PUBLICA -COLOMBIA COMPRA EFICIENTE-|08033"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial 3.0 Unported"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/p6dx-8zbt", "link": "https://www.datos.gov.co/Gastos-Gubernamentales/SECOP-II-Procesos-de-Contrataci\u00f3n/p6dx-8zbt", "owner": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}, "creator": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}}
{"resource": {"name": "SECOP II - Contratos Electr\u00f3nicos", "id": "jbjy-vk9h", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n de los contratos registrados en SECOP II desde su lanzamiento", "attribution": "Colombia Compra Eficiente", "attribution_link": "https://colombiacompra.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-25T06:00:04.000Z", "createdAt": "2019-10-01T04:42:13.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-01T02:32:13.000Z", "data_updated_at": "2024-03-25T06:00:04.000Z", "columns_name": ["Fecha de Inicio de Ejecucion", "Valor de pago adelantado", "Valor Pendiente de Pago", "Obligaci\u00f3n Ambiental", "Valor Pendiente de Amortizacion", "Pilares del Acuerdo", "TipoDocProveedor", "Reversion", "Fecha de Fin de Ejecucion", "Recursos de Credito", "Valor Amortizado", "Tipo de Identificaci\u00f3n Representante Legal", "Liquidaci\u00f3n", "Ciudad", "Codigo de Categoria Principal", "Descripcion del Proceso", "Condiciones de Entrega", "Valor Pagado", "Saldo Vigencia", "Domicilio Representante Legal", "Documento Proveedor", "EsPostConflicto", "Ultima Actualizacion", "Nit Entidad", "Tipo de Contrato", "Saldo CDP", "Valor Pendiente de Ejecucion", "Sistema General de Participaciones", "Dias adicionados", "C\u00f3digo BPIN", "Valor Facturado", "Valor del Contrato", "Proveedor Adjudicado", "Fecha de Firma", "Justificacion Modalidad de Contratacion", "Modalidad de Contratacion", "Referencia del Contrato", "ID Contrato", "Localizaci\u00f3n", "Codigo Proveedor", "Objeto del Contrato", "Fecha Inicio Liquidacion", "Recursos Propios", "Recursos Propios (Alcald\u00edas, Gobernaciones y Resguardos Ind\u00edgenas)", "Sistema General de Regal\u00edas", "Presupuesto General de la Nacion \u2013 PGN", "Identificaci\u00f3n Representante Legal", "Nombre Representante Legal", "Fecha de Fin del Contrato", "Fecha de Inicio del Contrato", "Estado Contrato", "Proceso de Compra", "Puntos del Acuerdo", "Obligaciones Postconsumo", "Estado BPIN", "G\u00e9nero Representante Legal", "Habilita Pago Adelantado", "Entidad Centralizada", "Rama", "Orden", "Codigo Entidad", "Fecha Fin Liquidacion", "URLProceso", "Anno BPIN", "Destino Gasto", "Es Pyme", "Es Grupo", "Nombre Entidad", "Nacionalidad Representante Legal", "Origen de los Recursos", "Departamento", "Sector"], "columns_field_name": ["fecha_de_inicio_de_ejecucion", "valor_de_pago_adelantado", "valor_pendiente_de_pago", "obligaci_n_ambiental", "valor_pendiente_de", "pilares_del_acuerdo", "tipodocproveedor", "reversion", "fecha_de_fin_de_ejecucion", "recursos_de_credito", "valor_amortizado", "tipo_de_identificaci_n_representante_legal", "liquidaci_n", "ciudad", "codigo_de_categoria_principal", "descripcion_del_proceso", "condiciones_de_entrega", "valor_pagado", "saldo_vigencia", "domicilio_representante_legal", "documento_proveedor", "espostconflicto", "ultima_actualizacion", "nit_entidad", "tipo_de_contrato", "saldo_cdp", "valor_pendiente_de_ejecucion", "sistema_general_de_participaciones", "dias_adicionados", "c_digo_bpin", "valor_facturado", "valor_del_contrato", "proveedor_adjudicado", "fecha_de_firma", "justificacion_modalidad_de", "modalidad_de_contratacion", "referencia_del_contrato", "id_contrato", "localizaci_n", "codigo_proveedor", "objeto_del_contrato", "fecha_inicio_liquidacion", "recursos_propios", "recursos_propios_alcald_as_gobernaciones_y_resguardos_ind_genas_", "sistema_general_de_regal_as", "presupuesto_general_de_la_nacion_pgn", "identificaci_n_representante_legal", "nombre_representante_legal", "fecha_de_fin_del_contrato", "fecha_de_inicio_del_contrato", "estado_contrato", "proceso_de_compra", "puntos_del_acuerdo", "obligaciones_postconsumo", "estado_bpin", "g_nero_representante_legal", "habilita_pago_adelantado", "entidad_centralizada", "rama", "orden", "codigo_entidad", "fecha_fin_liquidacion", "urlproceso", "anno_bpin", "destino_gasto", "es_pyme", "es_grupo", "nombre_entidad", "nacionalidad_representante_legal", "origen_de_los_recursos", "departamento", "sector"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "URL", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Fecha de inicio de la ejecuci\u00f3n de las actividades del contrato", "Valor del pago por adelantado", "Valor Pendiente de Pago a la fecha", "Determina si el contrato tiene compromisos de cumplimiento a obligaciones ambientales", "Valor Pendiente de Amortizacion a la fecha", "Pilares del acuerdo de paz", "Tipo de documento del proveedor adjudicado", "Determina si el contrato ha sido reversado", "Fecha de fin de la ejecuci\u00f3n de las actividades del contrato", "Valor de origen de los recursos que corresponde a Recursos de Credito", "Valor Amortizado a la fecha", "Tipo de identificaci\u00f3n del representante legal de la entidad", "Determina si el contrato ha sido liquidado", "Ciudad en el cual se registr\u00f3 la entidad del estado que publica el contrato", "Codigo UNSPSC de la categor\u00eda principal para el contrato", "Descripci\u00f3n del objeto del proceso de compra", "Condiciones bajo las cuales se entrega el producto o servicio", "Valor Pagado a la fecha", "Saldo actual para la vigencia del CDP asignado al proceso y al contrato", "Direcci\u00f3n de domicilio del representante legal de la entidad", "N\u00famero de documento del proveedor adjudicado", "Determina si el proceso est\u00e1 asociado a alg\u00fan evento de acuerdo de paz", "Fecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n del contrato electronico", "NIT de la entidad del estado que publica el contrato", "Tipo de contrato de acuerdo a su marco jur\u00eddico", "Saldo del CDP asignado al proceso y al contrato", "Valor Pendiente de Ejecucion a la fecha", "Valor de origen de los recursos que corresponde al Sistema General de Participaciones", "D\u00edas adicionados al contrato electr\u00f3nico", "C\u00f3digo asociado al Banco de Proyectos de Inversi\u00f3n", "Valor Facturado a la fecha", "Valor total del contrato", "Nombre del proveedor adjudicado", "Fecha de firma del contrato electronico", "Justificaci\u00f3n de la modalidad, el escenario bajo el cual se toma la decisi\u00f3n de definir una u otra modalidad de contrataci\u00f3n", "Modalidad de contrataci\u00f3n de acuerdo al modelo de selecci\u00f3n", "Identificador del contrato firmado, generado por la entidad del estado", "Identificador del contrato firmado, generado por la plataforma", "Ubicaci\u00f3n completa de la entidad del estado que publica el contrato", "Codigo del proveedor edn la plataforma SECOPII", "Objeto del contrato electr\u00f3nico", "Fecha de inicio de liquidaci\u00f3n del contrato electr\u00f3nico", "Valor de origen de los recursos que corresponde a Recursos Propios", "Indica el valor de recursos de la entidad en el contrato electronico", "Valor de origen de los recursos que corresponde al Sistema General de Regal\u00edas", "Valor de origen de los recursos que corresponde al Presupuesto General de la Nacion \u2013 PGN", "Numero de identificaci\u00f3n del representante legal de la entidad", "Nombre del representante legal de la entidad", "Fecha de fin de las responsabilidades contractuales", "Fecha de inicio de las responsabilidades contractuales", "Estado del contrato, frente a su ejecuci\u00f3n, firma o liquidaci\u00f3n", "Identificador del proceso de compra publicado", "Pilares del acuerdo de paz, si el contrato es post conflicto", "Determina si el contrato tiene compromisos de cumplimiento a obligaciones posteriores a la entrega del producto o prestaci\u00f3n del servicio", "Estado de asignaci\u00f3n del c\u00f3digo del Banco de Proyectos de Inversi\u00f3n", "G\u00e9nero sexual del representante legal de la entidad", "Determina si el contrato tiene habilitada la opci\u00f3n de pago de adelantos", "Define si la entidad es descentralizada o centralizada", "Rama del estado de la entidad que publica el contrato", "Orden entidad del estado que publica el contrato", "Codigo de la entidad en la plataforma SECOPII", "Fecha de fin de liquidaci\u00f3n del contrato electr\u00f3nico", "URL del proceso de compra en la plataforma SECOP II", "A\u00f1o de asignaci\u00f3n del c\u00f3digo del Banco de Proyectos de Inversi\u00f3n", "Destino del gasto, a nivel presupuestal", "Determina si la empresa es una Pyme", "Determina el proveedor es un grupo de entidades, existe un conjunto de datos de CCE que contiene la conformaci\u00f3n de los grupos", "Nombre de la entidad del estado que publica el contrato", "Nacionalidad del representante legal de la entidad", "Origen de los Recursos, a nivel presupuestal", "Departamento en el cual se registr\u00f3 la entidad del estado que publica el contrato", "Sector entidad del estado que publica el contrato"], "columns_format": [{"view": "date"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {}, {}, {"view": "date"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP", "align": "left"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {"view": "date"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {}, {"view": "date"}, {"view": "date", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2024-02-07T05:26:44.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Gastos Gubernamentales", "domain_tags": ["procesos de contrataci\u00f3n", "secop", "contratos", "compra p\u00fablica"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-10-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Diaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de IDT"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "AGENCIA NACIONAL DE CONTRATACION PUBLICA -COLOMBIA COMPRA EFICIENTE-|08033"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial 3.0 Unported"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/jbjy-vk9h", "link": "https://www.datos.gov.co/Gastos-Gubernamentales/SECOP-II-Contratos-Electr\u00f3nicos/jbjy-vk9h", "owner": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}, "creator": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}}
{"resource": {"name": "SECOP Integrado", "id": "rpmr-utcd", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n integrada de los procesos de compra p\u00fablica que se han registrado en las plataformas SECOP I y II, que han finalizado con un contrato.", "attribution": "Colombia Compra Eficiente", "attribution_link": "https://colombiacompra.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-01-25T03:00:59.000Z", "createdAt": "2019-01-08T18:20:53.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-17T01:48:00.000Z", "data_updated_at": "2024-01-25T03:00:59.000Z", "columns_name": ["Fecha Fin Ejecucion", "ID Contrato", "Tipo de Contrato", "Modalidad de Contrataci\u00f3n", "ID Proceso", "Tipo Contrato", "Nivel Entidad", "Valor Contrato", "Departamento Entidad", "Origen", "Nombre de la Entidad", "Nom Raz Social Contratista", "Estado del Proceso", "Documento Proveedor", "Fecha de Firma del Contrato", "Fecha Inicio Ejecucion", "NIT de la Entidad", "Municipio Entidad", "Objeto a Contratar", "Objeto del Proceso", "URL Contrato"], "columns_field_name": ["fecha_fin_ejecucion", "numero_del_contrato", "tipo_de_contrato", "modalidad_de_contrataci_n", "numero_de_proceso", "tipo_contrato", "nivel_entidad", "valor_contrato", "departamento_entidad", "origen", "nombre_de_la_entidad", "nom_raz_social_contratista", "estado_del_proceso", "documento_proveedor", "fecha_de_firma_del_contrato", "fecha_inicio_ejecucion", "nit_de_la_entidad", "municipio_entidad", "objeto_a_contratar", "objeto_del_proceso", "url_contrato"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Fecha definida en el contrato como la fecha de finalizaci\u00f3n de la ejecuci\u00f3n", "Identificador en la plataforma del contrato firmado", "Tipo de contrato que se firma al finalizar el proceso de compra p\u00fablica", "Modo de adquisici\u00f3n, de acuerdo a las caracter\u00edsticas del proceso y del producto o servicio involucrados", "identificador en la plataforma del proceso desarrollado", "De acuerdo a las caracteristicas del bien o servicio, la entidad y la forma de pago, el campo determina el tipo de contrato que aplica", "Nivel de la Entidad p\u00fablica que desarrolla el proceso de compra, de acuerdo a su cobertura", "Valor del contrato firmado", "Departamento en el que se ubica la entidad del Estado", "Define si el registro corresponde al SECOP I, II o TVEC", "Nombre de la Entidad p\u00fablica que desarrolla el proceso de compra p\u00fablica", "Nombre del contratista o de la empresa que proveer\u00e1 los productos o servicios relacionados en el proceso de compra", "Estado del proceso, de acuerdo al flujo que se establece y a la modalidad de adquisici\u00f3n bajo la cual se desarrolla", "N\u00famero de Identificaci\u00f3n del Proveedor adjudicado", "Fecha en que se firm\u00f3 el contrato, sea de forma f\u00edsica o digital", "Fecha de Inicio de Ejecuci\u00f3n del Contrato", "Identificador de la Entidad que desarrolla el proceso de compra p\u00fablica", "Municipio registrado por la Entidad del Estado", "Descripci\u00f3n detallada del producto o servicio a adquirir, definida al momento de redactar el contrato", "Objeto de contrataci\u00f3n registrado en la fase de publicaci\u00f3n del proceso", "URL del proceso en su correspondiente plataforma."], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP", "noCommas": "true"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_ymd"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "url"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-06-15T16:47:15.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Gastos Gubernamentales", "domain_tags": ["secop", "compra p\u00fablica", "e-procurement"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-01-08"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semanal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "AGENCIA NACIONAL DE CONTRATACION PUBLICA -COLOMBIA COMPRA EFICIENTE-|08033"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/rpmr-utcd", "link": "https://www.datos.gov.co/Gastos-Gubernamentales/SECOP-Integrado/rpmr-utcd", "owner": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}, "creator": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}}
{"resource": {"name": "Lista oficial de precios unitarios fijos de Obra P\u00fablica y de consultor\u00eda - DEPARTAMENTO DE BOYAC\u00c1", "id": "ae7u-y7m2", "parent_fxf": [], "description": "Lista de precios unitarios como referente  para la contrataci\u00f3n de obra P\u00fablica en el Departamento de Boyac\u00e1. (NO INCLUYE A.I.U.\"Administraci\u00f3n, Imprevistos y Utilidad\"). Se modifica la resoluci\u00f3n vigente (053 de 2020) mediante resoluci\u00f3n 092 del 03 de agosto de 2022;  para lista de precios y de obra p\u00fablica y de consultor\u00eda en el Departamento de Boyac\u00e1.", "attribution": "Gobernaci\u00f3n de Boyac\u00e1", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-09-16T16:57:36.000Z", "createdAt": "2016-10-25T20:44:52.000Z", "metadata_updated_at": "2022-09-16T16:57:35.000Z", "data_updated_at": "2022-09-16T16:57:36.000Z", "columns_name": ["SUBCAPITULO", "ITEM", "TOTAL", "UNIDAD", "Vr MANO DE OBRA", "CODIGO CAPITULO", "CAPITULO", "CODIGO SUBCAPITULO", "CODIGO ITEM"], "columns_field_name": ["subcapitulo", "item", "total", "unidad", "valor_mano_obra", "codigo_capitulo", "capitulo", "codigo_subcapitulo", "codigo_item"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"noCommas": "false", "decimalSeparator": ",", "align": "right", "currencyStyle": "COP", "groupSeparator": ".", "precisionStyle": "currency"}, {}, {"noCommas": "false", "precision": "2", "decimalSeparator": ",", "align": "right", "currencyStyle": "COP", "groupSeparator": ".", "precisionStyle": "currency"}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-05-04T13:12:38.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Vivienda, Ciudad y Territorio", "domain_tags": ["precios", "obra p\u00fablica", "infraestructura"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.boyaca.gov.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-11-20"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Vivienda Ciudad y Territorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "SECRETARIA DE INFRAESTRUCTURA PUBLICA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n de Boyac\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Tunja"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Boyac\u00e1"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ae7u-y7m2", "link": "https://www.datos.gov.co/Vivienda-Ciudad-y-Territorio/Lista-oficial-de-precios-unitarios-fijos-de-Obra-P/ae7u-y7m2", "owner": {"id": "3kz6-8wcp", "user_type": "interactive", "display_name": "GOBERNACI\u00d3N DE BOYAC\u00c1"}, "creator": {"id": "3kz6-8wcp", "user_type": "interactive", "display_name": "GOBERNACI\u00d3N DE BOYAC\u00c1"}}
{"resource": {"name": "Tasa de Cambio Representativa del Mercado- TRM", "id": "32sa-8pi3", "parent_fxf": [], "description": "La Tasa de Cambio Representativa del Mercado\u2013TRM corresponde al promedio ponderado de las operaciones de compra y venta de contado de d\u00f3lares de los Estados Unidos de Am\u00e9rica a cambio de moneda legal colombiana.\nSe adjunta archivo con explicaci\u00f3n detallada.", "attribution": "Superintendencia financiera de Colombia", "attribution_link": "https://www.superfinanciera.gov.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-22T20:51:06.000Z", "createdAt": "2017-08-31T15:51:18.000Z", "metadata_updated_at": "2023-08-09T13:25:19.000Z", "data_updated_at": "2024-03-22T20:51:06.000Z", "columns_name": ["VALOR", "VIGENCIAHASTA", "UNIDAD", "VIGENCIADESDE"], "columns_field_name": ["valor", "vigenciahasta", "unidad", "vigenciadesde"], "columns_datatype": ["Number", "Calendar date", "Text", "Calendar date"], "columns_description": ["Valor num\u00e9rico con la tasa de cambio del peso colombiano frente al dolar", "Fecha de finalizaci\u00f3n de la vigencia de la tasa representativa del mercado", "Representaci\u00f3n de la divisa seg\u00fan la norma ISO 4217", "Fecha de inicio de la vigencia de la tasa representativa del mercado"], "columns_format": [{"precision": "2", "align": "right", "currencyStyle": "COP", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}, {"view": "date_dmy", "align": "left"}, {}, {"view": "date_dmy", "align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-10-03T14:28:46.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Econom\u00eda y Finanzas", "domain_tags": ["peso colombiano", "trm", "tcrm", "dolar", "tasa de cambio"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Diaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.superfinanciera.gov.co/publicacion/60819"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-08-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://www.superfinanciera.gov.co/publicacion/10100375"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de An\u00e1lisis de Informaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Superintendencia Financiera de Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/32sa-8pi3", "link": "https://www.datos.gov.co/Econom\u00eda-y-Finanzas/Tasa-de-Cambio-Representativa-del-Mercado-TRM/32sa-8pi3", "owner": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}, "creator": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}}
{"resource": {"name": "Pruebas PCR procesadas de COVID-19 en Colombia (Departamental)", "id": "8835-5baf", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n importante:\nEn este momento respecto a la transmisi\u00f3n de SARS- CoV2, el pa\u00eds est\u00e1 en zona de seguridad de acuerdo con los umbrales que se construyeron para este an\u00e1lisis, pero todav\u00eda lleva muy poco tiempo all\u00ed para poder asegurar si est\u00e1 en una fase end\u00e9mica o no. \n\nDebemos continuar observando por un per\u00edodo que supere m\u00ednimo 20 semanas. De mantenerse ah\u00ed, durante este rango de tiempo, y aunque a\u00fan continuar\u00eda existiendo incertidumbre ante la posibilidad de surgimiento de nuevos linajes con mayor porcentaje de escape inmunol\u00f3gico, aumenta la probabilidad de ya estar en una fase end\u00e9mica estable.\n\nMientras se da esta observaci\u00f3n y con el fin de ir desescalando los procesos extraordinarios, se har\u00e1 la actualizaci\u00f3n de datos de manera semanal.\n\n\nSe insta a EAPB, IPS y a la poblaci\u00f3n en general a continuar realizando pruebas diagn\u00f3sticas a toda persona sintom\u00e1tica respiratoria y a sus contactos de acuerdo con las directrices del Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social. El diagn\u00f3stico de casos es fundamental para detectar tempranamente cambios en la positividad.\nCorresponde a la informaci\u00f3n que se ha incorporado al sistema SisMuestras que entr\u00f3 en funcionamiento a partir del 15 de abril de 2020, recopilando y reportando la informaci\u00f3n que cargan los laboratorios pertenecientes a la red. Los valores acumulados pueden variar de acuerdo con la informaci\u00f3n hist\u00f3rica que se ajuste. La informaci\u00f3n cargada corresponde a lo dispuesto por otros actores diferentes al INS, por tal raz\u00f3n, existe la columna de \"Procedencia desconocida\". Las muestras cargadas en esta columna ser\u00e1n asignadas a sus departamentos una vez se corrobore la informaci\u00f3n. \n\nConsulte la fe de erratas disponible en la p\u00e1gina web del INS sobre COVID-19.", "attribution": "Instituto Nacional de Salud", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/8835-5baf", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-01-05T19:43:21.000Z", "createdAt": "2020-05-02T00:10:27.000Z", "metadata_updated_at": "2023-01-05T19:43:19.000Z", "data_updated_at": "2023-01-05T19:43:21.000Z", "columns_name": ["Indeterminadas", "Positivas acumuladas", "Bogota", "Narino", "Amazonas", "Antioquia", "Arauca", "Boyaca", "Vaupes", "Valle del Cauca", "Risaralda", "Magdalena", "Choco", "Cauca", "Guaviare", "Norte de Santander", "Caldas", "Acumuladas", "Cesar", "Cordoba", "Bolivar", "Fecha", "Barranquilla", "Vichada", "Guainia", "Guajira", "Santa Marta", "Meta", "Atlantico", "Negativas acumuladas", "Huila", "Quindio", "San Andres", "Santander", "Sucre", "Procedencia desconocida", "Cartagena", "Tolima", "Putumayo", "Cundinamarca", "Casanare", "Caqueta", "Positividad acumulada"], "columns_field_name": ["indeterminadas", "positivas_acumuladas", "bogota", "narino", "amazonas", "antioquia", "arauca", "boyaca", "vaupes", "valle_del_cauca", "risaralda", "magdalena", "choco", "cauca", "guaviare", "norte_de_santander", "caldas", "acumuladas", "cesar", "cordoba", "bolivar", "fecha", "barranquilla", "vichada", "guainia", "guajira", "santa_marta", "meta", "atlantico", "negativas_acumuladas", "huila", "quindio", "san_andres", "santander", "sucre", "procedencia_desconocida", "cartagena", "tolima", "putumayo", "cundinamarca", "casanare", "caqueta", "positividad_acumulada"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["Requieren nueva muestra para obtener resultado", "Corresponden a muestras que tienen resultado positivo para PCR - COVID19, pero que incluyen segundas (o m\u00e1s pruebas) realizadas a casos activos, que a\u00fan no se recuperan.", "", "", "Muestras acumuladas", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "Fecha de reporte seg\u00fan corte", "", "", "", "", "", "", "", "Corresponden a las muestras con resultado negativo en PCR - COVID19 en el pa\u00eds; a diferencia de los casos descartados que corresponden a las personas que no tienen el virus.", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "Valor obtenido entre muestras positivas acumuladas / muestras procesadas acumuladas"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-06-19T04:01:16.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["salud", "coronavirus", "muestras"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-05-02"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semanal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Coronavirus en Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto Nacional de Salud"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/8835-5baf", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Pruebas-PCR-procesadas-de-COVID-19-en-Colombia-Dep/8835-5baf", "owner": {"id": "t4cx-wdcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto Nacional de Salud"}, "creator": {"id": "t4cx-wdcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto Nacional de Salud"}}
{"resource": {"name": "Barrios por comunas en la ciudad de Pereira", "id": "ebsr-7cb7", "parent_fxf": [], "description": "Barrios que se encuentran el las diferentes comunas de la ciudad de Pereira.", "attribution": "Secretaria de Planeaci\u00f3n", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ebsr-7cb7", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-05-09T13:53:26.000Z", "createdAt": "2019-02-15T01:08:45.000Z", "metadata_updated_at": "2023-05-09T13:53:25.000Z", "data_updated_at": "2023-05-09T13:53:26.000Z", "columns_name": ["NOMBRE", "COMUNA", "CODIGO DE LA COMUNA", "Shape_Area", "NOMBRE POPULAR", "Shape_Length", "CODIGO DEL BARRIO"], "columns_field_name": ["nombre", "comuna", "codigo_de_la_comuna", "shape_area", "nombre_popular", "shape_length", "codigo_del_barrio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number"], "columns_description": ["Nombre del barrio", "Nombre la comuna", "Codigo correspondiente de la comuna", "\u00c1rea del barrio", "nombre popular del barrio", "Longitud del barrio", "Codigo correspondiente del barrio"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-04-28T17:10:08.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ordenamiento Territorial", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "14/02/2019"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subsecretaria de Ordenamiento territorial y Desarrollo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Pereira"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Pereira"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Risaralda"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ebsr-7cb7", "link": "https://www.datos.gov.co/Ordenamiento-Territorial/Barrios-por-comunas-en-la-ciudad-de-Pereira/ebsr-7cb7", "owner": {"id": "cuzw-tdd8", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Pereira Secretaria TIC"}, "creator": {"id": "cuzw-tdd8", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Pereira Secretaria TIC"}}
{"resource": {"name": "MEN_ESTADISTICAS_EN_EDUCACION_EN_PREESCOLAR, B\u00c1SICA Y MEDIA_POR_DEPARTAMENTO", "id": "ji8i-4anb", "parent_fxf": [], "description": "El conjunto de datos contiene los principales indicadores de los niveles preescolar, b\u00e1sica y media discriminados por Departamento desde el a\u00f1o 2011 hasta 2022.\n\nEste conjunto de datos se puede relacionar con el de matr\u00edcula en educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media donde se presenta la caracterizaci\u00f3n de los estudiantes que permiten obtener informaci\u00f3n para comprender el comportamiento de los indicadores\n\nNOTA:  Para las tasas de cobertura bruta y neta  2019  y 2018 se realizarron con las proyecciones de poblaci\u00f3n Censo 2018.\n\nlas cifras 2020 son preliminares sin inlcuir auditorias\n\nCabe mencionar que los datos de cada indicador esta con punto decimal, al momento de exportar los datos se multiplica por 100, para convertirlo a porcentajes.\n\npara mas detalle puede consultar las notas explicativas, publicadas en el portal, dar clic en el siguiente link http://bi.mineducacion.gov.co:8380/eportal/web/planeacion-basica/documentos?p_p_id=110_INSTANCE_ex7X&p_p_lifecycle=0&p_p_state=normal&p_p_mode=view&p_p_col_id=column-1&p_p_col_count=1&_110_INSTANCE_ex7X_struts_action=%2Fdocument_library_display%2Fview_file_entry&_110_INSTANCE_ex7X_redirect=http%3A%2F%2Fbi.mineducacion.gov.co%3A8380%2Feportal%2Fweb%2Fplaneacion-basica%2Fdocumentos%2F-%2Fdocument_library_display%2Fex7X%2Fview%2F111648%3F_110_INSTANCE_ex7X_redirect%3Dhttp%253A%252F%252Fbi.mineducacion.gov.co%253A8380%252Feportal%252Fweb%252Fplaneacion-basica%252Fdocumentos%253Fp_p_id%253D110_INSTANCE_ex7X%2526p_p_lifecycle%253D0%2526p_p_state%253Dnormal%2526p_p_mode%253Dview%2526p_p_col_id%253Dcolumn-1%2526p_p_col_count%253D1&_110_INSTANCE_ex7X_fileEntryId=111654", "attribution": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional", "attribution_link": "http://www.mineducacion.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-01-30T16:43:36.000Z", "createdAt": "2016-10-27T15:19:45.000Z", "metadata_updated_at": "2024-01-30T16:43:34.000Z", "data_updated_at": "2024-01-30T16:43:36.000Z", "columns_name": ["COBERTURA_NETA", "DEPARTAMENTO", "C\u00d3DIGO_DEPARTAMENTO", "REPITENCIA_PRIMARIA", "REPROBACI\u00d3N_MEDIA", "REPROBACI\u00d3N_TRANSICI\u00d3N", "APROBACI\u00d3N_TRANSICI\u00d3N", "APROBACI\u00d3N", "COBERTURA_NETA_MEDIA", "COBERTURA_NETA_PRIMARIA", "A\u00d1O", "POBLACI\u00d3N_5_16", "APROBACI\u00d3N_SECUNDARIA", "SEDES_CONECTADAS_A_INTERNET", "TASA_MATRICULACI\u00d3N_5_16", "COBERTURA_NETA_TRANSICI\u00d3N", "COBERTURA_NETA_SECUNDARIA", "COBERTURA_BRUTA", "COBERTURA_BRUTA_TRANSICI\u00d3N", "COBERTURA_BRUTA_PRIMARIA", "COBERTURA_BRUTA_SECUNDARIA", "REPITENCIA_MEDIA", "REPITENCIA_SECUNDARIA", "REPITENCIA_TRANSICI\u00d3N", "REPITENCIA", "REPROBACI\u00d3N_SECUNDARIA", "REPROBACI\u00d3N_PRIMARIA", "REPROBACI\u00d3N", "APROBACI\u00d3N_MEDIA", "APROBACI\u00d3N_PRIMARIA", "COBERTURA_BRUTA_MEDIA", "DESERCI\u00d3N_MEDIA", "DESERCI\u00d3N_SECUNDARIA", "DESERCI\u00d3N_PRIMARIA", "DESERCI\u00d3N_TRANSICI\u00d3N", "DESERCI\u00d3N", "TAMA\u00d1O_PROMEDIO_DE_GRUPO"], "columns_field_name": ["cobertura_neta", "departamento", "c_digo_departamento", "repitencia_primaria", "reprobacion_media", "reprobacion_transicion", "aprobacion_transicion", "aprobacion", "cobertura_neta_media", "cobertura_neta_primaria", "ano", "poblacion_5_16", "aprobacion_secundaria", "sedes_conectadas_a_internet", "tasa_matriculacion_5_16", "cobertura_neta_transicion", "cobertura_neta_secundaria", "cobertura_bruta", "cobertura_bruta_transicion", "cobertura_bruta_primaria", "cobertura_bruta_secundaria", "repitencia_media", "repitencia_secundaria", "repitencia_transicion", "repitencia", "reprobacion_secundaria", "reprobacion_primaria", "reprobacion", "aprobacion_media", "aprobacion_primaria", "cobertura_bruta_media", "desercion_media", "desercion_secundaria", "desercion_primaria", "desercion_transicion", "desercion", "tamano_promedio_grupo"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n, primaria, secundaria y media que tienen la edad te\u00f3rica (5 a 16 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.\n", "Nombre del Departamento", "C\u00f3digo DANE del Departamento ", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en primaria que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en media.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en transici\u00f3n.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en transici\u00f3n.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial. Identifica el porcentaje de alumnos en educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en media que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (15 a 16 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.\n", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en primaria que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (6 a 10 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.\n", "Vigencia del indicador", "Poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica de estudiar (5 a 16 a\u00f1os) seg\u00fan proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en secundaria.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Indica el porcentaje de sedes oficiales de Una Entidad Territorial Certificada que se encuentran conectadas a una red de Internet.", "Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n entre 5 y 16 a\u00f1os que se encuentra asistiendo al sistema educativo.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.\n", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (5 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.\n", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en secundaria que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (11 a 14 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.\n", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n, primaria, secundaria y media respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar estos niveles (5 a 16 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media  (5 a 16 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.\n", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (5 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (5 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.\n", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en primaria respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (6 a 10 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (6 a 10 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.\n", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en secundaria respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (11 a 14 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (11 a 14 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.\n", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en media que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en secundaria que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en transici\u00f3n que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en un a\u00f1o escolar en transici\u00f3n, primaria, secundaria y media que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en secundaria.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en primaria.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial. Identifica el porcentaje de alumnos en educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en media.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en primaria.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en media respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (15 a 16 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (15 a 16 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.\n", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en media. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en secundaria. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en primaria. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en transici\u00f3n. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Corresponde al n\u00famero promedio de estudiantes por grupo. Para su c\u00e1lculo considera la matr\u00edcula y el n\u00famero de grupos tanto del sector oficial como del no oficial"], "columns_format": [{"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "center"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "center"}, {"precisionStyle": "standard", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-12-11T21:34:39.000Z"}, "classification": {"categories": ["demographics", "education", "economy"], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["ministerio educaci\u00f3n", "departamento", "estad\u00edsticas preescolar b\u00e1sica media"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.mineducacion.gov.co/1621/articles-329021_archivo_pdf_indicadores_educativos_enero_2014.pdf"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2015-12-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n y Finanzas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "MINISTERIO DE EDUCACION NACIONAL|00011"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ji8i-4anb", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/MEN_ESTADISTICAS_EN_EDUCACION_EN_PREESCOLAR-B\u00c1SICA/ji8i-4anb", "owner": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, "creator": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}}
{"resource": {"name": "Subsidios De Vivienda Asignados", "id": "h2yr-zfb2", "parent_fxf": [], "description": "El archivo contiene el n\u00famero de hogares que en alg\u00fan momento fueron beneficiarios del subsidio familiar de vivienda por parte del Fondo Nacional de Vivienda - FONVIVIENDA. As\u00ed mismo, contiene la informaci\u00f3n de las vigencias 2003 a la fecha, clasificada  por departamento, municipio, programa, a\u00f1o de asignaci\u00f3n, estado de postulaci\u00f3n, No. de hogares y valor asignado, a la fecha de actualizaci\u00f3n de esta plataforma.", "attribution": "Subdirecci\u00f3n del Subsidio Familiar de Vivienda", "attribution_link": "http://minvivienda.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-05T17:21:50.000Z", "createdAt": "2017-09-18T16:23:14.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-05T17:21:40.000Z", "data_updated_at": "2024-03-05T17:21:50.000Z", "columns_name": ["C\u00f3digo Divipola Municipio", "Hogares", "Municipio", "Programa", "A\u00f1o de Asignaci\u00f3n", "Estado de Postulaci\u00f3n", "Departamento", "C\u00f3digo Divipola Departamento", "Valor Asignado"], "columns_field_name": ["c_digo_divipola_municipio", "hogares", "municipio", "programa", "a_o_de_asignaci_n", "estado_de_postulaci_n", "departamento", "c_digo_divipola_departamento", "valor_asignado"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {"align": "left"}, {"precision": "2", "decimalSeparator": ".", "currencyStyle": "CAD", "groupSeparator": ",", "precisionStyle": "currency"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-10-04T16:36:27.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Vivienda, Ciudad y Territorio", "domain_tags": ["subsidio", "vivienda", "asignados", "hogares"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "www.minvivienda.gov.co"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2024-03-05"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "www.minvivienda.gov.co"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Vivienda Ciudad y Territorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n del Subsidio Familiar de Vivienda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "MINISTERIO DE VIVIENDA, CIUDAD Y TERRITORIO|08004"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/h2yr-zfb2", "link": "https://www.datos.gov.co/Vivienda-Ciudad-y-Territorio/Subsidios-De-Vivienda-Asignados/h2yr-zfb2", "owner": {"id": "i88y-uh8g", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Vivienda, Ciudad y Territorio"}, "creator": {"id": "i88y-uh8g", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Vivienda, Ciudad y Territorio"}}
{"resource": {"name": "LISTADO DE MEDICAMENTOS EN VENTA LIBRE", "id": "xzwx-qpja", "parent_fxf": [], "description": "LISTADO DE LOS MEDICAMENTOS QUE NO REQUIEREN FORMULA M\u00c9DICA - VENTA LIBRE. SE ENCUENTRA EL PRINCIPIO ACTIVO, LA CONCENTRACI\u00d3N Y LA FORMA FARMAC\u00c9UTICA.", "attribution": "Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos", "attribution_link": "http://www.invima.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-07-10T19:11:21.000Z", "createdAt": "2016-07-15T01:07:06.000Z", "metadata_updated_at": "2023-07-10T19:11:21.000Z", "data_updated_at": "2023-07-10T19:11:21.000Z", "columns_name": ["concentracion", "principioactivo", "formafarmaceutica"], "columns_field_name": ["concentracion", "principioactivo", "formafarmaceutica"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-12-15T19:36:10.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["venta libre"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2014-10-23 00:00:00.0"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2014-10-23"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS INVIMA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/xzwx-qpja", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/LISTADO-DE-MEDICAMENTOS-EN-VENTA-LIBRE/xzwx-qpja", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "Relaci\u00f3n de IPS p\u00fablicas y privadas seg\u00fan el nivel de atenci\u00f3n y capacidad instalada", "id": "s2ru-bqt6", "parent_fxf": [], "description": "Relaci\u00f3n de IPS p\u00fablicas y privadas seg\u00fan el nivel de atenci\u00f3n y capacidad instalada\nFuente: Base de datos Registros Especial de Prestadores de Servicios de Salud - REPS\nDiligencia la Encuesta de Satisfacci\u00f3n:\nhttps://tramites.minsalud.gov.co/FormularioInscripcion/EncuestaSatisfaccion.aspx", "attribution": "MINISTERIO DE SALUD Y PROTECCI\u00d3N SOCIAL", "attribution_link": "https://prestadores.minsalud.gov.co/habilitacion/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-11-21T22:37:08.000Z", "createdAt": "2017-06-16T21:57:13.000Z", "metadata_updated_at": "2022-11-21T22:36:46.000Z", "data_updated_at": "2022-11-21T22:37:08.000Z", "columns_name": ["Fuente", "Departamento", "Municipio", "Nombre prestador", "num cantidad capacidad instalada", "Direcci\u00f3n", "N\u00famero sede", "num nivel atencion", "nom descripcion capacidad ", "nom grupo capacidad ", "Tel\u00e9fono", "Email", "Gerente", "nom sede IPS", "naturaleza", "nit IPS ", "C\u00f3digo prestador", "Fecha Corte", "num digito_verificion", "C\u00f3digo sede"], "columns_field_name": ["fuente", "departamento", "municipio", "nombre_prestador", "num_cantidad_capacidad_instalada", "direcci_n", "n_mero_sede", "num_nivel_atencion", "nom_descripcion_capacidad", "nom_grupo_capacidad", "tel_fono", "email", "gerente", "nom_sede_ips", "naturaleza", "nit_ips", "c_digo_prestador", "fecha_corte", "num_digito_verificion", "c_digo_sede"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["Fuente", "Departamento", "Municipio", "Nombre prestador", "", "Direcci\u00f3n", "N\u00famero sede", "", "", "", "Tel\u00e9fono", "Email", "Gerente", "", "", "", "C\u00f3digo prestador", "Fecha Corte", "", "C\u00f3digo sede"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {"noCommas": "true"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-04-12T17:53:48.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["nivel de atenci\u00f3n", "minsalud", "ips"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-06-16"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Prestaci\u00f3n de Servicios y Atenci\u00f3n Primaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/s2ru-bqt6", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Relaci\u00f3n-de-IPS-p\u00fablicas-y-privadas-seg\u00fan-el-nivel/s2ru-bqt6", "owner": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}, "creator": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}}
{"resource": {"name": "MEDICAMENTOS VITALES NO DISPONIBLES", "id": "sdmr-tfmf", "parent_fxf": [], "description": "Medicamentos como aquellos indispensables e irremplazables para salvaguardar la vida o aliviar el sufrimiento de un paciente o un grupo de pacientes y que por condiciones de baja rentabilidad en su comercializaci\u00f3n, no se encuentran disponibles en el pa\u00eds, o las cantidades no son suficientes.", "attribution": "Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos", "attribution_link": "https://www.invima.gov.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-22T17:11:59.000Z", "createdAt": "2018-10-10T14:12:50.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-22T17:11:52.000Z", "data_updated_at": "2024-03-22T17:11:59.000Z", "columns_name": ["TIPO_DE_SOLICITUD", "FORMA_FARMAC\u00c9UTICA", "CONCENTRACI\u00d3N_DEL_MEDICAMENTO2", "PRINCIPIO_ACTIVO2", "UNIDAD_MEDIDA1", "PRINCIPIO_ACTIVO1", "IUM", "UNIDAD_MEDIDA2", "DIAGNOSTICO_CIE-1NO REPORTA", "PRESENTACI\u00d3N_COMERCIAL", "SOLICITANTE/IMPORTADOR", "C\u00d3DIGO_DIAGNOSTICO_CIE-10", "CONCENTRACI\u00d3N_DELMEDICAMENTO1", "FECHA_DE_AUTORIZACI\u00d3N", "CANTIDAD_SOLICITADA", "NOMBRE_COMERCIAL_"], "columns_field_name": ["tipo_de_solicitud", "forma_farmac_utica", "concentraci_n_del_medicamento2", "principio_activo2", "unidad_medida1", "principio_activo1", "ium", "unidad_medida2", "diagnostico_cie_1no_reporta", "presentaci_n_comercial", "solicitante_importador", "c_digo_diagnostico_cie_10", "concentraci_n_delmedicamento1", "fecha_de_autorizaci_n", "cantidad_solicitada", "nombre_comercial_"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Number", "Text"], "columns_description": ["Se detalla en esta casilla, si el tr\u00e1mite autorizado fue para un paciente especifico o para varios pacientes.", "Forma final del medicamento, directamente relacionado con la via de administraci\u00f3n, fabricaci\u00f3n y dosificaci\u00f3n", "Relaci\u00f3n entre la cantidad de soluto y la cantidad de disoluci\u00f3n o de disolvente. Puede ser expresada en peso o volum\u00e9n.", "En casos que aplica, es decir, combinaciones de principio activo en un mismo medicamento", "Cantidad estandarizada expresada en el sistema internacional de medida", "Princinpio activo del medicamento autorizado", "Identificador \u00fanico de medicamento, acorde a la Resoluci\u00f3n 3166 de 2015", "Cantidad estandarizada expresada en el sistema internacional de medida", "Enfermedad o patolog\u00eda para la que indicado el medicamento autorizado", "N\u00famero de unidades de contenido en un mismo empaque", "Nombre de la empresa importador a quien se le emite la autorizaci\u00f3n de importaci\u00f3n", "C\u00f3digo del diagnostico en CIE10", "Relaci\u00f3n entre la cantidad de soluto y la cantidad de disoluci\u00f3n o de disolvente. Puede ser expresada en peso o volum\u00e9n.", "Se detalla en esta casilla, la fecha en que se genero la autorizaci\u00f3n \t", "N\u00famero de unidades aprobadas", "Nombre con el que comercializa el producto"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-11-08T14:06:53.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["vitales"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2015-02-20"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Operaciones Sanitarias"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS|00234"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/sdmr-tfmf", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/MEDICAMENTOS-VITALES-NO-DISPONIBLES/sdmr-tfmf", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "Colombianos detenidos en el exterior", "id": "e97j-vuf7", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n estad\u00edstica de los colombianos detenidos en el exterior que incluye datos demogr\u00e1ficos y datos de ubicaci\u00f3n de las prisiones. La informaci\u00f3n se publica mes a mes dejando el registro hist\u00f3rico.\nhttps://forms.office.com/Pages/ResponsePage.aspx?id=e1S0GcQyMkymbQ9pAT9hWh3zC1ukCGtCqkYb4M6lDqdUM0Y0RjZCTTRENDdVUkI2VjNLQ0hCQkE3VSQlQCN0PWcu", "attribution": "Ministerio de Relaciones Exteriores", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/e97j-vuf7", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-01T06:01:06.000Z", "createdAt": "2018-09-13T15:10:20.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:18:25.000Z", "data_updated_at": "2024-03-01T06:01:06.000Z", "columns_name": ["CANTIDAD", "UBICACI\u00d3N PA\u00cdS (state)", "UBICACI\u00d3N PA\u00cdS (zip)", "DELITO", "GRUPO EDAD", "EXTRADITADO Y O REPATRIADO", "UBICACI\u00d3N PA\u00cdS (city)", "UBICACI\u00d3N PA\u00cdS (address)", "G\u00c9NERO", "PAIS PRISI\u00d3N", "CONSULADO", "UBICACI\u00d3N PA\u00cdS", "SITUACI\u00d3N JUR\u00cdDICA", "LONGITUD", "LATITUD", "FECHA PUBLICACI\u00d3N"], "columns_field_name": ["cantidad", "geocoded_column_state", "geocoded_column_zip", "delito", "grupo_edad", "extraditado_y_o_repatriado", "geocoded_column_city", "geocoded_column_address", "g_nero", "pais_prisi_n", "consulado", "geocoded_column", "situaci_n_jur_dica", "longitud", "latitud", "fecha_publicaci_n"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Point", "Text", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["Cantidad de detenidos activos", "", "", "Delito del registro carcelario", "Indica el grupo de edad del detenido", "Indica si el detenido ha estado en proceso de extradici\u00f3n o de repatriaci\u00f3n", "", "", "Indica el g\u00e9nero del detenido", "Pa\u00eds donde se ubica la prisi\u00f3n", "Consulado competente para asistir al detenido", "Geo-localizaci\u00f3n del pa\u00eds", "Situaci\u00f3n jur\u00eddica actual del detenido", "Geo-localizaci\u00f3n del pa\u00eds", "Geo-localizaci\u00f3n del pa\u00eds", "Fecha en que se registran los datos de forma mensual para llevar el hist\u00f3rico de datos"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-09-17T17:23:15.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Estad\u00edsticas Nacionales", "domain_tags": ["delitos", "exterior", "detenidos", "consulados"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Internacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2018-09-13"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Asuntos Consulares"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/e97j-vuf7", "link": "https://www.datos.gov.co/Estad\u00edsticas-Nacionales/Colombianos-detenidos-en-el-exterior/e97j-vuf7", "owner": {"id": "c3y3-a7jq", "user_type": "interactive", "display_name": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES"}, "creator": {"id": "c3y3-a7jq", "user_type": "interactive", "display_name": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES"}}
{"resource": {"name": "Puestos de vacunaci\u00f3n de Risaralda - Puntos de vacunaci\u00f3n y horarios de atenci\u00f3n", "id": "8cw5-iyp3", "parent_fxf": [], "description": "Relaci\u00f3n de puntos de vacunaci\u00f3n y horarios de atenci\u00f3n : Fiebre Amarilla viajeros(vacunaci\u00f3n de fiebre amarilla que este biol\u00f3gico debe de ser aplicado desde los 18 meses a los 59 a\u00f1os si se sale de este rango de edad debe solicitar a un medico el certificado donde el profesional debe escribir que no tiene indicada la vacunaci\u00f3n con este biol\u00f3gico por lineamientos del programa) y Esquema permanente de Vacunaci\u00f3n.", "attribution": "Secretar\u00eda de Salud Departamental", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/8cw5-iyp3", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-05-08T16:37:28.000Z", "createdAt": "2017-08-24T22:14:46.000Z", "metadata_updated_at": "2023-05-08T16:37:28.000Z", "data_updated_at": "2023-05-08T16:37:28.000Z", "columns_name": ["IPS", "Georeferenciacion  (zip)", "NOMBRE RESPONSABLE DEL CONSULTORIO DE VACUNACION", "TELEFONO 2", "TELEFONO 1", "MUNICIPIO", "DIRECCI\u00d3N", "FIEBRE AMARILLA PARA VIAJEROS", "Georeferenciacion  (city)", "Georeferenciacion  (state)", "CARGO DEL RESPONSABLE", "ESQUEMA PERMANENTE DE VACUNACION", "Georeferenciacion ", "Georeferenciacion  (address)"], "columns_field_name": ["ips", "georeferenciacion_zip", "nombre_responsable_del_consultorio_de_vacunacion", "telefono_2", "telefono_1", "municipio", "direcci_n", "fiebre_amarilla_para_viajeros", "georeferenciacion_city", "georeferenciacion_state", "cargo_del_responsable", "esquema_permanente_de_vacunacion", "georeferenciacion", "georeferenciacion_address"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Point", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-08-02T16:15:15.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["vacunaci\u00f3n", "esquema permanente", "fiebre amarilla"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-08-24"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Salud P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n del Risaralda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Pereira"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Risaralda"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/8cw5-iyp3", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Puestos-de-vacunaci\u00f3n-de-Risaralda-Puntos-de-vacun/8cw5-iyp3", "owner": {"id": "7hp6-ye5f", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Risaralda"}, "creator": {"id": "7hp6-ye5f", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Risaralda"}}
{"resource": {"name": "Declaraciones De Extra Juicio En Colombia", "id": "w5u4-6ntu", "parent_fxf": [], "description": "Una declaraci\u00f3n Extra juicio es una manifestaci\u00f3n libre y espont\u00e1nea con la que una persona puede ante una notar\u00eda bajo la gravedad de juramento, confirmar o dar fe de un testimonio o de un hecho en particular que desea constatar ante este organismo.", "attribution": "Notarias del Pa\u00eds", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/w5u4-6ntu", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-22T22:22:11.000Z", "createdAt": "2017-11-29T21:58:31.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-22T22:22:07.000Z", "data_updated_at": "2024-02-22T22:22:11.000Z", "columns_name": ["Regional", "Cod_Dep", "Departamento", "Tipo", "Cod_Mun", "Declaraciones_Extrajuicio", "Ciudad", "Periodo"], "columns_field_name": ["regional", "cod_dep", "departamento", "tipo", "cod_mun", "declaraciones_extrajuicio", "ciudad", "periodo"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Calendar date"], "columns_description": ["Regi\u00f3n seg\u00fan criterio de la Superintendencia de Notariado y Registro.\n", "Codigo del departamento seg\u00fan la clasificaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Nombre del departamento seg\u00fan la denominaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Clasificaci\u00f3n entre ciudad capital y resto del pa\u00eds.\n", "Codigo del municipio seg\u00fan la clasificaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Cantidad de declaraciones extrajuicio para el periodo.", "Nombre del municipio seg\u00fan la denominaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Fecha en formato dd/mm/aaaa.\n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-04-22T15:38:58.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Justicia y Derecho", "domain_tags": ["declaracion extra juicio - notaria"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "20240222"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Justicia y del Derecho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Grupo de Estad\u00edstica de Negocios y Estad\u00edsticas Institucionales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO|00027"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/w5u4-6ntu", "link": "https://www.datos.gov.co/Justicia-y-Derecho/Declaraciones-De-Extra-Juicio-En-Colombia/w5u4-6ntu", "owner": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}, "creator": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}}
{"resource": {"name": "DIVIPOLA- C\u00f3digos municipios", "id": "gdxc-w37w", "parent_fxf": [], "description": "C\u00f3digo de la divisi\u00f3n Pol\u00edtico Administrativa del pa\u00eds, se actualiza cada vez que ocurre un evento.", "attribution": "Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/gdxc-w37w", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-01-30T15:51:22.000Z", "createdAt": "2016-07-14T02:37:52.000Z", "metadata_updated_at": "2023-01-30T15:51:22.000Z", "data_updated_at": "2023-01-30T15:51:22.000Z", "columns_name": ["Nombre Municipio", "Tipo: Municipio / Isla / \u00c1rea no municipalizada", "Nombre Departamento", "C\u00f3digo Departamento", "C\u00f3digo Municipio"], "columns_field_name": ["nom_mpio", "tipo_municipio", "dpto", "cod_depto", "cod_mpio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-06-11T15:19:53.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Mapas Nacionales", "domain_tags": ["codigo", "municipio", "departamento"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2014-12-03"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2014-12-03"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Estad\u00edsticas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO NACIONAL DE ESTAD\u00cdSTICA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/gdxc-w37w", "link": "https://www.datos.gov.co/Mapas-Nacionales/DIVIPOLA-C\u00f3digos-municipios/gdxc-w37w", "owner": {"id": "afgg-dcq2", "user_type": "interactive", "display_name": "Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica"}, "creator": {"id": "afgg-dcq2", "user_type": "interactive", "display_name": "Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica"}}
{"resource": {"name": "Cat\u00e1logo Nacional de Estaciones del IDEAM", "id": "hp9r-jxuu", "parent_fxf": [], "description": "Relaciona la informaci\u00f3n de las estaciones hidrometeorologicas de propiedad del IDEAM y de otras entidades: Nombre de la estaci\u00f3n, codigo, tipo, categor\u00eda, localizaci\u00f3n y otros.", "attribution": "INSTITUTO DE HIDROLOG\u00cdA, METEOROLOG\u00cdA Y ESTUDIOS AMBIENTALES", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/hp9r-jxuu", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:22:46.000Z", "createdAt": "2016-10-19T20:28:36.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:22:46.000Z", "data_updated_at": "2020-05-18T23:40:31.000Z", "columns_name": ["Zona Hidrografica", "Estado", "Subzona hidrografica", "Municipio", "Codigo", "Ubicaci\u00f3n", "Categoria", "Tecnologia", "Ubicaci\u00f3n (zip)", "Ubicaci\u00f3n (city)", "Corriente", "Fecha_suspension", "Fecha_instalacion", "Altitud", "Departamento", "Nombre", "Ubicaci\u00f3n (state)", "Ubicaci\u00f3n (address)", "Area Hidrografica", "Entidad", "Area Operativa"], "columns_field_name": ["zona_hidrografica", "estado", "subzona_hidrografica", "municipio", "codigo", "ubicaci_n", "categoria", "tecnologia", "ubicaci_n_zip", "ubicaci_n_city", "corriente", "fecha_suspension", "fecha_instalacion", "altitud", "departamento", "nombre", "ubicaci_n_state", "ubicaci_n_address", "area_hidrografica", "entidad", "area_operativa"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Point", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Zona hidrografica sobre la cual est\u00e1 ubicada la estaci\u00f3n", "Indica las condiciones de funcionamiento en las que actualmente se encuentra la estaci\u00f3n de medici\u00f3n", "Subzona hidrogr\u00e1fica sobre la cual est\u00e1 ubicada la estaci\u00f3n", "Nombre del Municipio donde se localiza la estaci\u00f3n", "Corresponde al valor de identificaci\u00f3n de la estaci\u00f3n dentro del cat\u00e1logo de estaciones", "Corresponde a la latitud y longitud en la cual se encuentra la estaci\u00f3n.", "Indica la categor\u00eda de la estaci\u00f3n de medici\u00f3n de acuerdo con su clase", "Corresponde a los tipos de estaciones de medici\u00f3n: convencional, autom\u00e1tica con telemetr\u00eda, autom\u00e1tica sin telemetr\u00eda", "", "", "Corriente sobre la cual est\u00e1 ubicada la estaci\u00f3n", "Fecha en la cual la estaci\u00f3n fue suspendida", "Corresponde a la fecha de instalaci\u00f3n de la estaci\u00f3n de monitoreo", "Indica el valor de la altura sobre el nivel del mar de la estaci\u00f3n de medici\u00f3n", "Nombre del departamento donde se ubica la estaci\u00f3n", "Corresponde a la identificaci\u00f3n de la estaci\u00f3n dentro del cat\u00e1logo de estaciones, tambien lleva el codigo de la estacion", "", "", "Area hidrografica sobre la cual est\u00e1 ubicada la estaci\u00f3n", "Entidad propietaria de ls estaci\u00f3n", "\u00c1rea operativa "], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"align": "left"}, {"align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-02-22T14:12:36.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ambiente y Desarrollo Sostenible", "domain_tags": ["ideam", "hidrometeorolog\u00eda", "cat\u00e1logo estaciones"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.ideam.gov.co/solicitud-de-informacion"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-10-19"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ambiente y Desarrollo Sostenible"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "INSTITUTO DE HIDROLOG\u00cdA, METEOROLOG\u00cdA Y ESTUDIOS AMBIENTALES"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/hp9r-jxuu", "link": "https://www.datos.gov.co/Ambiente-y-Desarrollo-Sostenible/Cat\u00e1logo-Nacional-de-Estaciones-del-IDEAM/hp9r-jxuu", "owner": {"id": "m4ij-zc9b", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}, "creator": {"id": "m4ij-zc9b", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}}
{"resource": {"name": "resultados por sorteo loteria santander", "id": "4zwu-ra3f", "parent_fxf": [], "description": "Contiene la numeraci\u00f3n de mayores y secos que ha resultado ganadora a partir del sorteo 4100 jugado el 29 de diciembre de 2006", "attribution": "Loter\u00eda Santander", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-30T19:20:53.000Z", "createdAt": "2019-01-25T23:29:14.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-30T19:20:52.000Z", "data_updated_at": "2023-11-30T19:20:53.000Z", "columns_name": ["NUMERO", "SORTEO", "PREMIO", "SERIE"], "columns_field_name": ["numero", "sorteo", "premio", "serie"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["N\u00famero ganador", "N\u00famero del sorteo", "Nombre del tipo de premio", "N\u00famero de serie ganadora"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-01-25T23:55:35.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": ["resultados", "loteria", "premios"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-01-25"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semanal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subgerencia de mercadeo y ventas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "LOTERIA SANTANDER|01370"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bucaramanga"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/4zwu-ra3f", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/resultados-por-sorteo-loteria-santander/4zwu-ra3f", "owner": {"id": "7m7c-4wwj", "user_type": "interactive", "display_name": "sistemaslotsan"}, "creator": {"id": "7m7c-4wwj", "user_type": "interactive", "display_name": "sistemaslotsan"}}
{"resource": {"name": "MEN_ESTADISTICAS_EN_EDUCACION_EN_PREESCOLAR, B\u00c1SICA Y MEDIA_POR_MUNICIPIO", "id": "nudc-7mev", "parent_fxf": [], "description": "Contiene informaci\u00f3n estad\u00edstica de los niveles preescolar, b\u00e1sica y media relacionada con indicadores sectoriales por Municipio sin at\u00edpicos, desde el 2011 hasta 2022.\n\nNOTA: Para las tasas de cobertur bruta y neta  2019 y 2018  se realizarron con las proyecciones de poblaci\u00f3n Censo 2018.\n\nCabe mencionar que los datos de cada indicador esta con punto decimal, al momento de exportar los datos se multiplica por 100, para convertirlo a porcentajes.\n\n\npara el detalle de las notas explicativas, por favor consulte el siguiente link http://bi.mineducacion.gov.co:8380/eportal/web/planeacion-basica/documentos?p_p_id=110_INSTANCE_ex7X&p_p_lifecycle=0&p_p_state=normal&p_p_mode=view&p_p_col_id=column-1&p_p_col_count=1&_110_INSTANCE_ex7X_struts_action=%2Fdocument_library_display%2Fview_file_entry&_110_INSTANCE_ex7X_redirect=http%3A%2F%2Fbi.mineducacion.gov.co%3A8380%2Feportal%2Fweb%2Fplaneacion-basica%2Fdocumentos%2F-%2Fdocument_library_display%2Fex7X%2Fview%2F111648%3F_110_INSTANCE_ex7X_redirect%3Dhttp%253A%252F%252Fbi.mineducacion.gov.co%253A8380%252Feportal%252Fweb%252Fplaneacion-basica%252Fdocumentos%253Fp_p_id%253D110_INSTANCE_ex7X%2526p_p_lifecycle%253D0%2526p_p_state%253Dnormal%2526p_p_mode%253Dview%2526p_p_col_id%253Dcolumn-1%2526p_p_col_count%253D1&_110_INSTANCE_ex7X_fileEntryId=111654", "attribution": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional", "attribution_link": "http://www.mineducacion.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-15T14:17:25.000Z", "createdAt": "2016-10-27T14:08:43.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-15T14:17:25.000Z", "data_updated_at": "2023-08-31T20:07:48.000Z", "columns_name": ["COBERTURA_NETA_MEDIA", "COBERTURA_BRUTA", "COBERTURA_BRUTA_PRIMARIA", "APROBACI\u00d3N", "DESERCI\u00d3N_SECUNDARIA", "DESERCI\u00d3N_TRANSICI\u00d3N", "REPROBACI\u00d3N_PRIMARIA", "REPROBACI\u00d3N_MEDIA", "DESERCI\u00d3N_PRIMARIA", "REPROBACI\u00d3N_SECUNDARIA", "POBLACI\u00d3N_5_16", "C\u00d3DIGO_DEPARTAMENTO", "DESERCI\u00d3N_MEDIA", "REPITENCIA_PRIMARIA", "SEDES_CONECTADAS_A_INTERNET", "REPITENCIA_MEDIA", "REPITENCIA_TRANSICI\u00d3N", "DESERCI\u00d3N", "TAMA\u00d1O_PROMEDIO_DE_GRUPO", "REPROBACI\u00d3N_TRANSICI\u00d3N", "COBERTURA_BRUTA_MEDIA", "REPITENCIA", "COBERTURA_BRUTA_SECUNDARIA", "COBERTURA_BRUTA_TRANSICI\u00d3N", "APROBACI\u00d3N_TRANSICI\u00d3N", "COBERTURA_NETA_TRANSICI\u00d3N", "COBERTURA_NETA_SECUNDARIA", "REPROBACI\u00d3N", "APROBACI\u00d3N_MEDIA", "APROBACI\u00d3N_PRIMARIA", "A\u00d1O", "C\u00d3DIGO_MUNICIPIO", "MUNICIPIO", "DEPARTAMENTO", "C\u00d3DIGO_ETC", "ETC", "TASA_MATRICULACI\u00d3N_5_16", "APROBACI\u00d3N_SECUNDARIA", "COBERTURA_NETA", "REPITENCIA_SECUNDARIA", "COBERTURA_NETA_PRIMARIA"], "columns_field_name": ["cobertura_neta_media", "cobertura_bruta", "cobertura_bruta_primaria", "aprobaci_n", "deserci_n_secundaria", "deserci_n_transici_n", "reprobaci_n_primaria", "reprobaci_n_media", "deserci_n_primaria", "reprobaci_n_secundaria", "poblaci_n_5_16", "c_digo_departamento", "deserci_n_media", "repitencia_primaria", "sedes_conectadas_a_internet", "repitencia_media", "repitencia_transici_n", "deserci_n", "tama_o_promedio_de_grupo", "reprobaci_n_transici_n", "cobertura_bruta_media", "repitencia", "cobertura_bruta_secundaria", "cobertura_bruta_transici_n", "aprobaci_n_transici_n", "cobertura_neta_transici_n", "cobertura_neta_secundaria", "reprobaci_n", "aprobaci_n_media", "aprobaci_n_primaria", "a_o", "c_digo_municipio", "municipio", "departamento", "c_digo_etc", "etc", "tasa_matriculaci_n_5_16", "aprobaci_n_secundaria", "cobertura_neta", "repitencia_secundaria", "cobertura_neta_primaria"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["\t Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en media que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (15 a 16 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad. Cuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%. ", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n, primaria, secundaria y media respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar estos niveles (5 a 16 a\u00f1os). En algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media (5 a 16 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%. ", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en primaria respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (6 a 10 a\u00f1os). En algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (6 a 10 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%. ", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial. Identifica el porcentaje de alumnos en educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "\t Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en secundaria. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en transici\u00f3n. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en primaria. Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en media. Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "\t Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en primaria. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en secundaria. Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica de estudiar (5 a 16 a\u00f1os) seg\u00fan proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE", "C\u00f3digo DANE del Departamento ", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en media. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en primaria que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Indica el porcentaje de sedes oficiales de Una Entidad Territorial Certificada que se encuentran conectadas a una red de Internet.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en media que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en transici\u00f3n que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Corresponde al n\u00famero promedio de estudiantes por grupo. Para su c\u00e1lculo considera la matr\u00edcula y el n\u00famero de grupos tanto del sector oficial como del no oficial", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en transici\u00f3n. Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "\t Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en media respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (15 a 16 a\u00f1os). En algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (15 a 16 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%. ", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en un a\u00f1o escolar en transici\u00f3n, primaria, secundaria y media que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en secundaria respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (11 a 14 a\u00f1os). En algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (11 a 14 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%. ", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (5 a\u00f1os). En algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (5 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%. ", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en transici\u00f3n. Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (5 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad. Cuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%. ", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en secundaria que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (11 a 14 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad. Cuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%. ", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial. Identifica el porcentaje de alumnos en educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en media. Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en primaria. Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Vigencia del indicador", "C\u00f3digo DANE del Municipio", "Nombre del  Municipio", "Nombre del Departamento", "C\u00f3digo DANE de la ETC", "Nombre de la ETC", "Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n entre 5 y 16 a\u00f1os que se encuentra asistiendo al sistema educativo. Cuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%. ", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en secundaria. Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n, primaria, secundaria y media que tienen la edad te\u00f3rica (5 a 16 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad. Cuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en secundaria que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en primaria que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (6 a 10 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad. Cuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%. "], "columns_format": [{"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "view": "percent_bar_and_text"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-12-11T22:03:23.000Z"}, "classification": {"categories": ["demographics", "education", "economy"], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["municipio", "estad\u00edsticas preescolar b\u00e1sica media", "ministerio educaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2015-12-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n y Finanzas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "MINISTERIO DE EDUCACION NACIONAL|00011"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/nudc-7mev", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/MEN_ESTADISTICAS_EN_EDUCACION_EN_PREESCOLAR-B\u00c1SICA/nudc-7mev", "owner": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, "creator": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}}
{"resource": {"name": "ZONAS Y DISTRITOS MILITARES EJERCITO NACIONAL", "id": "ii2p-naes", "parent_fxf": [], "description": "ZONAS Y DISTRITOS MILITARES DEL EJERCITO NACIONAL", "attribution": "EJERCITO NACIONAL DE COLOMBIA", "attribution_link": "http://www.ejercito.mil.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-12-26T16:17:07.000Z", "createdAt": "2016-11-18T22:02:02.000Z", "metadata_updated_at": "2023-12-26T16:17:07.000Z", "data_updated_at": "2022-09-20T15:41:31.000Z", "columns_name": ["DIRECCION", "LOCATION (city)", "LOCATION (zip)", "TELEFONO", "LOCATION", "CIUDAD", "ZONA -DIM", "CORREO ELECTR\u00d3NICO", "LOCATION (address)", "ZONA", "LOCATION (state)"], "columns_field_name": ["direccion", "location_city", "location_zip", "telefono", "location", "ciudad", "zona_dim", "correo_electronico", "location_address", "zona", "location_state"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Point", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "Dirreci\u00f3n de correo electr\u00f3nico para comunicarse con el Distrito Militar o Zona de reclutamiento", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-20T15:30:42.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Seguridad y Defensa", "domain_tags": ["incorporaciones", "zonas y distritos", "zonas militares", "zonas ejercito nacional", "distritos militares", "distritos y zonas", "reclutamiento"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-11-18"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Defensa"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "COMANDO DE RECLUTAMIENTO Y CONTROL RESERVAS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ejercito Nacional de Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ii2p-naes", "link": "https://www.datos.gov.co/Seguridad-y-Defensa/ZONAS-Y-DISTRITOS-MILITARES-EJERCITO-NACIONAL/ii2p-naes", "owner": {"id": "q4vg-dx4x", "user_type": "interactive", "display_name": "EJ\u00c9RCITO NACIONAL"}, "creator": {"id": "q4vg-dx4x", "user_type": "interactive", "display_name": "EJ\u00c9RCITO NACIONAL"}}
{"resource": {"name": "Precipitaciones Totales Mensuales", "id": "mb4n-6m2g", "parent_fxf": [], "description": "Volumen de precipitaciones mensuales obtenido en la red de estaciones hidrol\u00f3gicas de la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca - CAR.", "attribution": "Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca (CAR)", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/mb4n-6m2g", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:27:20.000Z", "createdAt": "2016-11-01T20:16:36.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:27:20.000Z", "data_updated_at": "2020-05-06T14:55:20.000Z", "columns_name": ["MUNICIPIO", "SEPTIEMBRE", "CUENCA", "ENERO", "JULIO", "NOVIEMBRE", "Y=E", "C\u00d3DIGO", "MAYO", "MARZO", "ESTACI\u00d3N", "X=N", "A\u00d1O", "ABRIL", "FEBRERO", "OCTUBRE", "JUNIO", "DICIEMBRE", "AGOSTO"], "columns_field_name": ["municipio", "septiembre", "cuenca", "enero", "julio", "noviembre", "y_e", "c_digo", "mayo", "marzo", "estaci_n", "x_n", "a_o", "abril", "febrero", "octubre", "junio", "diciembre", "agosto"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["Municipio de ubicaci\u00f3n de la estaci\u00f3n.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Cuenca de ubicaci\u00f3n de la estaci\u00f3n.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Coordenadas planas de la estaci\u00f3n, con origen en Bogot\u00e1.", "C\u00f3digo CAR de la estaci\u00f3n.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Nombre de la estaci\u00f3n.", "Coordenadas planas de la estaci\u00f3n, con origen en Bogot\u00e1.", "A\u00f1o correspondiente a la informaci\u00f3n.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm.", "Medida de precipitaci\u00f3n (lluvia) mensual en mm."], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-05-09T20:03:08.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ambiente y Desarrollo Sostenible", "domain_tags": ["car", "precipitaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-11-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ambiente y Desarrollo Sostenible"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca (CAR)"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/mb4n-6m2g", "link": "https://www.datos.gov.co/Ambiente-y-Desarrollo-Sostenible/Precipitaciones-Totales-Mensuales/mb4n-6m2g", "owner": {"id": "una3-f29b", "user_type": "interactive", "display_name": "CAR"}, "creator": {"id": "una3-f29b", "user_type": "interactive", "display_name": "CAR"}}
{"resource": {"name": "Registro Especial de Prestadores y Sedes de Servicios de Salud", "id": "c36g-9fc2", "parent_fxf": [], "description": "Registro Especial de Prestadores  y Sedes de Servicios de Salud, por clase de prestador IPS-Instituciones Prestadoras de Servicios de Salud.\nDiligencia la Encuesta de Satisfacci\u00f3n:\nhttps://tramites.minsalud.gov.co/FormularioInscripcion/EncuestaSatisfaccion.aspx", "attribution": "MINISTERIO DE SALUD Y PROTECCI\u00d3N SOCIAL", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/c36g-9fc2", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-07-04T21:55:48.000Z", "createdAt": "2016-07-14T22:31:05.000Z", "metadata_updated_at": "2023-07-04T21:55:48.000Z", "data_updated_at": "2023-07-04T21:54:06.000Z", "columns_name": ["MunicipioPrestadorDesc", "DireccionPrestador", "TelefonoPrestador", "MunicipioSede", "DepartamentoSedeDesc", "MunicipioSedeDesc", "DireccionSede", "NombrePrestador", "TipoIdentificacion", "NumeroIdentificacion", "NaturalezaJuridica", "ESE", "TelefonoSede", "ClasePrestadorDesc", "FechaCorte", "CodigoPrestador", "EmailSede", "EmailPrestador", "CodigoHabilitacionSede", "NombreSede", "MunicipioPrestador", "DepartamentoPrestadorDesc"], "columns_field_name": ["municipioprestadordesc", "direccionprestador", "telefonoprestador", "municipiosede", "departamentodededesc", "municipiosededesc", "direcci_nsede", "nombreprestador", "tipoid", "numeroidentificacion", "naturalezajuridica", "ese", "t_lefonosede", "claseprestador", "fecha_corte_reps", "codigoprestador", "email_sede", "email_prestador", "codigohabilitacionsede", "nombresede", "municipio_prestador", "departamentoprestadordesc"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "standard", "rdf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/phone", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "center"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true"}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "center"}, {}, {}, {"view": "date_ymd"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "center"}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-07-04T21:55:48.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["ministerio de salud y protecci\u00f3n social", "reps"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-12-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Prestaci\u00f3n de Servicios y Atenci\u00f3n Primaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/c36g-9fc2", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Registro-Especial-de-Prestadores-y-Sedes-de-Servic/c36g-9fc2", "owner": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}, "creator": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}}
{"resource": {"name": "REGISTROS SANITARIOS DE DISPOSITIVOS M\u00c9DICOS Y OTRAS TECNOLOG\u00cdAS", "id": "y4qt-w6tk", "parent_fxf": [], "description": "Contiene el listado de los Registros Sanitarios correspondientes a la Direcci\u00f3n de Dispositivos M\u00e9dicos y otras Tecnolog\u00edas", "attribution": "Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos - Invima", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/y4qt-w6tk", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-26T12:07:58.000Z", "createdAt": "2020-08-31T13:16:38.000Z", "metadata_updated_at": "2023-09-28T03:39:22.000Z", "data_updated_at": "2024-02-26T12:07:58.000Z", "columns_name": ["PRESENTACION_COMERCIAL", "TITULAR", "CIUDAD_TITULAR", "NOMBRE_ROL", "CIUDAD_ROL", "ROL", "ESTADO_REGISTRO", "REGISTRO_SANITARIO", "FECHA_VENCIMIENTO", "PRODUCTO", "MARCA", "EXPEDIENTE", "OBSERVACIONES", "GRUPO", "PAIS_TITULAR", "NIVEL_RIESGO", "PAIS_ROL", "USOS", "MODALIDAD", "VIDA_UTIL"], "columns_field_name": ["presentacion_comercial", "titular", "ciudad_titular", "nombre_rol", "ciudad_rol", "rol", "estado_registro", "registro_sanitario", "fecha_vencimiento", "prodcuto", "marca", "expediente", "observaciones", "grupo", "pais_titular", "nivel_riesgo", "pais_rol", "usos", "modalidad", "vida_util"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-08-31T13:57:25.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["dispositivos m\u00e9dicos y otras tecnolog\u00edas", "invima", "registros sanitarios", "dispositivos m\u00e9dicos"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Internacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-08-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "http://normograma.invima.gov.co/docs/ley_1712_2014.htm?q=1712+de+2014"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Dispositivos m\u00e9dicos y otras tecnolog\u00edas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/y4qt-w6tk", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/REGISTROS-SANITARIOS-DE-DISPOSITIVOS-M\u00c9DICOS-Y-OTR/y4qt-w6tk", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "SECOP I - Procesos de Compra P\u00fablica", "id": "f789-7hwg", "parent_fxf": [], "description": "Procesos de Compra p\u00fablica registrados en el SECOP I desde su implementaci\u00f3n, contiene la informaci\u00f3n del proceso, fase de selecci\u00f3n y la adjudicaci\u00f3n", "attribution": "Colombia Compra Eficiente", "attribution_link": "https://www.colombiacompraeficiente.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-24T17:38:25.000Z", "createdAt": "2022-04-04T13:48:22.000Z", "metadata_updated_at": "2023-12-01T09:11:33.000Z", "data_updated_at": "2024-03-24T17:38:25.000Z", "columns_name": ["Objeto a Contratar", "Detalle del Objeto a Contratar", "Tipo De Contrato", "Municipio de Obtencion", "Municipio de Entrega", "Marcacion Adiciones", "Plazo de Ejec del Contrato", "Rango de Ejec del Contrato", "Fecha de Firma del Contrato", "ID Grupo", "Municipios Ejecucion", "ID Adjudicacion", "Numero de Constancia", "Municipio Entidad", "Departamento Entidad", "Ultima Actualizacion", "Fecha Liquidacion", "Punto Acuerdo Paz", "Pilar Acuerdo Paz", "Sexo RepLegal", "Valor Rubro", "Nombre Rubro", "Posicion Rubro", "Es PostConflicto", "Moneda", "Ruta Proceso en SECOP I", "Nivel Entidad", "Nombre Sub Unidad Ejecutora", "ID Sub Unidad Ejecutora", "Nombre Grupo", "Fecha de Cargue en el SECOP", "Calificacion Definitiva", "Proponentes Seleccionados", "Objeto del Contrato a la Firma", "Valor Contrato con Adiciones", "Valor Total de Adiciones", "Numero de Contrato", "ID Clase", "Cuantia Contrato", "Compromiso Presupuestal", "Fecha Fin Ejec Contrato", "Tiempo Adiciones en Meses", "Tiempo Adiciones en Dias", "Cumple Decreto 248", "IncluyeBienesDecreto248", "Numero de Proceso", "Nombre Familia", "ID Familia", "Nombre Clase", "Anno Firma Contrato", "Anno Cargue SECOP", "UID", "ID Regimen de Contratacion", "Identificacion del Contratista", "Nom Razon Social Contratista", "ID Objeto a Contratar", "Tipo Identifi del Contratista", "C\u00f3digo de la Entidad", "Orden Entidad", "Nombre Entidad", "NIT de la Entidad", "ID Modalidad", "Modalidad de Contratacion", "Dpto y Muni Contratista", "Cuantia Proceso", "Tipo Doc Representante Legal", "Identific Representante Legal", "Nombre del Represen Legal", "Fecha Ini Ejec Contrato", "Estado del Proceso", "Causal de Otras formas de Contratacion Directa", "Nombre Regimen de Contratacion"], "columns_field_name": ["objeto_a_contratar", "detalle_del_objeto_a_contratar", "tipo_de_contrato", "municipio_de_obtencion", "municipio_de_entrega", "marcacion_adiciones", "plazo_de_ejec_del_contrato", "rango_de_ejec_del_contrato", "fecha_de_firma_del_contrato", "id_grupo", "municipios_ejecucion", "id_adjudicacion", "numero_de_constancia", "municipio_entidad", "departamento_entidad", "ultima_actualizacion", "fecha_liquidacion", "punto_acuerdo_paz", "pilar_acuerdo_paz", "sexo_replegal", "valor_rubro", "nombre_rubro", "posicion_rubro", "es_postconflicto", "moneda", "ruta_proceso_en_secop_i", "nivel_entidad", "nombre_sub_unidad_ejecutora", "id_sub_unidad_ejecutora", "nombre_grupo", "fecha_de_cargue_en_el_secop", "calificacion_definitiva", "proponentes_seleccionados", "objeto_del_contrato_a_la", "valor_contrato_con_adiciones", "valor_total_de_adiciones", "numero_de_contrato", "id_clase", "cuantia_contrato", "compromiso_presupuestal", "fecha_fin_ejec_contrato", "tiempo_adiciones_en_meses", "tiempo_adiciones_en_dias", "cumpledecreto248", "incluyebienesdecreto248", "numero_de_proceso", "nombre_familia", "id_familia", "nombre_clase", "anno_firma_contrato", "anno_cargue_secop", "uid", "id_regimen_de_contratacion", "identificacion_del_contratista", "nom_razon_social_contratista", "id_objeto_a_contratar", "tipo_identifi_del_contratista", "c_digo_de_la_entidad", "orden_entidad", "nombre_entidad", "nit_de_la_entidad", "id_modalidad", "modalidad_de_contratacion", "dpto_y_muni_contratista", "cuantia_proceso", "tipo_doc_representante_legal", "identific_representante_legal", "nombre_del_represen_legal", "fecha_ini_ejec_contrato", "estado_del_proceso", "causal_de_otras_formas_de", "nombre_regimen_de_contratacion"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "URL", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Calendar date", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Objeto de la contrataci\u00f3n, basado en el cat\u00e1logo de bienes y servicios UNSPSC, consultable desde https://www.colombiacompra.gov.co/clasificador-de-bienes-y-servicios", "Adicional al c\u00f3digo que define el objeto del contrato, se registra un detalle de la definici\u00f3n del bien o servicio que se adquirir\u00e1 dentro del proceso", "Tipo de Contrato que se realizar\u00e1, ejemplos: Fiducia, Obra, entre otros.", "Municipio en el que se desarrolla el proceso de compra p\u00fablica", " Municipio en el que se hace la entrega del bien o servicio", "Marcaci\u00f3n de si el proceso tiene adiciones registradas", "Valor sobre el cual se determina la duraci\u00f3n del contrato", "Unidad en la que se define el plazo, pueden ser d\u00edas, meses o a\u00f1os", "Fecha en que se hace la firma del contrato correspondiente a la adjudicaci\u00f3n del registro, entregada en formato DDMMYYYY", " ID de la Categorizaci\u00f3n inicial del bien o servicio definido en el proceso de compra, de acuerdo con sus caracter\u00edsticas principales, constituye el primer nivel de clasificaci\u00f3n UNSPSC, consultable desde https://www.colombiacompra.gov.co/clasificador-de-bienes-y-servicios", "Municipios en los que se desarrollar\u00e1 el objeto del proceso de compra p\u00fablica", "Identificador de la adjudicaci\u00f3n hechas en el proceso de compra", "Identificador del proceso de compra, generado por SECOP I", " Municipio en el que se encuentra registrada la entidad estatal compradora", "Departamento en el que se encuentra registrada la entidad estatal compradora", "Para suplir requerimientos de timestamp, se registra la \u00faltima fecha de modificaci\u00f3n del proceso de compra, entregados en formato DDMMYYYY", "\t Fecha en que fue liquidado el contrato", " Punto del acuerdo de paz del a\u00f1o 2016, al que se relaciona el objeto de contrataci\u00f3n del proceso de compra", " Pilar, del acuerdo de paz del a\u00f1o 2016, sobre el cual se desarrolla el proceso de compra", "Sexo del Representante legal de la entidad compradora", "Valor del Rubro presupuestal asignado al proceso", " Nombre del Rubro Presupuestal al que corresponde el proceso", "Posici\u00f3n (Identificador) del Rubro presupuestal", " Marcador que indica si el proceso de compra p\u00fablica est\u00e1 enmarcado en las acciones de postconflicto del acuerdo de paz del a\u00f1o 2017", "Moneda en la cual estan registradas las cuant\u00edas del proceso de compra", " Ruta del proceso de compra en SECOP, para hacer consulta de la informaci\u00f3n detallada", " Determina el primer grado de caracterizaci\u00f3n de la entidad de acuerdo a su orden: Nacional o Territorial", "Identificador y nombre de la Sub Unidad de ejecucion de presupuesto asignada al proceso de compra", " Identificador y nombre de la Sub Unidad de ejecucion de presupuesto asignada al proceso de compra", " Categorizaci\u00f3n inicial del bien o servicio definido en el proceso de compra, de acuerdo con sus caracter\u00edsticas principales, constituye el primer nivel de clasificaci\u00f3n UNSPSC, consultable desde https://www.colombiacompra.gov.co/clasificador-de-bienes-y-servicios", "Fecha en la que se hizo el registro del proceso de compra en la plataforma, entregada en formato DDMMYYYY", "Calificaci\u00f3n definitiva de los proponentes dentro del proceso de compra", " Listado de los proponentes seleccionados en el proceso de compra", "Valor total del contrato, incluyendo las adiciones", "Valor total del contrato, incluyendo las adiciones", "Valor de la suma de las adiciones hechas al contrato", "Identificador del contrato, de acuerdo con la nomenclatura de la entidad", "ID del tercer nivel de la Categorizaci\u00f3n del bien o servicio definido en el proceso de compra, de acuerdo a sus caracter\u00edsticas principales, constituye el primer nivel de clasificaci\u00f3n UNSPSC, consultable desde https://www.colombiacompra.gov.co/clasificador-de-bienes-y-servicios", "Valor por el cual se firma el contrato", "En caso de tener registro presupuestal, el campo muestra el c\u00f3digo correspondiente", "Fecha en que finaliza la ejecuci\u00f3n del contrato, entregada en formato DDMMYYYY", "Tiempo adicionado al contrato, cuando es m\u00e1s de un mes", "Tiempo adicionado al contrato, en d\u00edas", "Indica si el requerimiento del bien o servicio tiene caracteristicas que lo catalogan como candidato a recibir el tratamiento estipulado en el decreto 248 del a\u00f1o 2021, que busca impulsar el desarrollo de los peque\u00f1os agricultores", "Indica si el proceso incluye articulos directamente relacionados con el decreto 248 del a\u00f1o 2021", "Identificador del proceso, de acuerdo con la nomenclatura de la entidad", " Segundo nivel de la Categorizaci\u00f3n del bien o servicio definido en el proceso de compra, de acuerdo a sus caracter\u00edsticas principales, constituye el primer nivel de clasificaci\u00f3n UNSPSC, consultable desde https://www.colombiacompra.gov.co/clasificador-de-bienes-y-servicios", "ID del segundo nivel de la Categorizaci\u00f3n del bien o servicio definido en el proceso de compra, de acuerdo con sus caracter\u00edsticas principales, constituye el primer nivel de clasificaci\u00f3n UNSPSC, consultable desde https://www.colombiacompra.gov.co/clasificador-de-bienes-y-servicios", "Tercer nivel de la Categorizaci\u00f3n del bien o servicio definido en el proceso de compra, de acuerdo a sus caracter\u00edsticas principales, constituye el primer nivel de clasificaci\u00f3n UNSPSC, consultable desde https://www.colombiacompra.gov.co/clasificador-de-bienes-y-servicios", "Valor de texto que identifica la fecha de firma del contrato, en caso de no existir a\u00fan firma del contrato, el registro se marca como no firmado", "Valor Num\u00e9rico para identificar el a\u00f1o en que el proceso fue cargado en la plataformaorma", "Identificador \u00fanico de la relaci\u00f3n entre proceso y adjudicaci\u00f3n, campo constituido por el n\u00famero de constancia y el de adjudicaci\u00f3n, separados por un gui\u00f3n", "Determina si se utilizan las Leyes 80 de 1993 y 1150 de 2007 o en su defecto un r\u00e9gimen especial ID del r\u00e9gimen bajo el cual la entidad desarrolla el proceso de compra p\u00fablica", "Identificaci\u00f3n del contratista seleccionado en la adjudicaci\u00f3n", "Nombre o Raz\u00f3n Social del contratista seleccionado en la adjudicaci\u00f3n", "ID del Objeto de la contrataci\u00f3n, basado en el cat\u00e1logo de bienes y servicios UNSPSC, consultable desde https://www.colombiacompra.gov.co/clasificador-de-bienes-y-servicios", "Tipo de Identificaci\u00f3n del contratista seleccionado en la adjudicaci\u00f3n", " C\u00f3digo de la Entidad, utilizado como identificador \u00fanico en la plataforma SECOP I", "Segundo nivel de caracterizaci\u00f3n, que detalla el orden definido para la entidad ", "Nombre de la Entidad del Estado que public\u00f3 el proceso de compra, Entidad compradora el proceso", "Identificador tributario de la entidad del Estado que public\u00f3 el proceso de compra, Entidad compradora", "Identificador de la Modalidad de selecci\u00f3n que se determin\u00f3 para el proceso de compra actual, Ej: Licitaci\u00f3n P\u00fablica, Contrataci\u00f3n Directa. compra", "Modalidad de selecci\u00f3n que se determin\u00f3 para el proceso de compra actual, Ej: Licitaci\u00f3n P\u00fablica, Contrataci\u00f3n Directa.", "Departamento y Municipio en el cual opera el contratista seleccionado en la adjudicaci\u00f3n", "Valor por el cual se lanza el proceso de compra", "En caso de que el adjudicado sea una persona jur\u00eddica, el tipo de identificaci\u00f3n del representante legal de la empresa seleccionada en la adjudicaci\u00f3n", "En caso de que el adjudicado sea una persona jur\u00eddica, registra la identificaci\u00f3n del representante legal de la empresa seleccionada en la adjudicaci\u00f3n", "En caso de que el adjudicado sea una persona jur\u00eddica, registra el nombre del representante legal de la empresa seleccionada en la adjudicaci\u00f3n", "Fecha en que inicia la ejecuci\u00f3n del contrato, entregada en formato DDMMYYYY", " El Estado del proceso a la fecha de publicaci\u00f3n", "En caso de una contrataci\u00f3n directa, el campo determina la causa por la cual se llega a la decisi\u00f3n de contratar directamente.", "Determina si se utilizan las Leyes 80 de 1993 y 1150 de 2007 o en su defecto un r\u00e9gimen especial"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_dmy"}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP", "align": "left"}, {}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP"}, {}, {}, {}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-12-01T09:11:33.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Gastos Gubernamentales", "domain_tags": ["contratacion", "colombia compra eficiente", "compra p\u00fablica", "licitaciones", "licitacion", "secop i"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-04-06"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Diaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de IDT"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "AGENCIA NACIONAL DE CONTRATACION PUBLICA -COLOMBIA COMPRA EFICIENTE-|08033"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial 3.0 Unported"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/f789-7hwg", "link": "https://www.datos.gov.co/Gastos-Gubernamentales/SECOP-I-Procesos-de-Compra-P\u00fablica/f789-7hwg", "owner": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}, "creator": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}}
{"resource": {"name": "MEN_MATRICULA_ESTADISTICA_ES", "id": "5wck-szir", "parent_fxf": [], "description": "Contiene la Matr\u00edcula estad\u00edstica de educaci\u00f3n superior desde el 2015 hasta el 2020", "attribution": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional", "attribution_link": "http://www.mineducacion.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-09-01T21:12:19.000Z", "createdAt": "2016-09-29T14:41:22.000Z", "metadata_updated_at": "2023-09-01T21:12:19.000Z", "data_updated_at": "2021-09-16T00:30:32.000Z", "columns_name": ["Id_Sector", "Id_Caracter", "C\u00f3digo SNIES delprograma", "Programa Acad\u00e9mico", "N\u00facleo B\u00e1sico del Conocimiento (NBC)", "Semestre", "Principal oSeccional", "Municipio dedomicilio de la IES", "C\u00f3digo del Municipio(Programa)", "Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior (IES)", "Id_Metodologia", "Municipio de oferta del programa", "Id_Nivel_Formacion", "C\u00f3digo del departamento(IES)", "Total Matriculados", "Id_Nucleo", "Id_Area", "C\u00f3digo del Departamento(Programa)", "C\u00f3digo del Municipio(IES)", "A\u00f1o", "Id G\u00e9nero", "Departamento de oferta del programa", "Departamento de domicilio de la IES", "IES PADRE", "C\u00f3digo de la Instituci\u00f3n", "Id_Nivel"], "columns_field_name": ["id_sector", "id_caracter", "c_digo_snies_delprograma", "programa_acad_mico", "n_cleo_b_sico_del_conocimiento_nbc", "semestre", "principal_oseccional", "municipio_dedomicilio_de_la_ies", "c_digo_del_municipio_programa", "instituci_n_de_educaci_n_superior_ies", "id_metodologia", "municipio_de_oferta_del_programa", "id_nivel_formacion", "c_digo_del_departamento_ies", "matriculados_2015", "id_nucleo", "id_area", "c_digo_del_departamento_programa", "c_digo_del_municipio_ies", "a_o", "id_g_nero", "departamento_de_oferta_del_programa", "departamento_de_domicilio_de_la_ies", "ies_padre", "c_digo_de_la_instituci_n", "id_nivel"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["Identifica el sector de la Instituci\u00f3n, p\u00fablico o privado", "Naturaleza o vocaci\u00f3n en el quehacer acad\u00e9mico de una instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior.", "C\u00f3digo SNIES asignado al programa acad\u00e9mico", "Nombre del Programa Acad\u00e9mico", "Las \u00e1reas de conocimiento se organizan a su vez en N\u00daCLEOS B\u00c1SICOS del conocimiento o clasificaciones de un \u00e1rea del conocimiento en sus campos, disciplinas o profesiones esenciales.", "Semestre de reporte de la variable poblacional a un programa de educaci\u00f3n superior", "Identifica si el programa acad\u00e9mico se ofrece en una seccional o sede \nprincipal", "Descripci\u00f3n del municipio de domicilio de la Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior", "C\u00f3digo del municipio del domicilio del programa de Educaci\u00f3n Superior", "Nombre de la Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior (IES)", "Forma de ense\u00f1anza, los programas acad\u00e9micos  ofrecidos", "Descripci\u00f3n del municipio de domicilio del programa de Educaci\u00f3n Superior", "Etapas de los niveles acad\u00e9micos del sistema de educaci\u00f3n superior. ", "C\u00f3digo del departamento del domicilio de la Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior", "Numero total de estudiantes matriculados", "C\u00f3digo del N\u00facleo de conocimiento", "Agrupaci\u00f3n que se hace de los programas acad\u00e9micos, teniendo en cuenta cierta afinidad en los contenidos, en los campos espec\u00edficos del conocimiento, en los campos de acci\u00f3n de la educaci\u00f3n superior cuyos prop\u00f3sitos de formaci\u00f3n conduzcan a la investigaci\u00f3n o al desempe\u00f1o de ocupaciones, profesiones y disciplinas.", "C\u00f3digo del departamento del domicilio del programa de Educaci\u00f3n Superior", "C\u00f3digo del municipio del domicilio de la Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior", "Corresponde al a\u00f1o de reporte de la variable poblacional a un programa de educaci\u00f3n superior.", "C\u00f3digo de la caracter\u00edstica natural biol\u00f3gica de nacimiento del estudiante reportado a la variable poblacional como aparece registrado en el documento de identidad. (1 Masculino - Hombre, 2 Femenino - Mujer)", "Descripci\u00f3n del departamento de domicilio del programa de Educaci\u00f3n Superior", "Descripci\u00f3n del departamento de domicilio de la Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior", "C\u00f3digo de la IES que agrupa sus seccionales\n", "C\u00f3digo de la Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior\n", "Nivel Acad\u00e9mico del programa (pregrado o posgrado)"], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-09-16T00:31:28.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["educaci\u00f3n superior", "educacion"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "16/05/2016"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.mineducacion.gov.co/sistemasdeinformacion/1735/w3-propertyname-2672.html"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-05-16"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n y Finanzas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/5wck-szir", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/MEN_MATRICULA_ESTADISTICA_ES/5wck-szir", "owner": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, "creator": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}}
{"resource": {"name": "Registro \u00danico de Prestadores de Servicios P\u00fablicos-RUPS", "id": "4qkq-csdn", "parent_fxf": [], "description": "Prestadores de Servicios P\u00fablicos Domiciliarios de Acueducto, Alcantarillado, Aseo, Energ\u00eda y Gas en Colombia incluido los datos de contacto.", "attribution": "Superintendencia de Servicios P\u00fablicos Domiciliarios", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/4qkq-csdn", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:06:48.000Z", "createdAt": "2016-12-14T18:33:47.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:06:48.000Z", "data_updated_at": "2021-07-26T14:47:47.000Z", "columns_name": ["EMAIL", "DEPARTAMENTO_PRESTACION", "SERVICIO", "TELEFONO", "DIRECCION", "NIT", "CLASIFICACION", "ESTADO", "MUNICIPIO_PRESTACION", "NOMBRE", "DEPARTAMENTO_DOMICILIO", "MUNICIPIO_DOMICILIO", "TIPO_INSCRIPCION", "TIPO_PRESTADOR", "REPRESENTANTE_LEGAL"], "columns_field_name": ["email", "departamento_prestacion", "servicio", "telefono", "direccion", "nit", "clasificacion", "estado", "municipio_prestacion", "nombre", "departamento_domicilio", "municipio_domicilio", "tipo_inscripcion", "tipo_prestador", "representante_legal"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Correo electr\u00f3nico de la empresa prestadora del servicio.", "Departamento de prestaci\u00f3n de servicio", "Tipo de servicio", "Tel\u00e9fono de la empresa prestadora del servicio.", "Direcci\u00f3n de la empresa prestadora del servicio.", "NIT de la empresa prestadora del servicio", "Clasificaci\u00f3n de la empresa prestadora del servicio seg\u00fan n\u00famero de suscriptores.", "Estado de la empresa prestadora del servicio", "Municipio de prestaci\u00f3n del servicio", "Nombre de la empresa prestador a del servicio", "Departamento del domicilio de la empresa", "Municipio del domicilio de la empresa.", "Modo de registro la empresa prestadora del servicio.", "Tipo de la empresa prestadora del servicio.", "Representante legal de la empresa prestadora del servicio."], "columns_format": [{"displayStyle": "email"}, {}, {}, {"displayStyle": "phone"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-09-22T00:35:36.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico", "domain_tags": ["rups", "superservicios", "sui", "prestadores"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "20161214"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Superservicios - Oficina de Inform\u00e1tica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Superintendencia de Servicios P\u00fablicos Domiciliarios"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/4qkq-csdn", "link": "https://www.datos.gov.co/Hacienda-y-Cr\u00e9dito-P\u00fablico/Registro-\u00danico-de-Prestadores-de-Servicios-P\u00fablico/4qkq-csdn", "owner": {"id": "b7d6-mh4s", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia de Servicios P\u00fablicos Domiciliarios"}, "creator": {"id": "b7d6-mh4s", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia de Servicios P\u00fablicos Domiciliarios"}}
{"resource": {"name": "Evaluaciones Agropecuarias Municipales EVA", "id": "2pnw-mmge", "parent_fxf": [], "description": "Base hist\u00f3rica de los a\u00f1os 2007 a 2018, relacionada con la producci\u00f3n agr\u00edcola Nacional, adicionalmente, brinda a los diversos actores con especial \u00e9nfasis en los productores, informaci\u00f3n agr\u00edcola regional y nacional que fortalece procesos productivos y de comercializaci\u00f3n.", "attribution": "Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/2pnw-mmge", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:04:03.000Z", "createdAt": "2019-11-24T19:15:55.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:04:03.000Z", "data_updated_at": "2019-11-24T19:29:32.000Z", "columns_name": ["DESAGREGACI\u00d3N REGIONAL Y/O SISTEMA PRODUCTIVO", "C\u00d3D. \nDEP.", "MUNICIPIO", "C\u00d3D. MUN.", "SUBGRUPO \nDE CULTIVO", "A\u00d1O", "Rendimiento\n(t/ha)", "GRUPO \nDE CULTIVO", "PERIODO", "CICLO DE CULTIVO", "DEPARTAMENTO", "ESTADO FISICO PRODUCCION", "Producci\u00f3n\n(t)", "NOMBRE \nCIENTIFICO", "\u00c1rea Cosechada\n(ha)", "\u00c1rea Sembrada\n(ha)", "CULTIVO"], "columns_field_name": ["desagregaci_n_regional_y", "c_d_dep", "municipio", "c_d_mun", "subgrupo_de_cultivo", "a_o", "rendimiento_t_ha", "grupo_de_cultivo", "periodo", "ciclo_de_cultivo", "departamento", "estado_fisico_produccion", "producci_n_t", "nombre_cientifico", "rea_cosechada_ha", "rea_sembrada_ha", "cultivo"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["Nombre generico del cultivo", "C\u00f3digo del departamento, seg\u00fan lo establecido por el DANE", "Municipio Colombiano", "C\u00f3digo del municipio, seg\u00fan lo establecido por el DANE", "Tipo de cultivo seg\u00fan categoria", "A\u00f1o de producci\u00f3n", "Rendimiento de la cosecha", "Categoria del cultivo", "Periodo medico", "Ciclo del cultivo en el pa\u00eds", "Departamento Colombiano", "Estado del producto", "Tiempo de producci\u00f3n", "Nombre cientifico del cultivo", "Area cosechada en hect\u00e1reas", "Area sembrada en hect\u00e1reas", "Nombre del cultivo"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-11-24T19:29:33.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Agricultura y Desarrollo Rural", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-11-25"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Agricultura y Desarrollo Rural"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Agronet"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/2pnw-mmge", "link": "https://www.datos.gov.co/Agricultura-y-Desarrollo-Rural/Evaluaciones-Agropecuarias-Municipales-EVA/2pnw-mmge", "owner": {"id": "h5ru-kk9w", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Agricultura"}, "creator": {"id": "h5ru-kk9w", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Agricultura"}}
{"resource": {"name": "UBICACION DE LOS BARRIOS CORREGIMIENTOS Y VEREDAS DEL MUNICIPIO", "id": "rvhf-aw6a", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "Brayan De La Rosa", "attribution_link": "http://www.malambo-atlantico.gov.co/Paginas/default.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:57:58.000Z", "createdAt": "2017-10-30T21:56:02.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:57:58.000Z", "data_updated_at": "2017-10-30T21:56:05.000Z", "columns_name": ["UBICACI\u00d3N (zip)", "UBICACI\u00d3N (city)", "UBICACI\u00d3N (address)", "UBICACI\u00d3N (state)", "UBICACI\u00d3N", "NUMERO DE HABITANTES", "N\u00b0", "BARRIO"], "columns_field_name": ["ubicaci_n_zip", "ubicaci_n_city", "ubicaci_n_address", "ubicaci_n_state", "ubicaci_n", "numero_de_habitantes", "n", "barrio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Point", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-10-30T22:00:29.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Mapas Nacionales", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-10-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Sistemas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE MALAMBO|00744"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Malambo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Atl\u00e1ntico"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/rvhf-aw6a", "link": "https://www.datos.gov.co/Mapas-Nacionales/UBICACION-DE-LOS-BARRIOS-CORREGIMIENTOS-Y-VEREDAS-/rvhf-aw6a", "owner": {"id": "esmj-98nn", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00edaMalambo"}, "creator": {"id": "esmj-98nn", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00edaMalambo"}}
{"resource": {"name": "Remates En Colombia", "id": "4ak6-6gru", "parent_fxf": [], "description": "El remates es la venta del derecho de cuota de bienes inmuebles del comunero hecho  en p\u00fablica subasta por los cuales se trasladan los derechos de este al rematante mediante una providencia judicial.", "attribution": "Oficinas de Registro de Instrumentos P\u00fablicos", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/4ak6-6gru", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-14T20:02:25.000Z", "createdAt": "2017-12-01T15:56:27.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-14T20:02:23.000Z", "data_updated_at": "2024-02-14T20:02:25.000Z", "columns_name": ["Municipio", "Remates", "Cod_Mun", "Periodo", "Tipo", "Departamento", "Regional", "Cod_Dep"], "columns_field_name": ["municipio", "remates", "cod_mun", "periodo", "tipo", "departamento", "regional", "cod_dep"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Nombre del municipio seg\u00fan la denominaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Cantidad de remates", "Codigo del municipio seg\u00fan la clasificaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Fecha en formato dd/mm/aaaa.\n", "Clasificaci\u00f3n entre ciudad capital y resto del pa\u00eds.\n", "Nombre del departamento seg\u00fan la denominaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Regi\u00f3n seg\u00fan criterio de la Superintendencia de Notariado y Registro.\n", "Codigo del departamento seg\u00fan la clasificaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-04-22T16:38:01.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Justicia y Derecho", "domain_tags": ["remates", "oficinas de registro de instrumentos p\u00fablicos"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2024/02/14"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Justicia y del Derecho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n - Grupo de Estad\u00edsticas Institucionales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO|00027"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/4ak6-6gru", "link": "https://www.datos.gov.co/Justicia-y-Derecho/Remates-En-Colombia/4ak6-6gru", "owner": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}, "creator": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}}
{"resource": {"name": "Droguer\u00edas con expendio de medicamentos de control especial", "id": "hbf3-nvn9", "parent_fxf": [], "description": "Droguer\u00edas con expendio de medicamentos de control especial,  que cuentan con autorizaci\u00f3n para el manejo de los mismos", "attribution": "Unidad Ejecutora de Saneamiento del Valle del Cauca", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/hbf3-nvn9", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-16T21:40:11.000Z", "createdAt": "2017-10-06T14:51:12.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-16T21:40:11.000Z", "data_updated_at": "2023-11-16T21:40:03.000Z", "columns_name": ["MUNICIPIO", "RAZON SOCIAL", "TELEFONO", "DIRECCION"], "columns_field_name": ["municipio", "razon_social", "telefono", "direccion"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-11-16T21:40:11.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["valle del cauca", "unidad ejecutora de saneamiento", "ues", "medicamentos de control especial", "droguerias"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-09-25"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Alimentos y medicamentos"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "UNIDAD EJECUTORA DE SANEAMIENTO DEL VALLE DEL CAUCA|06222"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Cali"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Valle del Cauca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/hbf3-nvn9", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Droguer\u00edas-con-expendio-de-medicamentos-de-control/hbf3-nvn9", "owner": {"id": "jder-n342", "user_type": "interactive", "display_name": "UESVALLE"}, "creator": {"id": "jder-n342", "user_type": "interactive", "display_name": "UESVALLE"}}
{"resource": {"name": "Estad\u00edsticas Riesgos Laborales Positiva 2023", "id": "kwqa-xugj", "parent_fxf": [], "description": "Contiene las estad\u00edsticas por n\u00famero de casos mensuales en el ramo de riesgos laborales de Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros, se cuenta con el numero de accidentes de trabajo, enfermedades laborales, incapacidades permanentes parciales, muertos calificados por Enfermedad Laboral y por Accidentes de Trabajo.", "attribution": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "attribution_link": "http://www.positiva.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-28T19:58:45.000Z", "createdAt": "2017-08-04T14:44:02.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-28T19:58:35.000Z", "data_updated_at": "2023-11-28T19:58:45.000Z", "columns_name": ["ACTIVEC", "INCAPERMAPARCIAR_AT", "RELA_INDEP", "MPIO", "DPTO", "MUERTES_REPOR_AT", "RELA_DEP", "NUEVAPENSIOINVA_R_EL", "NUEVAPENSIOINVA_R_AT", "PRESUACCIDETRASUCE", "MES_DE_INFORME", "CODIGO_DE_LA_ARL", "INCAPERMAPARCIAR_EL", "A\u00d1O_DE_INFORME"], "columns_field_name": ["activec", "incapermaparciar_at", "rela_indep", "mpio", "dpto", "muertes_repor_at", "rela_dep", "nuevapensioinva_r_el", "nuevapensioinva_r_at", "presuaccidetrasuce", "mes_de_informe", "codigo_de_la_arl", "incapermaparciar_el", "a_o_de_informe"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["Actividad econ\u00f3mica del afiliado ", "Incapacidad permanente parcial reportada por accidente de trabajo", "Relaciones laborales trabajadores independientes ", "Municipio de Colombia", "Departamento de Colombia", "Muertes de trabajadores reportadas por accidente de trabajo", "Relaci\u00f3n trabajadores dependientes", "Nueva pensi\u00f3n    Enfermedad laboral", "Nueva pensi\u00f3n    Accidentes de trabajo", "Presunto accidente de trabajo sucedido", "Mes del informe de la informaci\u00f3n", "C\u00f3digo de la administradora de riesgos laborales", "Incapacidad permanente parcial por enfermedad laboral", "A\u00f1o del informe de la data publicada"], "columns_format": [{"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-08-10T16:55:59.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["riesgos laborales"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-11-"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Vicepresidencia T\u00e9cnica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "POSITIVA COMPA\u00d1IA DE SEGUROS S.A.|06468"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/kwqa-xugj", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Estad\u00edsticas-Riesgos-Laborales-Positiva-2023/kwqa-xugj", "owner": {"id": "pnsj-mmua", "user_type": "interactive", "display_name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A."}, "creator": {"id": "pnsj-mmua", "user_type": "interactive", "display_name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A."}}
{"resource": {"name": "Tarifas aplicadas de Gas Natural", "id": "ek3f-5wn4", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n reportada por las empresas distribuidoras de gas natural, reguladas por la CREG.  informaci\u00f3n actualizada los 20 de cada mes.", "attribution": "Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Energ\u00eda y Gas CREG", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ek3f-5wn4", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-16T20:26:35.000Z", "createdAt": "2016-10-26T14:12:27.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-16T20:25:35.000Z", "data_updated_at": "2023-11-16T20:26:35.000Z", "columns_name": ["MUNICIPIOS", "MES", "ESTRATO", "RANGO_0", "RANGO_21", "REINSTALACION", "RECONEXION", "CARGO_FIJO", "ANO", "EMPRESA", "NIT", "ID MERCADO", "ID_EMPRESA", "CONEXION"], "columns_field_name": ["municipios", "mes", "estrato", "rango_0", "rango_21", "reinstalacion", "reconexion", "cargo_fijo", "ano", "empresa", "nit", "id_mercado", "id_empresa", "conexion"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["Municipios del mercado relevante de Gas Natural", "", "Estrato socio-economico residencial de los usuarios de Gas Natural", "Valor (cantidad monetaria) del pago servicio de Gas Natural para un usuario, seg\u00fan su estrato y su consumo (si es menor a 20M3)", "Valor (cantidad monetaria) del pago servicio de Gas Natural para un usuario, seg\u00fan su estrato y su consumo (si es mayor a 20M3)", "Valor (cantidad monetaria) de reinstalacion del servicio de Gas Natural para un usuario, seg\u00fan su estrato", "Valor (cantidad monetaria) de reconexion del servicio de Gas Natural para un usuario, seg\u00fan su estrato", "Valor (cantidad monetaria) de la tarifa fija del servicio de Gas Natural para un usuario, seg\u00fan su estrato", "", "Nombre de la empresa prestadora del servicio de Gas Natural\n", "N\u00famero de identificaci\u00f3n tributaria", "C\u00f3digo de un grupo de municipios que se definen por Resoluci\u00f3n CREG", "C\u00f3digo asignado al prestador de Gas Natural asignado por el SUI administrado por la Superintencia de Servicios P\u00fablicos SSPD", "Valor (cantidad monetaria) de conexi\u00f3n del servicio de Gas Natural para un usuario, seg\u00fan su estrato"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-08-03T13:45:55.000Z"}, "classification": {"categories": ["environment", "finance", "economy"], "tags": [], "domain_category": "Minas y Energ\u00eda", "domain_tags": ["tarifas gas", "tarifas aplicadas de gas", "creg"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-10-26"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Minas y Energ\u00eda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Ricardo Rubiano "}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "COMISION DE REGULACION DE ENERGIA Y GAS|05254"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ek3f-5wn4", "link": "https://www.datos.gov.co/Minas-y-Energ\u00eda/Tarifas-aplicadas-de-Gas-Natural/ek3f-5wn4", "owner": {"id": "ave8-ghcx", "user_type": "interactive", "display_name": "Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Energ\u00eda y Gas"}, "creator": {"id": "ave8-ghcx", "user_type": "interactive", "display_name": "Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Energ\u00eda y Gas"}}
{"resource": {"name": "COMUNAS DEL MUNICIPIO DE SINCELEJO", "id": "p45s-46fx", "parent_fxf": [], "description": "Organizaci\u00f3n del municipio de Sincelejo, comunas y barrios.", "attribution": "Alcald\u00eda de Sincelejo", "attribution_link": "http://www.alcaldiadesincelejo.gov.co/Transparencia/Paginas/Datos-Abiertos.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:25.000Z", "createdAt": "2018-12-20T15:25:36.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:25.000Z", "data_updated_at": "2018-12-20T15:43:24.000Z", "columns_name": ["UBICACI\u00d3N", "COMUNA", "BARRIO"], "columns_field_name": ["ubicaci_n", "comuna", "barrio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Ubicaci\u00f3n o punto cardinal de la comuna y sus barrios", "Nombre de la comuna del Municipio de SIncelejo.", "Nombre del barrio perteneciente al Municipio de Sincelejo."], "columns_format": [{"align": "left"}, {"align": "left"}, {"align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-12-20T15:44:49.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ordenamiento Territorial", "domain_tags": ["sincelejo", "barrio", "comuna"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.alcaldiadesincelejo.gov.co/Transparencia/DatosAbiertos/COMUNAS%20DE%20SINCELEJO.xlsx"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2018/11/12"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Vivienda Ciudad y Territorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de planeacion"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE SINCELEJO|01126"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Sincelejo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Sucre"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/p45s-46fx", "link": "https://www.datos.gov.co/Ordenamiento-Territorial/COMUNAS-DEL-MUNICIPIO-DE-SINCELEJO/p45s-46fx", "owner": {"id": "anwf-y9ym", "user_type": "interactive", "display_name": "MUNICIPIO DE SINCELEJO"}, "creator": {"id": "anwf-y9ym", "user_type": "interactive", "display_name": "MUNICIPIO DE SINCELEJO"}}
{"resource": {"name": "Colombianos registrados en el exterior", "id": "y399-rzwf", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n colombiana residente y registrada en las diferentes misiones consulares en el exterior que incluye el g\u00e9nero, la edad, el nivel de estudios, la ocupaci\u00f3n, lugar de residencia, el consulado de la circunscripci\u00f3n que lo atiende, entre otros.\n\nNos interesa conocer su opini\u00f3n sobre los datos publicados. Lo invitamos a que realice nuestra encuesta de satisfacci\u00f3n de datos abiertos: https://forms.office.com/Pages/ResponsePage.aspx?id=e1S0GcQyMkymbQ9pAT9hWh3zC1ukCGtCqkYb4M6lDqdUM0Y0RjZCTTRENDdVUkI2VjNLQ0hCQkE3VSQlQCN0PWcu", "attribution": "Ministerio de Relaciones Exteriores", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/y399-rzwf", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-01T08:03:22.000Z", "createdAt": "2016-11-04T16:09:37.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:40:43.000Z", "data_updated_at": "2024-03-01T08:03:22.000Z", "columns_name": ["Localizaci\u00f3n (state)", "G\u00e9nero", "Edad (a\u00f1os)", "Oficina de registro", "Localizaci\u00f3n (address)", "Grupo edad", "C\u00f3digo ISO pa\u00eds", "Nivel Acad\u00e9mico", "Localizaci\u00f3n", "Estatura (CM)", "Etnia de la persona", "Estado civil", "Cantidad de personas", "Sub Area Conocimiento", "Localizaci\u00f3n (city)", "Localizaci\u00f3n (zip)", "Pa\u00eds", "\u00c1rea Conocimiento"], "columns_field_name": ["localizaci_n_state", "g_nero", "edad_a_os", "oficina_de_registro", "localizaci_n_address", "grupo_edad", "c_digo_iso_pa_s", "nivel_acad_mico", "localizaci_n", "estatura_cm", "etnia_de_la_persona", "estado_civil", "cantidad_de_personas", "sub_area_conocimiento", "localizaci_n_city", "localizaci_n_zip", "pa_s", "rea_conocimiento"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Point", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "Cuando no se tienen datos registrados se presenta el texto (DESCONOCIDO)", "Edad de la persona. Cuando no se tienen datos registrados se el valor -1.", "Consulado donde la persona realiz\u00f3 su registro consular. Cuando no se tienen datos registrados se presenta el texto (NO REGISTRA)", "", "El grupo se basa en la edad de acuerdo a lo siguiente:\n\nEntre 0 y 5 a\u00f1os Primera infancia\nEntre 6 y 11 a\u00f1os Infante\nEntre 12 y 18 a\u00f1os Adolescente\nEntre 19 y 28 a\u00f1os Adulto joven\nEntre 29 y 59 a\u00f1os Adulto\nEntre 60 en adelante Adulto Mayor. ", "ISO del pa\u00eds de residencia. Cuando no se tienen datos registrados se presenta el texto (NO REGISTRA)", "Cuando no se tienen datos registrados se presenta el texto (NO REGISTRA)", "Localizaci\u00f3n del ciudadano georeferenciada seg\u00fan el pa\u00eds de residencia", "Estatura dada en cent\u00edmetros, el valor -1 indica que no se encuentra una estatura registrada.", "Cuando no se tienen datos registrados se presenta el texto (NO REGISTRA)", "Cuando no se tienen datos registrados se presenta el texto (NO REGISTRA)", "Cantidad de personas residentes en el exterior que cumplen con las condiciones demogr\u00e1ficas", "Cuando no se tienen datos registrados se presenta el texto (NO REGISTRA)", "", "", "Indica el pa\u00eds de residencia de la persona. Cuando no se tienen datos registrados se presenta el texto (NO REGISTRA)", "Cuando no se tienen datos registrados se presenta el texto (NO REGISTRA)"], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "coords", "align": "left"}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-10-25T19:02:29.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Estad\u00edsticas Nacionales", "domain_tags": ["colombianos", "residentes en el exterior", "demograf\u00eda", "connacionales"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Internacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-11-02"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Ministerio de Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/y399-rzwf", "link": "https://www.datos.gov.co/Estad\u00edsticas-Nacionales/Colombianos-registrados-en-el-exterior/y399-rzwf", "owner": {"id": "c3y3-a7jq", "user_type": "interactive", "display_name": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES"}, "creator": {"id": "c3y3-a7jq", "user_type": "interactive", "display_name": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES"}}
{"resource": {"name": "Registro de Sanciones Contadores", "id": "fs36-azrv", "parent_fxf": [], "description": "Registro de Sanciones Contadores de la Unidad  Administrativa Especial  - Junta Central de Contadores", "attribution": "Unidad  Administrativa Especial Junta Central de Contadores", "attribution_link": "http://www.jcc.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-05T16:34:31.000Z", "createdAt": "2016-11-17T19:53:43.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-05T16:34:26.000Z", "data_updated_at": "2024-03-05T16:34:31.000Z", "columns_name": ["Fecha Fin", "Tipo", "Resoluci\u00f3n", "Meses", "C\u00e9dula", "Fecha Inicio", "Fecha Registro", "Fecha Ejecutoria", "Fecha Resoluci\u00f3n", "Proceso Jur\u00eddico", "Contador"], "columns_field_name": ["fecha_fin", "tipo", "resoluci_n", "meses", "c_dula", "fecha_inicio", "fecha_registro", "fecha_ejecutoria", "fecha_resoluci_n", "proceso_jur_dico", "contador"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Text", "Text", "Number", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-08-01T13:31:48.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["sanciones", "junta central", "jcc", "contadores", "sancionados"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://sgr.jcc.gov.co:8181/apex/f?p=119:1:0:::::"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-11-17"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Juridica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Unidad Administrativa Especial Junta Central de Contadores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/fs36-azrv", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Registro-de-Sanciones-Contadores/fs36-azrv", "owner": {"id": "v8ch-bwjm", "user_type": "interactive", "display_name": "sistemasjcc"}, "creator": {"id": "v8ch-bwjm", "user_type": "interactive", "display_name": "sistemasjcc"}}
{"resource": {"name": "Listado de IPS en Colombia seg\u00fan su nivel de complejidad", "id": "ugc5-acjp", "parent_fxf": [], "description": "Listado de IPS en Colombia seg\u00fan su nivel de complejidad.\nDiligencia la Encuesta de Satisfacci\u00f3n:\nhttps://tramites.minsalud.gov.co/FormularioInscripcion/EncuestaSatisfaccion.aspx", "attribution": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social", "attribution_link": "https://www.sispro.gov.co/central-prestadores-de-servicios/Pages/REPS-Registro-especial-de-prestadores-de-servicios-de-salud.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-06-17T14:45:35.000Z", "createdAt": "2020-11-17T13:21:45.000Z", "metadata_updated_at": "2022-06-17T14:45:29.000Z", "data_updated_at": "2022-06-17T14:45:35.000Z", "columns_name": ["naju_nombre", "clpr_codigo", "razon_social", "nombre_prestador", "fecha_radicacion", "ese", "caracter", "fecha_cierre", "naju_codigo", "numero_sede_principal", "email", "habilitado", "nivel", "telefono", "dv", "fecha_corte_REPS", "clase_persona", "tido_codigo", "fecha_vencimiento", "clpr_nombre", "direccion", "nits_nit", "codigo_habilitacion", "muni_nombre", "gerente", "fax", "depa_nombre"], "columns_field_name": ["naju_nombre", "clpr_codigo", "razon_social", "nombre_prestador", "fecha_radicacion", "ese", "caracter", "fecha_cierre", "naju_codigo", "numero_sede_principal", "email", "habilitado", "nivel", "telefono", "dv", "fecha_corte_reps", "clase_persona", "tido_codigo", "fecha_vencimiento", "clpr_nombre", "direccion", "nits_nit", "codigo_habilitacion", "muni_nombre", "gerente", "fax", "depa_nombre"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {"noCommas": "true"}, {"noCommas": "true"}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-11-22T23:48:32.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["colombia", "ips", "nivel de atenci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-11-17"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Prestaci\u00f3n de Servicios y Atenci\u00f3n Primaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ugc5-acjp", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Listado-de-IPS-en-Colombia-seg\u00fan-su-nivel-de-compl/ugc5-acjp", "owner": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}, "creator": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}}
{"resource": {"name": "Listado de laboratorios ambientales acreditados - IDEAM", "id": "2waz-acaa", "parent_fxf": [], "description": "De conformidad con el art\u00edculo 2.2.8.9.1.7. del Decreto 1076 de 2015, el Ideam publicar\u00e1 y actualizar\u00e1, permanentemente en su p\u00e1gina web, la informaci\u00f3n de los laboratorios ambientales acreditados y en proceso de acreditaci\u00f3n, para conocimiento de las autoridades ambientales competentes y dem\u00e1s personas interesadas en acceder a sus servicios.\n\nNota aclaratoria 1: Este listado permite obtener informaci\u00f3n sobre los laboratorios, sus datos y alcances. S\u00f3lo abarca las acreditaciones que est\u00e9n en firme antes de la fecha de corte. Se le recuerda a los usuarios que la \u00fanica manera de que un OEC est\u00e9 acreditado es mediante una resoluci\u00f3n. En caso de que un OEC afirme estar acreditado con posterioridad a la fecha de corte o en caso de indicar estar bajo una pr\u00f3rroga del IDEAM, se aconseja solicitar el acto administrativo o el oficio que sustente la pr\u00f3rroga al OEC o directamente al Instituto.  \n\nNota  aclaratoria 2: En caso de haber incongruencias entre el listado y el estado del OEC respecto a su alcance o datos, se les recuerda a los usuarios que el \u00fanico documento mediante el cual se otorga, renueva, cede o extiende una acreditaci\u00f3n es una resoluci\u00f3n proferida por el IDEAM. Las pr\u00f3rrogas se hacen mediante oficios emitidos por el Instituto.", "attribution": "Subdirecci\u00f3n de Estudios Ambientales - Grupo de Acreditaci\u00f3n de Laboratorios - IDEAM", "attribution_link": "http://www.ideam.gov.co/web/contaminacion-y-calidad-ambiental/acreditacion", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-12T15:42:07.000Z", "createdAt": "2021-05-06T15:27:54.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-12T15:41:39.000Z", "data_updated_at": "2024-02-12T15:42:07.000Z", "columns_name": ["Grupo", "Estado de la Acreditaci\u00f3n", "Nombre de la Estaci\u00f3n", "M\u00e9todo", "Identificaci\u00f3n de Equipo", "Nombre del Laboratorio", "Correo", "Actividad", "Componente", "Nit", "Direcci\u00f3n", "Tel\u00e9fono", "Matriz", "Departamento", "Contacto", "Direcci\u00f3n de la Estaci\u00f3n", "Ciudad", "Variable", "T\u00e9cnica", "Latitud", "Longitud", "Intervalo de medici\u00f3n directa", "Hasta", "Actos administrativos que soportan el alcance", "C\u00f3digo de laboratorio", "Canales de Atenci\u00f3n Grupo de Acreditaci\u00f3n de Laboratorios", "Acogimiento a Resoluci\u00f3n 2455 de 2014- Art\u00edculo 35 del decreto ley 19 de 2012-Resoluci\u00f3n 0651 de 2020", "Desde"], "columns_field_name": ["grupo", "estado_de_la_acreditaci_n", "nombre_de_la_estaci_n", "m_todo", "identificaci_n_de_equipo", "nombre_del_laboratorio", "correo", "actividad", "componente", "nit", "direcci_n", "tel_fono", "matriz", "departamento", "contacto", "ubicaci_n_de_la_estaci_n", "ciudad", "variable", "t_cnica", "latitud", "longitud", "intervalo_de_medici_n_directa", "hasta", "actos_administrativos_que", "c_digo_de_laboratorio", "canales_de_atenci_n_grupo", "acogimiento_a_resoluci_n", "desde"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date"], "columns_description": ["Grupo", "Estado de la Acreditaci\u00f3n", "Nombre de la Estaci\u00f3n", "M\u00e9todo", "Identificaci\u00f3n de Equipo", "Nombre del Laboratorio", "Correo del laboratorio", "Actividad", "Componente", "Nit del laboratorio", "Direcci\u00f3n del laboratorio", "Tel\u00e9fono del laboratorio", "Matriz ambiental", "Departamento donde se ubica el laboratorio", "Contacto del laboratorio", "Ubicaci\u00f3n de la Estaci\u00f3n", "Municipio o Ciudad donde se ubica el laboratorio", "Variable", "T\u00e9cnica", "Latitud donde se ubica la estaci\u00f3n", "Longitud donde se ubica la estaci\u00f3n", "Intervalo de medici\u00f3n directa", "Fecha finalizaci\u00f3n de la vigencia", "Actos administrativos que soportan el alcance", "Identificador \u00fanico del laboratorio", "Canales de Atenci\u00f3n Grupo de Acreditaci\u00f3n de Laboratorios", "Acogimiento a Resoluci\u00f3n 2455 de 2014- Art\u00edculo 35 del decreto ley 19 de 2012-Resoluci\u00f3n 0651 de 2020", "Fecha inicial de la vigencia"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_ymd"}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_ymd"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-05-20T20:39:42.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ambiente y Desarrollo Sostenible", "domain_tags": ["laboratorios", "ensayo", "calidad agua", "calidad", "biota", "vertimiento", "suelo", "ruido", "an\u00e1lisis", "ambiental", "acreditado", "acreditaci\u00f3n", "residuos peligrosos", "muestreo", "monitoreo", "isocin\u00e9tico", "ideam"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.ideam.gov.co/web/contaminacion-y-calidad-ambiental/acreditacion"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "30/04/2021"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ambiente y Desarrollo Sostenible"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de Estudios Ambientales - Grupo de Acreditaci\u00f3n de Laboratorios"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/2waz-acaa", "link": "https://www.datos.gov.co/Ambiente-y-Desarrollo-Sostenible/Listado-de-laboratorios-ambientales-acreditados-ID/2waz-acaa", "owner": {"id": "m4ij-zc9b", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}, "creator": {"id": "m4ij-zc9b", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}}
{"resource": {"name": "LISTADO DE VACUNAS CON REGISTRO SANITARIO VIGENTE CON CORTE AL \u00daLTIMO D\u00cdA H\u00c1BIL DE MES", "id": "ctct-gh6w", "parent_fxf": [], "description": "Presenta el listado de vacunas con Registro Sanitario vigente otorgado por el Invima, discriminando aquellas que se encuentran temporalmente no comercializadas. Incluye informaci\u00f3n t\u00e9cnica b\u00e1sica de las vacunas", "attribution": "Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos - Invima", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ctct-gh6w", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-12-22T01:12:17.000Z", "createdAt": "2020-07-24T23:57:26.000Z", "metadata_updated_at": "2023-12-22T01:12:16.000Z", "data_updated_at": "2023-12-22T01:12:17.000Z", "columns_name": ["Principio Activo", "Consecutivo", "Condiciones de Almacenamiento", "Titular", "V\u00eda de Administraci\u00f3n", "C\u00f3digo de Clasificaci\u00f3n ATC", "Forma Farmac\u00e9utica", "Producto", "Presentaci\u00f3n Comercial", "Vigencia", "Registro sanitario", "Domicilio del Importador", "Importador", "Vida \u00datil", "Domicilio del Fabricante", "Expediente", "Fabricante"], "columns_field_name": ["principio_activo", "consec", "condiciones_de_almacenamiento", "titular", "via_de_administraci_n", "atc", "forma_farmac_utica", "producto", "presentaci_n_comercial", "vigencia", "registro_sanitario", "domicilio_del_importador", "importador", "vida_til", "domicilio_del_fabricante", "expediente", "fabricante"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["Lista de los principios activos que componen la vacuna ", "N\u00famero asignado al producto, con fines de organizaci\u00f3n de la publicaci\u00f3n", "Indica las condiciones a las cuales es necesario almacenar la vacuna durante su ciclo de vida, para mantener sus especificaciones de calidad", "Nombre del titular del Registro Sanitario de la vacuna", "V\u00edas de administraci\u00f3n aprobadas en el Registro Sanitario", "C\u00f3digo de Clasificaci\u00f3n ATC (Anatomical Therapeutic Chemical) asignado a la vacuna", "Forma farmac\u00e9utica aprobada en el Registro Sanitario para la vacuna", "Nombre otorgado a la vacuna en el Registro sanitario", "Resumen de las presentaciones bajo las cuales la vacuna puede ser comercializada en Colombia", "Fecha de vigencia del Registro Sanitario. En caso que el Registro Sanitario de la vacuna se encuentre en tr\u00e1mite de renovaci\u00f3n, se incluye leyenda que indica dicho estado", "N\u00famero del Registro Sanitario asignado a la vacuna", "Ciudad y pa\u00eds donde se encuentran ubicados los importadores listados en la columna Importador ", "Nombre de los importadores de la vacuna ", "Per\u00edodo de tiempo dentro del cual se espera que la vacuna mantenga sus especificaciones de calidad establecidas en el Registro Sanitario, si es almacenada correctamente seg\u00fan las recomendaciones del fabricante", "Ciudad y pa\u00eds donde se encuentran ubicados los fabricantes listados en la columna fabricante ", "Indica el n\u00famero del expediente de la vacuna", "Nombre de los fabricantes de la vacuna que se encuentran aprobados en el registro sanitario"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-07-25T00:22:40.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["vacunas", "registro sanitario"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-07-24"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Medicamentos y Productos Biol\u00f3gicos"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS|00234"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ctct-gh6w", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/LISTADO-DE-VACUNAS-CON-REGISTRO-SANITARIO-VIGENTE-/ctct-gh6w", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "Clicsalud - Term\u00f3metro de Precios de Medicamentos", "id": "n4dj-8r7k", "parent_fxf": [], "description": "Permite comparar los precios equivalentes por tableta o c\u00e1psula de diferentes alternativas en el mercado, para un mismo medicamento. Los precios observados corresponden al a\u00f1o 2022.\nDiligencia la Encuesta de Satisfacci\u00f3n:\nhttps://tramites.minsalud.gov.co/FormularioInscripcion/EncuestaSatisfaccion.aspx", "attribution": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/n4dj-8r7k", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-07-25T15:46:24.000Z", "createdAt": "2016-07-14T22:38:47.000Z", "metadata_updated_at": "2023-07-25T15:46:19.000Z", "data_updated_at": "2023-07-25T15:46:24.000Z", "columns_name": ["medicamento", "precio_por_tableta", "canal", "factoresprecio", "numerofactor", "Expediente_INVIMA", "principio_activo", "concentracion", "unidad_base", "unidad_de_dispensacion", "nombre_comercial", "fabricante"], "columns_field_name": ["medicamento", "precio_por_tableta", "canal", "factoresprecio", "numerofactor", "expediente_invima", "principio_activo", "concentracion", "unidad_base", "unidad_de_dispensacion", "nombre_comercial", "fabricante"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-12-30T19:53:08.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["colombia", "salud", "medicamentos"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-12-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Medicamentos y Tecnolog\u00edas en Salud"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/n4dj-8r7k", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Clicsalud-Term\u00f3metro-de-Precios-de-Medicamentos/n4dj-8r7k", "owner": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}, "creator": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}}
{"resource": {"name": "Base de Datos SIMIC 2022", "id": "pzbt-6ebp", "parent_fxf": [], "description": "Base de Datos SIMIC 2022", "attribution": "Alcald\u00eda de Neiva", "attribution_link": "https://www.alcaldianeiva.gov.co/Paginas/Inicio.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-05-26T01:05:16.000Z", "createdAt": "2020-10-15T01:29:30.000Z", "metadata_updated_at": "2022-05-26T01:05:16.000Z", "data_updated_at": "2022-05-26T01:05:03.000Z", "columns_name": ["Grupo \u00e9tnico al que pertenece/", "Actividad dentro del sector", "Departamento de residencia", "\u00bfReside en zona urbana o zona rural?", "Pertenece a alg\u00fan grupo poblacional (LGBTI, Victima del conflicto armado, mujer, campesiS/D, barrismo social)", "G\u00e9nero", "Sector al que pertenece", "Municipio de residencia", "\u00bfTiene alguna discapacidad?"], "columns_field_name": ["grupo_tnico_al_que_pertenece_", "actividad_dentro_del_sector", "departamento_de_residencia", "_reside_en_zona_urbana_o_zona_rural_", "pertenece_a_alg_n_grupo_poblacional_lgbti_victima_del_conflicto_armado_mujer_campesis_d_barrismo_social_", "primer_nombre", "sector_al_que_pertenece", "municipio_de_residencia", "_tiene_alguna_discapacidad_"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-05-26T01:05:16.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Cultura", "domain_tags": ["cultura", "m\u00fasicos", "artesan\u00edas"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.alcaldianeiva.gov.co/Paginas/Inicio.aspx"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-05-10"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://www.alcaldianeiva.gov.co/Paginas/Inicio.aspx"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Cultura"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de Cultura"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Neiva"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Neiva"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Huila"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/pzbt-6ebp", "link": "https://www.datos.gov.co/Cultura/Base-de-Datos-SIMIC-2022/pzbt-6ebp", "owner": {"id": "7ht6-gbyf", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda Neiva"}, "creator": {"id": "7ht6-gbyf", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda Neiva"}}
{"resource": {"name": "Presi\u00f3n Atmosf\u00e9rica", "id": "62tk-nxj5", "parent_fxf": [], "description": "Presi\u00f3n Atmosf\u00e9rica horaria.\nLos datos disponibles a trav\u00e9s de este medio pueden ser libremente consumidos bajo los siguientes clausulas: 1.Los datos a visualizar o descargar a continuaci\u00f3n no han sido validados por el IDEAM. 2. Los datos aqu\u00ed dispuestos son datos crudos instant\u00e1neos provenientes de los sensores de las estaciones autom\u00e1ticas de la red propia y/o producto de convenios interadministrativos con terceras entidades. 3. Los datos son puestos a disposici\u00f3n de la ciudadan\u00eda como mecanismo de transparencia y para proveer una herramienta de apoyo a la gesti\u00f3n del riesgo territorial y como datos abiertos en cumplimiento de la Ley 1712 de 2014. 4. Es posible que los datos aqu\u00ed dispuestos tengan cierto retraso en el tiempo debido a las frecuencias de env\u00edo de datos de los sensores y los medios de transmisi\u00f3n utilizados. 5. Los datos presenten errores y/o inconsistencias estando incluso por fuera de los l\u00edmites considerados normales, producto de fallas en los sensores de origen. 6. El posterior uso e interpretaci\u00f3n que se le d\u00e9 para cualquier finalidad queda bajo la exclusiva responsabilidad del portador de los datos. 7. Cualquier destino que se le d\u00e9 a los datos exime al IDEAM de realizarles cualquier tipo de justificaci\u00f3n o iniciarles proceso alguno de validaci\u00f3n posterior, cuya fuente primaria deben ser los canales oficialmente dispuestos por la Entidad para el suministro de informaci\u00f3n oficial y validada. 8. Por las razones expuestas anteriormente los datos dispuestos no podr\u00e1n ser utilizados como evidencia jur\u00eddica ante entes de control acerca de la ocurrencia o no de fen\u00f3menos hidroclimatol\u00f3gicos o de soporte a cualquier tipo de situaci\u00f3n o evento ocurrido como consecuencia de estos.", "attribution": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales", "attribution_link": "http://www.ideam.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-25T06:16:48.000Z", "createdAt": "2019-08-27T18:47:22.000Z", "metadata_updated_at": "2019-09-16T17:58:01.000Z", "data_updated_at": "2024-03-25T06:16:48.000Z", "columns_name": ["Municipio", "Longitud", "CodigoEstacion", "ValorObservado", "ZonaHidrografica", "UnidadMedida", "Latitud", "FechaObservacion", "CodigoSensor", "NombreEstacion", "Departamento", "DescripcionSensor"], "columns_field_name": ["municipio", "longitud", "codigoestacion", "valorobservado", "zonahidrografica", "unidadmedida", "latitud", "fechaobservacion", "codigosensor", "nombreestacion", "departamento", "descripcionsensor"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Nombre del Municipio donde se localiza la estaci\u00f3n", "Corresponde a la longitud en la cual se ubica la estaci\u00f3n", "Corresponde al valor de identificaci\u00f3n de la estaci\u00f3n dentro del cat\u00e1logo de estaciones", "Valor medido", "Zona hidrogr\u00e1fica sobre la cual est\u00e1 ubicada la estaci\u00f3n", "hPa (hectopascales)", "Corresponde a la latitud en la cual se ubica la estaci\u00f3n", "Fecha en la cual se realiza la medici\u00f3n", "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n asignado al sensor", "Corresponde a la identificaci\u00f3n de la estaci\u00f3n dentro del cat\u00e1logo de estaciones", "Nombre del departamento donde se ubica la estaci\u00f3n", "Presi\u00f3n Atmosf\u00e9rica horaria"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-08-27T18:49:56.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ambiente y Desarrollo Sostenible", "domain_tags": ["estaci\u00f3n", "atmosf\u00e9rica", "ideam", "presi\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019/08/27"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ambiente y Desarrollo Sostenible"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "GESTI\u00d3N DE DATOS Y RED METEOROL\u00d3GICA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/62tk-nxj5", "link": "https://www.datos.gov.co/Ambiente-y-Desarrollo-Sostenible/Presi\u00f3n-Atmosf\u00e9rica/62tk-nxj5", "owner": {"id": "m4ij-zc9b", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}, "creator": {"id": "m4ij-zc9b", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}}
{"resource": {"name": "Tratados internacionales de Colombia", "id": "fdir-hk5z", "parent_fxf": [], "description": "Relaciona la informaci\u00f3n detallada de los tratados internacionales de Colombia con otros estados y organismos internacionales.\nhttps://forms.office.com/Pages/ResponsePage.aspx?id=e1S0GcQyMkymbQ9pAT9hWh3zC1ukCGtCqkYb4M6lDqdUM0Y0RjZCTTRENDdVUkI2VjNLQ0hCQkE3VSQlQCN0PWcu", "attribution": "Ministerio de Relaciones Exteriores", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/fdir-hk5z", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-03T08:00:27.000Z", "createdAt": "2018-03-06T20:45:52.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:19:51.000Z", "data_updated_at": "2023-10-03T08:00:27.000Z", "columns_name": ["Fecha Ley Aprobatoria", "Bilateral", "Sentencia Fecha Ley", "Lugar de Adopcion", "Depositario", "Nombre del Tratado", "Decreto Fecha Diario Oficial", "Temas", "Naturaleza del Tratado", "Fecha de Adopcion", "Numero Ley Aprobatoria", "Vigente", "Estados-Organismos", "Suscribio Por Colombia", "Decreto Numero Diario Oficial", "Sentencia Numero"], "columns_field_name": ["fechaleyaprobatoria", "bilateral", "sentenciafechaley", "lugaradopcion", "depositario", "nombretratado", "decretofechadiariooficial", "temas", "naturalezatratado", "fechaadopcion", "numeroleyaprobatoria", "vigente", "estadosorganismos", "suscribioporcolombia", "decretonumerodiariooficial", "sentencianumero"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Fecha de la Ley Aprobatoria", "indica si el tratado es bilateral (con un pa\u00eds u organismo concreto) o multilareal (con m\u00faltiples pa\u00edses y/o organismos)", "Fecha de la sentencia de la ley aprobatoria", "Lugar en el que se adopta el tratado", "", "Nombre del tratado", "Fecha en que Fecha en que el decreto se publica en el diario oficial", "Temas que se tratan en el tratado", "Especifica si es un tratado o un acuerdo de procedimiento simplificado", "Fecha en el que se adopta el tratado", "N\u00famero de la Ley Aprobatoria", "Indica si el tratado se encuentra vigente o no", "Estados u organismos con los que se firma el tratado. Si es bilateral es uno solo", "Nombre de representante de Colombia quien suscribe el tratado", "N\u00famero del decreto que se publica en el diario oficial", "N\u00famero de la sentencia de la ley aprobatoria"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-11-23T20:00:46.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Estad\u00edsticas Nacionales", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Internacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2018-03-06"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Ministerio de Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/fdir-hk5z", "link": "https://www.datos.gov.co/Estad\u00edsticas-Nacionales/Tratados-internacionales-de-Colombia/fdir-hk5z", "owner": {"id": "c3y3-a7jq", "user_type": "interactive", "display_name": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES"}, "creator": {"id": "c3y3-a7jq", "user_type": "interactive", "display_name": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES"}}
{"resource": {"name": "Gabinete Gobernaci\u00f3n de Antioquia", "id": "m6r5-5g2i", "parent_fxf": [], "description": "Datos de contacto de los funcionarios que hacen parte del gabinete de la Gobernaci\u00f3n de Antioquia", "attribution": "Gobernaci\u00f3n de Antioquia", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/m6r5-5g2i", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-12-19T14:17:47.000Z", "createdAt": "2016-07-14T03:11:19.000Z", "metadata_updated_at": "2022-12-19T14:17:46.000Z", "data_updated_at": "2022-12-19T14:17:47.000Z", "columns_name": ["Ciudad", "cargo", "e_mail", "direccion", "telefono", "nombre"], "columns_field_name": ["ciudad", "cargo", "e_mail", "direccion", "telefono", "nombre"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Ciudad en la cual est\u00e1 ubicado el despacho del directivo", "Cargo ocupado en el gabineta departamental", "correo electr\u00f3nico del directivo", "Direcci\u00f3n donde se ubica el despacho del directivo", "N\u00famero telef\u00f3nico del directivo", "Nombre completo del directivo"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-11-12T18:50:49.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["gobernacion", "directorio", "gabinete", "antioquia"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2014-09-22 00:00:00.0"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2014-09-22"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Comunicaciones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n de Antioquia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/m6r5-5g2i", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Gabinete-Gobernaci\u00f3n-de-Antioquia/m6r5-5g2i", "owner": {"id": "2kjs-c5u5", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Antioquia"}, "creator": {"id": "2kjs-c5u5", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Antioquia"}}
{"resource": {"name": "Recuperaci\u00f3n Veh\u00edculos Polic\u00eda Nacional", "id": "dhy3-732k", "parent_fxf": [], "description": "En este conjunto de datos la ciudadan\u00eda puede encontrar informaci\u00f3n de veh\u00edculos y motocicletas desde el 01 de enero del a\u00f1o 2010 al  31 de enero del a\u00f1o 2024.\n\nFuente: DIJIN - Polic\u00eda Nacional. Datos extra\u00eddos el d\u00eda 19 de enero del 2023 a las 18:00 horas.\nCifras sujetas a variaci\u00f3n, en proceso de integraci\u00f3n y consolidaci\u00f3n con informaci\u00f3n de fiscal\u00eda general de la naci\u00f3n.  \n\nSe\u00f1or usuario si encuentra alguna inconsistencia en la informaci\u00f3n publicada, no la puede hacer saber atreves del correo electr\u00f3nico Dijin.aicri-jef@policia.gov.co", "attribution": "Polic\u00eda Nacional", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/dhy3-732k", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-26T22:25:50.000Z", "createdAt": "2021-02-11T16:44:45.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-26T22:25:48.000Z", "data_updated_at": "2024-02-26T22:25:50.000Z", "columns_name": ["FECHA HECHO", "MUNICIPIO", "DEPARTAMENTO", "CODIGO DANE", "CLASE BIEN", "CANTIDAD"], "columns_field_name": ["fecha_hecho", "municipio", "departamento", "codigo_dane", "clase_bien", "cantidad"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-02-11T16:54:28.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Seguridad y Defensa", "domain_tags": ["recuperaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2024-02-26"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Defensa"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Criminal e INTERPOL"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "DIRECCION GENERAL DE LA POLICIA NACIONAL 1|08016"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/dhy3-732k", "link": "https://www.datos.gov.co/Seguridad-y-Defensa/Recuperaci\u00f3n-Veh\u00edculos-Polic\u00eda-Nacional/dhy3-732k", "owner": {"id": "bn7v-9rpg", "user_type": "interactive", "display_name": "DIJIN"}, "creator": {"id": "bn7v-9rpg", "user_type": "interactive", "display_name": "DIJIN"}}
{"resource": {"name": "RUTAS TRANSPORTE URBANO", "id": "kcdt-jbvj", "parent_fxf": [], "description": "PRESENTAR LAS RUTAS DE TRANSPORTE URBANO EN EL MUNICIPIO DE BUCARAMANGA", "attribution": "Alcald\u00eda Municipal de Bucaramanga en Santander", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/kcdt-jbvj", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:24.000Z", "createdAt": "2016-07-14T03:59:21.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:24.000Z", "data_updated_at": "2021-05-04T16:12:35.000Z", "columns_name": ["capacidad_minima", "capacidad_maxima", "hora_ultimo_despacho", "clase", "servicio", "recorrido", "frecuencia_despacho_hora_valle", "empresa", "codigo", "ruta", "terminal", "cartel_de_ruta_ida", "frecuencia_de_despacho_hora_pico", "hora_primer_despacho", "long_km", "cartel_de_ruta_regreso"], "columns_field_name": ["capacidad_minima", "capacidad_maxima", "hora_ultimo_despacho", "clase", "servicio", "recorrido", "frecuencia_despacho_hora_valle", "empresa", "codigo", "ruta", "terminal", "cartel_de_ruta_ida", "frecuencia_de_despacho_hora_pico", "hora_primer_despacho", "long_km", "cartel_de_ruta_regreso"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "frecuencia despacho de la ruta en hora valle", "", "", "", "", "", "", "", "", "ruta de regreso"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-05-04T16:12:36.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Transporte", "domain_tags": ["transporte rutas buses"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2015-04-21 09:29:11.253"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://app.powerbi.com/view?r=eyJrIjoiY2MzYzgzM2YtNWUwMC00NGNjLWE1OWUtNmM3Mjk2MWQ2Yzk0IiwidCI6IjEwMzQ3NGZjLTYwYmYtNGRiYy1iZjViLTZlMzE3ZmU5MDFlYiIsImMiOjR9"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2015-04-21"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://herramientas.datos.gov.co/es/terms-and-conditions-es"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "ALCALDIA MUNICIPAL DE BUCARAMANGA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE BUCARAMANGA|00152"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bucaramanga"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/kcdt-jbvj", "link": "https://www.datos.gov.co/Transporte/RUTAS-TRANSPORTE-URBANO/kcdt-jbvj", "owner": {"id": "8id2-t5aq", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBGA"}, "creator": {"id": "8id2-t5aq", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBGA"}}
{"resource": {"name": "Saber 11\u00b0 2019-2", "id": "ynam-yc42", "parent_fxf": [], "description": "Resultados anonimizados de las pruebas de Saber 11 del segundo semestre del a\u00f1o.", "attribution": "Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n - ICFES", "attribution_link": "http://www.icfes.gov.co/investigadores-y-estudiantes-posgrado/acceso-a-bases-de-datos", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-12-24T00:01:26.000Z", "createdAt": "2019-12-23T23:09:38.000Z", "metadata_updated_at": "2019-12-24T00:01:26.000Z", "data_updated_at": "2019-12-24T00:01:26.000Z", "columns_name": ["DESEMP_C_NATURALES", "FAMI_COMELECHEDERIVADOS", "PERIODO", "ESTU_TIPODOCUMENTO", "FAMI_TIENESERVICIOTV", "ESTU_ESTUDIANTE", "ESTU_GENERO", "ESTU_DEDICACIONINTERNET", "DESEMP_LECTURA_CRITICA", "DESEMP_INGLES", "COLE_NATURALEZA", "ESTU_NSE_ESTABLECIMIENTO", "FAMI_TRABAJOLABORMADRE", "ESTU_TIENEETNIA", "FAMI_ESTRATOVIVIENDA", "FAMI_TIENECOMPUTADOR", "FAMI_NUMLIBROS", "FAMI_COMECARNEPESCADOHUEVO", "COLE_GENERO", "COLE_JORNADA", "COLE_DEPTO_UBICACION", "ESTU_MCPIO_PRESENTACION", "ESTU_DEPTO_PRESENTACION", "ESTU_COD_DEPTO_PRESENTACION", "PUNT_MATEMATICAS", "PERCENTIL_C_NATURALES", "PERCENTIL_SOCIALES_CIUDADANAS", "DESEMP_SOCIALES_CIUDADANAS", "PUNT_INGLES", "PERCENTIL_GLOBAL", "ESTU_ESTADOINVESTIGACION", "ESTU_NACIONALIDAD", "FAMI_PERSONASHOGAR", "FAMI_EDUCACIONMADRE", "FAMI_TIENEAUTOMOVIL", "FAMI_TIENEMOTOCICLETA", "FAMI_TIENECONSOLAVIDEOJUEGOS", "ESTU_TIPOREMUNERACION", "COLE_CALENDARIO", "COLE_NOMBRE_SEDE", "COLE_AREA_UBICACION", "COLE_COD_MCPIO_UBICACION", "ESTU_PRIVADO_LIBERTAD", "PERCENTIL_LECTURA_CRITICA", "PUNT_C_NATURALES", "ESTU_GENERACION-E", "ESTU_FECHANACIMIENTO", "ESTU_CONSECUTIVO", "ESTU_PAIS_RESIDE", "ESTU_ETNIA", "ESTU_DEPTO_RESIDE", "ESTU_COD_RESIDE_DEPTO", "ESTU_MCPIO_RESIDE", "ESTU_COD_RESIDE_MCPIO", "FAMI_CUARTOSHOGAR", "FAMI_EDUCACIONPADRE", "FAMI_TRABAJOLABORPADRE", "FAMI_TIENEHORNOMICROOGAS", "ESTU_DEDICACIONLECTURADIARIA", "ESTU_HORASSEMANATRABAJA", "COLE_CODIGO_ICFES", "COLE_COD_DANE_ESTABLECIMIENTO", "COLE_NOMBRE_ESTABLECIMIENTO", "COLE_COD_DANE_SEDE", "COLE_SEDE_PRINCIPAL", "COLE_MCPIO_UBICACION", "COLE_COD_DEPTO_UBICACION", "ESTU_COD_MCPIO_PRESENTACION", "PUNT_LECTURA_CRITICA", "PERCENTIL_MATEMATICAS", "PUNT_SOCIALES_CIUDADANAS", "PERCENTIL_INGLES", "PUNT_GLOBAL", "ESTU_INSE_INDIVIDUAL", "COLE_BILINGUE", "FAMI_TIENELAVADORA", "DESEMP_MATEMATICAS", "COLE_CARACTER", "ESTU_NSE_INDIVIDUAL", "FAMI_COMECEREALFRUTOSLEGUMBRE", "FAMI_TIENEINTERNET", "FAMI_SITUACIONECONOMICA"], "columns_field_name": ["desemp_c_naturales", "fami_comelechederivados", "periodo", "estu_tipodocumento", "fami_tieneserviciotv", "estu_estudiante", "estu_genero", "estu_dedicacioninternet", "desemp_lectura_critica", "desemp_ingles", "cole_naturaleza", "estu_nse_establecimiento", "fami_trabajolabormadre", "estu_tieneetnia", "fami_estratovivienda", "fami_tienecomputador", "fami_numlibros", "fami_comecarnepescadohuevo", "cole_genero", "cole_jornada", "cole_depto_ubicacion", "estu_mcpio_presentacion", "estu_depto_presentacion", "estu_cod_depto_presentacion", "punt_matematicas", "percentil_c_naturales", "percentil_sociales_ciudadanas", "desemp_sociales_ciudadanas", "punt_ingles", "percentil_global", "estu_estadoinvestigacion", "estu_nacionalidad", "fami_personashogar", "fami_educacionmadre", "fami_tieneautomovil", "fami_tienemotocicleta", "fami_tieneconsolavideojuegos", "estu_tiporemuneracion", "cole_calendario", "cole_nombre_sede", "cole_area_ubicacion", "cole_cod_mcpio_ubicacion", "estu_privado_libertad", "percentil_lectura_critica", "punt_c_naturales", "estu_generacion_e", "estu_fechanacimiento", "estu_consecutivo", "estu_pais_reside", "estu_etnia", "estu_depto_reside", "estu_cod_reside_depto", "estu_mcpio_reside", "estu_cod_reside_mcpio", "fami_cuartoshogar", "fami_educacionpadre", "fami_trabajolaborpadre", "fami_tienehornomicroogas", "estu_dedicacionlecturadiaria", "estu_horassemanatrabaja", "cole_codigo_icfes", "cole_cod_dane_establecimiento", "cole_nombre_establecimiento", "cole_cod_dane_sede", "cole_sede_principal", "cole_mcpio_ubicacion", "cole_cod_depto_ubicacion", "estu_cod_mcpio_presentacion", "punt_lectura_critica", "percentil_matematicas", "punt_sociales_ciudadanas", "percentil_ingles", "punt_global", "estu_inse_individual", "cole_bilingue", "fami_tienelavadora", "desemp_matematicas", "cole_caracter", "estu_nse_individual", "fami_comecerealfrutoslegumbre", "fami_tieneinternet", "fami_situacioneconomica"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-12-24T00:01:26.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["saber 11", "icfes", "resultados", "educaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.icfes.gov.co/investigadores-y-estudiantes-posgrado/acceso-a-bases-de-datos"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-12-23"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "http://www.icfes.gov.co/normatividad"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n - ICFES"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons 1.0 Universal (Public Domain Dedication)"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ynam-yc42", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/Saber-11-2019-2/ynam-yc42", "owner": {"id": "bpbw-gs2u", "user_type": "interactive", "display_name": "ICFES DATOS ABIERTOS"}, "creator": {"id": "bpbw-gs2u", "user_type": "interactive", "display_name": "ICFES DATOS ABIERTOS"}}
{"resource": {"name": "SECOP II - Proveedores Registrados", "id": "qmzu-gj57", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n B\u00e1sica de los proveedores registrados en SECOP II", "attribution": "Colombia Compra Eficiente", "attribution_link": "http://www.colombiacompra.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-25T13:34:12.000Z", "createdAt": "2018-04-24T16:15:06.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-17T01:47:47.000Z", "data_updated_at": "2024-03-25T13:34:12.000Z", "columns_name": ["Fecha Creaci\u00f3n", "Ubicaci\u00f3n", "Tipo Doc Representante Legal", "Municipio", "Nombre", "Codigo Categoria Principal", "EsPyme", "Pais", "NIT", "Tipo Empresa", "Departamento", "Descripcion Categoria Principal", "Num Doc Representante legal", "Nombre Representante Legal", "Codigo"], "columns_field_name": ["fecha_creacion", "ubicacion", "tipo_doc_representante_legal", "municipio", "nombre", "codigo_categoria_principal", "espyme", "pais", "nit", "tipo_empresa", "departamento", "descripcion_categoria_principal", "num_doc_representante_legal", "nombre_representante_legal", "codigo"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Fecha en la que se hizo el primer registro del proveedor", "Ubicaci\u00f3n geografica de la empresa, de acuerdo al registro del proveedor", "Tipo de Documento de indentificacion del representante legal de la empresa", "En caso de Ser un proveedor colombiano, indica el Municipio al que corresponde la ubicaci\u00f3n principal del Proveedor", "Nombre del Proveedor, como se registr\u00f3 en SECOP II", "Codigo UNSPSC principal del proveedor", "Determina si el proveedor se registro como peque\u00f1a empresa", "Pa\u00eds de origen del Proveedor", "Numero de Identificaci\u00f3n con el que figura el proveedor en SECOP II", "Tipo de Empresa que declara el proveedor al registrarse ", "En caso de Ser un proveedor colombiano, indica el departamento al que corresponde la ubicaci\u00f3n principal del Proveedor", "Descripci\u00f3n UNSPSC principal del proveedor", "N\u00famero de documento de identidad del representante legal de la empresa", "Nombre del Representante legal de la empresa", ""], "columns_format": [{"view": "date", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-10-29T03:30:37.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Gastos Gubernamentales", "domain_tags": ["secop ii", "proveedores"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semanal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.colombiacompra.gov.co"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2018-04-24"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "http://www.colombiacompra.gov.co"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "AGENCIA NACIONAL DE CONTRATACION PUBLICA -COLOMBIA COMPRA EFICIENTE-|08033"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial 3.0 Unported"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/qmzu-gj57", "link": "https://www.datos.gov.co/Gastos-Gubernamentales/SECOP-II-Proveedores-Registrados/qmzu-gj57", "owner": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}, "creator": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}}
{"resource": {"name": "Guias Practica Clinica GPC", "id": "irrs-j2nx", "parent_fxf": [], "description": "Guias Practica Clinica GPC", "attribution": "MINISTERIO DE SALUD Y PROTECCI\u00d3N SOCIAL", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/irrs-j2nx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:24:16.000Z", "createdAt": "2016-11-16T21:57:26.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:24:16.000Z", "data_updated_at": "2020-11-10T14:25:33.000Z", "columns_name": ["nom_categoria3", "nom_categoria6", "cod_categoria6", "nom_categoria5_2", "nom_categoria5", "cod_categoria5", "nom_categoria4", "cod_categoria4", "nom_categoria3_2", "cod_categoria3", "nom_categoria2", "cod_categoria1", "nom_recomendacion_punto_buenapractica", "cod_recomendacion", "nom_pregunta_clinica", "nom_topico", "nom_GPC", "nom_especialidad", "nom_estado", "cod_convocatoria", "cod_GPC", "nom_categoria4_1", "cod_categoria2", "Nom_categoria1", "keyword_recomendacion", "cod_Pregunta", "keyword_GPC", "nom_d", "nom_grupo_desarrollador", "nom_categoria2_2", "recomendaci\u00f3n", "recomendaci\u00f3n_condicional", "enlace Recomendaci\u00f3n", "observaciones", "nom_poblacion", "nom_recomendacion_punto_buenapractica2", "Nom_categoria1_2", "nom_c", "nom_b", "nom_a", "nota_implementacion", "nom_recomendacion_debil_contra", "nom_recomendacion_debil_favor", "nom_recomendacion_fuerte_contra", "nom_recomendacion_fuerte_favor"], "columns_field_name": ["nom_categoria3", "nom_categoria6", "cod_categoria6", "nom_categoria5_2", "nom_categoria5", "cod_categoria5", "nom_categoria4", "cod_categoria4", "nom_categoria3_2", "cod_categoria3", "nom_categoria2", "cod_categoria1", "nom_recomendacion_punto_buenapractica", "cod_recomendacion", "nom_pregunta_clinica", "nom_topico", "nom_gpc", "nom_especialidad", "nom_estado", "cod_convocatoria", "cod_gpc", "nom_categoria4_1", "cod_categoria2", "nom_categoria1", "keyword_recomendacion", "cod_pregunta", "keyword_gpc", "nom_d", "nom_grupo_desarrollador", "nom_categoria2_2", "recomendaci_n", "recomendaci_n_condicional", "enlace_recomendaci_n", "observaciones", "nom_poblacion", "nom_recomendacion_punto_buenapractica2", "nom_categoria1_2", "nom_c", "nom_b", "nom_a", "nota_implementacion", "nom_recomendacion_debil_contra", "nom_recomendacion_debil_favor", "nom_recomendacion_fuerte_contra", "nom_recomendacion_fuerte_favor"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-12-06T21:08:47.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["guias practica clinica gpc"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-12-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "MINISTERIO DE SALUD Y PROTECCI\u00d3N SOCIAL "}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/irrs-j2nx", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Guias-Practica-Clinica-GPC/irrs-j2nx", "owner": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}, "creator": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}}
{"resource": {"name": "ESTABLECIMIENTOS EDUCATIVOS DE PREESCOLAR, B\u00c1SICA_HASTA_2017", "id": "ea56-rtcx", "parent_fxf": [], "description": "Contiene los datos b\u00e1sicos de cada Establecimiento educativo activo de preescolar, b\u00e1sica y media a nivel nacional del sector oficial y privado con  historico hasta 2017\n\nSe realizaron actualizaciones en la informaci\u00f3n visualizada a nivel de columnas y datos.", "attribution": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N NACIONAL", "attribution_link": "http://www.mineducacion.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-06-21T15:52:27.000Z", "createdAt": "2016-07-14T18:10:26.000Z", "metadata_updated_at": "2022-06-21T15:52:27.000Z", "data_updated_at": "2016-10-24T14:58:39.000Z", "columns_name": ["nombremunicipio", "estado", "codigoestablecimiento", "discapacidades", "telefono", "calendario", "resguardo", "nombre_Rector", "genero", "capacidades_Excepcionales", "especialidad", "direccion", "etnias", "correo_Electronico", "estrato_Socio_Economico", "jornadas", "prestador_de_Servicio", "numero_de_Sedes", "idiomas", "grados", "internado", "zona", "niveles", "caracter", "sector", "a\u00f1o", "nombreestablecimiento", "secretaria", "tipo_Establecimiento", "modelos_Educativos", "propiedad_Planta_Fisica", "matricula_Contratada", "codigodepartamento", "nombredepartamento", "codigomunicipio"], "columns_field_name": ["nombremunicipio", "estado", "codigoestablecimiento", "discapacidades", "telefono", "calendario", "resguardo", "codigo_etc", "genero", "modelos", "especialidad", "direccion", "etnias", "correo_electronico", "estrato_socio_economico", "jornada", "prestador_de_servicio", "numero_de_sedes", "idiomas", "grados", "internado", "zona", "niveles", "caracter", "sector", "a_o", "nombreestablecimiento", "secretaria", "tipo_establecimiento", "modelos_educativos", "propiedad_planta_fisica", "matricula_contratada", "codigodepartamento", "nombredepartamento", "codigomunicipio"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "C\u00f3digo de la Entidad Territorial Certificada o Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Certificada", "", "", "", "", "", "", "Representa los estratos que tienen las sedes del establecimiento", "", "", "Cantidad de sedes vinculadas al establecimiento educativo", "", "", "", "", "", "", "", "A\u00f1o de la informaci\u00f3n reportada", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-10-24T15:02:50.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["educaci\u00f3n preescolar b\u00e1sica y media", "ministerio de educaci\u00f3n", "establecimientos educativos"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2015-11-02"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2015-11-02"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n y Finanzas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ea56-rtcx", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/ESTABLECIMIENTOS-EDUCATIVOS-DE-PREESCOLAR-B\u00c1SICA_H/ea56-rtcx", "owner": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, "creator": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}}
{"resource": {"name": "Embargos En Colombia", "id": "aty9-ik7t", "parent_fxf": [], "description": "Se conoce como embargo a la conservaci\u00f3n, custodia e incautaci\u00f3n, por indicaci\u00f3n de un juez, de aquello que pertenece a una persona.", "attribution": "Oficinas de Registro de Instrumentos P\u00fablicos", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/aty9-ik7t", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-14T19:52:55.000Z", "createdAt": "2017-12-01T16:09:34.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-14T19:52:53.000Z", "data_updated_at": "2024-02-14T19:52:55.000Z", "columns_name": ["Regional", "Cod_Dep", "Municipio", "Embargos", "Cod_Mun", "Tipo", "Periodo", "Departamento"], "columns_field_name": ["regional", "cod_dep", "municipio", "embargos", "cod_mun", "tipo", "periodo", "departamento"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text"], "columns_description": ["Regi\u00f3n seg\u00fan criterio de la Superintendencia de Notariado y Registro.\n", "Codigo del departamento seg\u00fan la clasificaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Nombre del municipio seg\u00fan la denominaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Cantidad de embargos", "Codigo del municipio seg\u00fan la clasificaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Clasificaci\u00f3n entre ciudad capital y resto del pa\u00eds.\n", "Fecha en formato dd/mm/aaaa.\n", "Nombre del departamento seg\u00fan la denominaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-04-22T16:35:07.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Justicia y Derecho", "domain_tags": ["embargos", "oficinas de registro de instrumentos p\u00fablicos"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2024/02/14"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Justicia y del Derecho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n - Grupo de Estad\u00edsticas Institucionales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO|00027"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/aty9-ik7t", "link": "https://www.datos.gov.co/Justicia-y-Derecho/Embargos-En-Colombia/aty9-ik7t", "owner": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}, "creator": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}}
{"resource": {"name": "Entradas de extranjeros a Colombia", "id": "96sh-4v8d", "parent_fxf": [], "description": "Muestra el consolidado de entradas de extranjeros a Colombia desde el 2012, discriminado por nacionalidad y g\u00e9nero", "attribution": "Unidad Administrativa Especial Migraci\u00f3n Colombia", "attribution_link": "http://migracioncolombia.gov.co/index.php/es/?option=com_content&view=article&id=1801", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-08-30T15:47:39.000Z", "createdAt": "2018-07-24T19:53:33.000Z", "metadata_updated_at": "2023-08-30T15:46:49.000Z", "data_updated_at": "2023-08-30T15:47:39.000Z", "columns_name": ["Mes", "A\u00f1o", "Codigo Iso 3166", "Femenino", "Masculino", "Indefinido", "Total", "Latitud - Longitud", "Nacionalidad"], "columns_field_name": ["mes", "a_o", "codigo_iso_3166", "femenino", "masculino", "indefinido", "total", "latitud_longitud", "nacionalidad"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["Mes en el que se registr\u00f3 la entrada de los extranjeros a Colombia", "A\u00f1o en el que se registr\u00f3 la entrada de los extranjeros a Colombia", "La ISO 3166 es un est\u00e1ndar internacional para los c\u00f3digos de pa\u00eds y los c\u00f3digos para sus subdivisiones. Ha sido publicada por la Organizaci\u00f3n Internacional de Normalizaci\u00f3n.", "N\u00famero de extranjeros de g\u00e9nero femenino  seg\u00fan nacionalidad, mes y a\u00f1o ", "N\u00famero de extranjeros de g\u00e9nero masculino seg\u00fan nacionalidad, mes y a\u00f1o ", "N\u00famero de extranjeros de g\u00e9nero indefinido seg\u00fan nacionalidad, mes y a\u00f1o ", "Sumatoria del n\u00famero de extranjeros de g\u00e9nero masculino, femenino e indefinido seg\u00fan nacionalidad, mes y a\u00f1o ", "Latitud - Longitud", "Pa\u00eds de nacionalidad del extranjero que ingresa a Colombia"], "columns_format": [{"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "align": "left"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {"align": "left"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-10-22T18:29:19.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Estad\u00edsticas Nacionales", "domain_tags": ["g\u00e9nero", "entradas a colombia", "nacionalidad", "extranjeros", "migraci\u00f3n", "inmigraci\u00f3n", "colombia"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2018-07-24"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de Control Migratorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Unidad Administrativa Especial Migraci\u00f3n Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/96sh-4v8d", "link": "https://www.datos.gov.co/Estad\u00edsticas-Nacionales/Entradas-de-extranjeros-a-Colombia/96sh-4v8d", "owner": {"id": "eamc-kfqe", "user_type": "interactive", "display_name": "emurillo"}, "creator": {"id": "eamc-kfqe", "user_type": "interactive", "display_name": "emurillo"}}
{"resource": {"name": "DIRECTORIO DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS APROBADAS EN MOSQUERA - CUNDINAMARCA", "id": "c377-rdaj", "parent_fxf": [], "description": "Listado de instituciones educativas oficiales y privadas aprobadas por la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Municipal.", "attribution": "ALCALDIA MUNICIPAL DE MOSQUERA - CUNDINAMARCA", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/c377-rdaj", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:15:42.000Z", "createdAt": "2016-08-31T19:42:41.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:15:42.000Z", "data_updated_at": "2018-06-05T19:42:14.000Z", "columns_name": ["LOCALIZACI\u00d3N (zip)", "NOMBRE DEL COLEGIO", "LOCALIZACI\u00d3N", "TELEFONO", "OFERTA EDUCATIVA", "LOCALIZACI\u00d3N (address)", "LOCALIZACI\u00d3N (state)", "TIPO DE INSTITUCION", "LOCALIZACI\u00d3N (city)", "DIRECCI\u00d2N", "E-MAIL "], "columns_field_name": ["localizaci_n_zip", "nombre_del_colegio", "localizaci_n", "telefono", "oferta_educativa", "localizaci_n_address", "localizaci_n_state", "tipo_de_institucion", "localizaci_n_city", "direcci_n", "e_mail"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Point", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-06-05T19:42:27.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["directorio", "instituci\u00f3n", "mosquera", "aprobada", "educativa"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-02-15"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "ALCALDIA MUNICIPAL DE MOSQUERA - CUNDINAMARCA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Mosquera Cundinamarca"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Mosquera"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cundinamarca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/c377-rdaj", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/DIRECTORIO-DE-INSTITUCIONES-EDUCATIVAS-APROBADAS-E/c377-rdaj", "owner": {"id": "gbar-z3vp", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia_Mosquera_Cundinamarca"}, "creator": {"id": "gbar-z3vp", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia_Mosquera_Cundinamarca"}}
{"resource": {"name": "BASE DE DATOS DE EMPRESAS Y/O ENTIDADES ACTIVAS - JURISDICCI\u00d3N C\u00c1MARA DE COMERCIO DE IBAGU\u00c9 - CORTE A 31 DE AGOSTO DE 2023", "id": "gwqv-sqvs", "parent_fxf": [], "description": "La base de datos contiene informaci\u00f3n de empresas activas y matriculadas en la Jurisdicci\u00f3n de la C\u00e1mara de Comercio de Ibagu\u00e9, obtenida por esta C\u00e1mara con ocasi\u00f3n a la funci\u00f3n registral prevista en el Decreto 1074 de 2015, el cual dispone que las C\u00e1maras de Comercio tienen dentro de sus funciones, llevar los registros p\u00fablicos encomendados a ellas por la Ley y certificar sobre los actos y documentos all\u00ed inscritos.\n\nAs\u00ed mismo, la producci\u00f3n de bases de datos se encuentra amparada en las funciones asignadas por la ley a las C\u00e1maras, las cuales nos permiten prestar servicios de informaci\u00f3n empresarial.\n\nTodos los datos contenidos en el archivo entregado tienen la calidad de datos p\u00fablicos, en los t\u00e9rminos definidos por el numeral 2.2.2.25.1.3. del Decreto 1074 de 2015 y no han requerido autorizaci\u00f3n previa por parte del titular para su tratamiento debido a su naturaleza p\u00fablica.\n\nRecuerde que una vez es descargada esta base de datos, se origina una nueva base de datos para quien la adquiere, convirti\u00e9ndolo a usted en responsable de la informaci\u00f3n conforme lo dispuesto en la Ley 1581 de 2012 (Ley de Protecci\u00f3n de datos personales), quedando obligado a las disposiciones all\u00ed contenidas para todos sus efectos.\n\n\u201cLIMITE DE RESPONSABILIDAD EN RELACI\u00d3N CON LA CALIDAD DE LA INFORMACI\u00d3N:\n\n\u201cEl usuario entiende que C\u00c1MARA DE COMERCIO DE IBAGU\u00c9 se limita a entregar los datos que los titulares de los mismos han depositado en los registros p\u00fablicos que administra. En este sentido, entiende que C\u00c1MARA DE COMERCIO DE IBAGU\u00c9 carece de facultades para actualizar los datos personales depositados por las personas que cumplen con la obligaci\u00f3n del registro. As\u00ed mismo, la C\u00c1MARA DE COMERCIO DE IBAGU\u00c9 no se hace responsable por errores u omisiones en la informaci\u00f3n indicada en el objeto, por cuanto \u00e9sta es suministrada directamente por el comerciante matriculado. Por lo anterior, es posible que en el entregable encuentre en algunas de las variables dadas por empresa como campo en blanco o su informaci\u00f3n no sea precisa.\u201d\n\nEs de advertir que la finalidad de la base de datos entregada debe ser utilizada como una herramienta meramente informativa, para buscar posibles proveedores, clientes o competidores, as\u00ed como para fines acad\u00e9micos y estad\u00edsticos, comprometi\u00e9ndose a no difundir, transferir, transmitir o poner a disposici\u00f3n de terceros, elemento o contenido que constituya informaci\u00f3n falsa, da\u00f1ina, hostil, abusiva, irritante, problem\u00e1tica, amenazante, tortuosa, difamatoria, obscena, pornogr\u00e1fica, infundada o perjudicial, que invadan la privacidad de cualquier titular de estos datos.\n\nConforme modificaci\u00f3n de la Circular Externa de la Superintendencia de Sociedades de fecha 08 de septiembre de 2022, me permito informar que la base de datos de los registros p\u00fablicos que se publica mensualmente en la plataforma de Datos Abiertos de MINTIC, a partir de la entrada en vigencia de la misma, adoptar\u00e1 la estructura con los datos expresamente permitidos en la Circular Externa 100-000002 de 2022 y ahora modificada por la circular inicialmente mencionada, la cual indica:\n\nEl acceso a la informaci\u00f3n deber\u00e1 permitir la visualizaci\u00f3n de reportes consolidados y discriminados por matr\u00edcula, en los que se indique: tipo de organizaci\u00f3n, fecha de matr\u00edcula, nombre o raz\u00f3n social, n\u00famero de identificaci\u00f3n, actividad econ\u00f3mica, tama\u00f1o empresarial, domicilio (municipio), direcci\u00f3n comercial, correo electr\u00f3nico y representante legal. El resultado de la consulta deber\u00e1 estar habilitada para la descarga inmediata en archivos tipo TXT o CSV, con el fin de que sean procesados los datos en hojas de c\u00e1lculo, seg\u00fan los criterios de b\u00fasqueda establecidos.\n\nLa anterior modificaci\u00f3n implica que, en la visualizaci\u00f3n de los reportes consolidados y discriminados, no se incluya el dato del tel\u00e9fono comercial y que, en lugar de mostrarse el dato espec\u00edfico de ingresos, se pueda conocer el tama\u00f1o empresarial de conformidad con lo establecido en el art\u00edculo 2.2.1.13.2.2. del Decreto 1074 d", "attribution": "Camara de Comercio de Ibagu\u00e9", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-03T21:19:23.000Z", "createdAt": "2020-11-23T22:18:55.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-03T21:19:23.000Z", "data_updated_at": "2023-11-03T21:16:31.000Z", "columns_name": ["CIIU-1", "FECHA DE PAGO DE RENOVACION 2021", "FECHA DE PAGO DE RENOVACION 2022", "FECHA DE PAGO DE RENOVACION 2023", "REPRESENTANTE LEGAL SUPLENTE", "MATRICULA", "PROPONENTE", "TIPO DE PROPIETARIO", "ORGANIZACION", "NACIONALIDAD", "ESTADO DE LA MATRICULA", "RAZON SOCIAL", "NIT", "FECHA DE MATRICULA", "FECHA RENOVACION", "REPRESENTANTE LEGAL", "ULTIMO A\u00d1O RENOVADO", "FECHA CONSTITUCION", "FECHA DE VIGENCIA", "VIGILANCIA", "DIRECCION COMERCIAL", "BARRIO COMERCIAL", "MUNICIPIO COMERCIAL", "EMAIL COMERCIAL 1", "EMAIL COMERCIAL 2", "EMAIL COMERCIAL 3", "MUNICIPIO DE NOTIFICACION", "DIRECCI\u00d3N DE NOTIFICACION", "EMAIL DE NOTIFICACION", "FECHA DE PAGO DE RENOVACION 2020", "CIIU-2", "CIIU-3", "CIIU-4", "Emprendimiento Social", "ACTIVIDAD", "BIC - LEY 1901 DE 2018", "BENEFICIARIO ART. 7 LEY 1429", "Mantiene Beneficios Ley 1780", "Beneficiario Ley 1780 - Matricula", "Cumple Ley 1780 Renovacion", "Renuncia Beneficios Ley 1780", "CANTIDAD DE MUJERES", "CANTIDAD DE MUJERES EN CARGOS DIRECTIVOS", "% DE PARTICIPACI\u00d3N DE MUJERES", "TAMA\u00d1O EMPRESA", "CIIU TAMA\u00d1O EMPRESARIAL", "A\u00d1O DATOS TAMA\u00d1O EMPRESARIAL", "FECHA DATOS TAMA\u00d1O EMPRESARIAL", "CTR. EMBARGO", "IMPORTA / EXPORTA", "TIPO LOCAL", "TIEMPO FUNCIONAMIENTO", "CLASE GENERAL DE ESADL", "CLASE ESPECIAL ESADL", "NUMERO DE SOCIOS", "EMAIL PROPIETARIO", "MUNICIPIO PROPIETARIO", "DIRECCION PROPIETARIO", "NOMBRE DE PROPIETARIO", "CLASE DE ECONOMIA SOLIDARIA", "UBICACION", "NIT PROPIETARIO", "PERSONAL", "CAMARA DE PROPIETARIO", "MATRICULA PROPIETARIO", "GRUPO NIIF", "A\u00d1O DE DATOS", "FECHA DE DATOS NIIF", "CANTIDAD DE AGENCIAS /SUCURSALES", "CANTIDAD DE ESTABLECIMIENTOS", "LIBROS DE COMERCIO", "FECHA DE PAGO RENOVACION 2019"], "columns_field_name": ["ciiu_1", "fecha_de_pago_de_renovacion_2021", "fecha_de_pago_de_renovacion_2022", "fecha_de_pago_de_renovacion_2023", "representante_legal_suplente", "matricula", "proponente", "tipo_de_propietario", "organizacion", "nacionalidad", "estado_de_la_matricula", "razon_social", "nit", "fecha_de_matricula", "fecha_renovacion", "representante_legal", "ultimo_a_o_renovado", "fecha_constitucion", "fecha_de_vigencia", "vigilancia", "direccion_comercial", "barrio_comercial", "municipio_comercial", "email_comercial", "email_comercial_2", "email_comercial_3", "municipio_de_notificacion", "direcci_n_de_notificacion", "email_de_notificacion", "fecha_de_pago_de_renovacion_2020", "ciiu_2", "ciiu_3", "ciiu_4", "emprendimiento_social", "actividad", "bic_ley_1901_2018", "beneficiario_art_7_ley_1429", "mantiene_beneficios_ley_1780", "beneficiario_ley_1780_matricula", "cumple_ley_1780_renovacion", "renuncia_beneficios_ley_1780", "cantidad_de_mujeres", "cantidad_de_mujeres_en_cargos_directivos", "_de_participaci_n_de_mujeres", "tama_o_empresa", "ciiu_tama_o_empresarial", "a_o_datos_tama_o_empresarial", "fecha_datos_tama_o_empresarial", "ctr_embargo", "importa_exporta", "tipo_local", "tiempo_funcionamiento", "clase_general_de_esadl", "clase_especial_esadl", "numero_de_socios", "email_propietario", "municipio_propietario", "direccion_propietario", "nombre_de_propietario", "clase_de_economia_solidaria", "ubicacion", "nit_propietario", "personal", "camara_de_propietario", "matricula_propietario", "grupo_niif", "a_o_de_datos", "fecha_de_datos_niif", "cantidad_de_agencias_sucursales", "cantidad_de_establecimientos", "libros_de_comercio", "fecha_de_pago_renovacion_2019"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-11-03T21:19:23.000Z"}, "classification": {"categories": ["environment", "finance"], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": ["base de datos de comerciantes"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2023-09-04"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "REGISTROS PUBLICOS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "C\u00e1mara de Comercio de Ibagu\u00e9"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Ibagu\u00e9"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Tolima"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial 3.0 Unported"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/gwqv-sqvs", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/BASE-DE-DATOS-DE-EMPRESAS-Y-O-ENTIDADES-ACTIVAS-JU/gwqv-sqvs", "owner": {"id": "xe59-7usg", "user_type": "interactive", "display_name": "C\u00c1MARA DE COMERCIO DE IBAGU\u00c9"}, "creator": {"id": "xe59-7usg", "user_type": "interactive", "display_name": "C\u00c1MARA DE COMERCIO DE IBAGU\u00c9"}}
{"resource": {"name": "Beneficiarios Familias en su tierra", "id": "mebh-t5gy", "parent_fxf": [], "description": "Conjunto de datos de los beneficiarios del programa Familias en su tierra de Prosperidad Social.", "attribution": "Prosperidad Social", "attribution_link": "http://www.prosperidadsocial.gov.co/pro/gd2/Paginas/Familias-en-su-tierra.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-05-25T15:15:45.000Z", "createdAt": "2018-02-19T21:36:19.000Z", "metadata_updated_at": "2020-07-16T21:50:39.000Z", "data_updated_at": "2023-05-25T15:15:45.000Z", "columns_name": ["RangoValorBeneficioConsolidadoAsignado", "EstadoBeneficiario", "FechaInscripcionBeneficiario", "CodigoDepartamentoAtencion", "NivelEscolaridad", "Pais", "TipoBeneficio", "CondicionSexual", "RangoValorUltimoBeneficioAsignado", "CodigoMunicipioAtencion", "EstadoCivil", "Etnia", "NombreMunicipioAtencion", "Parentesco", "TipoDocumento", "TipoPoblacion", "Discapacidad", "TipoAsignacionBeneficio", "CantidadDeBeneficiarios", "CantidadBeneficioConsolidado", "CantidadUltimobeneficio", "FechaUltimoBeneficioAsignado", "Genero", "NombreDepartamentoAtencion", "RangoEdad"], "columns_field_name": ["rangovalorbeneficioconsolidadoasignado", "estadobeneficiario", "fechainscripcionbeneficiario", "codigodepartamentoatencion", "nivelescolaridad", "pais", "tipobeneficio", "condicionsexual", "rangovalorultimobeneficioasignado", "codigomunicipioatencion", "estadocivil", "etnia", "nombremunicipioatencion", "parentesco", "tipodocumento", "tipopoblacion", "discapacidad", "tipoasignacionbeneficio", "cantidaddebeneficiarios", "cantidadbeneficioconsolidado", "cantidadultimobeneficio", "fechaultimobeneficioasignado", "genero", "nombredepartamentoatencion", "rangoedad"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Valor total de los beneficios entregados al beneficiario. Este valor se obtiene de la sumatoria en valor entregado a la fecha al beneficiario. Por rango.", "\t\nEstado en el que se encuentra el beneficiario \u201cActivo\u201d, \u201cAtendido\u201d, \u201cRetirado\u201d, \u201cInscrito\u201d o \u201cSuspendido\u201d", "Fecha del beneficiario cuando se inscribi\u00f3 al programa. . La informaci\u00f3n no disponible se marca como 01/01/1900.", "Codigo DIVIPOLA del departamento de arenci\u00f3n del programa", "Grado de escolaridad que tiene el beneficiario \u201cPrimaria\u201d, \u201cSecundaria\u201d, \u201cTransici\u00f3n\u201d o \u201cSin especificar\u201d", "Pa\u00eds de donde es el beneficiario", "Tipos de Beneficios que tiene un beneficiario", "La orientaci\u00f3n sexual hace referencia a la direcci\u00f3n del deseo er\u00f3tico y la afectividad de las personas en raz\u00f3n al sexo o identidad de g\u00e9nero de las otras personas. Orientaci\u00f3n sexual del beneficiario as\u00ed: BISEXUAL, GAY, LESBIANA, HETEROSEXUAL o ND", "La \u00faltima cantidad que se le entrego en dinero al beneficiario. Por Rangos.", "\t\nCodigo DIVIPOLA del municipio de atenci\u00f3n del programa", "Estado civil del beneficiario as\u00ed: CA o CASADO, DI o DIVORCIADO, SO o SOLTERO, UL o UNI\u00d3N LIBRE, VI o VIUDO", "Grupo \u00e9tnico al que pertenece el beneficiario as\u00ed: AFROCOLOMBIANO - NEGRO, INDIGENA, RAIZAL, ROM O GITANO, PALENQUERO o ND", "Nombre del municipio de atenci\u00f3n del programa", "La relaci\u00f3n del beneficiario con los dem\u00e1s miembros de la fam\u00edlia", "Sigla correspondiente al tipo de documento de identidad as\u00ed: RC O REGISTRO CIVIL, TI O TARJETA DE IDENTIDAD, CC O C\u00c9DULA DE CIUDADAN\u00cdA, CE O C\u00c9DULA DE EXTRANJER\u00cdA", "A la que atiende cada programa", "Indica si el beneficiario tiene o no tiene discapacidad as\u00ed: SI, NO", "Beneficio que tiene asignado el beneficiario", "Cantidad de beneficiarios agrupados", "Es la suma de todos los beneficios entregados", "Cantidad del \u00faltimo beneficio que se le entrego al beneficiario", "Fecha del \u00faltimo beneficio que se asign\u00f3 al beneficiario. . La informaci\u00f3n no disponible se marca como 01/01/1900.", "Sexo de nacimiento del beneficiario as\u00ed: H U HOMBRE, M O MUJER, I O INTERSEXUAL", "Nombre del departamento de atenci\u00f3n del programa", "Rango en el cual se encuenrta la edad del beneficiario"], "columns_format": [{}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "false", "align": "right"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-03-09T20:37:51.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Inclusi\u00f3n Social y Reconciliaci\u00f3n", "domain_tags": ["retornados", "dps", "famil\u00eda", "prosperidad social", "reubicaci\u00f3n rural", "socio econ\u00f3mico", "tierras", "victimas"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://prosperidadsocial.gov.co/sgpp/inclusion-productiva/familias-en-su-tierra-fest/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2018-02-19"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://prosperidadsocial.gov.co/sgpp/inclusion-productiva/familias-en-su-tierra-fest/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Inclusi\u00f3n Social y Reconciliaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Inclusi\u00f3n Productiva"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Departamento Administrativo para la Prosperidad Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/mebh-t5gy", "link": "https://www.datos.gov.co/Inclusi\u00f3n-Social-y-Reconciliaci\u00f3n/Beneficiarios-Familias-en-su-tierra/mebh-t5gy", "owner": {"id": "tpas-39tw", "user_type": "interactive", "display_name": "Departamento para la Prosperidad Social"}, "creator": {"id": "tpas-39tw", "user_type": "interactive", "display_name": "Departamento para la Prosperidad Social"}}
{"resource": {"name": "Poblaci\u00f3n Base de Datos \u00danica de Afiliados BDUA del r\u00e9gimen contributivo", "id": "tq4m-hmg2", "parent_fxf": [], "description": "Poblaci\u00f3n Activa del r\u00e9gimen contributivo que se encuentra almacenada en la Base de Datos \u00danica de Afiliados - BDUA, entregada por las EPS de acuerdo a la resoluci\u00f3n 4622 del 2016.", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/tq4m-hmg2", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-05T19:12:33.000Z", "createdAt": "2020-07-02T19:14:37.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-05T19:12:06.000Z", "data_updated_at": "2024-03-05T19:12:33.000Z", "columns_name": ["Grupo etario", "Estado del afiliado", "Nivel del Sisb\u00e9n", "Zona de Afiliaci\u00f3n", "Tipo de afiliado", "R\u00e9gimen", "C\u00f3digo de la entidad", "Cantidad de registros", "Municipio", "Departamento", "Nombre de la entidad", "tps_nvl_ssb_id", "G\u00e9nero", "Condici\u00f3n del beneficiario"], "columns_field_name": ["tps_grp_etr_id", "tps_est_afl_nombre", "tps_grp_pbl_id", "zns_nombre", "tps_afl_nombre", "tps_rgm_nombre", "ent_id", "cantidad", "mnc_nombre", "dpr_nombre", "ent_nombre", "tps_nvl_ssb_id", "tps_gnr_nombre", "tps_cnd_bnf_nombre"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Corresponde a grupos por edad y genero organizados de la siguiente manera:1 - < 1, 2 - 1 A 5, 3 - 6 A 15, 4 - HOMBRES 16 A 19, 5 - MUJER 16 A 19, 6 - HOMBRES 20 A 45, 7 - MUJER 20 A 45, 8 - 46 A 50, 9 - 51 A 55, 10 - 56 A 60, 11 - 61 A 65, 12 - 66 A 70, 13 - 71 A 75 y 14 - > 75", "Corresponde a los valores de: Activo, Retirado, Fallecido, Suspendido, Protecci\u00f3n Laboral.", "S\u00f3lo aplica para subsidiado", "Corresponde a los valores de: Rural, Urbana", "Corresponde a los valores de: Cotizante, Beneficiario, Adicional, Cabeza de Familia.", "Corresponde a los valores de: Contributivo, Subsidiado", "Corresponde a 6 caracteres del c\u00f3digo de la EPS (Ejemplo: EPS017 FAMISANAR, EPS002 SANITAS) ", "Cantidad de registros que cumplen con las mismas variables y que est\u00e1n descritas en esta tabla", "Corresponde al c\u00f3digo de municipio asignado por el DANE", "Corresponde al c\u00f3digo de departamento asignado por el DANE", "Corresponde al nombre de la EPS  ", " Divisi\u00f3n del SISBEN de la siguiente manera: 1 NIVEL I,2 NIVEL II, 3 NIVEL III, 4 NIVEL IV y N NO APLICA POR MIGRACION", "Corresponde a los valores de: Masculino, Femenino", "D : Discapacidad E: Escolaridad \u00f3 vac\u00edo"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-07-02T19:43:02.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["adres", "r\u00e9gimen contributivo", "bdua"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-01-19"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n de Tecnolog\u00eda de Informaci\u00f3n y Comunicaiones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ADMINISTRADORA DE LOS RECURSOS DEL SISTEMA GENERAL DE SEGURIDAD SOCIAL EN SALUD|08176"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/tq4m-hmg2", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Poblaci\u00f3n-Base-de-Datos-\u00danica-de-Afiliados-BDUA-de/tq4m-hmg2", "owner": {"id": "a57i-6ufr", "user_type": "interactive", "display_name": "datosabiertos@adres.gov.co"}, "creator": {"id": "a57i-6ufr", "user_type": "interactive", "display_name": "datosabiertos@adres.gov.co"}}
{"resource": {"name": "Rentabilidades de los Fondos de Inversi\u00f3n Colectiva (FIC)", "id": "qhpu-8ixx", "parent_fxf": [], "description": "La rentabilidad de los Fondos de Inversi\u00f3n Colectiva (en adelante FIC) y Fondos de Capital Privado (en adelante FCP) est\u00e1 determinada por la variaci\u00f3n del valor de unidad diaria de las unidades de inversi\u00f3n llamadas \"Participaciones\".\n \nLa rentabilidad est\u00e1 determinada por la diferencia entre los ingresos y gastos del fondo. Los ingresos corresponden a la variaci\u00f3n de la evoluci\u00f3n del valor de mercado de los activos que componen  el portafolio de inversiones de FCI y/o FCP (acciones,bonos,etc).", "attribution": "Superintendencia Financiera de Colombia", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-19T12:34:52.000Z", "createdAt": "2019-11-25T15:54:35.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-20T21:39:54.000Z", "data_updated_at": "2024-03-19T12:34:52.000Z", "columns_name": ["NOMBRE_PATRIMONIO", "RENDIMIENTOS_ABONADOS", "NUMERO_UNIDADES_FONDO_CIERRE_OPER_DIA_T_ANTERIOR", "RETIROS_REDENCIONES", "VALOR_UNIDAD_OPERACIONES_DIA_T", "FECHA_CORTE", "NOMBRE_TIPO_PATRIMONIO", "NOMBRE_ENTIDAD", "PRECIERRE_FONDO_DIA_T", "TIPO_NEGOCIO", "NOMBRE_TIPO_ENTIDAD", "TIPO_ENTIDAD", "RENTABILIDAD_DIARIA", "NOMBRE_SUBTIPO_PATRIMONIO", "CODIGO_ENTIDAD", "TIPO_PARTICIPACION", "PRINCIPAL_COMPARTIMENTO", "SUBTIPO_NEGOCIO", "RENTABILIDAD_MENSUAL", "APORTES_RECIBIDOS", "RENTABILIDAD_SEMESTRAL", "NUMERO_INVERSIONISTAS", "ANULACIONES", "VALOR_FONDO_CIERRE_DIA_T", "RENTABILIDAD_ANUAL", "CODIGO_NEGOCIO"], "columns_field_name": ["nombre_patrimonio", "rendimientos_abonados", "numero_unidades_fondo_cierre", "retiros_redenciones", "valor_unidad_operaciones", "fecha_corte", "nombre_tipo_patrimonio", "nombre_entidad", "precierre_fondo_dia_t", "tipo_negocio", "nombre_tipo_entidad", "tipo_entidad", "rentabilidad_diaria", "nombre_subtipo_patrimonio", "codigo_entidad", "tipo_participacion", "principal_compartimento", "subtipo_negocio", "rentabilidad_mensual", "aportes_recibidos", "rentabilidad_semestral", "numero_inversionistas", "anulaciones", "valor_fondo_cierre_dia_t", "rentabilidad_anual", "codigo_negocio"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"precision": "6"}, {"precision": "6"}, {"precision": "6", "align": "left"}, {"precision": "6"}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {"precision": "6"}, {}, {}, {}, {"precision": "6"}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precision": "6"}, {"precision": "6"}, {"precision": "6"}, {"precision": "6"}, {"precision": "6"}, {"precision": "6"}, {"precisionStyle": "standard", "precision": "6"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-12-13T16:31:40.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico", "domain_tags": ["inversi\u00f3n", "fic", "rentabilidad", "fondos", "colectiva"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-11-25"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Diaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Delegatura de Fiduciarias"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Superintendencia Financiera de Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/qhpu-8ixx", "link": "https://www.datos.gov.co/Hacienda-y-Cr\u00e9dito-P\u00fablico/Rentabilidades-de-los-Fondos-de-Inversi\u00f3n-Colectiv/qhpu-8ixx", "owner": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}, "creator": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}}
{"resource": {"name": "Directorio E.S.E. Hospitales de Antioquia con coordenadas", "id": "pi36-fdpk", "parent_fxf": [], "description": "Contiene datos de las Empresas Sociales del Estado -E.S.E. - Hospitales del departamento de Antioquia, con sus coordenadas para localizaci\u00f3n geogr\u00e1fica", "attribution": "Gobernaci\u00f3n de Antioquia", "attribution_link": "http://www.antioquia.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-12-19T21:56:52.000Z", "createdAt": "2016-10-07T17:45:01.000Z", "metadata_updated_at": "2022-12-19T21:56:51.000Z", "data_updated_at": "2022-12-19T21:56:52.000Z", "columns_name": ["C\u00f3digo Regi\u00f3n", "Direcci\u00f3n Correo Electr\u00f3nico", "N\u00famero Tel\u00e9fono", "Direcci\u00f3n", "Punto (city)", "Punto", "Punto (zip)", "C\u00f3digo Municipio", "Nombre Municipio", "Punto (state)", "Nombre Regi\u00f3n", "Raz\u00f3n Social Organizaci\u00f3n", "Punto (address)", "C\u00f3digo Habilitaci\u00f3n Prestador Salud", "Nombre Sede", "N\u00famero NIT"], "columns_field_name": ["c_digo_regi_n", "direcci_n_correo_electr_nico", "n_mero_tel_fono", "direcci_n", "punto_city", "punto", "punto_zip", "c_digo_municipio", "nombre_municipio", "punto_state", "nombre_regi_n", "raz_n_social_organizaci_n", "punto_address", "c_digo_habilitaci_n_prestador_salud", "nombre_sede", "n_mero_nit"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Point", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["Identificador de la sub regi\u00f3n (las subregiones son subdivisiones territoriales que conforman el departamento de Antioquia)", "Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico para contactar al hospital", "N\u00famero telef\u00f3nico del hospital", "Direcci\u00f3n del domicilio del hospital", "", "Coordenadas de latitud y longitud que permiten ubicar al hospital en el mapa", "", "C\u00f3digo alfanum\u00e9rico de cinco (5) posiciones con el que se identifica a cada uno de los municipios que hacen parte o est\u00e1n dentro de la jurisdicci\u00f3n territorial de un departamento colombiano", "Nombre con el que se identifica a cada uno de los municipios que hacen parte o est\u00e1n dentro de la jurisdicci\u00f3n territorial de un departamento colombiano", "", "Nombre de la sub regi\u00f3n (las subregiones son subdivisiones territoriales que conforman el departamento de Antioquia)", "Raz\u00f3n social de la E.S.E. Hospital", "", "Nemot\u00e9cnico que permite identificar a la Entidad Departamental de pr\u00e1ctica profesional que cuenta con la infraestructura f\u00edsica para poder prestar servicios de salud", "Nombre de la Sede del Hospital", "N\u00famero de Identificacio\u00b4n tributaria de la E.S.E. sin el d\u00edgito de verificaci\u00f3n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-12-19T19:40:29.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["antioquia", "ese", "hospital"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-06-10"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de Salud de Antioquia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n de Antioquia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/pi36-fdpk", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Directorio-E-S-E-Hospitales-de-Antioquia-con-coord/pi36-fdpk", "owner": {"id": "2kjs-c5u5", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Antioquia"}, "creator": {"id": "2kjs-c5u5", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Antioquia"}}
{"resource": {"name": "Tienda Virtual del Estado Colombiano - Consolidado", "id": "rgxm-mmea", "parent_fxf": [], "description": "Procesos de compra p\u00fablica hechos a trav\u00e9s de procesos de agregacion de la demanda en acuerdos marco, en la plataforma de Tienda Virtual del Estado Colombiano", "attribution": "Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica - Colombia Compra Eficiente", "attribution_link": "http://www.colombiacompra.gov.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-25T13:51:02.000Z", "createdAt": "2016-08-25T14:08:57.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-09T00:19:01.000Z", "data_updated_at": "2024-02-25T13:51:02.000Z", "columns_name": ["Estado", "Total", "Solicitud", "Proveedor", "Entidad Obigada", "Identificador de la Orden", "Agregacion", "Entidad", "Items", "EsPostconflicto", "ID Entidad", "Fecha", "A\u00f1o", "NIT proveedor", "Solicitante", "Rama de la Entidad", "Ciudad", "Sector de la Entidad", "Orden de la Entidad", "Actividad Economica Proveedor", "NIT Entidad"], "columns_field_name": ["estado", "total", "solicitud", "proveedor", "entidad_obigada", "identificador_de_la_orden", "agregacion", "entidad", "items", "espostconflicto", "id_entidad", "fecha", "a_o", "nit_proveedor", "solicitante", "rama_de_la_entidad", "ciudad", "sector_de_la_entidad", "orden_de_la_entidad", "actividad_economica_proveedor", "nit_entidad"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Estado de la Orden ", "Valor total de la Orden de compra", "Identificador de la Solicitud de Compra", "Proveedor al cual se hace la solicitud de compra p\u00fablica", "Determina si la entidad esta obligada a hacer unso de la Tienda Virtual del Estado Colombiano", "Identificador de la Orden de Compra", "Agregacion a la que corresponde la Orden de compra", "Entidad P\u00fablica que genera la Orden de compra", "Items relacionados en la orden de compra", "Determina si la orden de compra corresponde con procesos de compra p\u00fablica asociados a eventos de postconflicto en el marco del proceso de paz ", "ID de la entidad en la plataforma Coupa", "Fecha de la Orden", "A\u00f1o de la Orden de compra", "Corresponde al identificador NIT del proveedor", "Persona que hace la solicitud a nombre de la Entidad", "Rama del estado de la Entidad que genera la Orden de Compra", "Ciudad registrada en la orden de compra", "Sector Estatal de la Entidad que genera la Orden de Compra", "", "Corresponde al codigo CIIU del proveedor", "El identificador NIT de la entidad"], "columns_format": [{}, {"precision": "2", "align": "right", "currencyStyle": "COP", "humane": "false", "precisionStyle": "currency"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2024-02-09T00:19:01.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Gastos Gubernamentales", "domain_tags": ["compra p\u00fablica", "colombia compra eficiente", "tvec", "tienda virtual estado colombiano"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-08-22"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Diaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de IDT"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "AGENCIA NACIONAL DE CONTRATACION PUBLICA -COLOMBIA COMPRA EFICIENTE-|08033"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial 3.0 Unported"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/rgxm-mmea", "link": "https://www.datos.gov.co/Gastos-Gubernamentales/Tienda-Virtual-del-Estado-Colombiano-Consolidado/rgxm-mmea", "owner": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}, "creator": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}}
{"resource": {"name": "PLANTAS DE BENEFICIO ANIMAL", "id": "g5gy-3pge", "parent_fxf": [], "description": "SE PRESENTA A LA CIUDADAN\u00cdA EL ESTADO (ABIERTO O CERRADO) DE LAS PLANTAS DE BENEFICIO ANIMAL INSCRITAS ANTE EL INVIMA EN EL TERRITORIO NACIONAL COLOMBIANO.", "attribution": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS INVIMA", "attribution_link": "http://www.invima.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-01-03T14:59:57.000Z", "createdAt": "2016-07-15T00:40:24.000Z", "metadata_updated_at": "2024-01-03T14:59:57.000Z", "data_updated_at": "2023-11-30T04:36:34.000Z", "columns_name": ["Estado actual de la planta", "Tipo de establecimiento", "Codigo", "Municipio", "Raz\u00f3n social", "Tipo de autorizaci\u00f3n", "Especie", "Departamento"], "columns_field_name": ["estadoactual", "clase", "codigo", "municipio", "razonsocial", "tipo", "especie", "departamento"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Estado del establecimiento", "Tipo de establecimiento y actividad asociada", "C\u00f3digo del establecimiento", "Ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica del establecimiento (Ciudad - Municipio)", "Nombre del establecimiento", "Tipo de autorizaci\u00f3n del establecimiento", "Especies de animales (bovinos, porcinos, aves, conejos, caprinos, equinos y ovinos)", "Ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica del establecimiento (Departamento)"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-03-18T16:52:04.000Z"}, "classification": {"categories": ["social services", "environment", "public safety"], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["beneficio animal"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2015-12-24 11:11:14.733"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2015-12-24"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS INVIMA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS|00234"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/g5gy-3pge", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/PLANTAS-DE-BENEFICIO-ANIMAL/g5gy-3pge", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "MEN_ESTABLECIMIENTOS_EDUCATIVOS_PREESCOLAR_B\u00c1SICA_Y_MEDIA", "id": "cfw5-qzt5", "parent_fxf": [], "description": "Contiene los establecimientos educativos de Preescolar,  b\u00e1sica y Media en Colombia, con historia desde el 2018 hasta 2022.\n\nTener en cuenta que esta conjunto de datos contiene la informaci\u00f3n a nivel de departamento y secretaria, si requiere informaci\u00f3n a nivel municipal dirigirse a  el informe que se encuentra por sedes.", "attribution": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional", "attribution_link": "http://www.mineducacion.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-08-10T14:53:16.000Z", "createdAt": "2020-10-06T15:12:19.000Z", "metadata_updated_at": "2023-08-10T14:53:16.000Z", "data_updated_at": "2022-09-30T15:37:59.000Z", "columns_name": ["TELEFONO", "CANTIDAD_SEDES", "TOTAL_MATRICULA", "RECTOR", "EMAIL", "FAX", "BARRIO_VEREDA", "DIRECCION", "SECTOR", "NOMBRE_ESTABLECIMIENTO", "CODIGO_DANE", "COD_DANE_MUNICIPIO", "SECRETARIA", "COD_SECRETARIA", "DEPARTAMENTO", "COD_DANE_DEPARTAMENTO", "A\u00d1O", "WEB", "COD_SECTOR", "MUNICIPIO", "COD_CARACTER", "COD_CALENDARIO", "CARACTER", "CALENDARIO"], "columns_field_name": ["telefono", "cantidad_sedes", "total_matricula", "rector", "email", "fax", "barrio_vereda", "direccion", "sector", "nombre_establecimiento", "codigo_dane", "cod_dane_municipio", "secretaria", "cod_secretaria", "departamento", "cod_dane_departamento", "a_o", "web", "cod_sector", "municipio", "cod_caracter", "cod_calendario", "caracter", "calendario"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["Tel\u00e9fono de contacto del establecimiento", "Cantidad de sedes que tiene el establecimiento", "Cantidad de matriculas que tiene el establecimiento", "Nombre del Rector", "Email del rector del establecimiento", "Fax del establecimiento", "Barrio donde queda ubicado el establecimiento", "Direcci\u00f3n del establecimiento educativo", "Descripci\u00f3n del sector", "Nombre del establecimiento", "C\u00f3digo dane del establecimiento educativo", "Es el c\u00f3digo Dane del municipio", "Nombre de la ETC", "Codigo de la secretaria de Eduaci\u00f3n ETC", "Nombre del Departamento", "Es el c\u00f3digo dane del departamento", "A\u00f1o del reporte", "Direcci\u00f3n web del establecimiento educativo", "C\u00f3digo del sector 1001 OFICIAL, 1002 NO OFICIAL", "Nombre Municipio", "C\u00f3digo del caracter (817:  ACAD\u00c9MICO, 818:  T\u00c9CNICO, 963:  NO APLICA, 2432:  T\u00c9CNICO/ACADEMICO )", "C\u00f3digo del calendario (52=A, 53=B y 1110=OTRO)", "El nombre del caracter", "Nombre del Calendario"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-07-27T15:10:10.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["establecimientos educativos", "educaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-10-06"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n y Finanzas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/cfw5-qzt5", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/MEN_ESTABLECIMIENTOS_EDUCATIVOS_PREESCOLAR_B\u00c1SICA_/cfw5-qzt5", "owner": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, "creator": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}}
{"resource": {"name": "MEN_ESTADISTICAS_EN_EDUCACION_EN_PREESCOLAR, B\u00c1SICA Y MEDIA_POR_ETC", "id": "sras-4t5p", "parent_fxf": [], "description": "El conjunto de datos contiene los principales indicadores de los niveles preescolar, b\u00e1sica y media discriminados por Entidad Territorial Certificada desde el a\u00f1o 2011 hasta 2022 datos oficiales.\n\nEste conjunto de datos se puede relacionar con el de matr\u00edcula en educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media donde se presenta la caracterizaci\u00f3n de los estudiantes que permiten obtener informaci\u00f3n para comprender el comportamiento de los indicadores\n\nNOTA:  Para las tasas de cobertura bruta y neta de los a\u00f1os 2018 y 2019  se realizaron con las proyecciones de poblaci\u00f3n Censo 2018.\n\nCabe mencionar que los datos de cada indicador esta con punto decimal, al momento de exportar los datos se multiplica por 100, para convertirlo a porcentajes.", "attribution": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N NACIONAL", "attribution_link": "http://www.mineducacion.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-15T14:12:56.000Z", "createdAt": "2016-07-14T21:46:34.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-15T14:12:56.000Z", "data_updated_at": "2023-08-25T15:18:05.000Z", "columns_name": ["COBERTURA_BRUTA_TRANSICI\u00d3N", "REPITENCIA", "COBERTURA_NETA_TRANSICI\u00d3N", "REPITENCIA_MEDIA", "REPROBACI\u00d3N_PRIMARIA", "REPITENCIA_TRANSICI\u00d3N", "TASA_MATRICULACI\u00d3N_5_16", "DESERCI\u00d3N_TRANSICI\u00d3N", "COBERTURA_BRUTA_PRIMARIA", "DESERCI\u00d3N_PRIMARIA", "DESERCI\u00d3N_MEDIA", "COBERTURA_NETA_PRIMARIA", "ETC", "POBLACI\u00d3N_5_16", "SEDES_CONECTADAS_A_INTERNET", "REPROBACI\u00d3N_SECUNDARIA", "C\u00d3DIGO_ETC", "APROBACI\u00d3N", "COBERTURA_NETA", "APROBACI\u00d3N_SECUNDARIA", "APROBACI\u00d3N_MEDIA", "COBERTURA_BRUTA", "COBERTURA_BRUTA_MEDIA", "REPROBACI\u00d3N_TRANSICI\u00d3N", "REPROBACI\u00d3N", "APROBACI\u00d3N_PRIMARIA", "APROBACI\u00d3N_TRANSICI\u00d3N", "COBERTURA_NETA_SECUNDARIA", "REPITENCIA_SECUNDARIA", "DESERCI\u00d3N_SECUNDARIA", "COBERTURA_NETA_MEDIA", "DESERCI\u00d3N", "REPROBACI\u00d3N_MEDIA", "A\u00d1O", "COBERTURA_BRUTA_SECUNDARIA", "TAMA\u00d1O_PROMEDIO_DE_GRUPO", "REPITENCIA_PRIMARIA"], "columns_field_name": ["cobertura_bruta_transicion", "repitencia", "cobertura_neta_transicion", "repitencia_media", "reprobacion_primaria", "repitencia_transicion", "tasa_matriculacion_5_16", "desercion_transicion", "cobertura_bruta_primaria", "desercion_primaria", "desercion_media", "cobertura_neta_primaria", "nombre_etc", "poblacion_5_16", "sedes_conectadas_a_internet", "reprobacion_secundaria", "cod_etc", "aprobacion", "cobertura_neta", "aprobacion_secundaria", "aprobacion_media", "cobertura_bruta", "cobertura_bruta_media", "reprobacion_transicion", "reprobacion", "aprobacion_primaria", "aprobacion_transicion", "cobertura_neta_secundaria", "repitencia_secundaria", "desercion_secundaria", "cobertura_neta_media", "desercion", "reprobacion_media", "ano", "cobertura_bruta_secundaria", "tamano_promedio_grupo", "repitencia_primaria"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (5 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (5 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en un a\u00f1o escolar en transici\u00f3n, primaria, secundaria y media que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (5 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en media que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en primaria.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en transici\u00f3n que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n entre 5 y 16 a\u00f1os que se encuentra asistiendo al sistema educativo.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en transici\u00f3n. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en primaria respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (6 a 10 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (6 a 10 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en primaria. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en media. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en primaria que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (6 a 10 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.", "Nombre Entidad Territorial Certificada o Nombre Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Certificada.", "Poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica de estudiar (5 a 16 a\u00f1os) seg\u00fan proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE", "Indica el porcentaje de sedes oficiales de Una Entidad Territorial Certificada que se encuentran conectadas a una red de Internet.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en secundaria.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "C\u00f3digo Entidad Territorial Certificada o C\u00f3digo de Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Certificada.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial. Identifica el porcentaje de alumnos en educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n, primaria, secundaria y media que tienen la edad te\u00f3rica (5 a 16 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en secundaria.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en media.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en transici\u00f3n, primaria, secundaria y media respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar estos niveles (5 a 16 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media  (5 a 16 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en media respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (15 a 16 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (15 a 16 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en transici\u00f3n.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial. Identifica el porcentaje de alumnos en educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en primaria.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Tasa de aprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en transici\u00f3n.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que aprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en secundaria que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (11 a 14 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en secundaria que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial en secundaria. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en media que tienen la edad te\u00f3rica para cursar este nivel (15 a 16 a\u00f1os) y el total de la poblaci\u00f3n correspondiente a esa misma edad.\n\nCuando las proyecciones de poblaci\u00f3n del DANE no capturan adecuadamente los flujos migratorios internos, puede alcanzar valores mayores al 100%.", "Tasa de deserci\u00f3n intra - anual del sector oficial. Identifica la proporci\u00f3n de alumnos matriculados que por factores culturales, coyunturales o de prestaci\u00f3n del servicio educativo, abandonan sus estudios durante el a\u00f1o lectivo.", "Tasa de reprobaci\u00f3n de estudiantes del sector oficial en media.  Identifica el porcentaje de alumnos en este nivel educativo que reprueba de acuerdo con los planes y programas de estudio vigentes.", "Vigencia del indicador", "Es la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de estudiantes matriculados en secundaria respecto a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (11 a 14 a\u00f1os).\n\nEn algunos casos la demanda social es mayor a la poblaci\u00f3n en edad te\u00f3rica para cursar este nivel (11 a 14 a\u00f1os), explicada por estudiantes en extraedad, por lo que el indicador toma valores superiores al 100%.", "Corresponde al n\u00famero promedio de estudiantes por grupo. Para su c\u00e1lculo considera la matr\u00edcula y el n\u00famero de grupos tanto del sector oficial como del no oficial", "Tasa de repitencia del sector oficial. Corresponde al porcentaje de alumnos matriculados en primaria que se encuentran repitiendo el mismo grado cursado el a\u00f1o anterior."], "columns_format": [{"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "precision": "2", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"align": "left"}, {"precisionStyle": "standard", "align": "right"}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "center"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "center"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "percentScale": "100", "align": "right"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-12-11T20:31:59.000Z"}, "classification": {"categories": ["demographics", "education", "economy"], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["ministerio educaci\u00f3n estad\u00edsticas preescolar b\u00e1sica media entidad  territorial"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2016-01-29 13:14:43.51"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.mineducacion.gov.co/1621/articles-329021_archivo_pdf_indicadores_educativos_enero_2014.pdf"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-01-29"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n y Finanzas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "MINISTERIO DE EDUCACION NACIONAL|00011"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/sras-4t5p", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/MEN_ESTADISTICAS_EN_EDUCACION_EN_PREESCOLAR-B\u00c1SICA/sras-4t5p", "owner": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, "creator": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}}
{"resource": {"name": "Juntas Acci\u00f3n Comunal del Municipio de Bucaramanga", "id": "i2zu-r9rc", "parent_fxf": [], "description": "Miembros de las organizaciones c\u00edvicas, sociales y comunitarias de gesti\u00f3n social, sin \u00e1nimo de lucro, de naturaleza solidaria, con personer\u00eda jur\u00eddica y patrimonio propio, integrada voluntariamente por los residentes de un lugar, correspondiente al periodo 2020-2023.", "attribution": "SECRETARIA DE DESARROLLO SOCIAL", "attribution_link": "https://www.bucaramanga.gov.co/datos/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-17T15:37:35.000Z", "createdAt": "2016-12-21T16:57:17.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-17T15:37:35.000Z", "data_updated_at": "2023-11-17T15:37:28.000Z", "columns_name": ["CORREO ELECTRONICO", "orden", "COMUNA_CORREG", "NOMBRE DE LA JAC ", "periodo", "COMUNA", "CARGO", "MIEMBROS", "TELEFONO"], "columns_field_name": ["correo_electronico", "orden", "comuna_correg", "nombre_de_la_jac", "periodo", "comuna", "cargo", "miembros", "telefono"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["correo electronico o email para enviar mensajes a la persona integrante de la junta (NO DISPONIBLE, Vacio).", "autonmumerico que incrementa seg\u00fan la cantidad de registros que existan en la tabla.", "nombre de identificacion de la comuna", "nombre de la junta de accion comunal que representa", "Rango del periodo a ejercer\n", "unidad administrativa urbana y rural", "descripcion de la funcion que desempe\u00f1a dentro de la junta de acci\u00f3n comunal (NO DISPONIBLE, Vacio).", "nombre de las personas que hacen parte de la junta de accion comunal (NO DISPONIBLE, Vacio).", "n\u00famero de telefono para comunicaci\u00f3n con el integrante de la junta (-89, Vacio)."], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-11-17T15:37:35.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Participaci\u00f3n ciudadana", "domain_tags": ["miembros", "cargo", "correo electr\u00f3nico", "santander", "bucaramanga", "jac", "jal", "juntas de acci\u00f3n comunal"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "M\u00e1s de tres a\u00f1os"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://app.powerbi.com/view?r=eyJrIjoiYjk5ZDY3NzAtNjEwZS00YzU5LWIxYjktMzBlZTE0MzdmMzcxIiwidCI6Ijc4NjgzZmYyLTBjMjAtNGJkYS1iYzc3LWQ0YjJhODdmMmE2YSIsImMiOjR9"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-12-21"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://www.bucaramanga.gov.co/wp-content/uploads/2018/12/Resolucion-340-Dic-26-2018-y-Politica.pdf"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Vivienda Ciudad y Territorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de Desarrollo Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE BUCARAMANGA|00152"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bucaramanga"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/i2zu-r9rc", "link": "https://www.datos.gov.co/Participaci\u00f3n-ciudadana/Juntas-Acci\u00f3n-Comunal-del-Municipio-de-Bucaramanga/i2zu-r9rc", "owner": {"id": "8id2-t5aq", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBGA"}, "creator": {"id": "8id2-t5aq", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBGA"}}
{"resource": {"name": "BASE DE DATOS JUNTAS DE ACCION COMUNAL - Alcald\u00eda Mpal Tunja", "id": "hvzg-4ss4", "parent_fxf": [], "description": "Base de datos de las Juntas de Acci\u00f3n Comunal de la ciudad de Tunja", "attribution": "Secretar\u00eda de Gobierno", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/hvzg-4ss4", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:23:04.000Z", "createdAt": "2018-01-31T21:48:32.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:23:04.000Z", "data_updated_at": "2018-01-31T21:48:38.000Z", "columns_name": ["Edad", "Sub_Direccion", "Nombre Comisi\u00f3n", "Apellido", "Cabeza Hogar", "Municipio", "Madre Lact", "Afro", "Nombre Junta", "Nombre", "Con_Disca", "Expedido", "Periodo", "Profesion", "Indigena", "Genero", "Desplazado", "Adul_Mayor", "N Afiliacion", "LGBTI", "Otra", "F Afiliacion", "Madre Gest", "Cargo"], "columns_field_name": ["edad", "sub_direccion", "nombre_comisi_n", "apellido", "cabeza_hogar", "municipio", "madre_lact", "afro", "nombre_junta", "nombre", "con_disca", "expedido", "periodo", "profesion", "indigena", "genero", "desplazado", "adul_mayor", "n_afiliacion", "lgbti", "otra", "f_afiliacion", "madre_gest", "cargo"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {"view": "default_date_time"}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-01-31T21:54:24.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Organismos de Control", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-02-10"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Organismos de control y vigilancia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de Gobierno"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Tunja"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Tunja"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Boyac\u00e1"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/hvzg-4ss4", "link": "https://www.datos.gov.co/Organismos-de-Control/BASE-DE-DATOS-JUNTAS-DE-ACCION-COMUNAL-Alcald\u00eda-Mp/hvzg-4ss4", "owner": {"id": "9bai-8mzp", "user_type": "interactive", "display_name": "UMCITI"}, "creator": {"id": "9bai-8mzp", "user_type": "interactive", "display_name": "UMCITI"}}
{"resource": {"name": "Zonas WIFI gratuitas en la ciudad de Pereira", "id": "ffwn-j5cw", "parent_fxf": [], "description": "Listado de las zonas WIFI gratuitas del Municipio de Pereira", "attribution": "Alcald\u00eda de Pereira Secretaria TIC", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ffwn-j5cw", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T15:01:50.000Z", "createdAt": "2017-09-12T20:25:56.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T15:01:48.000Z", "data_updated_at": "2023-10-10T15:01:50.000Z", "columns_name": ["SERVICIOS", "CONVENIO", "MUNICIPIO", "CAPACIDAD DE USUARIOS PERMITIDOS", "No", "OPERADOR", "DEPARTAMENTO", "TOTAL APS", "NOMBRE DE LA ZONA WIFI", "VELOCIDAD DE DESCARGA", "VEREDA", "DIRECCI\u00d3N", "HORARIO", "VELOCIDAD DE SUBIDA", "UBICACI\u00d3N"], "columns_field_name": ["servicios", "convenio", "municipio", "capacidad_de_usuarios", "no", "operador", "departamento", "total_aps", "nombre_de_la_zona_wifi", "velocidad_de_descarga", "vereda", "direcci_n", "horario", "velocidad_de_subida", "ubicaci_n"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Tipo de servicio que se presta en la zona wifi", "Convenio o contrato", "Municipio donde esta la zona wifi", "Total de usuarios que se pueden conectar en cada zona wifi", "Numero de la zona wifi", "Operador de la zona wifi", "Departamento", "Total de los dispositivos que dan internet", "Nombre de la zona wifi", "Velocidad de descarga de la conexion a internet", "Vereda donde esta la zona wifi", "Direcci\u00f3n de la zona wifi", "Horario en que se puede utilizar la zona wifi", "Velocidad de subida de la conexion a internet", "Ubicaci\u00f3n georeferenciada de la zona wifi"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-04-12T15:36:26.000Z"}, "classification": {"categories": ["transportation"], "tags": [], "domain_category": "Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n", "domain_tags": ["tecnolog\u00eda", "internet", "educaci\u00f3n", "diversi\u00f3n", "igualdad", "prosperidad"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-09-12"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ciencia, Tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretaria TIC"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE PEREIRA|00445"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Pereira"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Risaralda"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ffwn-j5cw", "link": "https://www.datos.gov.co/Ciencia-Tecnolog\u00eda-e-Innovaci\u00f3n/Zonas-WIFI-gratuitas-en-la-ciudad-de-Pereira/ffwn-j5cw", "owner": {"id": "cuzw-tdd8", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Pereira Secretaria TIC"}, "creator": {"id": "cuzw-tdd8", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Pereira Secretaria TIC"}}
{"resource": {"name": "Multas y Sanciones SECOP I", "id": "4n4q-k399", "parent_fxf": [], "description": "Registro de las Multas y Sanciones generadas en la plataforma SECOP I", "attribution": "Colombia Compra Eficiente", "attribution_link": "http://www.colombiacompraeficiente.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-27T13:00:11.000Z", "createdAt": "2017-05-30T20:20:32.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-24T05:24:12.000Z", "data_updated_at": "2024-02-27T13:00:11.000Z", "columns_name": ["Documento Contratista", "Ruta de Proceso", "Fecha de Cargue", "Fecha de Publicacion", "Valor Sancion", "Numero de Contrato", "Nombre Entidad", "Nombre Contratista", "Fecha de Firmeza", "Nivel", "Numero de Resolucion", "NIT Entidad", "Municipio", "Orden"], "columns_field_name": ["documento_contratista", "ruta_de_proceso", "fecha_de_cargue", "fecha_de_publicacion", "valor_sancion", "numero_de_contrato", "nombre_entidad", "nombre_contratista", "fecha_de_firmeza", "nivel", "numero_de_resolucion", "nit_entidad", "municipio", "orden"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Number", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["N\u00famero de Identificaci\u00f3n del Contratista Sancionado", "Ruta del proceso en la plataforma, para consulta directa", "Fecha de cargue de la multa en el SECOP", "Fecha en que se registra el incumplimiento y la sanci\u00f3n", "Valor de sanci\u00f3n que se aplicar\u00e1 en la resoluci\u00f3n actual", "Contrato sobre el cual se aplicar\u00e1 la sanci\u00f3n al contratista", "Nombre de la Entidad que publica el proceso de compra p\u00fablica", "Nombre del Contratista Sancionado", "Fecha en que queda en firme la Multa", "Nivel de cobertura de la Entidad que hace el registro del proceso de compra p\u00fablica.", "N\u00famero de la resoluci\u00f3n de la sanci\u00f3n que se aplicar\u00e1 al proveedor", "NIT de la Entidad que publica el proceso de compra p\u00fablica", "Municipio en el que est\u00e1 registrado el proveedor al que le aplica la sanci\u00f3n", "Orden detallado de la cobertura de la Entidad"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-11-24T05:24:11.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Gastos Gubernamentales", "domain_tags": ["multa", "sancion", "contratacion", "incumplimiento", "secop i"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-05-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Diaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de IDT"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "AGENCIA NACIONAL DE CONTRATACION PUBLICA -COLOMBIA COMPRA EFICIENTE-|08033"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Noncommercial 3.0 Unported"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/4n4q-k399", "link": "https://www.datos.gov.co/Gastos-Gubernamentales/Multas-y-Sanciones-SECOP-I/4n4q-k399", "owner": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}, "creator": {"id": "mb3d-8f4b", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos CCE"}}
{"resource": {"name": "RESULTADOS PREMIO MAYOR LOTERIA DE MEDELLIN", "id": "4w3i-wxax", "parent_fxf": [], "description": "En este conjunto de datos las personas interesadas pueden encontrar el hist\u00f3rico de resultados de la Loter\u00eda de Medell\u00edn, referente al n\u00famero ganador del premio mayor , a partir del sorteo 3834 que se jug\u00f3 el 5 de Enero del 2007.", "attribution": "LOTER\u00cdA DE MEDELL\u00cdN", "attribution_link": "https://www.loteriademedellin.com.co/resultados", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-10T13:40:20.000Z", "createdAt": "2021-12-29T15:35:31.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-10T13:40:20.000Z", "data_updated_at": "2024-02-10T13:40:20.000Z", "columns_name": ["SORTEO", "SERIE", "N\u00daMERO", "FECHA DE JUEGO"], "columns_field_name": ["sorteo", "serie", "n_mero", "fecha"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Calendar date"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-12-29T16:41:41.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": ["resultados", "medellin", "antioquia", "loter\u00eda", "historico", "loteria de medellin"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2007-01-05"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subgerencia Comercial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "LOTERIA DE MEDELLIN|01368"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/4w3i-wxax", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/RESULTADOS-PREMIO-MAYOR-LOTERIA-DE-MEDELLIN/4w3i-wxax", "owner": {"id": "kbr6-pwmt", "user_type": "interactive", "display_name": "Iv\u00e1n Guillermo Orozco Arias"}, "creator": {"id": "kbr6-pwmt", "user_type": "interactive", "display_name": "Iv\u00e1n Guillermo Orozco Arias"}}
{"resource": {"name": "Listado de ferreter\u00edas", "id": "r6t8-j7at", "parent_fxf": [], "description": "Listado de ferreter\u00edas del Municipio de Yopal.", "attribution": "Alcald\u00eda Municipal de Yopal", "attribution_link": "http://www.yopal-casanare.gov.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-03-06T14:08:03.000Z", "createdAt": "2017-12-16T20:55:42.000Z", "metadata_updated_at": "2023-03-06T14:08:01.000Z", "data_updated_at": "2023-03-06T14:08:03.000Z", "columns_name": ["localizacionfinal", "LONGITUD", "NOMBRE COMERCIAL", "LATITUD", "CORREO ELECTRONICO", "TEL/ CELULAR", "DIRECCION"], "columns_field_name": ["localizacionfinal", "longitud", "nombre_comercial", "latitud", "correo_electronico", "tel_celular", "direccion"], "columns_datatype": ["Point", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "Nombre del establecimiento comercial", "", "Correo electr\u00f3nico del establecimiento comercial", "Tel\u00e9fono de contacto del establecimiento comercial", "Direcci\u00f3n del establecimiento comercial"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-09-27T20:49:32.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": ["almac\u00e9n", "material de construcci\u00f3n yopal"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-12-11"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Yopal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Yopal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Yopal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Casanare"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/r6t8-j7at", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/Listado-de-ferreter\u00edas/r6t8-j7at", "owner": {"id": "vun9-6vvf", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia_Yopal"}, "creator": {"id": "vun9-6vvf", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia_Yopal"}}
{"resource": {"name": "Mapa Sonoro - Lenguas Nativas de Colombia", "id": "734h-gxtn", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n de lenguas nativas de pueblos ind\u00edgenas, palanquero, creol y gitanos que habitan nuestro territorio y conservan su lengua viva, como parte fundamental de su propia identidad.", "attribution": "Ministerio de Cultura", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/734h-gxtn", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:09:44.000Z", "createdAt": "2017-05-18T17:43:28.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:09:44.000Z", "data_updated_at": "2017-05-18T17:51:22.000Z", "columns_name": ["Departamento", "N\u00famero de Hablantes", "Vitalidad", "Descripci\u00f3n de Lengua", "Familia Ling\u00fc\u00edstica", "N\u00famero de Habitantes", "Nombre de Lengua"], "columns_field_name": ["departamento", "n_mero_de_hablantes", "vitalidad", "descripci_n_de_lengua", "familia_ling_stica", "n_mero_de_habitantes", "nombre_de_lengua"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-05-18T17:56:11.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Cultura", "domain_tags": ["lengua", "sonoro", "nativas", "mapa"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017/05/18"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Cultura"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Poblaciones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Cultura"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/734h-gxtn", "link": "https://www.datos.gov.co/Cultura/Mapa-Sonoro-Lenguas-Nativas-de-Colombia/734h-gxtn", "owner": {"id": "bfny-quy3", "user_type": "interactive", "display_name": "Mincultura"}, "creator": {"id": "bfny-quy3", "user_type": "interactive", "display_name": "Mincultura"}}
{"resource": {"name": "MEN_ESTADISTICAS MATRICULA POR MUNICIPIOS_ES", "id": "y9ga-zwzy", "parent_fxf": [], "description": "Contiene la matr\u00edcula estad\u00edstica de Educaci\u00f3n Superior por nivel de formaci\u00f3n por municipios", "attribution": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional", "attribution_link": "http://www.mineducacion.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-09-16T00:51:04.000Z", "createdAt": "2016-10-25T18:17:47.000Z", "metadata_updated_at": "2021-09-16T00:51:04.000Z", "data_updated_at": "2021-09-16T00:50:52.000Z", "columns_name": ["IES CON OFERTA", "Nombre del Municipio", "TECNICA PROFESIONAL", "Nombre del Departamento", "ESPECIALIZACION", "TECNOLOGICA", "UNIVERSITARIA", "A\u00d1O", "C\u00f3digo delMunicipio", "C\u00f3digo delDepartamento", "MAESTRIA", "DOCTORADO"], "columns_field_name": ["ies_con_oferta", "nombre_del_municipio", "tecnica_profesional", "nombre_del_departamento", "especializacion", "tecnologica", "universitaria", "a_o", "c_digo_delmunicipio", "c_digo_deldepartamento", "maestria", "doctorado"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number"], "columns_description": ["N\u00famero de Instituciones de Educaci\u00f3n Superior (IES) con oferta de programas acad\u00e9micos en el municipio.", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {"precisionStyle": "standard", "noCommas": "true", "align": "right"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-09-16T00:51:04.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["municipios", "matr\u00edcula", "educaci\u00f3n superior"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.mineducacion.gov.co/sistemasdeinformacion/1735/w3-propertyname-2672.html"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-05-16"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de Desarrollo Sectorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/y9ga-zwzy", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/MEN_ESTADISTICAS-MATRICULA-POR-MUNICIPIOS_ES/y9ga-zwzy", "owner": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, "creator": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}}
{"resource": {"name": "MEN_MATRICULA_EN_EDUCACION_EN_PREESCOLAR, B\u00c1SICA Y MEDIA_2018_2022", "id": "sty3-c395", "parent_fxf": [], "description": "Contiene la matr\u00edcula estad\u00edstica de Educaci\u00f3n Preescolar B\u00e1sica y Media de Colombia del corte 2018 al 2022.\n\nNOTA: la base 2018 esta con proyecciones ajustadas censo 2005.", "attribution": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional", "attribution_link": "http://www.mineducacion.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-15T14:12:00.000Z", "createdAt": "2019-09-12T15:42:05.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-15T14:12:00.000Z", "data_updated_at": "2023-08-02T14:24:18.000Z", "columns_name": ["ANNO_INF", "DEPARTAMENTO", "MUNICIPIO", "TIPO_JORNADA", "COD_DANE_MUNICIPIO", "COD_ZONA", "COD_METODOLOGIA", "GRUPO_ETNICO", "COD_SECTOR", "CODIGO_GRADO", "ZONA", "CARACTER", "CALENDARIO", "COD_TIPO_JORNADA", "GRADO", "CODIGO_DANE_SEDE", "NOMBRE_SEDE", "COD_CALENDARIO", "CODIGO_DANE", "NOMBRE_ESTABLECIMIENTO", "COD_ESPECIALIDAD", "METODOLOGIA", "SECTOR_CONPES", "TOTAL_MATRICULA", "COD_CARACTER", "GENERO", "COD_SECTOR_CONPES", "SECTOR", "COD_GENERO", "EDAD", "SECRETARIA", "COD_SECRETARIA", "COD_GRUPO_ETNICO", "ESPECIALIDAD", "COD_DANE_DEPARTAMENTO"], "columns_field_name": ["anno_inf", "departamento", "municipio", "tipo_jornada", "cod_dane_municipio", "cod_zona", "cod_metodologia", "grupo_etnico", "cod_sector", "codigo_grado", "zona", "caracter", "calendario", "cod_tipo_jornada", "grado", "codigo_dane_sede", "nombre_sede", "cod_calendario", "codigo_dane", "nombre_establecimiento", "cod_especialidad", "metodologia", "sector_conpes", "total_matricula", "cod_caracter", "genero", "cod_sector_conpes", "sector", "cod_genero", "edad", "secretaria", "cod_secretaria", "cod_grupo_etnico", "especialidad", "cod_dane_departamento"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number"], "columns_description": ["A\u00f1o del reporte de Informaci\u00f3n.", "Departamento de la Sede.", "Municipio de la Sede.", "Tipo de Jornada de la Sede", "C\u00f3digo del Municipio de la Sede.", "C\u00f3digo de la Zona donde se encuentra la sede.", "codigo de la metodologia", "Grupo \u00c9tnico", "C\u00f3digo del Sector de atenci\u00f3n del Establecimiento.", "C\u00f3digo grado", "Zona donde se encuentra la sede. \t", "Car\u00e1cter del Establecimiento.", "Calendario del Establecimiento.", "C\u00f3digo del tipo de Jornada de la Sede", "descriptivo del grado", "Codgio Dane de la Sede", "Nombre de la Sede", "C\u00f3digo del Calendario del Establecimiento.", "Municipio Dane Establecimiento.", "Nombre del Establecimiento", "C\u00f3digo de la Especialidad del Establecimiento.", "metodologia", "sector para asignaci\u00f3n de recursos CONPES.", "Total de Matricula 2018", "C\u00f3digo del Car\u00e1cter del Establecimiento. \t", "Sexo Biol\u00f3gico.", "C\u00f3digo del sector para asignaci\u00f3n de recursos CONPES.", "Sector de atenci\u00f3n del Establecimiento", "Letra que identifica el Sexo Biol\u00f3gico. \t", "Edad calculada con referencia al inicio del calendario escolar", "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n donde ha sido el atendido el estudiante. \t", "C\u00f3digo de la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n donde ha sido el atendido el estudiante. \t", "C\u00f3digo del Grupo \u00c9tnico", "Especialidad del Establecimiento.", "C\u00f3digo del Departamento de la Sede."], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-09-12T16:44:10.000Z"}, "classification": {"categories": ["transportation"], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["educaci\u00f3n preescolar b\u00e1sica", "educacion", "matr\u00edcula"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-09-12"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n y Finanzas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "MINISTERIO DE EDUCACION NACIONAL|00011"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/sty3-c395", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/MEN_MATRICULA_EN_EDUCACION_EN_PREESCOLAR-B\u00c1SICA-Y-/sty3-c395", "owner": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, "creator": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}}
{"resource": {"name": "Tarifas para Servicios de Energ\u00eda - EPM", "id": "sfcd-b3ey", "parent_fxf": [], "description": "Empresas P\u00fablicas de Medell\u00edn E.S.P. informa: Tarifas y Costo de Energ\u00eda El\u00e9ctrica - Mercado Regulado - para los meses: Diciembre de 2016 - Diciembre de 2021.", "attribution": "Empresas Publicas de Medell\u00edn", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/sfcd-b3ey", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:34:07.000Z", "createdAt": "2017-01-13T14:18:31.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:34:07.000Z", "data_updated_at": "2021-12-21T21:45:27.000Z", "columns_name": ["A\u00f1o", "Compartido", "Tipo de Tarifa", "Tipo de Dato", "Propiedad del Cliente", "Fuera de Punta", "Nivel", "Mes", "Rango de Consumo", "Punta", "Propiedad Epm", "Tipo de Informaci\u00f3n"], "columns_field_name": ["year", "compartido", "tipodetarifa", "tipodedato", "propiedaddelcliente", "fueradepunta", "nivel", "mes", "rangodeconsumo", "punta", "propiedadepm", "tipodeinformacion"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["a\u00f1o", "", "", "B.T.: Baja Tensi\u00f3n (Nivel 1, < 1 kV).\n\nCfm,j ($/factura) para diciembre 2016 -  5,660 - enero 2017 - 5,642 - febrero 2017 - 5,699. \nmarzo 2017 - 5,757\nabril 2017 - 5,784\n\n", "", "Tarifa Monomia Horaria -Franjas Aplicadas: Horas de punta: 9 a.m. - 12 m; 6 p.m - 9 p.m.\nHoras fuera de punta: 12 p.m - 9 a.m.; 12 m - 6 p.m y 9 p.m - 12 p.m.", "", "mes", "B.T.: Baja Tensi\u00f3n (Nivel 1, < 1 kV). \nC.S.: Consumo Subsidiado", "Tarifa Monomia Horaria -Franjas Aplicadas: Horas de punta: 9 a.m. - 12 m; 6 p.m - 9 p.m.\nHoras fuera de punta: 12 p.m - 9 a.m.; 12 m - 6 p.m y 9 p.m - 12 p.m.", "", "Tarifa Monomia Horaria \n\n-Franjas Aplicadas: \n\nHoras de punta: 9 a.m. - 12 m; 6 p.m - 9 p.m.\n\nHoras fuera de punta: \n12 p.m - 9 a.m.; 12 m - 6 p.m y 9 p.m - 12 p.m."], "columns_format": [{}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "precision": "2"}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "precision": "2"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "precision": "2"}, {}, {}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "precision": "2"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "precision": "2"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-07-23T17:19:55.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["servicio", "energ\u00eda", "tarifa", "hogares", "epm.", "servicios p\u00fablicos"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-01-13"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Empresas Publicas de Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Empresas Publicas de Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/sfcd-b3ey", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Tarifas-para-Servicios-de-Energ\u00eda-EPM/sfcd-b3ey", "owner": {"id": "2hkq-c8bw", "user_type": "interactive", "display_name": "EPM"}, "creator": {"id": "2hkq-c8bw", "user_type": "interactive", "display_name": "EPM"}}
{"resource": {"name": "BASE DE DATOS DE EMPRESAS CAMARA DE COMERCIO DE BUCARAMANGA", "id": "wf53-j577", "parent_fxf": [], "description": "Listado de empresas registradas en la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga", "attribution": "C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/wf53-j577", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-12-04T20:39:09.000Z", "createdAt": "2021-07-27T20:39:24.000Z", "metadata_updated_at": "2023-12-04T20:39:09.000Z", "data_updated_at": "2023-10-04T14:23:10.000Z", "columns_name": ["RAZON_SOCIAL", "TIPO_JURIDICO", "NIT", "ESTADO", "FECHA_MATRICULA", "DESC_CIIU1", "CIUDAD", "DIRECCION_COMERCIAL", "CORREO_ELECTRONICO", "TAMA\u00d1O EMPRESA"], "columns_field_name": ["razon_social", "tipo_juridico", "nit", "estado", "fecha_matricula", "desc_ciiu1", "ciudad", "direccion_comercial", "correo_electronico", "tama_o_empresa"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Nombre o Raz\u00f3n Social de la empresa", "Tipo Jur\u00eddico de la Empresa", "N\u00famero de Identificaci\u00f3n Tributaria", "Estado de la Empresa", "Fecha de Matr\u00edcula de la empresa", "Descripci\u00f3n de la Clasificaci\u00f3n industrial internacional uniforme de la actividad econ\u00f3mica 1", "Ciudad", "DIRECION COMERCIAL", "Correo electr\u00f3nico", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-10-04T14:24:21.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Estad\u00edsticas Nacionales", "domain_tags": ["empresa", "empresa de santander", "empresas de santander", "empresas"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-07-27"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Centro de Informaci\u00f3n Empresarial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "C\u00c1MARA DE COMERCIO DE BUCARAMANGA|00000"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bucaramanga"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/wf53-j577", "link": "https://www.datos.gov.co/Estad\u00edsticas-Nacionales/BASE-DE-DATOS-DE-EMPRESAS-CAMARA-DE-COMERCIO-DE-BU/wf53-j577", "owner": {"id": "7yfq-igx4", "user_type": "interactive", "display_name": "jairo.dominguez@camaradirecta.com"}, "creator": {"id": "7yfq-igx4", "user_type": "interactive", "display_name": "jairo.dominguez@camaradirecta.com"}}
{"resource": {"name": "Pruebas ICFES", "id": "hk5x-635y", "parent_fxf": [], "description": "COMPARATIVO CLASIFICACI\u00d3N DE PLANTELES - PRUEBAS SABER 11o\nNR: no reporta, NA: No aplica, Categor\u00edas: Muy inferior, inferior, bajo, medio, alto, superior, muy superior, Nuevas categor\u00edas: D,C,B,A,A+", "attribution": "Gobernaci\u00f3n de Risaralda", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/hk5x-635y", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:22:34.000Z", "createdAt": "2016-12-29T16:34:05.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:22:34.000Z", "data_updated_at": "2021-06-03T16:07:24.000Z", "columns_name": ["A\u00d1O 2019", "MUNICIPIO", "A\u00d1O 2015", "A\u00d1O 2016", "A\u00d1O 2017", "A\u00d1O 2018", "A\u00d1O 2020", "INSTITUCION EDUCATIVA", "A\u00d1O 2014"], "columns_field_name": ["_2019", "municipio", "a_o_2015", "a_o_2016", "_2017", "_2018", "a_o_2020", "institucion_educativa", "a_o_2014"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-06-03T16:07:24.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["pruebas icfes", "icfes", "pruebas"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-12-29"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Planeaci\u00f3n  Educaci\u00f3n Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n del Risaralda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Pereira"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Risaralda"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/hk5x-635y", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/Pruebas-ICFES/hk5x-635y", "owner": {"id": "7hp6-ye5f", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Risaralda"}, "creator": {"id": "7hp6-ye5f", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Risaralda"}}
{"resource": {"name": "Tarifas Para Servicios De Gas - EPM. (Hogares - Tarifa Gas Natural)", "id": "ekup-y869", "parent_fxf": [], "description": "El c\u00e1lculo de la tarifa del m3 de gas, se hace seg\u00fan lo estipulado por la Resoluci\u00f3n 011 de 2003, expedida por la CREG (Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Energ\u00eda y Gas). \n\nFacturaci\u00f3n desde enero de 2017 hasta enero de 2022.", "attribution": "Empresas Publicas de Medell\u00edn", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ekup-y869", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:18:57.000Z", "createdAt": "2017-01-12T22:07:02.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:18:57.000Z", "data_updated_at": "2021-12-23T22:15:09.000Z", "columns_name": ["Mes", "Estrato", "Cargo por Consumo Mayor", "Cargo por Consumo Menor", "Cargo Fijo", "A\u00f1o", "Sector"], "columns_field_name": ["mes", "estrato", "cargo_por_consumo_mayor", "cargo_por_consumo_menor", "cargo_fijo", "year", "sector"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["mes", "Estrato 1 Bajo - bajo Estrato 2 Bajo Estrato 3 Medio - bajo Estrato 4 Medio Estrato 5 Medio - alto Estrato 6 Alto", "Cargo por consumo ($/m3) mayor a 20m3", "Cargo por consumo ($/m3) de 0 - 20m3", "Cargo fijo ($/Usuario)", "a\u00f1o", "- El rango 1 comprende consumos desde 0 y 100.000m3/mes\n- El rango 2 comprende consumos desde 100.000 y 400.000m3/mes\n"], "columns_format": [{}, {}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "precision": "2"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "USD", "precision": "2"}, {"precisionStyle": "currency", "currencyStyle": "COP", "precision": "2"}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-07-27T21:43:31.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["epm.", "servicios p\u00fablicos", "gas natural", "gas", "tarifa", "hogares"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-01-12"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Empresas Publicas de Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Empresas Publicas de Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ekup-y869", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Tarifas-Para-Servicios-De-Gas-EPM-Hogares-Tarifa-G/ekup-y869", "owner": {"id": "2hkq-c8bw", "user_type": "interactive", "display_name": "EPM"}, "creator": {"id": "2hkq-c8bw", "user_type": "interactive", "display_name": "EPM"}}
{"resource": {"name": "Directorio de Notarias", "id": "wkir-zquz", "parent_fxf": [], "description": "Dentro del ejercicio de las funciones de la Superintendencia de Notariado y Registro, enmarcados en el Decreto 2723 de 2014, Art\u00edculo 4, el cual dispone que: \"La Superintendencia de Notariado y Registro tendr\u00e1 como objetivo la orientaci\u00f3n, inspecci\u00f3n, vigilancia y control de los servicios p\u00fablicos que prestan los Notarios y los Registradores de Instrumentos P\u00fablicos, la organizaci\u00f3n, administraci\u00f3n, sostenimiento, vigilancia y control de las Oficinas de Registro de Instrumentos P\u00fablicos, con el fin de garantizar la guarda de la fe p\u00fablica, la seguridad jur\u00eddica y administraci\u00f3n del servicio p\u00fablico registral inmobiliario, para que estos servicios se desarrollen conforme a la ley y bajo los principios de eficiencia, eficacia y efectividad\".  La Entidad dispone de un Directorio de sus vigilados, con la informaci\u00f3n que contribuye al cumplimiento de su objetivo", "attribution": "Notarias del pa\u00eds", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-03-06T13:28:49.000Z", "createdAt": "2019-12-04T16:27:37.000Z", "metadata_updated_at": "2023-03-06T13:28:49.000Z", "data_updated_at": "2019-12-04T16:36:16.000Z", "columns_name": ["Categoria", "Correo Institucional", "Telefono", "Direccion", "Departamento", "Horario Notaria", "Codigo", "Nombre De Notario", "Indicativos", "Municipio", "No Not"], "columns_field_name": ["categoria", "correo_institucional", "telefono", "direccion", "departamento", "horario_notaria", "codigo", "nombre_de_notario", "indicativos", "municipio", "no_not"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-12-04T16:36:17.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Justicia y Derecho", "domain_tags": ["directorio", "notarias"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-12-04"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Justicia y del Derecho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Administraci\u00f3n Notarial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Superintendencia de Notariado y Registro"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/wkir-zquz", "link": "https://www.datos.gov.co/Justicia-y-Derecho/Directorio-de-Notarias/wkir-zquz", "owner": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}, "creator": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}}
{"resource": {"name": "Legitimaci\u00f3n De Hijos En Colombia", "id": "w8my-uyza", "parent_fxf": [], "description": "El C\u00f3digo Civil definen qui\u00e9nes son hijos legitimados, es decir los que fueron concebidos por fuera del matrimonio, pero que vienen a ser leg\u00edtimos (matrimoniales) por el matrimonio que posteriormente contraen sus padres. Existen legalmente dos clases de legitimaci\u00f3n:\r\n 1) La legitimaci\u00f3n ipso jure o de pleno derecho que, a su vez, se presenta en dos hip\u00f3tesis:  \r\na) Cuando el hijo se concibe antes del matrimonio y nace despu\u00e9s de \u00e9l. (Art. 237 C.C.)\r\nb) Cuando los padres que se casan, previamente al matrimonio han reconocido como hijo extramatrimonial (natural en los t\u00e9rminos del C\u00f3digo) a un hijo nacido de ambos. (Art. 238 C.C).   \r\n\r\n2) La legitimaci\u00f3n por acto bilateral que se da cuando los padres, en el acta de matrimonio o en escritura p\u00fablica, conceden al hijo preexistente la categor\u00eda de leg\u00edtimo o matrimonial, categor\u00eda que debe ser aceptada por \u00e9l o por sus descendientes leg\u00edtimos si el hijo ha muerto. (At. 239 C.C).\r\n \r\nCodigo Civil articulos 236 a 246", "attribution": "Notar\u00edas del Pa\u00eds", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/w8my-uyza", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-22T22:29:07.000Z", "createdAt": "2017-11-29T22:32:58.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-22T22:29:05.000Z", "data_updated_at": "2024-02-22T22:29:07.000Z", "columns_name": ["Periodo", "Regional", "Ciudad", "Cod_Dep", "Tipo", "Departamento", "Legitimacion_Hijos", "Cod_Mun"], "columns_field_name": ["periodo", "regional", "ciudad", "cod_dep", "tipo", "departamento", "legitimacion_hijos", "cod_mun"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["Fecha en formato dd/mm/aaaa.\n", "Regi\u00f3n seg\u00fan criterio de la Superintendencia de Notariado y Registro.\n", "Nombre del municipio seg\u00fan la denominaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Codigo del departamento seg\u00fan la clasificaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Clasificaci\u00f3n entre ciudad capital y resto del pa\u00eds.\n", "Nombre del departamento seg\u00fan la denominaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n", "Cantidad de escrituras de legitimaci\u00f3n de hijos", "Codigo del municipio seg\u00fan la clasificaci\u00f3n del DIVIPOLA del DANE.\n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-04-22T15:34:22.000Z"}, "classification": {"categories": ["infrastructure", "education"], "tags": [], "domain_category": "Justicia y Derecho", "domain_tags": ["colombia", "legitimaci\u00f3n de hijos", "notarias"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "202402"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Justicia y del Derecho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Grupo de Estad\u00edstica de Negocios y Estad\u00edsticas Institucionales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO|00027"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/w8my-uyza", "link": "https://www.datos.gov.co/Justicia-y-Derecho/Legitimaci\u00f3n-De-Hijos-En-Colombia/w8my-uyza", "owner": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}, "creator": {"id": "tzdg-stx9", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERINTENDENCIA DE NOTARIADO Y REGISTRO"}}
{"resource": {"name": "Zonificaci\u00f3n de aptitud para el cultivo comercial de aj\u00ed tabasco (Capsicum frutescens) en Colombia.", "id": "yhkr-7mkb", "parent_fxf": [], "description": "El mapa de zonificaci\u00f3n de aptitud para el cultivo comercial de aj\u00ed tabasco (Capsicum frutescens) en Colombia, a escala 1:100.000, es el producto resultante de la aplicaci\u00f3n de la metodolog\u00eda de zonificaci\u00f3n de aptitud para cultivos comerciales, descrita en el documento: \"Zonificaci\u00f3n de aptitud para el cultivo comercial de aj\u00ed tabasco en Colombia, a escala 1:100.000\".\n\nCategor\u00edas:\nAptitud Alta: Zonas con las mejores condiciones desde el punto de vista f\u00edsico, socioecosist\u00e9mico y socioecon\u00f3mico.\nAptitud Media: Zonas con limitaciones moderadas de tipo f\u00edsico, socioecosist\u00e9mico y/o socioecon\u00f3mico.\nAptitud Baja: Zonas con fuertes limitaciones de tipo f\u00edsico, socioecosist\u00e9mico y/o socioecon\u00f3mico, las cuales podr\u00edan adecuarse con grandes inversiones y/o el desarrollo de nuevas tecnolog\u00edas.\nNo Apta: Zonas con restricciones f\u00edsicas y socioecosist\u00e9micas que imposibilitan el desarrollo de la actividad.\nExclusi\u00f3n legal: Zonas en las cuales, por mandato legal, no se permite el desarrollo de la producci\u00f3n de aj\u00ed tabasco (Capsicum frutescens) con fines comerciales.", "attribution": "Unidad de Planificaci\u00f3n Rural Agropecuaria - UPRA", "attribution_link": "https://www.upra.gov.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-09-20T21:52:59.000Z", "createdAt": "2020-10-24T03:46:26.000Z", "metadata_updated_at": "2022-09-20T21:52:59.000Z", "data_updated_at": "2020-10-24T04:11:22.000Z", "columns_name": ["\u00c1rea (ha)", "Consecutivo", "Gridcode", "C\u00f3digo Dane Departamento", "Municipio", "C\u00f3digo Dane Municipio", "Departamento", "The_geom", "Aptitud"], "columns_field_name": ["area_ha", "consecutivo", "gridcode", "cod_depart", "municipio", "cod_dane_m", "departamen", "the_geom", "aptitud"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "MultiPolygon", "Text"], "columns_description": ["\u00c1rea en hect\u00e1reas de los pol\u00edgonos clasificados.", "Identificador \u00fanico de cada registro.", "Valor representativo del pixel.", "C\u00f3digo Dane del departamento.", "Nombre del municipio.", "C\u00f3digo Dane del municipio.", "Nombre del departamento.", "Hace referencia a la geometr\u00eda del conjunto de datos.", "\u00c1reas con potencial para el establecimiento y desarrollo del cultivo tecnificado de aj\u00ed tabasco (Capsicum frutescens), bajo un marco legal, normativo y t\u00e9cnico que las define y diferencia de otros usos posibles."], "columns_format": [{"precisionStyle": "standard", "precision": "2", "align": "center"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-20T21:52:59.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Agricultura y Desarrollo Rural", "domain_tags": ["zonificaci\u00f3n", "aj\u00ed tabasco", "upra", "productividad", "planificaci\u00f3n", "cultivo", "aptitud"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://sipra.upra.gov.co ; https://catalogometadatos.upra.gov.co:8443/uprageonet/srv/spa/catalog.search#/metadata/244b3053-67c7-4616-8e09-314f0bd181ea ; https://geoservicios.upra.gov.co/arcgis/rest/services/aptitud_uso_suelo/aptitud_aji_tabasco_Dic2019/MapServer/0"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-12-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://upra.gov.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Agricultura y Desarrollo Rural"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Uso eficiente del Suelo y Adecuaci\u00f3n de Tierras"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Unidad de Planificaci\u00f3n de Tierras Rurales, Adecuaci\u00f3n de Tierras y Usos Agropecuarios"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons 1.0 Universal (Public Domain Dedication)"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yhkr-7mkb", "link": "https://www.datos.gov.co/Agricultura-y-Desarrollo-Rural/Zonificaci\u00f3n-de-aptitud-para-el-cultivo-comercial-/yhkr-7mkb", "owner": {"id": "mskn-mcjt", "user_type": "interactive", "display_name": "UPRA"}, "creator": {"id": "mskn-mcjt", "user_type": "interactive", "display_name": "UPRA"}}
{"resource": {"name": "\u00cdndice de informaci\u00f3n Clasificada y Reservada", "id": "yhn3-a8jn", "parent_fxf": [], "description": "El \u00cdndice de Informaci\u00f3n Clasificada y Reservada es el inventario de la informaci\u00f3n p\u00fablica generada, obtenida, adquirida o controlada por el sujeto obligado, en calidad de tal, que ha sido calificada como clasificada o reservada.", "attribution": "Alcald\u00eda de Ventaquemada", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2020-10-11T17:29:21.000Z", "createdAt": "2020-10-11T17:20:45.000Z", "metadata_updated_at": "2020-10-11T17:29:21.000Z", "data_updated_at": "2020-10-11T17:29:21.000Z", "columns_name": ["SOPORTE DE INFORMACI\u00d3N \n(DOCUMENTO ELECTR\u00d3NICO\n - TEXTO)", "EXCEPCI\u00d3N \nTOTAL O PARCIAL", "FUNDAMENTO \nJUR\u00cdDICO DE \nLA EXCEPCI\u00d3N", "PLAZO DE LA \nCLASIFICACI\u00d3N O \nRESERVA \n(LIMITADO - ILIMITADO)", "NOMBRE DE LA \nINFORMACI\u00d3N", "IDIOMA", "FUNDAMENTO \nCONSTITUCIONAL \nO LEGAL", "CLASIFICACI\u00d3N DE LA \nINFORMACI\u00d3N \n(RESERVADA - CLASIFICADA)", "RESPONSABLE DE LA \nPRODUCCI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N \n(MISIONAL)"], "columns_field_name": ["soporte_de_informaci_n", "excepci_n_total_o_parcial", "fundamento_jur_dico_de_la", "plazo_de_la_clasificaci_n", "nombre_de_la_informaci_n", "idioma", "fundamento_constitucional", "clasificaci_n_de_la_informaci", "responsable_de_la_producci"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-10-11T17:29:21.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-10-11"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "No aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda administrativa y de control interno"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Ventaquemada"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Ventaquemada"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Boyac\u00e1"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yhn3-a8jn", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/\u00cdndice-de-informaci\u00f3n-Clasificada-y-Reservada/yhn3-a8jn", "owner": {"id": "iqts-iejk", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda de Ventaquemada"}, "creator": {"id": "iqts-iejk", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda de Ventaquemada"}}
{"resource": {"name": "Mortalidad VIH 2010 A 2016", "id": "yht4-twf4", "parent_fxf": [], "description": "Mortalidad VIH de los a\u00f1os 2010 a 2016", "attribution": "Observatorio Social de Salud P\u00fablica", "attribution_link": "http://observatorio.saluddecaldas.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-09-28T12:46:56.000Z", "createdAt": "2017-04-21T13:53:27.000Z", "metadata_updated_at": "2021-09-28T12:46:56.000Z", "data_updated_at": "2017-04-21T13:54:11.000Z", "columns_name": ["C_ANT2", "SIMUERTEPO", "NIVEL_EDU", "SIT_DEFUN", "MINUTOS", "EST_CIVIL", "IDPERTET", "IDPUEBIN", "CODPRES", "CODIGO", "SEG_SOCIAL", "PESO_NAC", "EDAD_MADRE", "C_MUERTEB", "T_GES", "EMB_FAL", "EMB_MES", "MAN_MUER", "CODMUNOC", "DIROCUHEC", "COMOCUHEC", "CODOCUR", "C_MUERTE", "M_DIR1", "CAUSA_666", "IDPROFCER", "GRU_ED1", "OTRSITIODE", "N_HIJOSM", "N_HIJOSV", "M_PAT1", "C_MUERTEC", "ASIS_MED", "MUERTEPORO", "BARRIOFAL", "CAU_HOMOL", "C_MUERTEE", "N_DIR1", "C_DIR1", "C_ANT3", "C_ANT32", "N_PAT1", "T_PAT1", "ANO", "CODPTORE", "T_PARTO", "N_PAT2", "TIPO_DEFUN", "IDADMISALU", "PMAN_MUER", "N_BAS1", "MM_EXP", "FECHAGRA", "COD_DPTO", "COD_MUNIC", "A_DEFUN", "COD_INSP", "COD_INST", "NOM_INST", "MES", "HORA", "SEXO", "FECHA_NAC", "EDAD", "OCUPACION", "CODMUNRE", "AREA_RES", "COD_LOCA", "VEREDAFALL", "IDCLASADMI", "N_ANT1", "T_ANT1", "C_ANT1", "C_ANT12", "N_ANT2", "T_ANT2", "N_ANT3", "T_ANT3", "C_PAT1", "C_BAS1", "FECHA_EXP", "EST_CIVM", "NIV_EDUM", "ULTCURMAD", "EMB_SEM", "M_ANT3", "M_ANT2", "HORA_SE", "GRU_ED2", "ULTCURFAL", "N_IDPUEBIN", "TIPO_EMB", "MU_PARTO", "LOCALOCUHE", "C_MUERTED", "T_DIR1", "C_DIR12", "M_ANT1", "C_ANT22", "C_PAT2", "C_MCM1", "N_MCM1", "DD_EXP", "FECHA_DEF", "CONS_EXP"], "columns_field_name": ["c_ant2", "simuertepo", "nivel_edu", "sit_defun", "minutos", "est_civil", "idpertet", "idpuebin", "codpres", "codigo", "seg_social", "peso_nac", "edad_madre", "c_muerteb", "t_ges", "emb_fal", "emb_mes", "man_muer", "codmunoc", "dirocuhec", "comocuhec", "codocur", "c_muerte", "m_dir1", "causa_666", "idprofcer", "gru_ed1", "otrsitiode", "n_hijosm", "n_hijosv", "m_pat1", "c_muertec", "asis_med", "muerteporo", "barriofal", "cau_homol", "c_muertee", "n_dir1", "c_dir1", "c_ant3", "c_ant32", "n_pat1", "t_pat1", "ano", "codptore", "t_parto", "n_pat2", "tipo_defun", "idadmisalu", "pman_muer", "n_bas1", "mm_exp", "fechagra", "cod_dpto", "cod_munic", "a_defun", "cod_insp", "cod_inst", "nom_inst", "mes", "hora", "sexo", "fecha_nac", "edad", "ocupacion", "codmunre", "area_res", "cod_loca", "veredafall", "idclasadmi", "n_ant1", "t_ant1", "c_ant1", "c_ant12", "n_ant2", "t_ant2", "n_ant3", "t_ant3", "c_pat1", "c_bas1", "fecha_exp", "est_civm", "niv_edum", "ultcurmad", "emb_sem", "m_ant3", "m_ant2", "hora_se", "gru_ed2", "ultcurfal", "n_idpuebin", "tipo_emb", "mu_parto", "localocuhe", "c_muerted", "t_dir1", "c_dir12", "m_ant1", "c_ant22", "c_pat2", "c_mcm1", "n_mcm1", "dd_exp", "fecha_def", "cons_exp"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-04-21T13:59:47.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["vih", "mortalidad", "datathon latam 2017"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-04-21"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "\u00c1ngel Isdruval Arengas Castilla"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Direcci\u00f3n Territorial de Salud de Caldas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Manizales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Caldas"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yht4-twf4", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Mortalidad-VIH-2010-A-2016/yht4-twf4", "owner": {"id": "j8x7-arek", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Caldas"}, "creator": {"id": "j8x7-arek", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n de Caldas"}}
{"resource": {"name": "Situaci\u00f3n V\u00edctimas Minas Antipersonal en Colombia", "id": "yhxn-eqqw", "parent_fxf": [], "description": "Registro del n\u00facleo b\u00e1sico de las v\u00edctimas de minas antipersonal (MAP), artefactos explosivos improvisado (AEI) con caracter\u00edsticas de minas antipersonal y municiones sin explotar (MUSE) que se han presentado en Colombia en el periodo comprendido entre 1990 al mes anterior de la fecha de corte.", "attribution": "Departamento Administrativo de la Presidencia de la Republica", "attribution_link": "http://www.accioncontraminas.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-01-19T12:45:32.000Z", "createdAt": "2016-07-15T01:11:33.000Z", "metadata_updated_at": "2024-01-19T12:45:28.000Z", "data_updated_at": "2024-01-19T12:45:32.000Z", "columns_name": ["Ubicaci\u00f3n (zip)", "municipio", "departamento", "sitio", "longitudcabecera", "Ubicaci\u00f3n (city)", "tipoarea", "codigodanedepartamento", "codigodanemunicipio", "latitudcabecera", "tipoevento", "Actividad", "rangoedad", "mes", "Ubicaci\u00f3n", "condicion", "grupoetnico", "genero", "Ubicaci\u00f3n (state)", "estado", "Ubicaci\u00f3n (address)", "ano"], "columns_field_name": ["ubicaci_n_zip", "municipio", "departamento", "sitio", "longitudcabecera", "ubicaci_n_city", "tipoarea", "codigodanedepartamento", "codigodanemunicipio", "latitudcabecera", "tipoevento", "actividad", "rangoedad", "mes", "ubicaci_n", "condicion", "grupoetnico", "genero", "ubicaci_n_state", "estado", "ubicaci_n_address", "ano"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Point", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "Municipio en el que sufri\u00f3 el accidente la v\u00edctima", "Departamento en el que sufri\u00f3 el accidente la v\u00edctima", "Nombre com\u00fan del lugar o sitio en el que sufri\u00f3 el accidente la v\u00edctima", "Longitud de la cabecera municipal donde ocurri\u00f3 el evento", "", "Tipo de \u00c1rea en la que sufri\u00f3 el accidente la v\u00edctima, el evento ocurri\u00f3 en \u00e1rea Rural o Urbana", "C\u00f3digo DANE del Departamento en el que sufri\u00f3 el accidente la v\u00edctima", "C\u00f3digo DANE del Municipio en el que sufri\u00f3 el accidente la v\u00edctima", "Latitud de la cabecera municipal donde ocurri\u00f3 el evento", "Sospecha de Campo Minado y Desminado Militar en Operaciones, Incidente o Evento causado por MAP - Minas Antipersonal o MUSE - Municiones sin Explotar", "Actividad que realizaba la victima previo al accidente", "Rango de edad de la v\u00edctima (Mayor de 18 a\u00f1os, Menor de 18 a\u00f1os)", "N\u00famero del mes en el que ocurri\u00f3 el evento causante de la v\u00edctima", "Coordenadas de la cabecera municipal donde ocurri\u00f3 el evento a la v\u00edctima", "Pertenece a la Fuerza P\u00fablica o Civil", "Grupo \u00e9tnico al que pertenece la v\u00edctima", "G\u00e9nero de la v\u00edctima (Masculino o Femenino)", "", "Condici\u00f3n de la v\u00edctima como resultado del evento (muerto o herido)", "", "N\u00famero del a\u00f1o en el que ocurri\u00f3 el evento causante de la v\u00edctima"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-02-13T13:22:12.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Inclusi\u00f3n Social y Reconciliaci\u00f3n", "domain_tags": ["antipersonal", "colombia", "presidencia", "v\u00edctimas", "minas", "humanitario", "desminado"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.accioncontraminas.gov.co/Estadisticas/Paginas/Estadisticas-de-Victimas.aspx"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2023-10-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Presidencia de la Rep\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n para la Acci\u00f3n Integral contra Minas Antipersonal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO DE LA PRESIDENCIA DE LA REPUBLICA|00018"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yhxn-eqqw", "link": "https://www.datos.gov.co/Inclusi\u00f3n-Social-y-Reconciliaci\u00f3n/Situaci\u00f3n-V\u00edctimas-Minas-Antipersonal-en-Colombia/yhxn-eqqw", "owner": {"id": "3ce9-2mr5", "user_type": "interactive", "display_name": "DAPRE"}, "creator": {"id": "3ce9-2mr5", "user_type": "interactive", "display_name": "DAPRE"}}
{"resource": {"name": "PRIMER CURSO POR ESTADO", "id": "yhyk-73x5", "parent_fxf": [], "description": "Estudiantes matriculados primer curso por estado civil varios periodos", "attribution": "Universidad del quindio", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-03-13T16:10:43.000Z", "createdAt": "2023-03-13T13:52:10.000Z", "metadata_updated_at": "2023-03-13T16:10:43.000Z", "data_updated_at": "2023-03-13T16:10:31.000Z", "columns_name": ["DEPA_PRO_COLEGIO", "CIUDAD_PRO_COLEGIO", "SEDE", "PROGRAMA", "CIUDAD_RESI", "DEPA_RESI", "NACIONALIDAD", "VIGENCIA", "METODOLOGIA", "ESTRATO", "JORNADA", "GENERO", "MODALIDAD", "FACULTAD", "ESTADO_CIVIL", "TIPO"], "columns_field_name": ["depa_pro_colegio", "ciudad_pro_colegio", "sede", "programa", "ciudad_resi", "depa_resi", "nacionalidad", "vigencia", "metodologia", "estrato", "jornada", "genero", "modalidad", "facultad", "estado_civil", "tipo"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Nombre departamentos de procedencia Colombia", "Nombre ciudades de procedencia Colombia", "Sedes uniquindio", "Nombre programas acad\u00e9micos", "Nombre ciudades Colombia", "Nombre departamentos Colombia", "Nacionalidades matriculados primer curso", "A\u00f1o de consulta por periodos", "Presencial-Distancia-Virtual", "Estratos sociecon\u00f3micos estudiantes matriculados primer curso", "Diurna-Nocturna-Mixta", "Masculino-Femenino", "Pregrado-Posgrado", "Nombre facultades acad\u00e9micas", "Estado civil legal matriculados primer curso", "Primer curso"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-03-13T16:10:43.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["departamentos", "ciudades", "jornada", "sedes uniquindio", "estado civil", "vigencias", "estrato socioecon\u00f3mico", "g\u00e9nero", "facultades", "programas", "nacionalidad", "modalidad"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.uniquindio.edu.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2023-02-23"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Planeaci\u00f3n Institucional "}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yhyk-73x5", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/PRIMER-CURSO-POR-ESTADO/yhyk-73x5", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "TERRORISMO", "id": "yi5j-5fe9", "parent_fxf": [], "description": "El que provoque o mantenga en estado de zozobra o terror a la poblaci\u00f3n o a un sector de ella, mediante actos que pongan en peligro la vida, la integridad f\u00edsica o la libertad de las personas o las edificaciones o medios de comunicaci\u00f3n, transporte, procesamiento o conducci\u00f3n de fluidos o fuerzas motrices, vali\u00e9ndose de medios capaces de causar estragos (Ley 599 de 2000, art\u00edculo 343). Se mide en casos.", "attribution": "Ministerio de Defensa Nacional", "attribution_link": "https://www.mindefensa.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-19T17:28:28.000Z", "createdAt": "2022-07-18T04:52:23.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-19T17:28:26.000Z", "data_updated_at": "2024-02-19T17:28:28.000Z", "columns_name": ["ZONA", "MUNICIPIO", "COD_MUNI", "FECHA HECHO", "COD_DEPTO", "CANTIDAD", "DEPARTAMENTO"], "columns_field_name": ["zona", "municipio", "cod_muni", "fecha_hecho", "cod_depto", "cantidad", "departamento"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-12-20T17:06:59.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Seguridad y Defensa", "domain_tags": ["terrorismo", "grupos subversivos", "grupos armados", "explosivos", "delincuencia organizada", "delincuencia com\u00fan"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-07-17"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Defensa"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Observatorio de Derechos Humanos y Defensa Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Defensa Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yi5j-5fe9", "link": "https://www.datos.gov.co/Seguridad-y-Defensa/TERRORISMO/yi5j-5fe9", "owner": {"id": "g7xk-p77r", "user_type": "interactive", "display_name": "Observatorio MDN"}, "creator": {"id": "g7xk-p77r", "user_type": "interactive", "display_name": "Observatorio MDN"}}
{"resource": {"name": "Cuadro_Clasificaci\u00f3n", "id": "yiax-mtef", "parent_fxf": [], "description": "Este es un instrumento especial, donde se consignan los documentos producidos en la Instituci\u00f3n, agrupados en series documentales, y el cual permite que cualquier ciudadano pueda conocer la informaci\u00f3n que se produce o se recibe en el ICPA como sujeto obligado de la ley de transparencia y acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica; la elaboraci\u00f3n de este es obligatoria para todas las entidades del Estado, conforme a lo dispuesto por el Archivo General de la Naci\u00f3n.\n\nT\u00edtulos: \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cuadro de clasificaci\u00f3n documental ICPA\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cuadro de clasificaci\u00f3n documental general\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cuadro de clasificaci\u00f3n documental por \u00e1reas\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\nIdioma: Espa\u00f1ol\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nMedio de conservaci\u00f3n y/o soporte: F\u00edsico y Digital.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nFecha de generaci\u00f3n de la informaci\u00f3n:  A\u00f1o 2020\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nNombre del responsable de la producci\u00f3n de la  informaci\u00f3n: Bibiana Marcela Castrill\u00f3n, T\u00e9cnica administrativa en archivo y correspondencia.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nNombre del responsable de la informaci\u00f3n: Bibiana Marcela Castrill\u00f3n, T\u00e9cnica administrativa en archivo y correspondencia.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nPlazo de la clasificaci\u00f3n o reserva: N/A", "attribution": "Instituto de Cultura y Patrimonio de Antioquia", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yiax-mtef", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-10-12T19:15:26.000Z", "createdAt": "2020-10-07T17:33:49.000Z", "metadata_updated_at": "2022-10-12T19:15:26.000Z", "data_updated_at": "2020-10-15T20:53:55.000Z", "columns_name": ["PROCESOS", "C\u00d3DIGOS", "GRUPOS", "SUBSERIE", "DEPENDENCIAS", "SERIE", "SERIES", "SUBSERIES", "UNIDADES DOCUMENTALES", "PROCEDIMIENTOS"], "columns_field_name": ["procesos", "c_digos", "grupos", "subserie", "dependencias", "serie", "series", "subseries", "unidades_documentales", "procedimientos"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-10-15T20:53:56.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Cultura", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-10-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Cultura"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Archivo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto de Cultura y Patrimonio de Antioquia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yiax-mtef", "link": "https://www.datos.gov.co/Cultura/Cuadro_Clasificaci\u00f3n/yiax-mtef", "owner": {"id": "d825-m2mg", "user_type": "interactive", "display_name": "TI"}, "creator": {"id": "d825-m2mg", "user_type": "interactive", "display_name": "TI"}}
{"resource": {"name": "INSCRITOS HISTORICO UNIQUINDIO", "id": "yipt-vyrz", "parent_fxf": [], "description": "Estudiantes inscritos varios periodos universidad del quindio", "attribution": "Universidad del Quind\u00edo", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-07-15T13:05:57.000Z", "createdAt": "2021-07-15T12:54:46.000Z", "metadata_updated_at": "2021-07-15T13:05:57.000Z", "data_updated_at": "2021-07-15T13:05:45.000Z", "columns_name": ["NACIONALIDAD", "ESTRATO", "TIPO", "DEPA_RESI", "FACULTAD", "CIUDAD_RESI", "CIUDAD_PRO_COLEGIO", "SEDE", "METODOLOGIA", "MODALIDAD", "DEPA_PRO_COLEGIO", "GENERO", "VIGENCIA", "ESTADO_CIVIL", "DOCUMENTO", "PROGRAMA", "JORNADA"], "columns_field_name": ["nacionalidad", "estrato", "tipo", "depa_resi", "facultad", "ciudad_resi", "ciudad_pro_colegio", "sede", "metodologia", "modalidad", "depa_pro_colegio", "genero", "vigencia", "estado_civil", "documento", "programa", "jornada"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Colombiana y otras", "Estrato socioecon\u00f3mico", "Inscritos", "Nombre departamentos", "Nombre facultades", "Nombre ciudades", "Nombre ciudades", "Armenia y otras", "Presencial, distancia y virtual", "Pregrado - postgrado", "Nombre departamentos", "Hombre - Mujer", "Periodo", "Soltero, casado, viudo, otros", "Idendificador", "Nombre programas", "Diurna, nocturna y mixta"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-07-15T13:05:57.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["metodologia", "estrato", "facultad", "estudiantes", "inscritos", "programa"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "www.uniquindio.edu.co"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-07-15"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Planeaci\u00f3n y Desarrollo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons 1.0 Universal (Public Domain Dedication)"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yipt-vyrz", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/INSCRITOS-HISTORICO-UNIQUINDIO/yipt-vyrz", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "RESOLUCIONES MODIFICADORAS DE LA RES. 001/2018", "id": "yis3-97hf", "parent_fxf": [], "description": "La resoluci\u00f3n modificadora es un acto administrativo emitido por la Sec. de Valorizaci\u00f3n y Plusval\u00eda del municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta, con el cual se asignan las contribuciones individuales a los predios incluidos dentro de la zona de influencia dentro de un proyecto a ejecutar por el sistema de contribuci\u00f3n de valorizaci\u00f3n, permitiendo as\u00ed la actualizaci\u00f3n permanente de la base catastral municipal.", "attribution": "Secretar\u00eda de Valorizaci\u00f3n y Plusvalia - Alcal\u00eda de C\u00facuta", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:00.000Z", "createdAt": "2022-11-04T19:00:39.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:00.000Z", "data_updated_at": "2023-08-13T15:45:46.000Z", "columns_name": ["No de radicado", "No Res. Modificadora", "No Predios Nuevos", "A\u00f1o a aplicar cobro", "Resoluci\u00f3n IGAC/Catastro", "Fecha", "Tipo de solicitud"], "columns_field_name": ["no_de_radicado", "no_res_modificadora", "no_predios_nuevos", "a_o_a_aplicar_cobro", "resoluci_n_igac_catastro", "fecha", "tipo_de_solicitud"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-11-05T20:51:01.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ordenamiento Territorial", "domain_tags": ["resoluci\u00f3n", "valorizaci\u00f3n", "fecha resoluci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "30/09/2022"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Vivienda Ciudad y Territorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de Valorizaci\u00f3n y Plusvalia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE SAN JOSE DE CUCUTA|01033"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "C\u00facuta"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Norte de Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yis3-97hf", "link": "https://www.datos.gov.co/Ordenamiento-Territorial/RESOLUCIONES-MODIFICADORAS-DE-LA-RES-001-2018/yis3-97hf", "owner": {"id": "jq3f-rq2i", "user_type": "interactive", "display_name": "VyP_Cucuta"}, "creator": {"id": "jq3f-rq2i", "user_type": "interactive", "display_name": "VyP_Cucuta"}}
{"resource": {"name": "Base de datos de NITs de todas las empresas y su actividad econ\u00f3mica. C\u00e1mara de Comercio de Barrancabermeja", "id": "yisd-d6ns", "parent_fxf": [], "description": "Base de datos de NITs de todas las empresas y su actividad econ\u00f3mica. C\u00e1mara de Comercio de Barrancabermeja", "attribution": "Camara de Comercio de Barrancabermeja", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-11-21T14:48:05.000Z", "createdAt": "2022-11-21T14:42:53.000Z", "metadata_updated_at": "2022-11-21T14:48:05.000Z", "data_updated_at": "2022-11-21T14:47:59.000Z", "columns_name": ["CIIU-1", "CIIU-2", "NIT", "CIIU-4", "MUN-COMERCIAL", "CIIU-3"], "columns_field_name": ["ciiu_1", "ciiu_2", "nit", "ciiu_4", "mun_comercial", "ciiu_3"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-11-21T14:48:05.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": ["nits"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-11-21"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Sistemas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "CONFECAMARAS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Barrancabermeja"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yisd-d6ns", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/Base-de-datos-de-NITs-de-todas-las-empresas-y-su-a/yisd-d6ns", "owner": {"id": "bcr3-sqs6", "user_type": "interactive", "display_name": "Geovanny Mancilla"}, "creator": {"id": "bcr3-sqs6", "user_type": "interactive", "display_name": "Geovanny Mancilla"}}
{"resource": {"name": "Poblaci\u00f3n NINI Entre 18 Y 28 A\u00f1os", "id": "yix6-7yeh", "parent_fxf": [], "description": "Se refiere al porcentaje de poblaci\u00f3n entre 18 y 28 a\u00f1os que no trabaja, no estudia, ni se encuentra buscando trabajo.", "attribution": "Ministerio del Trabajo", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yix6-7yeh", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-08T22:58:08.000Z", "createdAt": "2017-01-01T01:13:52.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-08T22:58:08.000Z", "data_updated_at": "2021-11-22T16:01:04.000Z", "columns_name": ["Desagregaci\u00f3n geogr\u00e1fica", "Dominio geogr\u00e1fico", "Valor", "a\u00f1o", "Periocidad", "Indicador"], "columns_field_name": ["desagregacion_geografica", "dominio_geografico", "valor", "a_o", "periodicidad", "variable"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": [" Indica se es Nacional o Departamental ", "Colombia/nombre departamento", "valor num\u00e9rico", "A\u00f1o al cual corresponde la informaci\u00f3n", "Indica si es anual, trimestral, etc", "Nombre del Indicador"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-11-22T16:01:10.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Trabajo", "domain_tags": ["trabajo", "jovenes 18-28  a\u00f1os"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-12-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Trabajo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de An\u00e1lisis, Monitoreo y Prospectiva Laboral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio del Trabajo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yix6-7yeh", "link": "https://www.datos.gov.co/Trabajo/Poblaci\u00f3n-NINI-Entre-18-Y-28-A\u00f1os/yix6-7yeh", "owner": {"id": "c6q9-erpw", "user_type": "interactive", "display_name": "amartinez"}, "creator": {"id": "c6q9-erpw", "user_type": "interactive", "display_name": "amartinez"}}
{"resource": {"name": "Ejecuci\u00f3n presupuestal Pasiva de la Alcald\u00eda de Fusagasug\u00e1 a\u00f1o 2019", "id": "yj36-z2uy", "parent_fxf": [], "description": "Ejecuci\u00f3n presupuestal Pasiva de la Alcald\u00eda de Fusagasug\u00e1 a\u00f1o 2019, reporte de la Direcci\u00f3n de Presupuesto de la Secretar\u00eda de Hacienda", "attribution": "Direcci\u00f3n de Presupuesto - Secretar\u00eda de Hacienda", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yj36-z2uy", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:05.000Z", "createdAt": "2020-10-08T22:13:53.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:05.000Z", "data_updated_at": "2020-10-08T22:39:32.000Z", "columns_name": ["Apropiacion Definitiva", "OBLIGACION", "COMPROMISOS POR OBLIGAR", "PAGO", "Rubro y Fuente", "Nombre", "Adiciones", "CDP", "Reducciones", "Contra Creditos", "Desaplazamientos", "Apropiacion Inicial", "Creditos", "Aplazamientos", "COMPROMISOS", "APROPIACION NO AFECTADA", "CDP POR COMPROMETER", "OBLIGACIONES POR PAGAR"], "columns_field_name": ["apropiacion_definitiva", "obligacion", "compromisos_por_obligar", "pago", "rubro_y_fuente", "nombre", "adiciones", "cdp", "reducciones", "contra_creditos", "desaplazamientos", "apropiacion_inicial", "creditos", "aplazamientos", "compromisos", "apropiacion_no_afectada", "cdp_por_comprometer", "obligaciones_por_pagar"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["Apropiacion Definitiva", "OBLIGACION", "COMPROMISOS POR OBLIGAR", "PAGO", "C\u00f3digo del rubro presupuestal y Fuente de recursos", "Nombre del Rubro presupuestal y Fuente de recursos", "Adiciones presupuestales", "Certificado de Disponibilidad Presupuestal - CDP", "Reducciones presupuestales", "Contra Creditos", "Desaplazamientos", "Apropiacion Inicial", "Creditos", "Aplazamientos", "COMPROMISOS", "APROPIACION NO AFECTADA", "CDP POR COMPROMETER", "OBLIGACIONES POR PAGAR"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-10-08T22:39:32.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Presupuestos Gubernamentales", "domain_tags": ["ejecuci\u00f3n presupuestal", "gastos", "presupuestal", "ejecuci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "30/09/2020"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Presupuesto - Secretar\u00eda de Hacienda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE FUSAGASUGA|00594"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Fusagasug\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cundinamarca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yj36-z2uy", "link": "https://www.datos.gov.co/Presupuestos-Gubernamentales/Ejecuci\u00f3n-presupuestal-Pasiva-de-la-Alcald\u00eda-de-Fu/yj36-z2uy", "owner": {"id": "ay69-35q3", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda Municipio de Fusagasug\u00e1"}, "creator": {"id": "ay69-35q3", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda Municipio de Fusagasug\u00e1"}}
{"resource": {"name": "Comportamiento del tr\u00e1mite de expedici\u00f3n de visa colombiana a nacionales de Venezuela", "id": "yj6h-yjbu", "parent_fxf": [], "description": "informaci\u00f3n del n\u00famero de expediciones de visas a ciudadanos venezolanos", "attribution": "Ministerio de Relaciones Exteriores", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-03T11:19:37.000Z", "createdAt": "2022-11-25T14:28:49.000Z", "metadata_updated_at": "2022-11-25T14:48:06.000Z", "data_updated_at": "2024-03-03T11:19:37.000Z", "columns_name": ["Sector de actividad en Colombia", "Area conocimiento", "Tiene familiares residentes en Colombia", "Pa\u00eds de nacimiento", "Ciudad domicilio Colombia", "Subarea conocimiento", "Departamento domicilio Colombia", "Actividad en Colombia", "Nivel acad\u00e9mico", "Tipo de visa", "Actividad de la visa", "Edad", "Sexo", "Ciudad domicilio Colombia C\u00f3digo", "Ocupaci\u00f3n en Colombia", "Mes expedici\u00f3n", "Tiene Hijos", "Numero", "A\u00f1o Expedici\u00f3n"], "columns_field_name": ["sector_de_actividad_en", "area_conocimiento", "tiene_familiares_residentes", "pa_s_de_nacimiento", "ciudad_domicilio_colombia", "subarea_conocimiento", "departamento_domicilio", "actividad_en_colombia", "nivel_acad_mico", "tipo_de_visa", "actividad_de_la_visa", "edad", "sexo", "ciudad_domicilio_colombia_1", "ocupaci_n_en_colombia", "mes_expedici_n", "tiene_hijos", "numero", "a_o_expedici_n"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number"], "columns_description": ["Sector de actividad en Colombia", "Area conocimiento", "Tiene familiares residentes en Colombia", "Pa\u00eds de nacimiento de la persona a la que se le expide la visa", "Ciudad de domicilio en Colombia", "Subarea conocimiento", "Departamento domicilio Colombia", "Actividad en Colombia", "Nivel de estudios de la persona a la que se le expide la visa", "Seg\u00fan se clasifica en residente, migrante, visitante, temporal, negocios o traspasos", "Actividad de la visa", "Edad de la persona a la que se le expide la visa al momento de la solicitud", "Sexo de la persona a la que se le expide la visa", "Ciudad de domicilio en Colombia Codigo ", "Ocupaci\u00f3n en Colombia", "Mes de expedici\u00f3n de la visa", "Si la persona a la que se le expide la visa tiene hijos (Si/No)", "N\u00famero de visas expedidas", "A\u00f1o de expedici\u00f3n de la visa"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-11-25T14:48:06.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Estad\u00edsticas Nacionales", "domain_tags": ["visa venezolana", "tramites visas venezuela", "visa venezuela", "venezolanos", "venezuela", "visas expedidas a venezolanos", "visas venezolanos", "visas venezuela"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "202211-25"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Relaciones Exteriores"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yj6h-yjbu", "link": "https://www.datos.gov.co/Estad\u00edsticas-Nacionales/Comportamiento-del-tr\u00e1mite-de-expedici\u00f3n-de-visa-c/yj6h-yjbu", "owner": {"id": "c3y3-a7jq", "user_type": "interactive", "display_name": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES"}, "creator": {"id": "c3y3-a7jq", "user_type": "interactive", "display_name": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES"}}
{"resource": {"name": "Pensionados en Colombia", "id": "yjvt-9cab", "parent_fxf": [], "description": "Recopilaci\u00f3n de los Pensionados del Sistema General de Pensiones en Colombia.               \n Informaci\u00f3n analizada y consolidada por parte de la Direcci\u00f3n de Pensiones del Ministerio del Trabajo, fuente de informaci\u00f3n:  Superintendencia Financiera de Colombia, comunicado de prensa del d\u00eda 14 de Febrero de 2023, con corte al 30 de Noviembre de 2022, Consorcio FOPEP, Pasivocol  Ministerio de Hacienda, e  informaci\u00f3n aportada por diferentes entidades al  Ministerio del Trabajo. Informaci\u00f3n actualizada Noviembre de 2022.", "attribution": "Pensiones", "attribution_link": "https://www.mintrabajo.gov.co/web/guest/atencion-al-ciudadano/transparencia", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-16T21:58:14.000Z", "createdAt": "2021-03-22T01:54:11.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-16T21:58:13.000Z", "data_updated_at": "2023-11-16T21:58:14.000Z", "columns_name": ["Sobrevivencia ", "Invalidez", "Vejez", "Entidad Administradora", "Pensionados"], "columns_field_name": ["_7", "_14", "_695", "caxdac", "_716"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Text", "Number"], "columns_description": ["No de Pensionados por Sobrevivencia", "No de Pensionados por Invalidez", "No de Pensionados por Vejez", "Entidad Administradora", "Total Pensionados"], "columns_format": [{"align": "center"}, {"align": "center"}, {"align": "center"}, {"align": "center"}, {"align": "center"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-03-22T02:00:23.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Trabajo", "domain_tags": ["pensionados", "trabajo"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.mintrabajo.gov.co/web/guest/inicio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-07-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Trabajo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de pensiones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "MINISTERIO DEL TRABAJO|08007"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yjvt-9cab", "link": "https://www.datos.gov.co/Trabajo/Pensionados-en-Colombia/yjvt-9cab", "owner": {"id": "c6q9-erpw", "user_type": "interactive", "display_name": "amartinez"}, "creator": {"id": "c6q9-erpw", "user_type": "interactive", "display_name": "amartinez"}}
{"resource": {"name": "ESTUDIANTES CON CAPACIDADES EXCEPCIONALES", "id": "yjxp-pua8", "parent_fxf": [], "description": "Estudiantes por sede Educativa que cuentan con capacidades o talentos excepcionales correspondientes a los planteles educativos de los 82 municipios no certificados del Departamento de Santander.", "attribution": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Santander", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-22T13:48:50.000Z", "createdAt": "2022-09-30T14:34:34.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-22T13:48:49.000Z", "data_updated_at": "2023-11-22T13:48:50.000Z", "columns_name": ["d_tipo", "d_sede", "d_nombinst", "d_hombres", "d_grado", "d_muni", "d_mujeres", "d_nombsede", "d_provincia", "d_nombmuni"], "columns_field_name": ["d_tipo", "d_sede", "d_nombinst", "d_hombres", "d_grado", "d_muni", "d_mujeres", "d_nombsede", "d_provincia", "d_nombmuni"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-30T14:40:00.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["estudiantes matriculados", "capacidades", "talentos excepcionales"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2023-11-"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "GOBERNACION DE SANTANDER|04418"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bucaramanga"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Open Data Commons Attribution License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yjxp-pua8", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/ESTUDIANTES-CON-CAPACIDADES-EXCEPCIONALES/yjxp-pua8", "owner": {"id": "ixvi-9xq7", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos Gobernaci\u00f3n de Santander"}, "creator": {"id": "ixvi-9xq7", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos Gobernaci\u00f3n de Santander"}}
{"resource": {"name": "Fauna De CORPOGUAVIO", "id": "yk7n-4am7", "parent_fxf": [], "description": "Datos de especies de fauna silvestre evidenciados a trav\u00e9s de diferentes procesos en los municipios de la jurisdicci\u00f3n", "attribution": "Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Guavio - CORPOGUAVIO", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yk7n-4am7", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:20.000Z", "createdAt": "2017-12-20T16:12:24.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:20.000Z", "data_updated_at": "2018-05-02T15:35:36.000Z", "columns_name": ["Grupo", "Ubal\u00e1", "Nombre Comun", "Gachal\u00e1", "Orden", "Gachet\u00e1", "Medina", "F\u00f3meque", "Familia ", "Gama", "Jun\u00edn", "Guasca", "Especie", "IUCN"], "columns_field_name": ["grupo", "ubal", "nombre_comun", "gachal", "orden", "gachet", "medina", "f_meque", "familia", "gama", "jun_n", "guasca", "especie", "iucn"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["Grupo al que pertenece ", "0 = Ausencia de la especie, 1 = Presencia de la especie", "Nombre Com\u00fanmente Conocido", "0 = Ausencia de la especie, 1 = Presencia de la especie", "Orden a que pertenece ", "0 = Ausencia de la especie, 1 = Presencia de la especie", "0 = Ausencia de la especie, 1 = Presencia de la especie", "0 = Ausencia de la especie, 1 = Presencia de la especie", "", "0 = Ausencia de la especie, 1 = Presencia de la especie", "0 = Ausencia de la especie, 1 = Presencia de la especie", "0 = Ausencia de la especie, 1 = Presencia de la especie", "Nombre Cient\u00edfico ", "Categor\u00edas de la Lista Roja de la UICN: EX - Extinta, PE - Extinta en la naturaleza, CR - En peligro cr\u00edtico, EN - En peligro, VU - Vulnerable, NT - Casi amenazada, LC - Preocupaci\u00f3n menor, DD - Datos deficientes"], "columns_format": [{"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "plain", "align": "left"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-05-02T15:45:03.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ambiente y Desarrollo Sostenible", "domain_tags": ["inventario", "fauna", "silvestre"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017 09 30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ambiente y Desarrollo Sostenible"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n Ambiental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Guavio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Gachala"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cundinamarca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yk7n-4am7", "link": "https://www.datos.gov.co/Ambiente-y-Desarrollo-Sostenible/Fauna-De-CORPOGUAVIO/yk7n-4am7", "owner": {"id": "r3r8-wckd", "user_type": "interactive", "display_name": "CORPORACION AUTONOMA REGIONAL DEL GUAVIO"}, "creator": {"id": "r3r8-wckd", "user_type": "interactive", "display_name": "CORPORACION AUTONOMA REGIONAL DEL GUAVIO"}}
{"resource": {"name": "Encaje", "id": "ykcc-99ts", "parent_fxf": [], "description": "El presente conjunto de datos contiene informaci\u00f3n que determina el cumplimiento de las normas del encaje y la autoliquidaci\u00f3n de la sanci\u00f3n si a ello hubiere lugar, de conformidad con lo establecido en el art\u00edculo 208, numeral 5\u00ba del Estatuto Org\u00e1nico del Sistema Financiero y en la Resoluci\u00f3n Externa 5 de 2008 de la Junta Directiva del Banco de la Rep\u00fablica (en adelante JDBR), o posteriores que la modifiquen, adicionen o complementen, reportada en el Formato 443 -Declaraci\u00f3n del Encaje-Moneda Pesos\n\n1 Establecimientos Bancarios, 2 Corporaciones Financieras, 4 Compa\u00f1\u00edas de Financiamiento, 8 Organismos Cooperativos de Grado Superior, 22 Instituciones Oficiales Especiales, 32 Entidades Cooperativas de Car\u00e1cter Financiero", "attribution": "Superintendencia Financiera de Colombia", "attribution_link": "https://www.superfinanciera.gov.co/jsp/loader.jsf?lServicio=Publicaciones&lTipo=publicaciones&lFuncion=loadContenidoPublicacion&id=60827", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-06T00:19:57.000Z", "createdAt": "2022-10-19T17:04:42.000Z", "metadata_updated_at": "2023-08-16T22:16:08.000Z", "data_updated_at": "2024-03-06T00:19:57.000Z", "columns_name": ["Columna", "NombreUnidadCaptura", "NombreRenglon", "Renglon", "Tipo_Entidad", "Valor", "Codigo_Entidad", "Nombre_Entidad", "Fecha_Corte", "UnidadCaptura"], "columns_field_name": ["columna", "nombreunidadcaptura", "nombrerenglon", "renglon", "tipo_entidad", "valor", "codigo_entidad", "nombre_entidad", "fecha_corte", "unidadcaptura"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_dmy", "align": "left"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-10-19T17:21:43.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico", "domain_tags": ["posici\u00f3n propia"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Quincenal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "Anexo 1 Remisi\u00f3n de Informaci\u00f3n: \u2022\tProforma: Carpeta 1000: F1000-119 Formato 443 \u2022\tInstructivo: Carpeta 1000: F1000-119 Formato 443"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-10-19"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "\u2022\tCap\u00edtulo XIII-6 Encaje https://www.superfinanciera.gov.co/jsp/15466  \u2022\tResoluci\u00f3n Externa 5 de 2008"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Grupo Prime de la Informaci\u00f3n "}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Superintendencia Financiera de Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ykcc-99ts", "link": "https://www.datos.gov.co/Hacienda-y-Cr\u00e9dito-P\u00fablico/Encaje/ykcc-99ts", "owner": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}, "creator": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}}
{"resource": {"name": "Prestadores de Servicios de Salud del Distrito de Barranquilla", "id": "ykfz-ifui", "parent_fxf": [], "description": "Listado de prestadores de servicio de Salud que han sido habilitados en el Distrito de Barranquilla.   Los datos de los Prestadores de Servicios de Salud solo corresponden a los inscritos en el Distrito de Barranquilla.", "attribution": "Alcaldia Distrital de Barranquilla", "attribution_link": "https://prestadores.minsalud.gov.co/habilitacion/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:38:18.000Z", "createdAt": "2021-12-29T20:53:25.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:38:18.000Z", "data_updated_at": "2021-12-29T21:05:22.000Z", "columns_name": ["naju_codigo", "fecha_corte_REPS", "fecha_cierre", "muni_nombre", "fax", "email", "nivel", "caracter", "clase_persona", "naju_nombre", "direccion", "tido_codigo", "clpr_nombre", "telefono", "numero_sede_principal", "habilitado", "codigo_habilitacion", "telefono_adicional", "dv", "gerente", "depa_nombre", "email_adicional", "rep_legal", "ese", "nombre_prestador", "nits_nit", "fecha_radicacion", "clpr_codigo", "fecha_vencimiento", "razon_social"], "columns_field_name": ["naju_codigo", "fecha_corte_reps", "fecha_cierre", "muni_nombre", "fax", "email", "nivel", "caracter", "clase_persona", "naju_nombre", "direccion", "tido_codigo", "clpr_nombre", "telefono", "numero_sede_principal", "habilitado", "codigo_habilitacion", "telefono_adicional", "dv", "gerente", "depa_nombre", "email_adicional", "rep_legal", "ese", "nombre_prestador", "nits_nit", "fecha_radicacion", "clpr_codigo", "fecha_vencimiento", "razon_social"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-12-29T21:05:28.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["transporte especial de paciente", "profesional independiente", "instituci\u00f3n prestadora de salud", "barranquilla", "prestador de servicio de salud con objeto social diferente."], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-11-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de Salud P\u00fablica - Oficina de Garant\u00eda de la Calidad"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DISTRITAL DE BARRANQUILLA, DISTRITO ESPECIAL, INDUSTRIAL Y PORTUARIO|00039"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Barranquilla"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Atl\u00e1ntico"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ykfz-ifui", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Prestadores-de-Servicios-de-Salud-del-Distrito-de-/ykfz-ifui", "owner": {"id": "6ar2-ee2d", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBarranquilla"}, "creator": {"id": "6ar2-ee2d", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBarranquilla"}}
{"resource": {"name": "Tarifas_SOAT_2019", "id": "ykgz-6u86", "parent_fxf": [], "description": "a continuaci\u00f3n se describe el valor de los servicios", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ykgz-6u86", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:22.000Z", "createdAt": "2019-03-18T20:56:44.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:22.000Z", "data_updated_at": "2019-03-18T21:03:58.000Z", "columns_name": ["Codigo Soat", "Denominacion", "Valor 2019", "Puntos SMDLV"], "columns_field_name": ["codigo_soat", "denominacion", "valor_2019", "puntos_smdlv"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["codigo soat", "Denominacion", "Valor 2019", "Puntos SMDLV"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-03-18T21:03:58.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["servicios"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-01-06"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "E.S.E Hospital San Rafael de Pacho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "E.S.E. Hospital San Rafael Pacho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Pacho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cundinamarca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ykgz-6u86", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Tarifas_SOAT_2019/ykgz-6u86", "owner": {"id": "6vxp-msuh", "user_type": "interactive", "display_name": "hospital san rafael de pacho"}, "creator": {"id": "6vxp-msuh", "user_type": "interactive", "display_name": "hospital san rafael de pacho"}}
{"resource": {"name": "Desarrollo social e inclusi\u00f3n", "id": "ykn4-9ace", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "secretar\u00eda de desarrollo social e inclusi\u00f3n", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:27.000Z", "createdAt": "2023-09-26T14:53:04.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:27.000Z", "data_updated_at": "2023-09-26T15:02:44.000Z", "columns_name": ["TIPO DISCAPACIDAD", "N\u00b0", "EDAD", "GENERO"], "columns_field_name": ["tipo_discapacidad", "n", "edad", "genero"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-09-26T15:02:50.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Estad\u00edsticas Nacionales", "domain_tags": ["desarrollo social e inclusion"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2023-09-26"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Estad\u00edsticas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "secretaria de desarrollo social e inclusi\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE NEIVA|00804"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Neiva"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Huila"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ykn4-9ace", "link": "https://www.datos.gov.co/Estad\u00edsticas-Nacionales/Desarrollo-social-e-inclusi\u00f3n/ykn4-9ace", "owner": {"id": "7ht6-gbyf", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda Neiva"}, "creator": {"id": "7ht6-gbyf", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda Neiva"}}
{"resource": {"name": "Activos de Informaci\u00f3n 2020 UPTC", "id": "ykqb-wmjy", "parent_fxf": [], "description": "Registro de activos de informaci\u00f3n de algunos procesos de la Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia para el a\u00f1o 2020", "attribution": "UNIVERSIDAD PEDAG\u00d3GICA Y TECNOL\u00d3GICA DE TUNJA", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ykqb-wmjy", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:23.000Z", "createdAt": "2020-09-25T17:32:51.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:23.000Z", "data_updated_at": "2020-09-25T17:48:25.000Z", "columns_name": ["Tipo de Dato", "\u00bfCuenta con autorizacion para el tratamiento de datos personales?", "Descripci\u00f3n del contenido de la categoria de la informaci\u00f3n", "Area o Proceso", "ID Activo", "\u00bfExiste transferencia internacional de datos personales?", "Informaci\u00f3n Publicada", "Formato", "Nombre o T\u00edtulo de la Informaci\u00f3n", "Categor\u00eda o Series de Informaci\u00f3n", "FECHA de ingreso al inventario", "IDIOMA", "Informaci\u00f3n Disponible", "Tipo de Activo", "MEDIO DE CONSERVACI\u00d3N", "Personal\n(SI/NO)\n(N/A)"], "columns_field_name": ["tipo_de_dato", "cuenta_con_autorizacion_para", "descripci_n_del_contenido", "area_o_proceso", "id_activo", "existe_transferencia", "informaci_n_publicada", "formato", "nombre_o_t_tulo_de_la", "categor_a_o_series_de", "fecha_de_ingreso_al_inventario", "idioma", "informaci_n_disponible", "tipo_de_activo", "medio_de_conservaci_n", "personal_si_no_n_a"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Tipo de datos personales", "Pregunta clara", "Breve descripcion", "Proceso responsable", "Consecutivo del activo", "Pregunta clara", "Informaci\u00f3n publicada", "Formato del activo", "Nombre del activo", "Categoria", "Fecha de ingreso", "Idioma", "Informaci\u00f3n disponible", "Tipo de activo", "Conservacion", "Datos personales"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-09-25T17:48:25.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": ["activos de informaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.uptc.edu.co/gel/transp_infpublica/gel_10"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-09-24"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de las Tecnolog\u00edas y Sistemas de Informaci\u00f3n y de las Comunicaciones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Tunja"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Boyac\u00e1"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ykqb-wmjy", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/Activos-de-Informaci\u00f3n-2020-UPTC/ykqb-wmjy", "owner": {"id": "fyhk-2n2n", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia"}, "creator": {"id": "fyhk-2n2n", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia"}}
{"resource": {"name": "GRADUADOS POR JORNADA", "id": "ykqu-asxr", "parent_fxf": [], "description": "Estudiantes graduados por jornada varios periodos uniquindio", "attribution": "Universidad del Quind\u00edo", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-11-18T13:33:02.000Z", "createdAt": "2021-11-18T13:28:44.000Z", "metadata_updated_at": "2021-11-18T13:33:02.000Z", "data_updated_at": "2021-11-18T13:32:56.000Z", "columns_name": ["DOCUMENTO", "GENERO", "FACULTAD", "PROG_NOMBRE", "JORNADA", "SEDE", "NIVEL DE FORMACION", "VIGENCIA", "METODOLOGIA"], "columns_field_name": ["documento", "genero", "facultad", "prog_nombre", "jornada", "sede", "nivel_de_formacion", "vigencia", "metodologia"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Codigo de identificacion", "Hombre-Mujer", "Nombre facultad", "Nombre programa", "Diurna-Nocturna-Mixta", "Sedes uniquindio", "Pregrado-Posgrado", "A\u00f1o de consulta", "Presencial-distancia-Virtual"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-11-18T13:33:02.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["facultad", "metodologia", "genero", "programa", "sede", "jornada", "nivel de formacion"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "www.uniquindio.edu.co"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-11-18"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Planeaci\u00f3n y Desarrollo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons 1.0 Universal (Public Domain Dedication)"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ykqu-asxr", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/GRADUADOS-POR-JORNADA/ykqu-asxr", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "Juntas de Acci\u00f3n Comunal 2016-2020", "id": "ykvm-nt6j", "parent_fxf": [], "description": "Juntas de Acci\u00f3n Comunal del Municipio de Bosconia-Cesar", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ykvm-nt6j", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:57:53.000Z", "createdAt": "2020-09-28T20:18:21.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:57:53.000Z", "data_updated_at": "2020-09-28T20:25:25.000Z", "columns_name": ["No.", "SECRETARIO", "PRESIDENTE", "AUTO", "PERSONERIA", "TESORERO", "VICEPRESIDENTE", "BARRIO-VEREDA C/TO"], "columns_field_name": ["no", "secretario", "presidente", "auto", "personeria", "tesorero", "vicepresidente", "barrio_vereda_c_to"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-09-28T20:25:25.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Participaci\u00f3n ciudadana", "domain_tags": ["juntas de acci\u00f3n comunal"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-09-28"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de Gobierno y Desarrollo Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE BOSCONIA|00149"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bosconia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cesar"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ykvm-nt6j", "link": "https://www.datos.gov.co/Participaci\u00f3n-ciudadana/Juntas-de-Acci\u00f3n-Comunal-2016-2020/ykvm-nt6j", "owner": {"id": "cvpp-yzdz", "user_type": "interactive", "display_name": "Municipio de Bosconia"}, "creator": {"id": "cvpp-yzdz", "user_type": "interactive", "display_name": "Municipio de Bosconia"}}
{"resource": {"name": "Esquema de Publicaci\u00f3n de Informaci\u00f3n ICFES 2022", "id": "ykx8-9qcu", "parent_fxf": [], "description": "Esquema de Publicaci\u00f3n de Informaci\u00f3n para el a\u00f1o 2020 del Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n.", "attribution": "ICFES", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-01-16T20:05:18.000Z", "createdAt": "2023-01-16T19:52:17.000Z", "metadata_updated_at": "2023-01-16T20:05:18.000Z", "data_updated_at": "2023-01-16T20:05:12.000Z", "columns_name": ["(h) Nombre del responsable de la producci\u00f3n de la informaci\u00f3n:", "(f) Frecuencia de actualizaci\u00f3n:", "(i) Nombre del responsable de la custodia de la informaci\u00f3n:", "(a) Nombre o t\u00edtulo de la informaci\u00f3n:", "(b) Idioma:", "(g) Lugar de consulta:", "(e) Fecha de generaci\u00f3n de la informaci\u00f3n:", "(d) Formato:", "(c) Medio de conservaci\u00f3n y/o soporte:", "Componente"], "columns_field_name": ["h_nombre_del_responsable", "f_frecuencia_de_actualizaci", "i_nombre_del_responsable", "a_nombre_o_t_tulo_de_la", "b_idioma", "g_lugar_de_consulta", "e_fecha_de_generaci_n_de", "d_formato", "c_medio_de_conservaci_n_y", "componente"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Corresponde al nom\u00adbre del \u00e1rea, dependencia o unidad interna, o al nombre de la entidad externa que cre\u00f3 la informaci\u00f3n.", "Identifica la periodicidad o el segmento de tiempo en el que se debe actualizar la informaci\u00f3n, de acuerdo a su naturaleza y a la normativa aplicable.", "Corresponde al nombre del \u00e1rea, de\u00adpendencia o unidad encargada de la custodia o control de la informaci\u00f3n para efectos de permitir su acceso.", "Palabra o frase con que se da a conocer el nombre o asunto de la informaci\u00f3n.", "Establece el Idioma, lengua o dialecto en que se encuentra la informaci\u00f3n.", "Indica el lugar donde se encuentra publicado o puede ser con\u00adsultado el documento, tales como lugar en el sitio web y otro medio en donde se puede descargar y/o acceder a la informaci\u00f3n cuyo contenido se describe.", "Identifica el momento de la creaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "Identifica la forma, tama\u00f1o o modo en la que se presenta la informaci\u00f3n o se permite su visualizaci\u00f3n o consulta, tales como: hoja de c\u00e1lculo, imagen, audio, video, documento de texto, etc.", "Establece el soporte en el que se encuentra la informaci\u00f3n: documento f\u00edsico, medio electr\u00f3nico o por alg\u00fan otro tipo de formato audio\u00advisual entre otros (f\u00edsico - an\u00e1logo o digital - electr\u00f3nico).", "Componente de informaci\u00f3n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-01-16T20:05:18.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.icfes.gov.co/web/guest/esquema-de-publicacion-de-informacion"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-12-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "http://www.icfes.gov.co/normatividad"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Proyectos"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ykx8-9qcu", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/Esquema-de-Publicaci\u00f3n-de-Informaci\u00f3n-ICFES-2022/ykx8-9qcu", "owner": {"id": "bpbw-gs2u", "user_type": "interactive", "display_name": "ICFES DATOS ABIERTOS"}, "creator": {"id": "bpbw-gs2u", "user_type": "interactive", "display_name": "ICFES DATOS ABIERTOS"}}
{"resource": {"name": "Cifras de V\u00edctimas Municipal", "id": "ykxr-xynr", "parent_fxf": [], "description": "Cifras de V\u00edctimas - Municipal:\n\nEste Reporte contiene Informaci\u00f3n del A\u00f1o en Curso y su actualizaci\u00f3n se realiza con una periodicidad Mensual. Si usted requiere realizar una consultar de a\u00f1os anteriores por favor dir\u00edjase a la p\u00e1gina de la Unidad para la Atenci\u00f3n y la Reparaci\u00f3n Integral a las V\u00edctimas.\n\nPortal Datos Abiertos UARIV\nhttps://www.unidadvictimas.gov.co/es/planeacion-y-seguimiento/publicacion-de-datos-abiertos/161\n\nSi tiene alg\u00fan comentario o sugerencia nos la puede hacer llegar a nuestro PQR:\n\nhttps://www.unidadvictimas.gov.co/es/servicio-al-ciudadano/peticiones-quejas-reclamos-y-sugerencias/11137", "attribution": "Unidad para las V\u00edctimas", "attribution_link": "https://www.unidadvictimas.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-11T22:48:50.000Z", "createdAt": "2020-02-20T21:24:21.000Z", "metadata_updated_at": "2020-11-12T19:12:01.000Z", "data_updated_at": "2024-03-11T22:48:50.000Z", "columns_name": ["FECHA_CORTE", "PAIS", "PER_UBIC", "ETNIA", "PER_DECLA", "EVENTOS", "DISCAPACIDAD", "CICLO_VITAL", "PER_OCU", "COD_ESTADO_DEPTO", "CIUDAD_MUNICIPIO", "PER_SA", "SEXO", "COD_PAIS", "ESTADO_DEPTO", "NOM_RPT", "COD_CIUDAD_MUNI"], "columns_field_name": ["fecha_corte", "pais", "per_ubic", "etnia", "per_decla", "eventos", "discapacidad", "ciclo_vital", "per_ocu", "cod_estado_depto", "ciudad_municipio", "per_sa", "sexo", "cod_pais", "estado_depto", "nom_rpt", "cod_ciudad_muni"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["Fecha de corte a la fecha que se recolectaron los datos", "Nombre correspondiente al pa\u00eds donde se registr\u00f3 el hecho victimizante", "N\u00famero de Victimas por Ubicaci\u00f3n", "Personas Categorizadas por Pertenencia \u00c9tnica", "N\u00famero de Personas con Declaraci\u00f3n", "N\u00famero de eventos registrados", "Personas con alg\u00fan tipo de discapacidad", "Corresponde al intervalo de edades de las v\u00edctimas", "N\u00famero de Personas por Ocurrencia", "C\u00f3digo correspondiente a la ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica del estado que desea consultar", "Nombre de la ciudad o municipio que desea consultar", "N\u00famero de Victimas por Ubicaci\u00f3n y Sujetos a Atenci\u00f3n", "Corresponde al sexo o la identidad de g\u00e9nero o la orientaci\u00f3n sexual Expresada por las v\u00edctimas", "C\u00f3digo correspondiente al pa\u00eds donde se registr\u00f3 el hecho victimizante", "Nombre correspondiente a la ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica del estado que desea consultar", "Nombre del Reporte de V\u00edctimas", "Corresponde al c\u00f3digo de la ciudad o municipio que desea consultar"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-03-03T19:30:27.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance"], "tags": [], "domain_category": "Inclusi\u00f3n Social y Reconciliaci\u00f3n", "domain_tags": ["registro \u00fanico de v\u00edctimas", "unidad para las v\u00edctimas", "cifras", "hechos victimizantes"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-02-20"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Inclusi\u00f3n Social y Reconciliaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Prosperidad Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Unidad Administrativa Especial para la Atenci\u00f3n y Reparaci\u00f3n Integral a Las V\u00edctimas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ykxr-xynr", "link": "https://www.datos.gov.co/Inclusi\u00f3n-Social-y-Reconciliaci\u00f3n/Cifras-de-V\u00edctimas-Municipal/ykxr-xynr", "owner": {"id": "canp-zw9a", "user_type": "interactive", "display_name": "Unidad para las Victimas"}, "creator": {"id": "canp-zw9a", "user_type": "interactive", "display_name": "Unidad para las Victimas"}}
{"resource": {"name": "Informacion_clasificada_y_reservada_Notar\u00eda Quinta del C\u00edrculo de Cali", "id": "yky7-jaxp", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "Notar\u00eda Quinta del C\u00edrculo de Cali", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-09-26T17:42:33.000Z", "createdAt": "2022-09-17T17:05:02.000Z", "metadata_updated_at": "2022-09-26T17:42:33.000Z", "data_updated_at": "2022-09-26T17:42:28.000Z", "columns_name": ["IDIOMA", "AUDIO", "ARCHIVO DE GESTI\u00d3N", "ARCHIVO H\u00cdSTORICO", "F\u00cdSICO", "RESPONSABLE DE LA INFORMACI\u00d3N", "DOCUMENTO\n(Papel o digital)", "VIDEO", "DIGITAL", "\u00c1REA", "NOMBRE O T\u00cdTULO DE LA CATEFORIA DE INFORMACI\u00d3N"], "columns_field_name": ["idioma", "audio", "archivo_de_gesti_n", "archivo_h_storico", "f_sico", "responsable_de_la_informaci", "documento_papel_o_digital", "video", "digital", "rea", "nombre_o_t_tulo_de_la"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-26T17:42:33.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": ["indice de informaci\u00f3n clasificada y reservada", "gesti\u00f3n documental", "notarias"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-09-17"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Despacho Notarial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Notar\u00eda Quinta del C\u00edrculo de Cali"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Cali"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Valle del Cauca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yky7-jaxp", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/Informacion_clasificada_y_reservada_Notar\u00eda-Quinta/yky7-jaxp", "owner": {"id": "qh9s-ikid", "user_type": "interactive", "display_name": "Notar\u00eda Quinta del C\u00edrculo de Cali"}, "creator": {"id": "qh9s-ikid", "user_type": "interactive", "display_name": "Notar\u00eda Quinta del C\u00edrculo de Cali"}}
{"resource": {"name": "Discapp - Oferta institucional para personas con discapacidad", "id": "ym22-qy46", "parent_fxf": [], "description": "Permite consultar las instituciones oficiales que ofrecen servicios para personas con discapacidad en los sectores de salud, trabajo y educaci\u00f3n", "attribution": "MINISTERIO DE SALUD Y PROTECCI\u00d3N SOCIAL", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ym22-qy46", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:24.000Z", "createdAt": "2016-07-14T03:36:56.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:24.000Z", "data_updated_at": "2018-06-13T19:31:14.000Z", "columns_name": ["nombreoferta", "coddivipolampio", "telefono1contacto", "telefono2contacto", "nombredepartamento", "entidadoferta", "celularcontacto", "apellidoscontacto", "discauditiva", "discfisica", "vigenciahasta", "discmultiple", "disccognitiva", "discvisual", "vigenciadesde", "discmental", "cargocontacto", "sector", "coddivipoladepto", "correoelectronico", "requisitos", "nombrecontacto", "descripcionoferta", "horarioatencion", "direccion", "nombremunicipio"], "columns_field_name": ["nombreoferta", "coddivipolampio", "telefono1contacto", "telefono2contacto", "nombredepartamento", "entidadoferta", "celularcontacto", "apellidoscontacto", "discauditiva", "discfisica", "vigenciahasta", "discmultiple", "disccognitiva", "discvisual", "vigenciadesde", "discmental", "cargocontacto", "sector", "coddivipoladepto", "correoelectronico", "requisitos", "nombrecontacto", "descripcionoferta", "horarioatencion", "direccion", "nombremunicipio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-06-13T19:34:21.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["datathon latam 2017", "discapacidad", "trabajo", "salud"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-12-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n "}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ym22-qy46", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Discapp-Oferta-institucional-para-personas-con-dis/ym22-qy46", "owner": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}, "creator": {"id": "e8g4-ac65", "user_type": "interactive", "display_name": "Minsalud"}}
{"resource": {"name": "Plan Empresarial de Contrataci\u00f3n PEC 2020 CENS", "id": "ymar-fsbb", "parent_fxf": [], "description": "Plan Empresarial de Contrataci\u00f3n (PEC) correspondiente a la vigencia 2020 CENS SA ESP", "attribution": "CENS S.A. E.S.P.", "attribution_link": "https://www.cens.com.co/proveedores/Gestiondecontratacion/Plandecompras.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2020-01-21T16:17:41.000Z", "createdAt": "2020-01-20T23:44:01.000Z", "metadata_updated_at": "2020-01-21T16:17:41.000Z", "data_updated_at": "2020-01-21T16:17:40.000Z", "columns_name": ["Tipo de Contrato", "Item", "Objeto de la Contrataci\u00f3n", "Centro de Actividad Requeridor", "Fecha Estimada de Inicio Ejecuci\u00f3n del eventual Contrato"], "columns_field_name": ["tipo_de_contrato", "item", "objeto_de_la_contratacion", "centro_de_actividad_requeridor", "fecha_estimada_de_inicio"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Tipo de contrato correspondiente al objeto de contrataci\u00f3n", "N\u00famero de identificaci\u00f3n del \u00edtem del objeto de contrataci\u00f3n", "Objeto o descripci\u00f3n del objeto de contrataci\u00f3n", "Centro de actividad, subgerencia, \u00e1rea o unidad del requeridor", "Fecha Estimada de Inicio Ejecuci\u00f3n del eventual Contrato"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-01-21T16:17:41.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Minas y Energ\u00eda", "domain_tags": ["plan anual de compras", "centrales el\u00e9ctricas de epm", "cens", "centrales el\u00e9ctricas del norte de santander", "plan anual de contrataci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-01-02"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Minas y Energ\u00eda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Unidad Suministro y Soporte Administrativo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "E.S.P. Centrales El\u00e9ctricas del Norte de Santander S.A."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "C\u00facuta"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Norte de Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ymar-fsbb", "link": "https://www.datos.gov.co/Minas-y-Energ\u00eda/Plan-Empresarial-de-Contrataci\u00f3n-PEC-2020-CENS/ymar-fsbb", "owner": {"id": "nfgw-7jmg", "user_type": "interactive", "display_name": "CENS Grupo EPM"}, "creator": {"id": "nfgw-7jmg", "user_type": "interactive", "display_name": "CENS Grupo EPM"}}
{"resource": {"name": "MATRICULAS MUNICIPIO POR A\u00d1O", "id": "ymc7-nct5", "parent_fxf": [], "description": "MATRICULAS REALIZADAS EN LA CAMARA DE COMERCIO DE OCA\u00d1A DISTRIBUIDAS POR MUNICIPIO Y POR A\u00d1O DESDE EL 2005 HASTA EL 2019", "attribution": "CAMARA DE COMERCIO DE OCA\u00d1A", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ymc7-nct5", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:24.000Z", "createdAt": "2020-12-23T16:26:11.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:24.000Z", "data_updated_at": "2020-12-23T16:31:37.000Z", "columns_name": ["TEORAMA", "OCANA", "LA ESPERANZA", "EL TARRA", "CACHIRA", "TIPO ORGANIZACI\u00d3N/ A\u00d1O", "LA PLAYA DE BELEN", "EL CARMEN", "CONVENCION", "HACARI", "ABREGO", "VILLACARO", "SAN CALIXTO"], "columns_field_name": ["teorama", "ocana", "la_esperanza", "el_tarra", "cachira", "tipo_organizaci_n_a_o", "la_playa_de_belen", "el_carmen", "convencion", "hacari", "abrego", "villacaro", "san_calixto"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-12-23T16:31:38.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": ["indice de informaci\u00f3n clasificada y reservada", "la esperanza", "la playa", "ley 1712 de 2014", "ley de transparencia", "oca\u00f1a", "p\u00fablico", "registro p\u00fablico", "camara de comercio de oca\u00f1a", "camara de comercio", "san calixto", "abrego", "teorama", "transparencia", "villa caro", "el tarra", "el carmen", "convencion", "empresas", "hacari"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-12-23"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "No aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "DIRECCION DE SISTEMAS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "C\u00e1mara de Comercio de Oca\u00f1a"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Oca\u00f1a"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Norte de Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ymc7-nct5", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/MATRICULAS-MUNICIPIO-POR-A\u00d1O/ymc7-nct5", "owner": {"id": "8sk5-6p4k", "user_type": "interactive", "display_name": "C\u00e1mara de Comercio de Oca\u00f1a"}, "creator": {"id": "8sk5-6p4k", "user_type": "interactive", "display_name": "C\u00e1mara de Comercio de Oca\u00f1a"}}
{"resource": {"name": "INFORMACI\u00d3N DE CERTIFICADOS DE NO OBLIGATORIEDAD DISPOSITIVOS M\u00c9DICOS Y REACTIVOS DE DIAGN\u00d3STICO IN VITRO", "id": "ymcw-dsmk", "parent_fxf": [], "description": "Los certificados de no obligatoriedad de registro sanitario se encontrar\u00e1n vigentes hasta tanto el Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social no expida reglamentaci\u00f3n pertinente para tal fin y est\u00e1n sujetos a los conceptos que emita la Sala Especializada de Dispositivos M\u00e9dicos y Reactivos de Diagn\u00f3stico de la Comisi\u00f3n Revisora del Invima.\n\nCon el fin de validar si el certificado de no obligatoriedad se encuentra acorde al concepto m\u00e1s reciente emitido por parte de la Sala Especializada de Dispositivos M\u00e9dicos y Reactivos de Diagn\u00f3stico In Vitro, consulte la base de datos Conceptos de Actas de la Sala Especializada de Dispositivos M\u00e9dicos y Reactivos de Diagn\u00f3stico In Vitro, la cual tambi\u00e9n puede encontrar en esta secci\u00f3n.\n\nEn esta base puede consultar los certificados de no obligatoriedad que ha emitido el Invima, a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n de Dispositivos M\u00e9dicos y Otras Tecnolog\u00edas, desde el 2018.\n\nPara un mejor uso de la informaci\u00f3n tenga en cuenta lo siguiente:\n\n1. El consolidado de datos que se presenta es una gu\u00eda de car\u00e1cter informativa para la consulta de los conceptos emitidos sobre certificados de no obligatoriedad que ha expedido la Direcci\u00f3n de Dispositivos M\u00e9dicos y Otras Tecnolog\u00edas desde el a\u00f1o 2018.\n\n2. En caso de que considere que su producto no requiere registro sanitario, usted podr\u00e1 solicitar un certificado de no obligatoriedad con el fin de que cuente con un concepto por parte de la autoridad sanitaria, para lo que cuenta con la siguiente informaci\u00f3n.\n\nDescargue el formato en la siguiente ruta: Ingresar a la p\u00e1gina del INVIMA: www.invima.gov.co > inicio > tr\u00e1mites y servicios > tr\u00e1mites > seleccione grupo: dispositivos m\u00e9dicos y equipos biom\u00e9dicos > seleccionar tr\u00e1mite: certificaci\u00f3n requiere no requiere dm > formatos: descargar formato \u00fanico de diligenciamiento de dispositivos M\u00e9dicos. En la parte inferior del documento en Excel que Usted descarg\u00f3 encontrar\u00e1 las siguientes pesta\u00f1as denominadas \u201cCERT (SIN RS)\u201d, Versi\u00f3n 02 e \u201cINFORMACI\u00d3N B\u00c1SICA\u201d, que debe diligenciar. Junto a este formulario deber\u00e1 anexar recibo de pago por concepto del tr\u00e1mite en original seg\u00fan la tarifa INVIMA legal vigente correspondiente al c\u00f3digo 4002-3, cuyo valor deber\u00e1 ser consignado en la plataforma PSE. Se sugiere Allegar ficha t\u00e9cnica y el cat\u00e1logo del producto que contenga la descripci\u00f3n (Condici\u00f3n de salud a mejorar, sitio anat\u00f3mico de uso, invasividad, tiempo de exposici\u00f3n, combinaci\u00f3n con otros productos, requerimiento de energ\u00eda) y el uso, declarado por el fabricante, as\u00ed como etiquetas con la informaci\u00f3n que se pretende comercializar. Toda la informaci\u00f3n se deber\u00e1 allegar en idioma espa\u00f1ol. Para radicar estos tr\u00e1mites de manera virtual dispone del siguiente canal: https://app.invima.gov.co/appoac/inttramite/, ingresar por enviar nueva solicitud y aplicar a dispositivos m\u00e9dicos y otras tecnolog\u00edas.\n\n3. Los criterios y reglas de clasificaci\u00f3n de un dispositivo m\u00e9dico pueden ser consultados en el Decreto 4725 de 2005, espec\u00edficamente en los art\u00edculos 6 y 7.\n\n4. Las reglas de clasificaci\u00f3n de un reactivo de diagn\u00f3stico in vitro pueden ser consultadas en el Decreto 3770 de 2004, espec\u00edficamente en los art\u00edculos 3 y 4.\n\n5. Para el caso de los reactivos objeto del Decreto 1036 de 2018 se recomienda verificar el documento https://www.minsalud.gov.co/sites/rid/Lists/BibliotecaDigital/RIDE/VS/MET/abece-decreto-1036-de-2018.pdf, as\u00ed como el Decreto 1036 de 2018, con el fin de tener en cuenta cuando se debe solicitar un certificado de no obligatoriedad.\n\n6. Recuerde que esta informaci\u00f3n contiene los conceptos de certificados generados por la Direcci\u00f3n de Dispositivos M\u00e9dicos desde el 2018, es decir, que si un producto no se encuentra aqu\u00ed relacionado no significa que no requiera de registro sanitario. Para m\u00e1s informaci\u00f3n puede consultar los registros sanitarios emitidos por la autoridad sanitaria en esta secci\u00f3n de la p\u00e1gina o podr\u00e1 solicitar un certificado de no obligatoriedad.\n\n7. Debe tener en cuenta que, aunque algunos productos podr\u00e1", "attribution": "Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos - Invima", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ymcw-dsmk", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-30T04:53:12.000Z", "createdAt": "2021-10-22T13:19:03.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-30T04:52:46.000Z", "data_updated_at": "2023-11-30T04:53:12.000Z", "columns_name": ["TRAMITE", "MARCA", "PRODUCTO", "USO", "PRESENTACI\u00d3N COMERCIAL", "GRUPO", "RADICADO", "CONCEPTO", "OBSERVACIONES", "CLASIFICACI\u00d3N", "REQUIERE SI/NO", "FECHA DOCUMENTO", "REFERENCIAS O MODELOS"], "columns_field_name": ["tramite", "marca", "producto", "uso", "presentaci_n_comercial", "grupo", "radicado", "concepto", "observaciones", "clasificaci_n", "requiere_si_no", "fecha_documento", "referencias_o_modelos"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Corresponde al tipo de tr\u00e1mite", "Corresponde a la marca del producto objeto del certificado de no obligatoriedad de registro sanitario", "Corresponde al nombre del producto objeto del certificado de no obligatoriedad de registro sanitario", "Corresponde al uso del producto otorgado por el fabricante", "Es la definici\u00f3n del n\u00famero de unidades/contenido por empaque/ envase como el fabricante y/o importador comercializan el producto al mercado y se encuentra autorizado en el registro sanitario", "Corresponde a la categor\u00eda del producto", "Corresponde al n\u00famero de radicado otorgado por el Invima", "Corresponde a lo conceptuado por la autoridad sanitaria respecto a si un producto requiere o no registro sanitario como dispositivo m\u00e9dico o reactivo de diagn\u00f3stico in vitro. ", "Corresponde a alguna aclaraci\u00f3n o comentario sobre el certificado emitido", "Corresponde a la clasificaci\u00f3n del riesgo del producto. Los riesgos corresponden a I= bajo riesgo; II= riesgo moderado; IIb = riesgo alto; III=muy alto riesgo", "Este campo se\u00f1ala si el producto requiere o no requiere registro sanitario como dispositivo m\u00e9dico o reactivo de diagn\u00f3stico in vitro", "Corresponde a la fecha de emisi\u00f3n del certificado de no obligatoriedad de registro sanitario", "Referencia. Variante cualitativa o de dise\u00f1o de un pro-ducto, empleado para un mismo uso y que corresponde a un mismo titular y fabricantes. Modelo. Es la designaci\u00f3n mediante n\u00fameros, letras o su combinaci\u00f3n con la cual se identifica el dise\u00f1o y la composici\u00f3n de un equipo biom\u00e9dico"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-10-22T13:30:01.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["dispositivos m\u00e9dicos y otras tecnolog\u00edas", "reactivos diagnostico in vitro", "no obligatoriedad", "certificado"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-10-22"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Dispositivos M\u00e9dicos y Otras Tecnolog\u00edas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUTO NACIONAL DE VIGILANCIA DE MEDICAMENTOS Y ALIMENTOS|00234"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ymcw-dsmk", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/INFORMACI\u00d3N-DE-CERTIFICADOS-DE-NO-OBLIGATORIEDAD-D/ymcw-dsmk", "owner": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}, "creator": {"id": "wgta-3tcy", "user_type": "interactive", "display_name": "Invima"}}
{"resource": {"name": "Contrataci\u00f3n_poblaci\u00f3n_j\u00f3ven", "id": "ymex-3wgu", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "Secretar\u00eda Jur\u00eddica", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-05-23T20:25:14.000Z", "createdAt": "2023-05-12T20:16:58.000Z", "metadata_updated_at": "2023-05-23T20:25:14.000Z", "data_updated_at": "2023-05-12T20:20:34.000Z", "columns_name": ["Nivel Jer\u00e1rquico Del Empleo", "Fecha de Vinculaci\u00f3n Cargo Actual o Firma de Contrato\nAAAA-MM-DD", "Nacionalidad", "Municipio de Nacimiento", "Cuenta el Joven con algun tipo de Discapacidad", "Periodo", "Sexo", "No", "Indique si la persona ha tenido otro contrato o vinculaci\u00f3n en la presente vigencia", "\u00bfCu\u00e1l?", "Disciplina o Profesi\u00f3n", "Edad", "No. De Hijos", "Servidor P\u00fablico o Contratista", "Departamento en el que Desempe\u00f1a sus funciones", "M\u00e1ximo nivel De Educaci\u00f3n", "Fecha de Nacimiento\nAAAA-MM-DD", "Departamento de Nacimiento", "Tipo de Servidor P\u00fablico", "Tipo de Documento", "Estado Civil", "Asignaci\u00f3n Salarial u Honorarios (Mensual)"], "columns_field_name": ["nivel_jer_rquico_del_empleo", "fecha_de_vinculaci_n_cargo", "nacionalidad", "municipio_de_nacimiento", "cuenta_el_joven_con_algun", "periodo", "sexo", "no", "indique_si_la_persona_ha", "cu_l", "disciplina_o_profesi_n", "edad", "no_de_hijos", "servidor_p_blico_o_contratista", "departamento_en_el_que_desempe", "m_ximo_nivel_de_educaci_n", "fecha_de_nacimiento_aaaa", "departamento_de_nacimiento", "tipo_de_servidor_p_blico", "tipo_de_documento", "estado_civil", "asignaci_n_salarial_u"], "columns_datatype": ["Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Checkbox", "Calendar date", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-05-12T20:20:40.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "01/04/2023"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda Jur\u00eddica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n del Guain\u00eda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "In\u00edrida"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Guain\u00eda"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ymex-3wgu", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Contrataci\u00f3n_poblaci\u00f3n_j\u00f3ven/ymex-3wgu", "owner": {"id": "6dnk-h8vg", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernacion de Guainia"}, "creator": {"id": "6dnk-h8vg", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernacion de Guainia"}}
{"resource": {"name": "Registro de Activos de Informacion", "id": "ymh7-6t58", "parent_fxf": [], "description": "El Ministerio del Deporte pone a disposici\u00f3n el inventario de activos de informaci\u00f3n", "attribution": "Ministerio del Deporte", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-19T15:37:40.000Z", "createdAt": "2022-07-19T15:18:51.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-19T15:37:40.000Z", "data_updated_at": "2022-07-19T15:37:34.000Z", "columns_name": ["Fecha de generaci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Lugar de consulta o ubicaci\u00f3n", "Medio de conservaci\u00f3n y/o soporte", "Activo", "Proceso", "EXISTE INFRAESTRUCTURA CR\u00cdTICA CIBERN\u00c9TICA ICC - VER INSTRUCCIONES", "NIVEL CRITICIDAD", "Criticidad respecto a su Disponibilidad", "Criticidad respecto a su Integridad", "Criticidad respecto a su Confidencialidad", "Idioma", "Formato", "Propietario del Activo", "Custodio del Activo", "Fundamento constitucional o legal", "Fecha de la calificaci\u00f3n", "Medio de conservaci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Excepci\u00f3n total o parcial", "Plazo de clasificaci\u00f3n o reserva", "\u00bfContiene datos personales de ni\u00f1os, ni\u00f1as o adolescentes?", "Tipo de datos personales", "Existe autorizaci\u00f3n para el tratamiento de los datos personales", "Adoptado y actualizado por medio de acto administrativo o documento equivalente", "Activo de informaci\u00f3n est\u00e1 o no publicado en el Portal de Datos Abiertos .gov.co", "Descripci\u00f3n", "Informaci\u00f3n publicada o disponible", "Tipo", "Objetivo leg\u00edtimo de la excepci\u00f3n", "Finalidad de la recolecci\u00f3n de los datos personales", "\u00bfContiene datos personales?"], "columns_field_name": ["fecha_de_generaci_n_de_la", "lugar_de_consulta_o_ubicaci", "medio_de_conservaci_n_y_o", "activo", "proceso", "existe_infraestructura_cr", "nivel_criticidad", "criticidad_respecto_a_su_2", "criticidad_respecto_a_su_1", "criticidad_respecto_a_su", "idioma", "formato", "propietario_del_activo", "custodio_del_activo", "fundamento_constitucional", "fecha_de_la_calificaci_n", "medio_de_conservaci_n_de", "excepci_n_total_o_parcial", "plazo_de_clasificaci_n_o", "contiene_datos_personales_1", "tipo_de_datos_personales", "existe_autorizaci_n_para", "adoptado_y_actualizado_por", "activo_de_informaci_n_est", "descripci_n", "informaci_n_publicada_o", "tipo", "objetivo_leg_timo_de_la", "finalidad_de_la_recolecci", "contiene_datos_personales"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Checkbox", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Identifica el momento de la creaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "Se\u00f1ala d\u00f3nde est\u00e1 publicada y/o d\u00f3nde se puede consultar o solicitar.", "Establece el soporte en el que se encuentra la informaci\u00f3n. Opciones: Documento f\u00edsico, Medio electr\u00f3nico, No aplica.", "Nombre de identificaci\u00f3n del activo dentro del proceso al que pertenece.", "Nombre del proceso definido en el mapa de procesos de la entidad al cual pertenecen los activos de informaci\u00f3n.", " Identificar si existen Infraestructuras Cr\u00edticas Cibern\u00e9ticas -ICC- Un activo es considerado infraestructura cr\u00edtica si su impacto o afectaci\u00f3n", "Valor automatico de la ponderacion de los tres  pirales de la seguridad de la informaci\u00f3n ( confidencialidad, integridad y disponibilidad de la informaci\u00f3n).", "Disponibilidad :Propiedad de que la informaci\u00f3n sea accesible y utilizable por solicitud de una entidad autorizada. Un documento disponible es aquel que puede ser localizado, recuperado, presentado e interpretado. Su presentaci\u00f3n debe mostrar la actividad u operaci\u00f3n que lo produjo. Opciones: Bajo, Medio, Alto.", "integridad: Propiedad de salvaguardar la exactitud y estado completo de los activos. La integridad de un documento hace referencia a su car\u00e1cter completo e inalterado. Es necesario que un documento este protegido contra modificaciones no autorizadas. Opciones: Bajo, Medio, Alto.", "Confidencialidad: Propiedad que determina que la informaci\u00f3n no est\u00e9 disponible ni sea revelada a individuos, entidades o procesos no autorizados. Opciones: Bajo, Medio, Alto.", "Registrar el idioma en el cual se encuentra el activo. Opciones: Espa\u00f1ol, Ingl\u00e9s, Otro.", "Identifica la forma, tama\u00f1o o modo en la que se presenta la informaci\u00f3n o se permite su visualizaci\u00f3n o consulta, tales como: hoja de c\u00e1lculo, imagen, audio, video, documento de texto, etc.", "Es la parte designada de la entidad, sea un cargo, proceso, o grupo de trabajo que tiene la responsabilidad de garantizar que la informaci\u00f3n y los activos asociados con los servicios de procesamiento de informaci\u00f3n se clasifican adecuadamente, y de definir y revisar peri\u00f3dicamente las restricciones y clasificaciones del acceso, teniendo en cuenta las pol\u00edticas aplicables sobre el control del acceso. Es decir, es el responsable de la producci\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "Es una parte designada de la entidad, un cargo, proceso, o grupo de trabajo encargado de hacer efectivos las restricciones y clasificaciones de acceso definidos por el propietario. (Para sistemas de informaci\u00f3n o informaci\u00f3n consignada o respaldada, generalmente es TI o para informaci\u00f3n f\u00edsica, los custodios pueden ser los funcionarios o el proceso de archivo o correspondencia, el custodio generalmente se define donde reposa el activo original). Es decir, el nombre del responsable de la informaci\u00f3n.", "Cite la Norma, Art\u00edculo, Inciso o Par\u00e1grafo al que haga referencia el activo.  Ejemplo:  Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de Colombia Articulo 15 - Derecho a la intimidad  Art. 18, literal a); El derecho de toda persona a la intimidad, bajo las limitaciones propias que impone la condici\u00f3n de servidor p\u00fablico, en concordancia con lo estipulado por el art\u00edculo 24 de la Ley 1437 de 2011; b) El derecho de toda persona a la vida, la salud o la seguridad.", "La fecha de la calificaci\u00f3n de la informaci\u00f3n como reservada o clasificada. (DD-MM-AAAA) \u00cdndice de informaci\u00f3n clasificada y reservada.", "Responde a si el activo se encuentra como medio F\u00edsico, Electr\u00f3nico o F\u00edsico/Electr\u00f3nico", "Seg\u00fan sea integral o parcial la calificaci\u00f3n, las partes o secciones clasificadas o reservadas.  Opciones: Parcial, Total, Total salvo autorizaci\u00f3n del titular.   Ejemplo: Parcial - La excepci\u00f3n aplica s\u00f3lo a los datos referentes a informaci\u00f3n sensible, datos personales y por reserva legal, datos m\u00e9dicos  Total, salvo autorizaci\u00f3n del titular o por ser sujeto de publicidad aplicable en los terminos de la ley 2013 de 2019", "Tiempo que cobija la clasificaci\u00f3n o reserva.  Ejemplo: - 15 a\u00f1os.  - Duraci\u00f3n ilimitada en los t\u00e9rminos del par\u00e1grafo del art\u00edculo 18 de la Ley 1712 de 2014", "Responde a si el activo contiene datos personales de menores de edad. Opciones: Si, No.", "Responde al tipo de dato personal que esta registrado. Opciones: Semiprivado, Privado, Sensible.", "Explicaci\u00f3n breve de d\u00f3nde y c\u00f3mo se realiz\u00f3 la autorizaci\u00f3n para la autorizaci\u00f3n del tratamiento del dato personal.", "Relacionar acto administrativo o documento equivalente.  De conformidad con lo establecido por el acuerdo No. 004 de 2013 del Archivo General de la Naci\u00f3n", "Activo publicado en el portal datos.gov.co", "Definici\u00f3n breve y general de que se trata la informaci\u00f3n.", "Indica si la informaci\u00f3n est\u00e1 publicada o disponible para ser solicitada. Opciones: Si, No.", "Define el tipo al cual pertenece el activo. Opciones: Informaci\u00f3n, Software, Recurso humano, Servicio, Hardware, Otros", "De acuerdo a la Ley de Transparencia categorizar la informaci\u00f3n, dependiendo del contenido de la misma. (Clasificaci\u00f3n de informaci\u00f3n  ( Ley 1712 de 2014)). Opciones: P\u00fablica, Clasificada, Reservada.  P\u00fablica: Informaci\u00f3n que se genere, obtenga, adquiera o controle. Ej.: Resoluciones Clasificada: Informaci\u00f3n bajo custodia que requiere solicitud de acceso. Art. 6 Ley 1712. Ej.: Historia Laboral. Reservada: Informaci\u00f3n exceptuada por da\u00f1o a intereses p\u00fablicos. Ej.: Declaraci\u00f3n de bienes y rentas", "Explicaci\u00f3n breve de la finalidad para la cual se realizo la recolecci\u00f3n del dato personal.", "Responde a si el activo contiene datos personales. Opciones: Si, No."], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-07-19T15:37:40.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Deporte y Recreaci\u00f3n", "domain_tags": ["activos de informaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-05-25"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Deporte y recreaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretaria General"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio del Deporte"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ymh7-6t58", "link": "https://www.datos.gov.co/Deporte-y-Recreaci\u00f3n/Registro-de-Activos-de-Informacion/ymh7-6t58", "owner": {"id": "nv6c-diku", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio del Deporte"}, "creator": {"id": "nv6c-diku", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio del Deporte"}}
{"resource": {"name": "INDICE DE INFORMACI\u00d3N CLASIFICADA Y RESERVADA", "id": "ymhm-q7qc", "parent_fxf": [], "description": "INDICE DE INFORMACI\u00d3N CLASIFICADA Y RESERVADA V 6 18-12-2018", "attribution": "EMPRESA DE ENERG\u00cdA DEL QUIND\u00cdO S.A ESP", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ymhm-q7qc", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:26.000Z", "createdAt": "2021-10-25T16:18:20.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:26.000Z", "data_updated_at": "2021-10-25T16:23:02.000Z", "columns_name": ["Unnamed Column", "Excepci\u00f3n total o parcial", "T\u00edtulo de la informaci\u00f3n", "Idioma", "Fecha de la Calificaci\u00f3n", "Nombre del responsable de la producci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Nombre del responsable de la informaci\u00f3n", "Objetivo l\u00e9gitimo de la excepci\u00f3n", "Fundamento constitucional o legal", "Plazo de la clasificaci\u00f3n o reserva", "Nombre de la categor\u00eda de informaci\u00f3n", "Medio de Conservaci\u00f3n", "Fecha de generaci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Unnamed Column 1"], "columns_field_name": ["unnamed_column", "excepci_n_total_o_parcial", "t_tulo_de_la_informaci_n", "idioma", "fecha_de_la_calificaci_n", "nombre_del_responsable_de", "nombre_del_responsable_de_1", "objetivo_l_gitimo_de_la", "fundamento_constitucional", "plazo_de_la_clasificaci_n", "nombre_de_la_categor_a_de", "medio_de_conservaci_n", "fecha_de_generaci_n_de_la", "unnamed_column_1"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-10-25T16:23:08.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Minas y Energ\u00eda", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2018-12-18"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "No aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Minas y Energ\u00eda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "ASUNTOS LEGALES Y SECRETAR\u00cdA GENERAL"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Empresa de Energ\u00eda del Quind\u00edo S.A. E.S.P."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ymhm-q7qc", "link": "https://www.datos.gov.co/Minas-y-Energ\u00eda/INDICE-DE-INFORMACI\u00d3N-CLASIFICADA-Y-RESERVADA/ymhm-q7qc", "owner": {"id": "m4ic-c3x8", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Felipe Echeverri"}, "creator": {"id": "m4ic-c3x8", "user_type": "interactive", "display_name": "Luis Felipe Echeverri"}}
{"resource": {"name": "CAPACITACIONES PVD  SECRETARIA TIC - ALCALDIA DE IBAGUE", "id": "ymkm-e5y7", "parent_fxf": [], "description": "Registro de capacitaciones realizadas por Sria. TIC - Municipio de Ibague", "attribution": "Secretaria TIC, Alcaldia de Ibague", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ymkm-e5y7", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:26.000Z", "createdAt": "2018-11-07T20:04:28.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:26.000Z", "data_updated_at": "2021-05-11T18:10:40.000Z", "columns_name": ["NOMBRE DEL CURSO", "EDAD", "VICTIMA", "ETNIA", "NIVEL EDUCATIVO", "NACIONALIDAD", "GENERO (MASC / FEMENINO", "OCUPACION", "COMUNA", "DISCAPACIDAD", "NOMBRE DEL PVD", "ESTRATO"], "columns_field_name": ["nombre_del_curso", "edad", "victima", "etnia", "nivel_educativo", "nacionalidad", "genero_masc_femenino", "ocupacion", "comuna", "discapacidad", "nombre_del_pvd", "estrato"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-05-11T18:10:40.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n", "domain_tags": ["capacitaciones pvd"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-04-27"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "SECRETARIA DE LAS TIC"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Ibagu\u00e9"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Ibagu\u00e9"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Tolima"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ymkm-e5y7", "link": "https://www.datos.gov.co/Ciencia-Tecnolog\u00eda-e-Innovaci\u00f3n/CAPACITACIONES-PVD-SECRETARIA-TIC-ALCALDIA-DE-IBAG/ymkm-e5y7", "owner": {"id": "kgby-2fak", "user_type": "interactive", "display_name": "tic_ibague"}, "creator": {"id": "kgby-2fak", "user_type": "interactive", "display_name": "tic_ibague"}}
{"resource": {"name": "Total Poblacion Sisben", "id": "ymnf-2zi6", "parent_fxf": [], "description": "TOTAL POBLACION SISBEN MUNICIPIO DE CHINCHINA", "attribution": "Alcald\u00eda Municipal de Chinchin\u00e1", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ymnf-2zi6", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-17T01:55:29.000Z", "createdAt": "2016-11-21T14:14:19.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-17T01:55:29.000Z", "data_updated_at": "2023-07-24T21:40:17.000Z", "columns_name": ["discapacitados ", "Totales", "mujeres", "total poblacion", "familias", "hombres"], "columns_field_name": ["discapacitados", "totales", "mujeres", "total_poblacion", "familias", "hombres"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-11-21T14:17:03.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["poblacion", "sisben"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2016-11-21"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "ADRIAN QUINTERO"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE CHINCHINA|00223"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Chinchin\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Caldas"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ymnf-2zi6", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Total-Poblacion-Sisben/ymnf-2zi6", "owner": {"id": "6ftm-zu3p", "user_type": "interactive", "display_name": "Oficina de Tic's y Gobierno Digital"}, "creator": {"id": "6ftm-zu3p", "user_type": "interactive", "display_name": "Oficina de Tic's y Gobierno Digital"}}
{"resource": {"name": "Publicaciones sitio web Alcald\u00eda de Algeciras 2021", "id": "ymxs-zpb8", "parent_fxf": [], "description": "Publicaci\u00f3n de sitio", "attribution": "Alcald\u00eda Municipal de Algeciras", "attribution_link": "http://www.algeciras-huila.gov.co/control/control-de-publicaciones-corte-23112021", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:34:47.000Z", "createdAt": "2021-11-23T20:37:29.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:34:47.000Z", "data_updated_at": "2021-11-23T21:18:34.000Z", "columns_name": ["URL de publicaci\u00f3n", "Formato de los documentos", "Fecha de publicaci\u00f3n", "Nombre de la publicaci\u00f3n"], "columns_field_name": ["http_www_algeciras_huila", "pdf", "_2021_01_06t00_00_00_000", "acuerdo_025_de_por_el_cual"], "columns_datatype": ["URL", "Text", "Calendar date", "Text"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-11-23T21:18:40.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.algeciras-huila.gov.co/control/control-de-publicaciones-corte-23112021"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-11-23"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "http://www.algeciras-huila.gov.co/tema/control"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretaria de planeaci\u00f3n, infraestructura y obras publicas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE ALGECIRAS|00069"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Algeciras"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Huila"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Open Data Commons Open Database License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ymxs-zpb8", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Publicaciones-sitio-web-Alcald\u00eda-de-Algeciras-2021/ymxs-zpb8", "owner": {"id": "azaw-pjjp", "user_type": "interactive", "display_name": "ALCALDIA MUNICIPAL ALGECIRAS"}, "creator": {"id": "azaw-pjjp", "user_type": "interactive", "display_name": "ALCALDIA MUNICIPAL ALGECIRAS"}}
{"resource": {"name": "Estad\u00edstica de Consultas Superintendencia Financiera de Colombia", "id": "yn23-73dm", "parent_fxf": [], "description": "Infornaci\u00f3n de las consultas, peticiones y reclamos presentadas a a Superintendencia Financiera de Colombia", "attribution": "Superintendencia Financiera de Colombia", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yn23-73dm", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-03-07T20:51:18.000Z", "createdAt": "2017-09-12T17:16:21.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:28.000Z", "data_updated_at": "2023-03-07T20:51:18.000Z", "columns_name": ["Nombre del Tramite", "Estado", "A\u00f1o", "Mes", "Fecha de recepcion"], "columns_field_name": ["nombre_del_tramite", "estado", "a_o", "mes", "fecha_de_recepcion"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "Calendar date"], "columns_description": ["Nombre del tramite solicitado", "Estado en el que se encuentra el tramite", "A\u00f1o en que se realiza la consulta, petici\u00f3n o reclamo", "Mes en que se realiza la consulta, petici\u00f3n o reclamo", "Fecha de la radicaci\u00f3n de la solicitud"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {"view": "date"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-10-03T15:00:22.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Econom\u00eda y Finanzas", "domain_tags": ["petici\u00f3n.", "consulta", "reclamo"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-09-12"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": ""}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n Jur\u00eddica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Superintendencia Financiera de Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yn23-73dm", "link": "https://www.datos.gov.co/Econom\u00eda-y-Finanzas/Estad\u00edstica-de-Consultas-Superintendencia-Financie/yn23-73dm", "owner": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}, "creator": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}}
{"resource": {"name": "Sanciones no Ejecutoriadas y Ejecutoriadas por sectores econ\u00f3micos", "id": "yn26-hitk", "parent_fxf": [], "description": "La sanci\u00f3n es una consecuencia o efecto impuesto al investigado o representantes de los mismos en cada uno de los sectores de la econom\u00eda Colombiana. Presentan 2 tipos de sanciones no ejecutoriadas las cuales se imponen en primera instancia y las ejecutoriadas las cuales se imponen despu\u00e9s que los querellados interponen los diferentes recursos, se entrega por sector econ\u00f3mico.", "attribution": "Direcci\u00f3n de Inspecci\u00f3n de Vigilancia y Control.", "attribution_link": "https://www.mintrabajo.gov.co/web/guest/atencion-al-ciudadano/transparencia", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-12T20:52:08.000Z", "createdAt": "2019-07-29T23:06:03.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-12T20:52:07.000Z", "data_updated_at": "2024-02-12T20:52:08.000Z", "columns_name": ["No ejecutoriadas_numero", "No ejecutoriadas_valor_en_pesos_colombianos", "Ejecutoriadas_numero", "ejecutoriadas_valor_en_pesos_colombianos", "Sectores_economicos"], "columns_field_name": ["no_ejecutoriadas_numero", "no_ejecutoriadas_valor_en", "ejecutoriadas_numero", "ejecutoriadas_valor_en_pesos", "sectores_economicos"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["N\u00famero de sanciones no Ejecutoriadas", "Valor en pesos de las  sanciones no Ejecutoriadas", "Cantidad de sanciones ejecutoriadas", "Valor en pesos de las  sanciones  Ejecutoriadas", "Nombre del sector econ\u00f3mico"], "columns_format": [{"align": "center"}, {"align": "center"}, {"align": "center"}, {"align": "center"}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-07-29T23:10:08.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Trabajo", "domain_tags": ["trabajo", "sanciones"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.mintrabajo.gov.co/web/guest/inicio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022/04/05"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://www.mintrabajo.gov.co/web/guest/inicio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Trabajo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Inspecci\u00f3n Vigilancia y Control"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "MINISTERIO DEL TRABAJO|08007"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yn26-hitk", "link": "https://www.datos.gov.co/Trabajo/Sanciones-no-Ejecutoriadas-y-Ejecutoriadas-por-sec/yn26-hitk", "owner": {"id": "c6q9-erpw", "user_type": "interactive", "display_name": "amartinez"}, "creator": {"id": "c6q9-erpw", "user_type": "interactive", "display_name": "amartinez"}}
{"resource": {"name": "Tablas_de_Retenci\u00f3n_Documental Notaria unica de Manta", "id": "yn6w-k75x", "parent_fxf": [], "description": "Notaria unica de Manta", "attribution": "mintic", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-08-25T17:41:39.000Z", "createdAt": "2022-09-28T15:52:15.000Z", "metadata_updated_at": "2023-08-25T17:41:38.000Z", "data_updated_at": "2023-08-25T17:41:39.000Z", "columns_name": ["TIEMPO DE RETENCI\u00d3N 1", "PICAR", "CAJA (legajados)", "CONSERVACI\u00d3N", "SERIE", "PROCEDIMIENTO 1", "PROCEDIMIENTO", "DIGITALIZACI\u00d3N Y DESTRUCCI\u00d3N DEL ARCHIVO F\u00cdSICO", "ELIMINACI\u00d3N", "SUBSERIES", "C\u00d3DIGO SUBSERIE", "TIEMPO DE RETENCI\u00d3N", "ELECTR\u00d3NICA", "CARPETA", "AZ", "BOLSA", "OTRO \u00bfCu\u00e1l?", "RECICLAR", "REUTILIZAR", "C\u00d3DIGO", "DIGITALIZACI\u00d3N Y CONSERVACI\u00d3N DEL ARCHIVO F\u00cdSICO"], "columns_field_name": ["tiempo_de_retenci_n_1", "picar", "caja_legajados", "conservaci_n", "serie", "procedimiento_1", "procedimiento", "digitalizaci_n_y_destrucci", "eliminaci_n", "subseries", "c_digo_subserie", "tiempo_de_retenci_n", "electr_nica", "carpeta", "az", "bolsa", "otro_cu_l", "reciclar", "reutilizar", "c_digo", "digitalizaci_n_y_conservaci"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-28T16:02:02.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Justicia y Derecho", "domain_tags": ["activos de informaci\u00f3n", "notaria", "gestion documental"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-09-28"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Justicia y del Derecho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "despacho notarial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Notar\u00eda \u00danica del C\u00edrculo de Manta"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Manta"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cundinamarca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yn6w-k75x", "link": "https://www.datos.gov.co/Justicia-y-Derecho/Tablas_de_Retenci\u00f3n_Documental-Notaria-unica-de-Ma/yn6w-k75x", "owner": {"id": "w4yq-idzh", "user_type": "interactive", "display_name": "NOTARIA \u00daNICA DEL CIRCULO DE MANTA"}, "creator": {"id": "w4yq-idzh", "user_type": "interactive", "display_name": "NOTARIA \u00daNICA DEL CIRCULO DE MANTA"}}
{"resource": {"name": "\u00cdndice de Informaci\u00f3n Clasificada y Reservada", "id": "yn73-bthq", "parent_fxf": [], "description": "El \u00cdndice de informaci\u00f3n Clasificada y Reservada es el inventario de la informaci\u00f3n p\u00fablica , que ha sido calificada como clasificada o reservada dando cumplimiento a la ley 1712 de 2014., ley de trasparencia y Derecho de acceso a la informaci\u00f3n publica Categor\u00eda de informaci\u00f3n Instrumentos de gesti\u00f3n de informaci\u00f3n p\u00fablica (numeral 10) Subcategor\u00eda  \u00cdndice de Informaci\u00f3n Clasificada y Reservada (numeral 10.2) Descripci\u00f3n item a). En formato excel y disponible en portal de datos abiertos.", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yn73-bthq", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-01-11T21:23:56.000Z", "createdAt": "2020-11-06T20:50:44.000Z", "metadata_updated_at": "2024-01-11T21:23:56.000Z", "data_updated_at": "2024-01-11T21:23:50.000Z", "columns_name": ["CLASIFICACION DE LA INFORMACION", "PLAZO DE CLASIFICACI\u00d3N O RESERVA", "FECHA DE LA CALIFICACI\u00d3N", "EXCEPCION TOTAL O PARCIAL", "FUNDAMENTO JURIDICO DE LA EXCEPCION", "FORMATO DE ALMACENAMIENTO", "OBJETIVO LEGITIMO DE LA EXCEPCI\u00d3N", "NOMBRE DE IDIOMA", "FUNDAMENTO CONSTITUCIONAL O LEGAL", "MEDIO DE CONSERVACION", "FECHA DE GENERACI\u00d3N DE LA INFORMACION", "NOMBRE O TITULO DE LA INFORMACION", "NOMBRE O TITULO DE LA CATEGOR\u00cdA DE INFORMACI\u00d3N", "Vigencia", "RESPONSABLE DE LA INFORMACION"], "columns_field_name": ["clasificacion", "plazo", "fecha_calificacion", "excepcion", "fundamento_juridico", "formato", "objetivo", "idioma", "fundamento", "medio", "fecha_generacion", "nombre_categoria", "categoria", "vigencia1", "responsable"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Tipo de clasificaci\u00f3n", "Plazo del tipo de clasificaci\u00f3n", "fecha de la informaci\u00f3n", "Si la excepci\u00f3n es total o parcial", "Soporte Legal de la excepci\u00f3n", "Medio o formato de almacenamiento", "Soporte legal de la informaci\u00f3n", "Idioma de la informaci\u00f3n", "Soporte legal de la informaci\u00f3n", "Medio en el cual se encuentra la informaci\u00f3n", "Fecha de la informaci\u00f3n", "Nombre de la informaci\u00f3n", "Nombre de la categor\u00eda o serie de informaci\u00f3n", "", "Responsable de la custodia de la informaci\u00f3n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2024-01-11T21:23:56.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-09-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Gesti\u00f3n de la Informaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "HOSPITAL UNIVERSITARIO \u00a0LA SAMARITANA|03635"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yn73-bthq", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/\u00cdndice-de-Informaci\u00f3n-Clasificada-y-Reservada/yn73-bthq", "owner": {"id": "ufwc-yssn", "user_type": "interactive", "display_name": "E.S.E. Hospital Universitario la Samaritana"}, "creator": {"id": "ufwc-yssn", "user_type": "interactive", "display_name": "E.S.E. Hospital Universitario la Samaritana"}}
{"resource": {"name": "REPORTE VICTIMAS DESPLAZAMIENTO ANUALIZADO OCURRENCIA Y LLEGADA  DEPARTAMENTALES", "id": "ynab-fjc9", "parent_fxf": [], "description": "REPORTE VICTIMAS DESPLAZAMIENTO ANUALIZADO OCURRENCIA Y LLEGADA  DEPARTAMENTALES PROCESO DE CO CREACI\u00d3N", "attribution": "Unidad para la Atenci\u00f3n y la Reparaci\u00f3n Integral a las V\u00edctimas", "attribution_link": "https://www.unidadvictimas.gov.co/es/transparencia-y-acceso-la-informacion-publica/publicacion-de-datos-abiertos/161", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-12T21:05:27.000Z", "createdAt": "2021-12-29T16:56:04.000Z", "metadata_updated_at": "2024-03-12T21:04:48.000Z", "data_updated_at": "2024-03-12T21:05:27.000Z", "columns_name": ["SEXO", "PER_LLEGADA", "PER_OCU", "DISCAPACIDAD", "FECHA_CORTE", "VIGENCIA", "PARAM_HECHO", "NOM_RPT", "COD_PAIS", "ETNIA", "CICLO_VITAL", "PAIS", "COD_ESTADO_DEPTO", "ESTADO_DEPTO", "HECHO", "EVENTOS"], "columns_field_name": ["sexo", "per_llegada", "per_ocu", "discapacidad", "fecha_corte", "vigencia", "param_hecho", "nom_rpt", "cod_pais", "etnia", "ciclo_vital", "pais", "cod_estado_depto", "estado_depto", "hecho", "eventos"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["SEXO INFORMADO", "NUMERO DE PERSONAS AFECTADAS EN EVENTO VICTIMIZANTE", "NUMERO DE PERSONAS AFECTADAS EN EVENTO VICTIMIZANTE", "TIPO DE SICAPACIDAD PRESENTADO", "FECHA CORTE  REPORTE", "TIEMPO DETERMINADO DEL REPORTE", "HECHO VICTIMIZANTE", "NOMBRE DE REPORTE ", "CODIGO PAIS", "GRUPO POBLACIONAL", "RANGO DE EDAD", "PAIS DE  INCIDENCIA ", "CODIGO DEPARTAMENTAL", "NOMBRE DEPARTAMENTO", "TIPODE HECHO", "TIPO EVENTO"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-12-30T16:45:30.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Inclusi\u00f3n Social y Reconciliaci\u00f3n", "domain_tags": ["hechos victimizantes", "uariv", "victimas por hecho anualizado", "victimas", "unidad para las v\u00edctimas"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Internacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.unidadvictimas.gov.co/es/transparencia-y-acceso-la-informacion-publica/publicacion-de-datos-abiertos/161"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-11-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://www.unidadvictimas.gov.co/es/resoluci%C3%B3n-740-de-2014-mediante-la-cual-la-unidad-para-la-atenci%C3%B3n-y-reparaci%C3%B3n-integral-las/8972"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Estad\u00edsticas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Gesti\u00f3n Documental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "UNIDAD ADMINISTRATIVA ESPECIAL PARA LA ATENCION Y REPARACION INTEGRAL A LAS VICTIMAS|08041"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ynab-fjc9", "link": "https://www.datos.gov.co/Inclusi\u00f3n-Social-y-Reconciliaci\u00f3n/REPORTE-VICTIMAS-DESPLAZAMIENTO-ANUALIZADO-OCURREN/ynab-fjc9", "owner": {"id": "canp-zw9a", "user_type": "interactive", "display_name": "Unidad para las Victimas"}, "creator": {"id": "canp-zw9a", "user_type": "interactive", "display_name": "Unidad para las Victimas"}}
{"resource": {"name": "Saber 11\u00b0 2019-2", "id": "ynam-yc42", "parent_fxf": [], "description": "Resultados anonimizados de las pruebas de Saber 11 del segundo semestre del a\u00f1o.", "attribution": "Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n - ICFES", "attribution_link": "http://www.icfes.gov.co/investigadores-y-estudiantes-posgrado/acceso-a-bases-de-datos", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-12-24T00:01:26.000Z", "createdAt": "2019-12-23T23:09:38.000Z", "metadata_updated_at": "2019-12-24T00:01:26.000Z", "data_updated_at": "2019-12-24T00:01:26.000Z", "columns_name": ["DESEMP_C_NATURALES", "FAMI_COMELECHEDERIVADOS", "PERIODO", "ESTU_TIPODOCUMENTO", "FAMI_TIENESERVICIOTV", "ESTU_ESTUDIANTE", "ESTU_GENERO", "ESTU_DEDICACIONINTERNET", "DESEMP_LECTURA_CRITICA", "DESEMP_INGLES", "COLE_NATURALEZA", "ESTU_NSE_ESTABLECIMIENTO", "FAMI_TRABAJOLABORMADRE", "ESTU_TIENEETNIA", "FAMI_ESTRATOVIVIENDA", "FAMI_TIENECOMPUTADOR", "FAMI_NUMLIBROS", "FAMI_COMECARNEPESCADOHUEVO", "COLE_GENERO", "COLE_JORNADA", "COLE_DEPTO_UBICACION", "ESTU_MCPIO_PRESENTACION", "ESTU_DEPTO_PRESENTACION", "ESTU_COD_DEPTO_PRESENTACION", "PUNT_MATEMATICAS", "PERCENTIL_C_NATURALES", "PERCENTIL_SOCIALES_CIUDADANAS", "DESEMP_SOCIALES_CIUDADANAS", "PUNT_INGLES", "PERCENTIL_GLOBAL", "ESTU_ESTADOINVESTIGACION", "ESTU_NACIONALIDAD", "FAMI_PERSONASHOGAR", "FAMI_EDUCACIONMADRE", "FAMI_TIENEAUTOMOVIL", "FAMI_TIENEMOTOCICLETA", "FAMI_TIENECONSOLAVIDEOJUEGOS", "ESTU_TIPOREMUNERACION", "COLE_CALENDARIO", "COLE_NOMBRE_SEDE", "COLE_AREA_UBICACION", "COLE_COD_MCPIO_UBICACION", "ESTU_PRIVADO_LIBERTAD", "PERCENTIL_LECTURA_CRITICA", "PUNT_C_NATURALES", "ESTU_GENERACION-E", "ESTU_FECHANACIMIENTO", "ESTU_CONSECUTIVO", "ESTU_PAIS_RESIDE", "ESTU_ETNIA", "ESTU_DEPTO_RESIDE", "ESTU_COD_RESIDE_DEPTO", "ESTU_MCPIO_RESIDE", "ESTU_COD_RESIDE_MCPIO", "FAMI_CUARTOSHOGAR", "FAMI_EDUCACIONPADRE", "FAMI_TRABAJOLABORPADRE", "FAMI_TIENEHORNOMICROOGAS", "ESTU_DEDICACIONLECTURADIARIA", "ESTU_HORASSEMANATRABAJA", "COLE_CODIGO_ICFES", "COLE_COD_DANE_ESTABLECIMIENTO", "COLE_NOMBRE_ESTABLECIMIENTO", "COLE_COD_DANE_SEDE", "COLE_SEDE_PRINCIPAL", "COLE_MCPIO_UBICACION", "COLE_COD_DEPTO_UBICACION", "ESTU_COD_MCPIO_PRESENTACION", "PUNT_LECTURA_CRITICA", "PERCENTIL_MATEMATICAS", "PUNT_SOCIALES_CIUDADANAS", "PERCENTIL_INGLES", "PUNT_GLOBAL", "ESTU_INSE_INDIVIDUAL", "COLE_BILINGUE", "FAMI_TIENELAVADORA", "DESEMP_MATEMATICAS", "COLE_CARACTER", "ESTU_NSE_INDIVIDUAL", "FAMI_COMECEREALFRUTOSLEGUMBRE", "FAMI_TIENEINTERNET", "FAMI_SITUACIONECONOMICA"], "columns_field_name": ["desemp_c_naturales", "fami_comelechederivados", "periodo", "estu_tipodocumento", "fami_tieneserviciotv", "estu_estudiante", "estu_genero", "estu_dedicacioninternet", "desemp_lectura_critica", "desemp_ingles", "cole_naturaleza", "estu_nse_establecimiento", "fami_trabajolabormadre", "estu_tieneetnia", "fami_estratovivienda", "fami_tienecomputador", "fami_numlibros", "fami_comecarnepescadohuevo", "cole_genero", "cole_jornada", "cole_depto_ubicacion", "estu_mcpio_presentacion", "estu_depto_presentacion", "estu_cod_depto_presentacion", "punt_matematicas", "percentil_c_naturales", "percentil_sociales_ciudadanas", "desemp_sociales_ciudadanas", "punt_ingles", "percentil_global", "estu_estadoinvestigacion", "estu_nacionalidad", "fami_personashogar", "fami_educacionmadre", "fami_tieneautomovil", "fami_tienemotocicleta", "fami_tieneconsolavideojuegos", "estu_tiporemuneracion", "cole_calendario", "cole_nombre_sede", "cole_area_ubicacion", "cole_cod_mcpio_ubicacion", "estu_privado_libertad", "percentil_lectura_critica", "punt_c_naturales", "estu_generacion_e", "estu_fechanacimiento", "estu_consecutivo", "estu_pais_reside", "estu_etnia", "estu_depto_reside", "estu_cod_reside_depto", "estu_mcpio_reside", "estu_cod_reside_mcpio", "fami_cuartoshogar", "fami_educacionpadre", "fami_trabajolaborpadre", "fami_tienehornomicroogas", "estu_dedicacionlecturadiaria", "estu_horassemanatrabaja", "cole_codigo_icfes", "cole_cod_dane_establecimiento", "cole_nombre_establecimiento", "cole_cod_dane_sede", "cole_sede_principal", "cole_mcpio_ubicacion", "cole_cod_depto_ubicacion", "estu_cod_mcpio_presentacion", "punt_lectura_critica", "percentil_matematicas", "punt_sociales_ciudadanas", "percentil_ingles", "punt_global", "estu_inse_individual", "cole_bilingue", "fami_tienelavadora", "desemp_matematicas", "cole_caracter", "estu_nse_individual", "fami_comecerealfrutoslegumbre", "fami_tieneinternet", "fami_situacioneconomica"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-12-24T00:01:26.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["saber 11", "icfes", "resultados", "educaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.icfes.gov.co/investigadores-y-estudiantes-posgrado/acceso-a-bases-de-datos"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-12-23"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "http://www.icfes.gov.co/normatividad"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n - ICFES"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons 1.0 Universal (Public Domain Dedication)"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ynam-yc42", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/Saber-11-2019-2/ynam-yc42", "owner": {"id": "bpbw-gs2u", "user_type": "interactive", "display_name": "ICFES DATOS ABIERTOS"}, "creator": {"id": "bpbw-gs2u", "user_type": "interactive", "display_name": "ICFES DATOS ABIERTOS"}}
{"resource": {"name": "Plan de adquisiciones 2020", "id": "yndf-pmvh", "parent_fxf": [], "description": "Plan de adquisiciones vigencia 2020 Alcald\u00eda de Puerto Libertador C\u00f3rdoba", "attribution": "Alcald\u00eda de Puerto Libertador", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yndf-pmvh", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:05.000Z", "createdAt": "2020-10-05T21:27:32.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:05.000Z", "data_updated_at": "2020-10-05T21:32:18.000Z", "columns_name": ["Datos de contacto del responsable", "Fecha estimada de inicio de proceso de selecci\u00f3n", "Descripci\u00f3n", "Duraci\u00f3n estimada del contrato", "Fuente de los recursos", "C\u00f3digos UNSPSC", "Modalidad de selecci\u00f3n", "Valor total estimado", "Valor estimado en la vigencia actual"], "columns_field_name": ["datos_de_contacto_del", "fecha_estimada_de_inicio", "descripci_n", "duraci_n_estimada_del_contrato", "fuente_de_los_recursos", "c_digos_unspsc", "modalidad_de_selecci_n", "valor_total_estimado", "valor_estimado_en_la_vigencia"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-10-05T21:32:19.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Econom\u00eda y Finanzas", "domain_tags": ["plan anual de adquisiciones"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "31/01/2020"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Planeacion"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE PUERTO LIBERTADOR|00929"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Puerto Libertador"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "C\u00f3rdoba"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yndf-pmvh", "link": "https://www.datos.gov.co/Econom\u00eda-y-Finanzas/Plan-de-adquisiciones-2020/yndf-pmvh", "owner": {"id": "xhze-44y2", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda de Puerto Libertador"}, "creator": {"id": "xhze-44y2", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda de Puerto Libertador"}}
{"resource": {"name": "MATRICULADOS POR GENERO", "id": "ynix-fm35", "parent_fxf": [], "description": "Estudiantes matriculados por genero varios periodos uniquindio", "attribution": "Universidad del Quind\u00edo", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-11-16T20:13:51.000Z", "createdAt": "2021-11-16T20:02:52.000Z", "metadata_updated_at": "2021-11-16T20:13:51.000Z", "data_updated_at": "2021-11-16T20:13:25.000Z", "columns_name": ["METODOLOGIA", "PROGRAMA", "CIUDAD_RESI", "DEPA_RESI", "CIUDAD_PRO_COLEGIO", "DEPA_PRO_COLEGIO", "NACIONALIDAD", "ESTADO_CIVIL", "DOCUMENTO", "SEDE", "GENERO", "TIPO", "FACULTAD", "VIGENCIA", "MODALIDAD", "JORNADA", "ESTRATO"], "columns_field_name": ["metodologia", "programa", "ciudad_resi", "depa_resi", "ciudad_pro_colegio", "depa_pro_colegio", "nacionalidad", "estado_civil", "documento", "sede", "genero", "tipo", "facultad", "vigencia", "modalidad", "jornada", "estrato"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Presencial-Distancia-Virtual", "Nombre programas", "Ciudades de colombia", "Departamentos de colombia", "Ciudades de colombia", "Departamentos de colombia", "Nacionalidad matriculados", "Estado civil matriculados", "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n", "Sedes uniquindio", "Hombre-Mujer", "Matriculados", "Nombre facultades", "A\u00f1o de consulta", "Pregrado-Posgrado", "Diurna-Nocturna-Mixta", "Estrato socioecon\u00f3mico"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-11-16T20:13:51.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["estrato", "metodologia", "modalidad", "programa", "sede", "jornada", "genero", "facultad", "estudiantes"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "www.uniquindio.edu.co"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-11-16"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Planeaci\u00f3n y Desarrollo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons 1.0 Universal (Public Domain Dedication)"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ynix-fm35", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/MATRICULADOS-POR-GENERO/ynix-fm35", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "ACTIVOS DE INFORMACI\u00d3N EL DOVIO", "id": "ynr6-q6kd", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ynr6-q6kd", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:36:33.000Z", "createdAt": "2020-12-13T16:01:30.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:36:33.000Z", "data_updated_at": "2020-12-13T16:31:33.000Z", "columns_name": ["Formato", "Idioma", "Nombre del responsable de la producci\u00f3n de informaci\u00f3n", "Informaci\u00f3n publicada o disponible para ser solicitada", "Subserie documental (Sd)", "Medio de conservaci\u00f3n y/o soporte", "SERIE DOCUMENTAL (S)", "Lugar de consulta", "Info p\u00fablica\n(Marque con una X)"], "columns_field_name": ["formato", "idioma", "nombre_del_responsable_de", "informaci_n_publicada_o", "subserie_documental_sd", "medio_de_conservaci_n_y_o", "serie_documental_s", "lugar_de_consulta", "info_p_blica_marque_con_una"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-12-13T16:31:34.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "07-09-2020"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "ALCALD\u00cdA MUNICIPAL DE EL DOVIO"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE EL DOVIO|00541"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "El Dovio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Valle del Cauca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ynr6-q6kd", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/ACTIVOS-DE-INFORMACI\u00d3N-EL-DOVIO/ynr6-q6kd", "owner": {"id": "wn7d-97ye", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia El Dovio"}, "creator": {"id": "wn7d-97ye", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia El Dovio"}}
{"resource": {"name": "\u00cdndice de informaci\u00f3n clasificada y reservada", "id": "ynv5-iy64", "parent_fxf": [], "description": "\u00cdndice de Informaci\u00f3n Clasificada y Reservada en la Universidad Colegio Mayor de\nCundinamarca", "attribution": "Universidad Colegio Mayor de Cundinamarca", "attribution_link": "https://www.unicolmayor.edu.co/transparencia-acceso-informacion-publica/7-datos-abiertos/7-3-datos-abiertos-unicolmayor/indice-informacion-clasificada-reservada", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-13T20:35:44.000Z", "createdAt": "2020-04-30T21:20:13.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-13T20:35:44.000Z", "data_updated_at": "2021-12-03T16:43:29.000Z", "columns_name": ["Fundamento constitucional o legal", "Categor\u00edas de informaci\u00f3n o series", "Idioma", "No.", "Nombre del responsable de la informaci\u00f3n", "Nivel de Confidencialidad", "Excepci\u00f3n total o parcial", "Descripci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Medio de conservaci\u00f3n y/o soporte", "Fecha de generaci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Formato", "Nombre del responsable de la producci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Objetivo legitimo de la excepci\u00f3n", "Fundamento jur\u00eddico de la excepci\u00f3n", "Fecha de la calificaci\u00f3n", "Plazo de la clasificaci\u00f3n o reserva", "Nombre o titulo de la informaci\u00f3n"], "columns_field_name": ["fundamento_constitucional", "categor_as_de_informaci_n", "idioma", "no", "nombre_del_responsable_de_1", "nivel_de_confidencialidad", "excepci_n_total_o_parcial", "descripci_n_de_la_informaci", "medio_de_conservaci_n_y_o", "fecha_de_generaci_n_de_la", "formato", "nombre_del_responsable_de", "objetivo_legitimo_de_la", "fundamento_jur_dico_de_la", "fecha_de_la_calificaci_n", "plazo_de_la_clasificaci_n", "nombre_o_titulo_de_la"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text"], "columns_description": ["Fundamento constitucional o legal", "Categor\u00edas de informaci\u00f3n o series", "Idioma", "Numero", "Rwsponsable de la Informaci\u00f3n", "Nivel de Confidencialidad", "Excepci\u00f3n total o parcial", "Descripci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Medio de conservaci\u00f3n", "Fecha", "Formato", "Responsable Producci\u00f3n", "Objetivo legitimo de la excepci\u00f3n", "Fundamento jur\u00eddico de la excepci\u00f3n", "Fecha de la calificaci\u00f3n", "Plazo de la clasificaci\u00f3n o reserva", "Nombre o titulo de la informaci\u00f3n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-04-30T22:06:11.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["exc_001", "indice de informacion", "universidad", "unicolmayor"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-12-05"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://www.unicolmayor.edu.co/portal/index.php?idcategoria=21510"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretaria General - Archivo y Correspondencia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "UNIVERSIDAD COLEGIO MAYOR DE CUNDINAMARCA|00371"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ynv5-iy64", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/\u00cdndice-de-informaci\u00f3n-clasificada-y-reservada/ynv5-iy64", "owner": {"id": "vt88-m28x", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad Colegio Mayor de Cundinamarca"}, "creator": {"id": "vt88-m28x", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad Colegio Mayor de Cundinamarca"}}
{"resource": {"name": "Esquema de Publicaci\u00f3n de la Alcald\u00eda de Cajic\u00e1", "id": "ynws-y96q", "parent_fxf": [], "description": "Esquema de Publicaci\u00f3n de los Datos contenidos en el Bot\u00f3n de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ynws-y96q", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:36:33.000Z", "createdAt": "2020-11-17T18:15:23.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:36:33.000Z", "data_updated_at": "2020-11-17T18:17:39.000Z", "columns_name": ["Idioma", "Descripci\u00f3n", "Nombre de Responsable de la Informaci\u00f3n", "Nombre de Responsable de la producci\u00f3n de la Informaci\u00f3n", "Fecha de Generaci\u00f3n de la Informaci\u00f3n", "Titulo de Informaci\u00f3n", "Categor\u00eda de informaci\u00f3n", "Frecuencia de Actualizaci\u00f3n", "Lugar de Consuta", "Medio de Conservaci\u00f3n", "Formato"], "columns_field_name": ["idioma", "descripci_n", "nombre_de_responsable_de_1", "nombre_de_responsable_de", "fecha_de_generaci_n_de_la", "titulo_de_informaci_n", "categor_a_de_informaci_n", "frecuencia_de_actualizaci", "lugar_de_consuta", "medio_de_conservaci_n", "formato"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "URL", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-11-17T18:17:40.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-10-20"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de TICS-CTeI"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE CAJICA|00175"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Cajic\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cundinamarca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ynws-y96q", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Esquema-de-Publicaci\u00f3n-de-la-Alcald\u00eda-de-Cajic\u00e1/ynws-y96q", "owner": {"id": "xss4-h7dw", "user_type": "interactive", "display_name": "ALCALD\u00cdA DE CAJIC\u00c1"}, "creator": {"id": "xss4-h7dw", "user_type": "interactive", "display_name": "ALCALD\u00cdA DE CAJIC\u00c1"}}
{"resource": {"name": "Caracterizaci\u00f3n de Afiliados CREMIL Noviembre 2020", "id": "yp82-te48", "parent_fxf": [], "description": "Cantidad de afiliados correspondiente a la n\u00f3mina del mes de Noviembre 2020", "attribution": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yp82-te48", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:56:49.000Z", "createdAt": "2020-11-25T21:29:52.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:56:49.000Z", "data_updated_at": "2020-11-25T21:41:05.000Z", "columns_name": ["DPTO", "GRADO_ALFABETICO", "PAIS", "FUERZA", "CIUDAD", "EDAD", "CARACTERIZACION", "RANGO", "FEC_NACIMIENTO", "PARENTESCO", "SEXO"], "columns_field_name": ["dpto", "grado_alfabetico", "pais", "fuerza", "ciudad", "edad", "caracterizacion", "rango", "fec_nacimiento", "parentesco", "sexo"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text"], "columns_description": ["Ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica por departamento", "Grado Militar con el cual sali\u00f3 de culminar su servicio dentro de la Fuerza Militar", "Ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica por pa\u00eds", "Fuerza Militar a la cu\u00e1l perteneci\u00f3 el afiliado durante su actividad en el ejercicio", "Ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica por ciudad ", "Edad actual del afiliado ", "Descripci\u00f3n de identificaci\u00f3n si el afiliado es Titular y/o Beneficiario ", "Rango al cual llego el afiliado en su vida Militar", "Fecha de nacimiento del afiliado", "Descripci\u00f3n del afiliado como esta caracterizado actualmente", "G\u00e9nero"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-11-25T21:41:05.000Z"}, "classification": {"categories": ["finance"], "tags": [], "domain_category": "Seguridad y Defensa", "domain_tags": ["beneficiarios", "asignaci\u00f3n", "afiliados", "titulares"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-11-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Defensa"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Planeaci\u00f3n "}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "CAJA DE RETIRO DE LAS FUERZAS MILITARES|00253"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yp82-te48", "link": "https://www.datos.gov.co/Seguridad-y-Defensa/Caracterizaci\u00f3n-de-Afiliados-CREMIL-Noviembre-2020/yp82-te48", "owner": {"id": "i3i3-hzc8", "user_type": "interactive", "display_name": "Planeacion Cremil"}, "creator": {"id": "i3i3-hzc8", "user_type": "interactive", "display_name": "Planeacion Cremil"}}
{"resource": {"name": "Registro_de_activos_de_informacion", "id": "ypa7-u7gf", "parent_fxf": [], "description": "Registro_de_activos_de_informacion", "attribution": null, "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-09-09T21:28:26.000Z", "createdAt": "2022-09-09T21:22:24.000Z", "metadata_updated_at": "2022-09-09T21:28:26.000Z", "data_updated_at": "2022-09-09T21:28:20.000Z", "columns_name": ["ELECTR\u00d3NICA", "CARPETA", "BOLSA", "CAJA", "F\u00cdSICO", "DIGITAL", "DISPONIBLE\nMarque con una X", "P\u00daBICADA (URL)", "NOMBRE O T\u00cdTULO DE LA INFORMACI\u00d3N", "AZ", "OTRO \u00bfCu\u00e1l?", "DESCRIPCI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N", "IDIOMA"], "columns_field_name": ["electr_nica", "carpeta", "bolsa", "caja", "f_sico", "digital", "disponible_marque_con_una", "p_bicada_url", "nombre_o_t_tulo_de_la", "az", "otro_cu_l", "descripci_n_de_la_informaci", "idioma"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "URL", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-09T21:28:26.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-09-05"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Notaria segunda del circulo de Yopal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Yopal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Yopal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Casanare"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ypa7-u7gf", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/Registro_de_activos_de_informacion/ypa7-u7gf", "owner": {"id": "225i-ud3z", "user_type": "interactive", "display_name": "Notaria 2da de Yopal"}, "creator": {"id": "225i-ud3z", "user_type": "interactive", "display_name": "Notaria 2da de Yopal"}}
{"resource": {"name": "UNIDADES DE SERVICIO UDS CHAPARRAL TOLIMA 2019", "id": "ypg9-77f4", "parent_fxf": [], "description": "Publicaci\u00f3n de Unidades de Servicio UDS del Municipio de Chaparral Tolima correspondientes al a\u00f1o 2019 actualmente funcionando.\nEn la Columna Zona de Ubicaci\u00f3n 1= URBANO 2=RURAL\nEn la Columna Tama\u00f1o Poblacional 1= 1-30 cupos,  2=31-50 cupos,  3=51 en adelante", "attribution": "PRECOOPVIVERES", "attribution_link": "http://www.chaparral-tolima.gov.co/Transparencia/Paginas/Datos-Abiertos.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:33.000Z", "createdAt": "2019-04-24T22:50:47.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:33.000Z", "data_updated_at": "2019-04-24T22:59:18.000Z", "columns_name": ["Zona Ubicacion UDS", "Direccion UDS", "Latitud UDS", "Cupos UDS", "Tamano Poblacional", "Link Imagen", "Nombres y Apellidos", "N\u00ba", "Codigo UDS", "Unidad De Servicio (UDS)", "Nombre Servicio", "Longitud UDS", "Telefono UDS", "Nueva columna georreferenciada"], "columns_field_name": ["zona_ubicacion_uds", "direccion_uds", "latitud_uds", "cupos_uds", "tamano_poblacional", "link_imagen", "nombres_y_apellidos", "n", "codigo_uds", "unidad_de_servicio_uds", "nombre_servicio", "longitud_uds", "telefono_uds", "geocoded_column"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "URL", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Point"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-04-24T22:59:18.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["unidades de servicio", "uds", "chaparral tolima"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-04-24"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda General y de Gobierno"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE CHAPARRAL|00344"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Chaparral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Tolima"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ypg9-77f4", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/UNIDADES-DE-SERVICIO-UDS-CHAPARRAL-TOLIMA-2019/ypg9-77f4", "owner": {"id": "4sw5-exdf", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Chaparral Tolima"}, "creator": {"id": "4sw5-exdf", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Chaparral Tolima"}}
{"resource": {"name": "\u00cdndice de Informaci\u00f3n Clasificada y Reservada 2 semestre 2022", "id": "ypnh-8xqw", "parent_fxf": [], "description": "\u00cdndice de Informaci\u00f3n Clasificada y Reservada 2 semestre 2022", "attribution": "https://www.saesas.gov.co/transparencia_acceso_informaciOn_pUblica", "attribution_link": "https://www.saesas.gov.co/informacion_ciudadano/datos_abiertos/Indice_informacion_clasificada_121757&ne", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-02-07T14:42:10.000Z", "createdAt": "2023-01-26T21:02:48.000Z", "metadata_updated_at": "2023-02-07T14:42:10.000Z", "data_updated_at": "2023-02-07T14:42:04.000Z", "columns_name": ["Informaci\u00f3n Disponible", "IDIOMA", "MEDIO DE CONSERVACI\u00d2N ELECTR\u00d3NICO", "NOMBRE DEL RESPONSABLE DE LA INFORMACI\u00d3N", "OBJETO LEG\u00cdTIMO DE LA EXCEPCI\u00d3N", "FUNDAMENTO CONSTITUCIONAL O LEGAL", "EXCEPCI\u00d3N PARCIAL O TOTAL", "TIPO DE ACTIVO DE INFORMACI\u00d3N", "ORIGEN DE LA INFORMACI\u00d3N", "FECHA DE ACTUALIZACI\u00d3N RAI PORTAL WEB", "Formato", "Informaci\u00f3n Publicada", "Lugar de consulta.", "No.", "TIPO DE PROCESO", "MACROPROCESO", "PROCESO", "CODIGO", "Nombre o t\u00edtulo de la categor\u00eda de informaci\u00f3n.", "NOMBRE O T\u00ccTULO DE LA INFORMACI\u00d3N.", "MEDIO DE CONSERVACI\u00d3N FISICO", "APROBACI\u00d3N/ CREACI\u00d3N \nACTIVO INGRESADO AL RAI", "FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO DE LA EXCEPCI\u00d3N", "FECHA DE LA CALIFICACI\u00d3N", "PLAZO DE LA CALIFICACI\u00d3N O RESERVA", "VERSION", "VIGENTE / ELIMINADO", "CLASIFICACI\u00d3N  INFORMACI\u00d3N"], "columns_field_name": ["informaci_n_disponible", "idioma", "medio_de_conservaci_n_electr", "nombre_del_responsable_de", "objeto_leg_timo_de_la_excepci", "fundamento_constitucional", "excepci_n_parcial_o_total", "tipo_de_activo_de_informaci", "origen_de_la_informaci_n", "fecha_de_actualizaci_n_rai", "formato", "informaci_n_publicada", "lugar_de_consulta", "no", "tipo_de_proceso", "macroproceso", "proceso", "codigo", "nombre_o_t_tulo_de_la_categor", "nombre_o_t_tulo_de_la", "medio_de_conservaci_n_fisico", "aprobaci_n_creaci_n_activo", "fundamento_jur_dico_de_la", "fecha_de_la_calificaci_n", "plazo_de_la_calificaci_n", "version", "vigente_eliminado", "clasificaci_n_informaci_n"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-02-07T14:42:10.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.saesas.gov.co/informacion_ciudadano/datos_abiertos/Indice_informacion_clasificada_121757&ne"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-12-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://www.saesas.gov.co/transparencia_acceso_informaciOn_pUblica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Gesti\u00f3n de la Informaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Sociedad de Activos Especiales S.A.S."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ypnh-8xqw", "link": "https://www.datos.gov.co/Hacienda-y-Cr\u00e9dito-P\u00fablico/\u00cdndice-de-Informaci\u00f3n-Clasificada-y-Reservada-2-se/ypnh-8xqw", "owner": {"id": "t3j3-72gd", "user_type": "interactive", "display_name": "Sociedad de Activos Especiales"}, "creator": {"id": "t3j3-72gd", "user_type": "interactive", "display_name": "Sociedad de Activos Especiales"}}
{"resource": {"name": "APOYOS ECON\u00d3MICOS POR PROGRAMA", "id": "yppp-9gsu", "parent_fxf": [], "description": "Apoyos econ\u00f3micos recibidos por los estudiantes seg\u00fan programa varios periodos", "attribution": "Universidad del Quind\u00edo", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-06-29T14:47:01.000Z", "createdAt": "2022-06-29T14:37:36.000Z", "metadata_updated_at": "2022-06-29T14:47:01.000Z", "data_updated_at": "2022-06-29T14:46:45.000Z", "columns_name": ["FACULTAD", "PROGRAMA ACADEMICO", "PERIODO", "GENERO", "IDENTIFICADOR", "METODOLOG\u00cdA", "NOMBRE DEL APOYO"], "columns_field_name": ["facultad", "programa_academico", "periodo", "genero", "identificador", "metodolog_a", "nombre_del_apoyo"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Nombre de las facultades acad\u00e9micas", "Nombre de los programas acad\u00e9micos ", "A\u00f1o de consulta por semestre", "Masculino-Femenino", "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n", "Presencial-Distancia-Virtual", "Apoyos entregados a los estudiantes"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-06-29T14:47:01.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["vigenicas", "g\u00e9nero", "apoyos econ\u00f3micos", "programas acad\u00e9micos", "facultades", "metodolog\u00eda"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.uniquindio.edu.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-06-28"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Planeaci\u00f3n y Desarrollo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yppp-9gsu", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/APOYOS-ECON\u00d3MICOS-POR-PROGRAMA/yppp-9gsu", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "Zonificaci\u00f3n de aptitud para la producci\u00f3n de b\u00fafalos (Bubalus bubalis) en pastoreo en Colombia", "id": "ypsy-r3cn", "parent_fxf": [], "description": "El mapa de Zonificaci\u00f3n de aptitud para la producci\u00f3n de b\u00fafalos (Bubalus bubalis) en pastoreo en Colombia, a escala 1:100.000, versi\u00f3n noviembre 2021, es un producto resultante de la aplicaci\u00f3n de la metodolog\u00eda de zonificaci\u00f3n de aptitud descrita en el documento: \"Zonificaci\u00f3n de aptitud para la producci\u00f3n de b\u00fafalos (Bubalus bubalis) en pastoreo en Colombia, a escala 1:100.000\".\n\nAptitud\n\u00c1reas con potencial para el establecimiento y desarrollo de la producci\u00f3n de b\u00fafalos (Bubalus bubalis) en pastoreo bajo un marco legal, normativo y t\u00e9cnico que las define y diferencia de otros usos posibles.\n\nCategor\u00edas:\nAptitud Alta: Zonas con las mejores condiciones desde el punto de vista f\u00edsico, socioecosist\u00e9mico y socioecon\u00f3mico.\nAptitud Media: Zonas con limitaciones moderadas de tipo f\u00edsico, socioecosist\u00e9mico y/o socioecon\u00f3mico.\nAptitud Baja: Zonas con fuertes limitaciones de tipo f\u00edsico, socioecosist\u00e9mico y/o socioecon\u00f3mico, las cuales podr\u00edan adecuarse con grandes inversiones y/o el desarrollo de nuevas tecnolog\u00edas.\nNo apta: Zonas con restricciones f\u00edsicas y socioecosist\u00e9micas que imposibilitan el desarrollo de la actividad.\nExclusi\u00f3n legal: Zonas en las cuales, por mandato legal, no se permite el desarrollo de la producci\u00f3n de b\u00fafalos (Bubalus bubalis) en pastoreo.", "attribution": "Unidad de Planificaci\u00f3n Rural Agropecuaria - UPRA", "attribution_link": "https://upra.gov.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-03-07T14:46:53.000Z", "createdAt": "2022-02-11T13:18:42.000Z", "metadata_updated_at": "2022-03-07T14:46:53.000Z", "data_updated_at": "2022-02-18T15:09:45.000Z", "columns_name": ["the_geom", "Departamento", "Consecutivo", "Gridcode", "C\u00f3digo departamento", "Aptitud", "\u00c1rea (ha)", "Municipio", "C\u00f3digo municipio"], "columns_field_name": ["the_geom", "departamen", "consecutiv", "gridcode", "cod_depart", "aptitud", "area_ha", "municipio", "cod_dane_m"], "columns_datatype": ["MultiPolygon", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "Nombre del departamento", "Identificador \u00fanico de cada registro", "Valor representativo del pixel", "C\u00f3digo Dane del departamento", "\u00c1reas con potencial para el establecimiento y desarrollo de la producci\u00f3n de b\u00fafalos (Bubalus bubalis) en pastoreo en Colombia, bajo un marco legal, normativo y t\u00e9cnico que las define y diferencia de otros usos posibles.", "\u00c1rea en hect\u00e1reas de los pol\u00edgonos clasificados", "Nombre del municipio", "C\u00f3digo Dane del municipio"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {"precision": "2"}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-02-18T15:28:47.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Agricultura y Desarrollo Rural", "domain_tags": ["pastoreo", "planificaci\u00f3n", "productividad", "upra", "zonificaci\u00f3n", "b\u00fafalos", "aptitud"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://sipra.upra.gov.co/ ; https://catalogometadatos.upra.gov.co:8443/uprageonet/srv/spa/catalog.search#/metadata/71865128-f43c-4469-b623-712114e40dd7 ; https://geoservicios.upra.gov.co/arcgis/rest/services/aptitud_uso_suelo/Aptitud_Bufalos_Nov2021/MapServer"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-12-09"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Agricultura y Desarrollo Rural"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Uso eficiente del Suelo y Adecuaci\u00f3n de Tierras"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Unidad de Planificaci\u00f3n de Tierras Rurales, Adecuaci\u00f3n de Tierras y Usos Agropecuarios"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons 1.0 Universal (Public Domain Dedication)"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ypsy-r3cn", "link": "https://www.datos.gov.co/Agricultura-y-Desarrollo-Rural/Zonificaci\u00f3n-de-aptitud-para-la-producci\u00f3n-de-b\u00fafa/ypsy-r3cn", "owner": {"id": "mskn-mcjt", "user_type": "interactive", "display_name": "UPRA"}, "creator": {"id": "mskn-mcjt", "user_type": "interactive", "display_name": "UPRA"}}
{"resource": {"name": "Datos Mediciones Gases Fuentes M\u00f3viles Jurisdicci\u00f3n Corantioquia", "id": "ypts-dn9q", "parent_fxf": [], "description": "Mediciones de gases realizadas en fuentes m\u00f3viles que circulan en la jurisdicci\u00f3n de Corantioquia. Datos obtenidos en los diferentes operativos en v\u00eda y/o empresas de los diferentes municipios de la jurisdicci\u00f3n de la Corporaci\u00f3n.", "attribution": "Corantioquia - Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n Ambiental", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ypts-dn9q", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:33.000Z", "createdAt": "2021-07-15T19:56:12.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:33.000Z", "data_updated_at": "2021-10-23T16:57:38.000Z", "columns_name": ["Municipio", "Motos 4T\nRechazados", "Gasolina\nRechazados", "Subtotal\nMotos\n(1)", "Subtotal Gasolina\n(2)", "TOTAL\n(1+2+3)", "Resultados Total\nRechazados", "Diesel\nRechazados", "Resultados Total\nAprobados", "Ano", "Motos 4T\nAprobados", "Gasolina\nAprobados", "Diesel\nAprobados", "Subtotal\nDiesel\n(3)"], "columns_field_name": ["municipio", "motos_4t_rechazados", "gasolina_rechazados", "subtotal_motos_1", "subtotal_gasolina_2", "total_1_2_3", "resultados_total_rechazados", "diesel_rechazados", "resultados_total_aprobados", "ano", "motos_4t_aprobados", "gasolina_aprobados", "diesel_aprobados", "subtotal_diesel_3"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-07-15T20:05:37.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ambiente y Desarrollo Sostenible", "domain_tags": ["emisi\u00f3n de gases m\u00f3viles", "emisiones", "gases", "informaci\u00f3n ambiental", "corantioquia", "medio ambiente", "moviles", "contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-07-15"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ambiente y Desarrollo Sostenible"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Corantioquia - Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n Ambiental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Centro de Antioquia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ypts-dn9q", "link": "https://www.datos.gov.co/Ambiente-y-Desarrollo-Sostenible/Datos-Mediciones-Gases-Fuentes-M\u00f3viles-Jurisdicci\u00f3/ypts-dn9q", "owner": {"id": "8s3g-z6ud", "user_type": "interactive", "display_name": "Corantioquia"}, "creator": {"id": "8s3g-z6ud", "user_type": "interactive", "display_name": "Corantioquia"}}
{"resource": {"name": "BIBLIOTECA HOQABIGA,URBANO Y RURAL MUNICIPIO DE CHIA 2019", "id": "ypvr-gr4e", "parent_fxf": [], "description": "Estad\u00edsticas bibliotecas Publicas Ch\u00eda 2019", "attribution": "ALCALD\u00cdA MUNICIPAL DE CHIA", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ypvr-gr4e", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-17T01:54:33.000Z", "createdAt": "2019-03-20T21:22:39.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-17T01:54:33.000Z", "data_updated_at": "2023-05-12T15:02:52.000Z", "columns_name": ["GENERO", "JULIO", "BIBLIOTECA PUBLICA", "JUNIO", "MARZO", "ENERO", "EDADES", "MAYO", "OCTUBRE", "NOVIEMBRE", "A\u00d1O", "ABRIL", "DICIEMBRE", "SEPTIEMBRE", "FEBRERO", "AGOSTO"], "columns_field_name": ["genero", "julio", "biblioteca_publica", "junio", "marzo", "enero", "edades", "mayo", "octubre", "noviembre", "a_o", "abril", "diciembre", "septiembre", "febrero", "agosto"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-03-20T21:35:16.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Cultura", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-03-20"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE CHIA|00346"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ypvr-gr4e", "link": "https://www.datos.gov.co/Cultura/BIBLIOTECA-HOQABIGA-URBANO-Y-RURAL-MUNICIPIO-DE-CH/ypvr-gr4e", "owner": {"id": "pjz2-mur9", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia Municipal de Ch\u00eda"}, "creator": {"id": "pjz2-mur9", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia Municipal de Ch\u00eda"}}
{"resource": {"name": "MUJERES TIC", "id": "ypxe-q68v", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "Gobierno Digital", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-09-05T15:29:01.000Z", "createdAt": "2022-09-05T15:23:10.000Z", "metadata_updated_at": "2022-09-05T15:29:01.000Z", "data_updated_at": "2022-09-05T15:28:55.000Z", "columns_name": ["EMPRENDIMIENTO", "TEL\u00c9FONO", "CORREO ELECTR\u00d3NICO", "DESCRIPCI\u00d3N", "CIUDAD", "VIGENCIA"], "columns_field_name": ["emprendimiento", "tel_fono", "correo_electr_nico", "descripci_n", "ciudad", "vigencia"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-05T15:29:01.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": ["emprendimientos feria tic"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022/09/05"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ciencia, Tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Gobierno Digital"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ypxe-q68v", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/MUJERES-TIC/ypxe-q68v", "owner": {"id": "2u43-jc66", "user_type": "interactive", "display_name": "GOBERNACION DEL QUINDIO"}, "creator": {"id": "2u43-jc66", "user_type": "interactive", "display_name": "GOBERNACION DEL QUINDIO"}}
{"resource": {"name": "Unidades Deportivas de Cartagena de Indias", "id": "ypzw-drjw", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "ider", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ypzw-drjw", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-06-29T20:39:24.000Z", "createdAt": "2021-08-10T01:31:40.000Z", "metadata_updated_at": "2023-06-29T20:39:24.000Z", "data_updated_at": "2021-08-10T02:16:30.000Z", "columns_name": ["BARRIO", "TIPO", "M2", "item", "UNIDADES DEPORTIVAS", "CLASIFICACION", "LOCALIDAD", "Urlimagen"], "columns_field_name": ["barrio", "tipo", "m2", "item", "unidades_deportivas", "clasificacion", "localidad", "urlimagen"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "URL"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-08-10T02:16:36.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Deporte y Recreaci\u00f3n", "domain_tags": ["estadio", "escenarios deportivos", "escenarios", "canchas coliseos escenarios deportivos", "canchas"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021/01/01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Deporte y recreaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Infraestructura"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto Distrital de Deportes y Recreaci\u00f3n de Cartagena"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Cartagena"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bol\u00edvar"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ypzw-drjw", "link": "https://www.datos.gov.co/Deporte-y-Recreaci\u00f3n/Unidades-Deportivas-de-Cartagena-de-Indias/ypzw-drjw", "owner": {"id": "nbsv-a6n4", "user_type": "interactive", "display_name": "Ider2021"}, "creator": {"id": "nbsv-a6n4", "user_type": "interactive", "display_name": "Ider2021"}}
{"resource": {"name": "Datos de resguardos y comunidades ind\u00edgenas", "id": "yq3i-cw2v", "parent_fxf": [], "description": "Informaci\u00f3n sobre los resguardos y sus respectivas comunidades del departamento de Guin\u00eda", "attribution": "Gobernaci\u00f3n de Guain\u00eda", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yq3i-cw2v", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:35.000Z", "createdAt": "2016-07-13T20:31:37.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:35.000Z", "data_updated_at": "2016-07-13T20:31:48.000Z", "columns_name": ["asentamiento", "nombreresguardo", "etnia", "comunidadindigena", "numacto", "fechaacto", "pobgenmascu", "pobgenfeme"], "columns_field_name": ["asentamiento", "nombreresguardo", "etnia", "comunidadindigena", "numacto", "fechaacto", "pobgenmascu", "pobgenfeme"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2016-07-13T20:31:50.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Cultura", "domain_tags": ["resguardo", "guain\u00eda", "ind\u00edgenas"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(dd/mm/aaaa)", "value": "2013-08-08 20:11:27.667"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "No aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2013-08-08"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "No Aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "GOBERNACI\u00d3N DEL GUAINIA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n del Guain\u00eda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "In\u00edrida"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Guain\u00eda"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yq3i-cw2v", "link": "https://www.datos.gov.co/Cultura/Datos-de-resguardos-y-comunidades-ind\u00edgenas/yq3i-cw2v", "owner": {"id": "6dnk-h8vg", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernacion de Guainia"}, "creator": {"id": "6dnk-h8vg", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernacion de Guainia"}}
{"resource": {"name": "LISTADO COMERCIALIZACION ALIMENTOS Y LICOR", "id": "yq8a-4szx", "parent_fxf": [], "description": "LISTADO DE LOCALES COMERCIALES DE ALIMENTOS YNLICOR MUNICIPIO DE CALARCA.", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yq8a-4szx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:06.000Z", "createdAt": "2022-06-14T16:44:56.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:06.000Z", "data_updated_at": "2022-06-14T16:48:25.000Z", "columns_name": ["ACTIVIDAD", "RAZON SOCIAL", "DIR-COMERCIAL", "CIIU-1"], "columns_field_name": ["actividad", "razon_social", "dir_comercial", "ciiu_1"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-06-14T16:48:31.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-06-14"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "COMERCIO, INDUSTRIA Y TURISMO"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE CALARCA|00178"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Calarc\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yq8a-4szx", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/LISTADO-COMERCIALIZACION-ALIMENTOS-Y-LICOR/yq8a-4szx", "owner": {"id": "djni-vbje", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda de Calarc\u00e1"}, "creator": {"id": "djni-vbje", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda de Calarc\u00e1"}}
{"resource": {"name": "OMISOS CONTROL CONTABLE EMPRESAS Y GOBIERNO 2020", "id": "yq8k-pkeq", "parent_fxf": [], "description": "OMISOS CONTROL CONTABLE EMPRESAS Y GOBIERNO 2020", "attribution": "CONTADURIA GENERAL DE LA NACI\u00d3N", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yq8k-pkeq", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:36.000Z", "createdAt": "2020-06-10T20:09:25.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:36.000Z", "data_updated_at": "2021-07-14T16:30:19.000Z", "columns_name": ["Id_Entidad", "Ciudad", "Entidad", "Departamento"], "columns_field_name": ["id_entidad", "ciudad", "entidad", "departamento"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-06-10T20:14:44.000Z"}, "classification": {"categories": ["politics"], "tags": [], "domain_category": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico", "domain_tags": ["contadur\u00eda general de la naci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-06-10"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "HACIENDA Y CREDITO PUBLICO"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Unidad Administrativa Especial Contadur\u00eda General de la Naci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yq8k-pkeq", "link": "https://www.datos.gov.co/Hacienda-y-Cr\u00e9dito-P\u00fablico/OMISOS-CONTROL-CONTABLE-EMPRESAS-Y-GOBIERNO-2020/yq8k-pkeq", "owner": {"id": "de9s-bgth", "user_type": "interactive", "display_name": "UNIDAD ADMINISTRATIVA ESPECIAL CONTADUR\u00cdA GENERAL DE LA NACI\u00d3N"}, "creator": {"id": "de9s-bgth", "user_type": "interactive", "display_name": "UNIDAD ADMINISTRATIVA ESPECIAL CONTADUR\u00cdA GENERAL DE LA NACI\u00d3N"}}
{"resource": {"name": "Superservicios - Inf. de Respuesta a Servicio T\u00e9cnico", "id": "yqb2-hpvs", "parent_fxf": [], "description": "Gas Natural - 749 -  Formato T2 - Informaci\u00f3n de Respuesta a Servicio T\u00e9cnico\nCIRCULAR SSPD-CREG 001 - 2006", "attribution": "Superintendencia de Servicios Publicos", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-08-02T16:15:48.000Z", "createdAt": "2022-09-02T19:47:09.000Z", "metadata_updated_at": "2023-08-02T16:15:34.000Z", "data_updated_at": "2023-08-02T16:15:48.000Z", "columns_name": ["CAR_T749_HORA_SOLICITUD", "CAR_CARG_PERIODO", "FECHA ATENCI\u00bfN?", "CAR_T749_RAD_RECIBIDO", "IDENTIFICADOR_EMPRESA", "CAR_T749_TIPO_EVENTO", "FECHA SOLICITUD", "CAR_CARG_ANO", "CAR_T749_TIPO_SOLICITUD", "NIU", "ARE_ESP_NOMBRE"], "columns_field_name": ["car_t749_hora_solicitud", "car_carg_periodo", "fecha_atenci_n", "car_t749_rad_recibido", "identificador_empresa", "car_t749_tipo_evento", "fecha_solicitud", "car_carg_ano", "car_t749_tipo_solicitud", "niu", "are_esp_nombre"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Number", "Text", "Calendar date", "Number", "Number", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-02T19:50:15.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Minas y Energ\u00eda", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-07-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Delegada de Energia y Gas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Superintendencia de Servicios P\u00fablicos Domiciliarios"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yqb2-hpvs", "link": "https://www.datos.gov.co/Minas-y-Energ\u00eda/Superservicios-Inf-de-Respuesta-a-Servicio-T\u00e9cnico/yqb2-hpvs", "owner": {"id": "g6rs-w75b", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERSERVICIOS-GSEG"}, "creator": {"id": "g6rs-w75b", "user_type": "interactive", "display_name": "SUPERSERVICIOS-GSEG"}}
{"resource": {"name": "DOCENTES CATEDR\u00c1TICOS POR PROGRAMA", "id": "yqch-zfbw", "parent_fxf": [], "description": "Docentes catedr\u00e1ticos por programa acad\u00e9mico varios periodos", "attribution": "Universidad del Quind\u00edo", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-05-02T17:02:04.000Z", "createdAt": "2023-05-02T16:39:29.000Z", "metadata_updated_at": "2023-05-02T17:02:04.000Z", "data_updated_at": "2023-05-02T17:01:58.000Z", "columns_name": ["G\u00c9NERO", "DEPENDENCIA/PROGRAMA", "FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA", "FACULTAD", "DEDICACI\u00d3N", "CATEGORIA", "VIGENCIA", "TIPO DE VINCULACI\u00d3N"], "columns_field_name": ["g_nero", "dependencia_programa", "formaci_n_acad_mica", "facultad", "dedicaci_n", "categoria", "vigencia", "tipo_de_vinculaci_n"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Masculino-Femenino", "Nombre de los programas acad\u00e9micos", "Estudios realizados", "Nombre de las facultades acad\u00e9micas ", "N\u00famero de horas docencia directa", "Asistente, asociado, auxiliar, titular", "A\u00f1o de consulta por periodos ", "Docentes catedr\u00e1ticos"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-05-02T17:02:04.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["programas", "g\u00e9nero", "categor\u00edas", "formaci\u00f3n", "facultad", "vinculaci\u00f3n", "dedicaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.uniquindio.edu.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2023-04-28"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Planeaci\u00f3n Institucional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yqch-zfbw", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/DOCENTES-CATEDR\u00c1TICOS-POR-PROGRAMA/yqch-zfbw", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "Registro de Activos de Informaci\u00f3n Unipamplona", "id": "yqic-g3nc", "parent_fxf": [], "description": "Activos de Informaci\u00f3n", "attribution": "Universidad de Pamplona", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yqic-g3nc", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:37.000Z", "createdAt": "2020-10-13T22:12:06.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:37.000Z", "data_updated_at": "2020-10-13T22:28:59.000Z", "columns_name": ["150-001", "110-001", "100-001", "140-001", "ACCIONES CONSTITUCIONALES CONTRA LA ADMINISTRACI\u00d3N 4", "130-001", "ACCIONES CONSTITUCIONALES CONTRA LA ADMINISTRACI\u00d3N 3", "120-001", "ACCIONES CONSTITUCIONALES CONTRA LA ADMINISTRACI\u00d3N 1", "170-001", "Unnamed Column 1", "Unnamed Column", "111-001", "ACCIONES CONSTITUCIONALES CONTRA LA ADMINISTRACI\u00d3N 2", "ACCIONES CONSTITUCIONALES CONTRA LA ADMINISTRACI\u00d3N", "ACCIONES CONSTITUCIONALES CONTRA LA ADMINISTRACI\u00d3N 5", "ACCIONES CONSTITUCIONALES CONTRA LA ADMINISTRACI\u00d3N 7", "ACTAS", "160-002", "ACCIONES CONSTITUCIONALES CONTRA LA ADMINISTRACI\u00d3N 6"], "columns_field_name": ["_150_001", "_110_001", "_100_001", "_140_001", "acciones_constitucionales_4", "_130_001", "acciones_constitucionales_3", "_120_001", "acciones_constitucionales_1", "_170_001", "unnamed_column_1", "unnamed_column", "_111_001", "acciones_constitucionales_2", "acciones_constitucionales", "acciones_constitucionales_5", "acciones_constitucionales_7", "actas", "_160_002", "acciones_constitucionales_6"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-10-13T22:28:59.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["educaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "13/10/2020"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "ATENCION AL CIUDADANO Y TRANSPARENCIA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad de Pamplona"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Pamplona"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Norte de Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yqic-g3nc", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/Registro-de-Activos-de-Informaci\u00f3n-Unipamplona/yqic-g3nc", "owner": {"id": "4my6-hf4q", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad de Pamplona"}, "creator": {"id": "4my6-hf4q", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad de Pamplona"}}
{"resource": {"name": "Actividades Recreativas Hist\u00f3rico", "id": "yqk6-wyp5", "parent_fxf": [], "description": "Actividades de bienestar universitario varios periodos", "attribution": "Universidad del Quind\u00edo", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-10-07T21:03:41.000Z", "createdAt": "2022-10-07T20:41:56.000Z", "metadata_updated_at": "2022-10-07T21:03:41.000Z", "data_updated_at": "2022-10-07T21:03:35.000Z", "columns_name": ["PERIODO", "TIPO DE ACTIVIDAD", "DESCRIPCI\u00d3N ACTIVIDAD", "ESTAMENTO", "FACULTAD / MACROPROCESO", "GENERO"], "columns_field_name": ["periodo", "tipo_de_actividad", "descripci_n_actividad", "estamento", "facultad_macroproceso", "genero"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["A\u00f1o de consulta por periodos ", "Actividades desarrolladas", "Descripci\u00f3n actividades desarrolladas", "Estudiantes, administrativos y otros", "Nombre de las facultades o macroprocesos", "Masculino-Femenino"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-10-07T21:03:41.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["estamento", "facultad", "macroproceso", "g\u00e9nero", "actividades"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.uniquindio.edu.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-10-07"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Planeaci\u00f3n y Desarrollo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yqk6-wyp5", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/Actividades-Recreativas-Hist\u00f3rico/yqk6-wyp5", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "Listado de Tr\u00e1mites y OPAS Alcald\u00eda Distrital de Barranquilla", "id": "yqnv-vbss", "parent_fxf": [], "description": "Se encuentran relacionados los tr\u00e1mites y OPAS que ofrece el Distrito de Barranquilla que est\u00e1n inscritos en el SUIT, junto con su dependencia responsable, n\u00famero de sedes donde se ofrece y los datos de operaci\u00f3n del mismo.", "attribution": "Alcaldia Distrital de Barranquilla", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yqnv-vbss", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:37.000Z", "createdAt": "2020-08-27T19:18:08.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:37.000Z", "data_updated_at": "2020-08-27T19:53:34.000Z", "columns_name": ["Numero de Sedes", "Tipo", "N\u00famero", "Nombre", "Demanda Primer Trimestre", "Rango Primer Trimestre", "Rango de Costos", "Estado", "Dependencia", "Duraci\u00f3n", "Costo"], "columns_field_name": ["numero_de_sedes", "tipo", "n_mero", "nombre", "demanda_primer_trimestre", "rango_primer_trimestre", "rango_de_costos", "estado", "dependencia", "duraci_n", "costo"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-08-27T19:53:35.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["alcald\u00eda distrital de barranquilla", "tr\u00e1mites y opas"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "03-07-2020"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda Distrital de Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Distrital de Barranquilla, Distrito Especial, Industrial y Portuario"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Barranquilla"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Atl\u00e1ntico"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yqnv-vbss", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Listado-de-Tr\u00e1mites-y-OPAS-Alcald\u00eda-Distrital-de-B/yqnv-vbss", "owner": {"id": "6ar2-ee2d", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBarranquilla"}, "creator": {"id": "6ar2-ee2d", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBarranquilla"}}
{"resource": {"name": "Plan de compras y contrataci\u00f3n 2019 ESSA", "id": "yqpz-uiqv", "parent_fxf": [], "description": "Plan de compras y contrataci\u00f3n 2019 ESSA", "attribution": "Electrificadora de Santander S.A E.S.P", "attribution_link": "http://www.essa.com.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-08-17T14:20:28.000Z", "createdAt": "2019-08-17T14:15:22.000Z", "metadata_updated_at": "2019-08-17T14:20:28.000Z", "data_updated_at": "2019-08-17T14:18:00.000Z", "columns_name": ["FECHA ESTIMADA INICIO EJECUCION", "CENTRO DE ACTIVIDAD REQUERIDORA", "OBJETO DE LA CONTRATACION", "TIPO DE CONTRATO", "PLAZO DE EJECUCI\u00d3N (DIAS)"], "columns_field_name": ["fecha_estimada_inicio", "centro_de_actividad", "objeto_de_la_contratacion", "tipo_de_contrato", "plazo_de_ejecuci_n_dias"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["FECHA ESTIMADA INICIO EJECUCION", "CENTRO DE ACTIVIDAD REQUERIDORA", "OBJETO DE LA CONTRATACION", "TIPO DE CONTRATO", "PLAZO DE EJECUCI\u00d3N (DIAS)"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-08-17T14:18:01.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Minas y Energ\u00eda", "domain_tags": ["contratacion", "compras", "plan", "essa"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-01-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Minas y Energ\u00eda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "\u00c1REA SUMINISTRO Y SOPORTE ADMINISTRATIVO"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "E.S.P. Electrificadora de Santander S.A."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bucaramanga"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yqpz-uiqv", "link": "https://www.datos.gov.co/Minas-y-Energ\u00eda/Plan-de-compras-y-contrataci\u00f3n-2019-ESSA/yqpz-uiqv", "owner": {"id": "u65c-uh9c", "user_type": "interactive", "display_name": "ESSAGrupoEPM"}, "creator": {"id": "u65c-uh9c", "user_type": "interactive", "display_name": "ESSAGrupoEPM"}}
{"resource": {"name": "Evaluaci\u00f3n de tierras para la producci\u00f3n del cultivo de Batata (Ipomoea batata), en Providencia y Santa Catalina.", "id": "yqqe-3s5c", "parent_fxf": [], "description": "El mapa es el producto resultante de la validaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de la metodolog\u00eda de evaluaci\u00f3n de tierras con fines agropecuarios a escala 1:10.000 en las islas de Providencia y Santa Catalina. El proceso de evaluaci\u00f3n de tierras es un instrumento de planificaci\u00f3n para las \u00e1reas rurales que facilita la identificaci\u00f3n de \u00e1reas geogr\u00e1ficas con una combinaci\u00f3n de caracter\u00edsticas f\u00edsicas, biol\u00f3gicas, humanas e institucionales aptas para un uso determinado, que pueden ser interpretadas en t\u00e9rminos de objetivos para la gesti\u00f3n de los territorios. El mapa de aptitud, es una herramienta que permite identificar posibles n\u00facleos de desarrollo, orientar pol\u00edticas del sector agropecuario y de la planificaci\u00f3n rural del departamento.\n\nAptitud: \u00c1reas con potencial para el establecimiento y desarrollo del cultivo comercial de la producci\u00f3n de Batata (Ipomoea batata) bajo un marco legal, normativo y t\u00e9cnico que las define y diferencia de otros usos posibles.\n\nCategor\u00edas:\nAptitud Alta: Zonas con las mejores condiciones desde el punto de vista f\u00edsico, socioecosist\u00e9mico y socioecon\u00f3mico.\nAptitud Media: Zonas con limitaciones moderadas de tipo f\u00edsico, socioecosist\u00e9mico y/o socioecon\u00f3mico.\nAptitud Baja: Zonas con fuertes limitaciones de tipo f\u00edsico, socioecosist\u00e9mico y/o socioecon\u00f3mico, las cuales podr\u00edan adecuarse con grandes inversiones y/o el desarrollo de nuevas tecnolog\u00edas.\nNo apta: Zonas con restricciones f\u00edsicas y socioecosist\u00e9micas que imposibilitan el desarrollo de la actividad.\nExclusi\u00f3n legal: Zonas en las cuales, por mandato legal, no se permite el desarrollo de la producci\u00f3n de Batata (Ipomoea batata).", "attribution": "Unidad de Planificaci\u00f3n Rural Agropecuaria - UPRA", "attribution_link": "https://upra.gov.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-05-11T21:48:11.000Z", "createdAt": "2022-05-11T21:28:08.000Z", "metadata_updated_at": "2022-05-11T21:48:11.000Z", "data_updated_at": "2022-05-11T21:48:06.000Z", "columns_name": ["Departamento", "C\u00f3digo departamento", "Aptitud", "\u00c1rea (ha)", "Municipio", "C\u00f3digo municipio", "Consecutivo", "Gridcode", "the_geom"], "columns_field_name": ["departamen", "cod_depart", "aptitud", "area_ha", "municipio", "cod_dane_m", "consecutiv", "gridcode", "the_geom"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "MultiPolygon"], "columns_description": ["Nombre del departamento", "C\u00f3digo Dane del departamento", "\u00c1reas con potencial para el establecimiento y desarrollo del cultivo comercial de la producci\u00f3n de Batata (Ipomoea batata) bajo un marco legal, normativo y t\u00e9cnico que las define y diferencia de otros usos posibles.", "\u00c1rea en hect\u00e1reas de los pol\u00edgonos clasificados", "Nombre del municipio", "C\u00f3digo Dane del municipio", "Identificador \u00fanico de cada registro", "Valor representativo del pixel", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {"precision": "2"}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-05-11T21:48:11.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Agricultura y Desarrollo Rural", "domain_tags": ["upra", "batata", "planificaci\u00f3n", "productividad", "sostenibilidad", "zonificaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trienio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://sipra.upra.gov.co/ ; https://catalogometadatos.upra.gov.co:8443/uprageonet/srv/spa/catalog.search#/metadata/337114a0-1e49-4dd9-bc04-9d2993f429df ; https://geoservicios.upra.gov.co/arcgis/rest/services/tipo_utilizacion_tierra/providencia_aptitud/MapServer/5"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-05-15"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://upra.gov.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Agricultura y Desarrollo Rural"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de Uso eficiente del Suelo y Adecuaci\u00f3n de Tierras"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Unidad de Planificaci\u00f3n de Tierras Rurales, Adecuaci\u00f3n de Tierras y Usos Agropecuarios"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons 1.0 Universal (Public Domain Dedication)"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yqqe-3s5c", "link": "https://www.datos.gov.co/Agricultura-y-Desarrollo-Rural/Evaluaci\u00f3n-de-tierras-para-la-producci\u00f3n-del-culti/yqqe-3s5c", "owner": {"id": "mskn-mcjt", "user_type": "interactive", "display_name": "UPRA"}, "creator": {"id": "mskn-mcjt", "user_type": "interactive", "display_name": "UPRA"}}
{"resource": {"name": "Informacion_clasificada_y_reservada_Notar\u00eda \u00danica del C\u00edrculo de Puerto Colombia", "id": "yqtp-f34q", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "Notar\u00eda \u00danica del C\u00edrculo de Puerto Colombia", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-09-26T22:40:51.000Z", "createdAt": "2022-09-26T22:37:59.000Z", "metadata_updated_at": "2022-09-26T22:40:51.000Z", "data_updated_at": "2022-09-26T22:40:45.000Z", "columns_name": ["F\u00cdSICO", "IDIOMA", "ARCHIVO H\u00cdSTORICO", "DIGITAL", "ARCHIVO DE GESTI\u00d3N", "\u00c1REA", "DOCUMENTO\n(Papel o digital)", "VIDEO", "AUDIO", "RESPONSABLE DE LA INFORMACI\u00d3N", "NOMBRE O T\u00cdTULO DE LA CATEFORIA DE INFORMACI\u00d3N"], "columns_field_name": ["f_sico", "idioma", "archivo_h_storico", "digital", "archivo_de_gesti_n", "rea", "documento_papel_o_digital", "video", "audio", "responsable_de_la_informaci", "nombre_o_t_tulo_de_la"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-26T22:40:51.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["gesti\u00f3n documental", "notarias", "indice de informaci\u00f3n clasificada y reservada"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-09-22"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Despacho Notarial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Notar\u00eda \u00danica del C\u00edrculo de Puerto Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Puerto Colombia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Atl\u00e1ntico"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yqtp-f34q", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Informacion_clasificada_y_reservada_Notar\u00eda-\u00danica-/yqtp-f34q", "owner": {"id": "83y8-2z3e", "user_type": "interactive", "display_name": "Notar\u00eda \u00danica del C\u00edrculo de Puerto Colombia"}, "creator": {"id": "83y8-2z3e", "user_type": "interactive", "display_name": "Notar\u00eda \u00danica del C\u00edrculo de Puerto Colombia"}}
{"resource": {"name": "ADMITIDOS POR ESTADO CIVIL", "id": "yr3w-8ame", "parent_fxf": [], "description": "Estudiantes admitidos por estado civil varios periodos", "attribution": "Universidad del Quind\u00edo", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-06-15T16:30:20.000Z", "createdAt": "2022-06-14T22:46:23.000Z", "metadata_updated_at": "2022-06-15T16:30:20.000Z", "data_updated_at": "2022-06-15T16:30:14.000Z", "columns_name": ["GENERO", "ESTRATO", "MODALIDAD", "FACULTAD", "TIPO", "VIGENCIA", "ESTADO_CIVIL", "JORNADA", "SEDE", "NACIONALIDAD", "DEPA_PRO_COLEGIO", "METODOLOGIA", "CIUDAD_PRO_COLEGIO", "DEPA_RESI", "CIUDAD_RESI", "DOCUMENTO", "PROGRAMA"], "columns_field_name": ["genero", "estrato", "modalidad", "facultad", "tipo", "vigencia", "estado_civil", "jornada", "sede", "nacionalidad", "depa_pro_colegio", "metodologia", "ciudad_pro_colegio", "depa_resi", "ciudad_resi", "documento", "programa"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Masculino_Femenino", "", "Posgrado-Pregrado", "Nombre facultades acad\u00e9micas", "Admitidos", "A\u00f1o de consulta", "Estado civil legal de los estudiantes admitidos", "Diurna-Nocturna-Mixta", "Sedes uniquindio", "Nacionalidad admitidos ", "Nombre departamentos colombia ", "Presencial-Distancia-Virtual", "Nombre ciudades colombia", "Nombre departamentos colombia ", "Nombre ciudades colombia", "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n", "Nombre programas acad\u00e9micos "], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-06-15T16:30:20.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["sede", "programa", "modalidad", "metodolog\u00eda", "jornada", "g\u00e9nero", "facultad", "estrato sociecon\u00f3mico", "estado civil", "departamentos", "ciudades", "vigencia"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.uniquindio.edu.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-06-13"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Planeaci\u00f3n y Desarrollo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yr3w-8ame", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/ADMITIDOS-POR-ESTADO-CIVIL/yr3w-8ame", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "Edificabilidad del Distrito de Barranquilla", "id": "yrpc-4u9x", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "Alcaldia Distrital de Barranquilla", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yrpc-4u9x", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:38.000Z", "createdAt": "2021-12-30T23:42:41.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:38.000Z", "data_updated_at": "2021-12-30T23:46:34.000Z", "columns_name": ["TIPO_TRATA", "obser", "AREA_HAS", "FID_Tratam", "the_geom", "ALTURA_MAX", "AREA_M2", "ID_EDIFABI", "TRATAMIENT"], "columns_field_name": ["tipo_trata", "obser", "area_has", "fid_tratam", "the_geom", "altura_max", "area_m2", "id_edifabi", "tratamient"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "MultiPolygon", "Text", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-12-30T23:46:45.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Vivienda, Ciudad y Territorio", "domain_tags": ["barranquilla", "edificabilidad"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-12-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Vivienda Ciudad y Territorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda Distrital de Planeaci\u00f3n - Oficina de Planeaci\u00f3n Territorial "}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Distrital de Barranquilla, Distrito Especial, Industrial y Portuario"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Barranquilla"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Atl\u00e1ntico"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yrpc-4u9x", "link": "https://www.datos.gov.co/Vivienda-Ciudad-y-Territorio/Edificabilidad-del-Distrito-de-Barranquilla/yrpc-4u9x", "owner": {"id": "6ar2-ee2d", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBarranquilla"}, "creator": {"id": "6ar2-ee2d", "user_type": "interactive", "display_name": "AlcaldiaBarranquilla"}}
{"resource": {"name": "Resumen Admitidos", "id": "yrut-c4v3", "parent_fxf": [], "description": "Resumen Admitidos", "attribution": "Institucion Universitaria Digital de Antioquia", "attribution_link": "https://www.iudigital.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-26T13:50:04.000Z", "createdAt": "2024-02-26T13:39:03.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-26T13:50:04.000Z", "data_updated_at": "2024-02-26T13:49:58.000Z", "columns_name": ["CATIDAD DE CREDITOS PROGRAMA", "NUMERO REGISTRO CALIFICADO", "CODIGO SNIES", "NOMBRE DEL PROGRAMA", "PERIODO", "CANTIDAD ESTUDIANTES", "ESTADO", "SEMESTRES CURSADOS"], "columns_field_name": ["catidad_de_creditos_programa", "numero_registro_calificado", "codigo_snies", "nombre_del_programa", "periodo", "cantidad_estudiantes", "estado", "semestres_cursados"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number"], "columns_description": ["TOTAL DE CREDITOS POR PROGRAMA Y POR ESTADO", "CODIGO DEL PROGRAMA FRENTE A LA CLASIFICACION DEL MINISTERIO DE EDUCACION", "CODIGO DEL PROGRAMA FRENTE A LA CLASIFICACION DEL ENTE SNIES", "NOMBRE DEL PROGRAMA ACADEMICO OFERTADO AL ESTUDIANTE", "CLASIFICACION DEL PERIODO CONSOLIDADO PARA EL ESTUDIANTE", "TOTAL DE ESTUDIANTES POR POGRAMA Y POR ESTADO", "CLASIFICACION DEL ESTADO DEL ESTUDIANTE FRENTE AL PROGRAMA", "CANTIDAD DE SEMESTRES ACUMULADOS POR PRORAMA Y ESTADO"], "columns_format": [{"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2024-02-26T13:50:04.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["educaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Internacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "26-02-2024"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Plataformas Administrativas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "INSTITUCION UNIVERSITARIA DIGITAL DE ANTIOQUIA|08359"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Internacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Medell\u00edn"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yrut-c4v3", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/Resumen-Admitidos/yrut-c4v3", "owner": {"id": "yebk-s39e", "user_type": "interactive", "display_name": "IU Digital de Antioquia"}, "creator": {"id": "yebk-s39e", "user_type": "interactive", "display_name": "IU Digital de Antioquia"}}
{"resource": {"name": "SENADORES 2018-2022", "id": "yrx5-wzk6", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "SENADO DE LA REPUBLICA", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yrx5-wzk6", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:29.000Z", "createdAt": "2020-09-28T14:39:30.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:29.000Z", "data_updated_at": "2020-09-28T14:59:11.000Z", "columns_name": ["NOMBRES", "DEPARTAMENTO DE NACIMIENTO", "PARTIDO", "APELLIDOS"], "columns_field_name": ["nombres", "departamento_de_nacimiento", "partido", "apellidos"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-09-28T14:59:12.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-09-28"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "No aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "PLANEACION Y SISTEMAS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "COLEGIO DE BOYACA|01466"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yrx5-wzk6", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/SENADORES-2018-2022/yrx5-wzk6", "owner": {"id": "9338-m7j6", "user_type": "interactive", "display_name": "Senado de la Rep\u00fablica"}, "creator": {"id": "9338-m7j6", "user_type": "interactive", "display_name": "Senado de la Rep\u00fablica"}}
{"resource": {"name": "ESTADO DE LA RED VIAL 2020 Julio - Diciembre", "id": "ys9p-7aik", "parent_fxf": [], "description": "El Instituto Nacional de V\u00edas, actualiza permanentemente el estado de la Red Vial a su cargo, clasific\u00e1ndola en v\u00edas pavimentadas y no pavimentadas y estableciendo las condiciones en las cuales se encuentran, de esta manera mantiene un efectivo control y seguimiento que le permite adoptar las medidas preventivas necesarias para brindar un mejor servicio a los usuarios de las v\u00edas.\n\nEsta es la informaci\u00f3n sectorizada por Direcciones Territoriales para la Red V\u00edal Nacional a cargo de INVIAS e incluye \u00fanicamente la Red Vial Primaria, no la Red Terciaria.", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ys9p-7aik", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:40.000Z", "createdAt": "2021-11-10T02:41:49.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:40.000Z", "data_updated_at": "2021-11-10T02:44:24.000Z", "columns_name": ["RED NO PAVIMENTADA MUY MALO (KMS)", "TOTAL NO PAVIMENTADO", "CALZADA UNICA", "CALZADA IZQUIERDA", "CALZADA DERECHA", "DISTANCIA\nEFECTIVA", "PR Inicial", "RED PAVIMENTADA REGULAR (KMS)", "RED PAVIMENTADA MUY MALO (KMS)", "RED NO PAVIMENTADA MALO (KMS)", "RED EN INTERVENCI\u00d3N", "LONGITUD TOTAL CALIFICADA", "RED NO PAVIMENTADA MUY BUENO (KMS)", "LONGITUD TOTAL INVENTARIO", "DEPARTAMENTO", "RUTA", "C\u00d3DIGO DE TRAMO", "TRAMO", "PR Final", "SECTOR", "RED PAVIMENTADA MUY BUENO (KMS)", "RED PAVIMENTADA BUENO (KMS)", "RED PAVIMENTADA MALO (KMS)", "RED NO PAVIMENTADA BUENO (KMS)", "RED NO PAVIMENTADA REGULAR (KMS)", "TOTAL PAVIMENTO"], "columns_field_name": ["red_no_pavimentada_muy_malo", "total_no_pavimentado", "calzada_unica", "calzada_izquierda", "calzada_derecha", "distancia_efectiva", "pr_inicial", "red_pavimentada_regular_kms", "red_pavimentada_muy_malo", "red_no_pavimentada_malo_kms", "red_en_intervenci_n", "longitud_total_calificada", "red_no_pavimentada_muy_bueno", "longitud_total_inventario", "departamento", "ruta", "c_digo_de_tramo", "tramo", "pr_final", "sector", "red_pavimentada_muy_bueno", "red_pavimentada_bueno_kms", "red_pavimentada_malo_kms", "red_no_pavimentada_bueno", "red_no_pavimentada_regular", "total_pavimento"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-11-10T02:44:35.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-12-31"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Transporte"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de Estudios e Innovaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto Nacional de V\u00edas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ys9p-7aik", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/ESTADO-DE-LA-RED-VIAL-2020-Julio-Diciembre/ys9p-7aik", "owner": {"id": "ssef-jybs", "user_type": "interactive", "display_name": "Javier Nossa"}, "creator": {"id": "ssef-jybs", "user_type": "interactive", "display_name": "Javier Nossa"}}
{"resource": {"name": "Operadores Turisticos Municipio de Chinchina Caldas", "id": "yseq-n9nu", "parent_fxf": [], "description": "Operadores turisticos ubicados en el municipio en el municipio de Chinchina Caldas.", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yseq-n9nu", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:56:46.000Z", "createdAt": "2021-02-19T16:23:03.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:56:46.000Z", "data_updated_at": "2021-02-19T16:28:03.000Z", "columns_name": ["DIRECCION", "SUBCATEGORIA", "NOMBRE", "NO. RNT", "CATEGORIA", "BARRIO", "TEL\u00c9FONO", "ESTADO", "TELEFONO", "EMAIL"], "columns_field_name": ["direccion", "subcategoria", "nombre", "no_rnt", "categoria", "barrio", "tel_fono", "estado", "telefono", "email"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-02-19T16:28:04.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": ["exc_001", "turismo"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-02-19"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Trimestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Tic's y Gobierno Digital"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE CHINCHINA|00223"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Chinchin\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Caldas"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yseq-n9nu", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/Operadores-Turisticos-Municipio-de-Chinchina-Calda/yseq-n9nu", "owner": {"id": "6ftm-zu3p", "user_type": "interactive", "display_name": "Oficina de Tic's y Gobierno Digital"}, "creator": {"id": "6ftm-zu3p", "user_type": "interactive", "display_name": "Oficina de Tic's y Gobierno Digital"}}
{"resource": {"name": "PYMES ULTIMA DECADA EN PUTUMAYO", "id": "ysii-j3wa", "parent_fxf": [], "description": "Base de datos de pymes del departamento del putumayo de la ultima d\u00e9cada, contiene fecha de registro, municipio, renovaci\u00f3n, valor de activos, c\u00f3digo de actividad principal y secundaria, tipo de empresa, tipo de organizaci\u00f3n y sector.\n\nSe recuerda a quien haga uso de estos datos que a partir de la expedicion del decreto 957 de 2019 el tama\u00f1o de las empresas esta supeditado a los ingresos anuales y a la actividad que m\u00e1s ingresos perciba, antes de la norma era por activos.", "attribution": "CAMARA DE COMERCIO DEL PUTUMAYO", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:35.000Z", "createdAt": "2022-08-03T13:25:57.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:35.000Z", "data_updated_at": "2022-08-03T22:14:30.000Z", "columns_name": ["FEC-MATRICULA", "TIP_ORG", "ORGANIZACION", "ACTIVO-TOTAL", "ACTIVIDAD", "CIIU-2", "MUN-COMERCIAL", "FEC-RENOVACION", "RAZON SOCIAL", "CIIU-1", "ULT-ANO_REN", "TAM-EMPRESA"], "columns_field_name": ["fec_matricula", "tip_org", "organizacion", "activo_total", "actividad", "ciiu_2", "mun_comercial", "fec_renovacion", "razon_social", "ciiu_1", "ult_ano_ren", "tam_empresa"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-08-03T22:14:41.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": ["pymes", "empresas", "comerciantes", "matriculas", "tama\u00f1o de empresa"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-08-03"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "No aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "DIRECCION JURIDICA Y DE REGISTROS PUBLICOS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "C\u00c1MARA DE COMERCIO DEL PUTUMAYO|00000"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Puerto As\u00eds"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Putumayo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ysii-j3wa", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/PYMES-ULTIMA-DECADA-EN-PUTUMAYO/ysii-j3wa", "owner": {"id": "34m8-ms25", "user_type": "interactive", "display_name": "C\u00e1mara de Comercio del Putumayo"}, "creator": {"id": "34m8-ms25", "user_type": "interactive", "display_name": "C\u00e1mara de Comercio del Putumayo"}}
{"resource": {"name": "Quejas ambientales tipo 1 y 2 recibidas en la Corporaci\u00f3n en el a\u00f1o 2020", "id": "ysp8-jmnm", "parent_fxf": [], "description": "El presente conjunto de datos presenta las quejas ambientales tipo 1 y 2 recibidas y gestionadas en la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de las Cuencas de los R\u00edos Negro y Nare - Cornare en la vigencia 2020.\n\nQueja tipo 1:Cuando se trata de un hecho que se est\u00e1 presentando en el mismo instante en que se presenta la queja y pone en riesgo los recursos naturales, a la vez que su atenci\u00f3n inmediata podr\u00eda mitigar o suspender los efectos negativos sobre el ambiente. La queja debe atenderse de inmediato porque no da espera.\n\nQueja tipo 2: Aquellas quejas que se presentan sobre hechos ya realizados o que est\u00e9n sucediendo en el mismo instante, en los cuales se presume que la magnitud y la velocidad del suceso no inciden de manera grave en la p\u00e9rdida o afectaci\u00f3n de los recursos naturales o la salud humana y cuya afectaci\u00f3n puede presumirse moderada o leve. No siendo tan urgente es prioritaria.", "attribution": null, "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ysp8-jmnm", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:41.000Z", "createdAt": "2021-07-01T16:45:38.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:41.000Z", "data_updated_at": "2021-07-01T16:49:35.000Z", "columns_name": ["TIPO DE AFECTACION", "MEDIO DE  RECEPCION", "RECURSO AFECTADO", "REGIONAL", "MUNICIPIO"], "columns_field_name": ["tipo_de_afectacion", "medio_de_recepcion", "recurso_afectado", "regional", "municipio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-07-01T16:49:35.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ambiente y Desarrollo Sostenible", "domain_tags": ["quejas", "autoridad ambiental", "queja ambiental"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-06-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ambiente y Desarrollo Sostenible"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Servicio al Cliente"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Las Cuencas de Los Rios Negro y Nare"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Rionegro"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ysp8-jmnm", "link": "https://www.datos.gov.co/Ambiente-y-Desarrollo-Sostenible/Quejas-ambientales-tipo-1-y-2-recibidas-en-la-Corp/ysp8-jmnm", "owner": {"id": "di4c-bj7q", "user_type": "interactive", "display_name": "cornare"}, "creator": {"id": "di4c-bj7q", "user_type": "interactive", "display_name": "cornare"}}
{"resource": {"name": "DATOS DE CALIDAD DEL AIRE EN COLOMBIA 2011-2018", "id": "ysq6-ri4e", "parent_fxf": [], "description": "Datos de Calidad de aire (Inmisi\u00f3n) y variables climatol\u00f3gicas, reportadas por las Autoridades Ambientales al SISAIRE ( Subsistema de Informaci\u00f3n de la Calidad del Aire) durante los a\u00f1os 2011 - 2017.", "attribution": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales IDEAM", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2020-05-18T22:00:38.000Z", "createdAt": "2018-11-30T18:35:59.000Z", "metadata_updated_at": "2020-05-18T22:00:38.000Z", "data_updated_at": "2020-05-18T21:23:55.000Z", "columns_name": ["C\u00f3digo del municipio", "Unidades", "Autoridad Ambiental", "Tipo de estaci\u00f3n", "Departamento", "Tecnolog\u00eda", "C\u00f3digo del departamento", "Tiempo de exposici\u00f3n", "Variable", "Latitud", "Fecha", "Nueva columna georreferenciada (address)", "Nueva columna georreferenciada (state)", "Nueva columna georreferenciada (zip)", "Nueva columna georreferenciada (city)", "Nombre de la estaci\u00f3n", "Longitud", "Nombre del municipio", "Concentraci\u00f3n", "Nueva columna georreferenciada"], "columns_field_name": ["c_digo_del_municipio", "unidades", "autoridad_ambiental", "tipo_de_estaci_n", "departamento", "tecnolog_a", "c_digo_del_departamento", "tiempo_de_exposici_n", "variable", "latitud", "fecha", "geocoded_column_address", "geocoded_column_state", "geocoded_column_zip", "geocoded_column_city", "nombre_de_la_estaci_n", "longitud", "nombre_del_municipio", "concentraci_n", "geocoded_column"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Point"], "columns_description": ["C\u00f3digo DANE del municipio", "Unidad de medida de la variable", "Autoridad Ambiental en cuya jurisdicci\u00f3n se ubica la estaci\u00f3n de monitoreo de la calidad del aire", "Clasificaci\u00f3n de la estaci\u00f3n seg\u00fan la duraci\u00f3n del monitoreo", "Nombre del departamento", "Especifica la tecnolog\u00eda del equipo con el cual se realiz\u00f3 la medici\u00f3n", "C\u00f3digo DANE del departamento", "Periodo normativo en el cual se toma la medici\u00f3n", "Par\u00e1metro climatol\u00f3gico o de contaminaci\u00f3n ambiental evaluado por la estaci\u00f3n de monitoreo de la calidad del aire", "Latitud de la ubicaci\u00f3n de la estaci\u00f3n", "Fecha en la cual se realiz\u00f3 la medici\u00f3n", "", "", "", "", "Nombre que identifica la estaci\u00f3n de monitoreo de la calidad del aire", "Longitud de la ubicaci\u00f3n de la estaci\u00f3n", "Nombre del municipio", "Valor obtenido durante la realizaci\u00f3n de la medici\u00f3n", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2018-11-30T21:51:57.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ambiente y Desarrollo Sostenible", "domain_tags": ["di\u00f3xido de azufre", "ozono", "material part\u00edculado", "di\u00f3xido de nitr\u00f3geno", "ideam"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://sisaire.ideam.gov.co/ideam-sisaire-web/publicaciones.xhtml?clase=DOCUMENTOS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2018/01/01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "http://sisaire.ideam.gov.co/ideam-sisaire-web/publicaciones.xhtml?clase=DOCUMENTOS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ambiente y Desarrollo Sostenible"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de Estudios Ambientales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ysq6-ri4e", "link": "https://www.datos.gov.co/Ambiente-y-Desarrollo-Sostenible/DATOS-DE-CALIDAD-DEL-AIRE-EN-COLOMBIA-2011-2018/ysq6-ri4e", "owner": {"id": "m4ij-zc9b", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}, "creator": {"id": "m4ij-zc9b", "user_type": "interactive", "display_name": "Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"}}
{"resource": {"name": "RELACI\u00d3N CONTRATOS VIGENCIA 2021 DIRECCI\u00d3N SALUD PUBLICA", "id": "ysun-if2b", "parent_fxf": [], "description": "CONTIENE LA RELACION CONTRATOS VIGENCIA 2021 DIRECCION SALUD PUBLICA", "attribution": "SECRETAR\u00cdA DE SALUD DEPARTAMENTAL", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ysun-if2b", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:42.000Z", "createdAt": "2022-06-03T14:47:54.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:42.000Z", "data_updated_at": "2022-06-03T15:07:40.000Z", "columns_name": ["LINK", "NUMERO DE CONTRATO", "CONTRATISTA", "FECHA CONTRATO", "VALOR CONTRATO", "OBJETO"], "columns_field_name": ["link", "numero_de_contrato", "contratista", "fecha_contrato", "valor_contrato", "objeto"], "columns_datatype": ["URL", "Number", "Text", "Calendar date", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-06-03T15:07:46.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "03/06/2022"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de las TIC"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n del Caquet\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Florencia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Caquet\u00e1"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ysun-if2b", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/RELACI\u00d3N-CONTRATOS-VIGENCIA-2021-DIRECCI\u00d3N-SALUD-P/ysun-if2b", "owner": {"id": "iy7y-4bip", "user_type": "interactive", "display_name": "GOBERNACI\u00d3N DEL CAQUET\u00c1"}, "creator": {"id": "iy7y-4bip", "user_type": "interactive", "display_name": "GOBERNACI\u00d3N DEL CAQUET\u00c1"}}
{"resource": {"name": "Establecimientos de comercio 2020", "id": "ysx6-4ez9", "parent_fxf": [], "description": "Listado de los establecimientos de comercios registrados en el municipio durante el 2020", "attribution": "Secretar\u00eda de Gobierno", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ysx6-4ez9", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-02-05T22:12:21.000Z", "createdAt": "2021-04-26T19:14:19.000Z", "metadata_updated_at": "2024-02-05T22:12:21.000Z", "data_updated_at": "2021-04-26T19:22:13.000Z", "columns_name": ["DOCUMENTO", "Unnamed Column", "TELEFONO", "DIRECCION", "REGIMEN", "ESTABLECIMIENTO", "REPONSANBLE", "CORREO", "CONSECUTIVO"], "columns_field_name": ["documento", "unnamed_column", "telefono", "direccion", "regimen", "establecimiento", "reponsanble", "correo", "consecutivo"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-04-26T19:22:13.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["establecimientos de comercio"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "26-04-2021"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Trabajo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda de Gobierno"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE LA ESTRELLA|00688"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "La Estrella"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ysx6-4ez9", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/Establecimientos-de-comercio-2020/ysx6-4ez9", "owner": {"id": "xbzp-v3zh", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos La Estrella"}, "creator": {"id": "xbzp-v3zh", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos La Estrella"}}
{"resource": {"name": "Beneficiarios Generaci\u00f3n E 2019-2020", "id": "ysy7-kmh3", "parent_fxf": [], "description": "Listado de beneficiarios j\u00f3venes del programa Generaci\u00f3n durante primer y segundo semestre de 2019 y 2020  en las Unidades Tecnol\u00f3gicas de Santander.", "attribution": "Unidades Tecnol\u00f3gicas de Santander", "attribution_link": "http://uts.edu.co/sitio", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2021-02-18T17:09:17.000Z", "createdAt": "2021-02-18T16:53:48.000Z", "metadata_updated_at": "2021-02-18T17:09:17.000Z", "data_updated_at": "2021-02-18T17:09:17.000Z", "columns_name": ["METODOLOGIA PROGRAMA", "A\u00d1O", "DOCUMENTO IDENTIFICACION INICIAL", "SEXO BIOLOGICO", "MODALIDAD PROGRAMA", "PROGRAMA"], "columns_field_name": ["metodologia_programa", "a_o", "documento_identificacion", "sexo_biologico", "modalidad_programa", "programa"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-02-18T17:09:17.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["becados generaci\u00f3n e", "vigencias 2019 y 2020"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "18/02/2021"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "No aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Relaciones Interinstitucionales e Internacionales"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Unidades Tecnol\u00f3gicas de Santander"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bucaramanga"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ysy7-kmh3", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/Beneficiarios-Generaci\u00f3n-E-2019-2020/ysy7-kmh3", "owner": {"id": "jhvz-kdby", "user_type": "interactive", "display_name": "Unidades Tecnol\u00f3gicas de Santander"}, "creator": {"id": "jhvz-kdby", "user_type": "interactive", "display_name": "Unidades Tecnol\u00f3gicas de Santander"}}
{"resource": {"name": "\u00cdndice de informaci\u00f3n clasificada y reservada -ANIVBV", "id": "yszu-rna8", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": "Agencia Nacional Inmobiliaria Virgilio Barco Vargas", "attribution_link": "https://www.agenciavirgiliobarco.gov.co/Pages/default.aspx", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:57:53.000Z", "createdAt": "2020-10-14T13:58:15.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:57:53.000Z", "data_updated_at": "2020-10-14T14:02:14.000Z", "columns_name": ["Fundamento constitucional o legal", "Medio de Conservaci\u00f3n y/o soporte", "Objetivo leg\u00edtimo de la excepci\u00f3n", "Nombre o T\u00edtulo de la Informaci\u00f3n", "Fecha de la Calificaci\u00f3n", "Idioma", "Plazo de clasificaci\u00f3n o reserva", "Fundamento Jur\u00eddico de la Excepci\u00f3n", "Descripci\u00f3n del contenido de la informaci\u00f3n", "Excepci\u00f3n Total o Parcial", "Nombre del responsable de la informaci\u00f3n", "Nombre del responsable de la producci\u00f3n de la informaci\u00f3n"], "columns_field_name": ["fundamento_constitucional", "medio_de_conservaci_n_y_o", "objetivo_leg_timo_de_la", "nombre_o_t_tulo_de_la", "fecha_de_la_calificaci_n", "idioma", "plazo_de_clasificaci_n_o", "fundamento_jur_dico_de_la", "descripci_n_del_contenido", "excepci_n_total_o_parcial", "nombre_del_responsable_de_1", "nombre_del_responsable_de"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Norma, art\u00edculo, inciso o par\u00e1grafo", "F\u00edsico, Digital o F\u00edsico/Digital", "P\u00fablica: Informaci\u00f3n que se genere, obtenga, adquiera; o controle en controle. Ej.: Resoluciones Clasificada: Informaci\u00f3n bajo custodia que requiere solicitud de acceso. Art. 6 Ley 1712. Ej.: Historia Laboral Reservada: Informaci\u00f3n exceptuada por da\u00f1o a intereses p\u00fablicos. Ej.: Declaraci\u00f3n de bienes y rentas", "Palabra o frase con que se da a conocer el nombre o asunto de la informaci\u00f3n.", "Corresponde a la fecha de la calificaci\u00f3n de la informaci\u00f3n como reservada o clasificada.", "Idioma, lengua o dialecto en que se encuentra el activo", "Tiempo que cobija la clasificaci\u00f3n o reserva", "Menci\u00f3n de la norma jur\u00eddica que sirve como fundamento jur\u00eddico para la clasificaci\u00f3n o reserva de la informaci\u00f3n", "Define brevemente de qu\u00e9 se trata la informaci\u00f3n", "Seg\u00fan sea integral o parcial la clasificaci\u00f3n, las partes o secciones clasificadas o reservadas", "Corresponde al nombre del \u00e1rea, dependencia o unidad encargada de LA CUSTODIA O CONTROL DE LA INFORMACION para efecto de permitir acceso", "Corresponde al nombre del \u00e1rea, dependencia, unidad interna o al nombre de la entidad externa que cre\u00f3 la informaci\u00f3n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-10-14T14:02:15.000Z"}, "classification": {"categories": ["infrastructure", "education"], "tags": [], "domain_category": "Funci\u00f3n p\u00fablica", "domain_tags": ["transparencia", "exc_001"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-10-14"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Presidencia de la Rep\u00fablica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretar\u00eda General"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "AGENCIA NACIONAL INMOBILIARIA VIRGILIO BARCO VARGAS|08039"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yszu-rna8", "link": "https://www.datos.gov.co/Funci\u00f3n-p\u00fablica/\u00cdndice-de-informaci\u00f3n-clasificada-y-reservada-ANIV/yszu-rna8", "owner": {"id": "yn2d-zzkk", "user_type": "interactive", "display_name": "Ramiro Vanegas Rodriguez"}, "creator": {"id": "yn2d-zzkk", "user_type": "interactive", "display_name": "Ramiro Vanegas Rodriguez"}}
{"resource": {"name": "\u00cdndice de violencia Intrafamiliar en el Departamento de Norte de Santander 2016", "id": "yszz-2byf", "parent_fxf": [], "description": "En este dataset se encontraran todos los datos de violencia intrafamaliar registrados en cada uno de los municipios del departamento de Norte de Santander en el a\u00f1o 2016", "attribution": "Secretaria de Gobierno de la Gobernaci\u00f3n de Norte de Santander", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yszz-2byf", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:43.000Z", "createdAt": "2017-09-07T16:29:39.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:43.000Z", "data_updated_at": "2017-09-07T16:29:50.000Z", "columns_name": ["M\u00f3vil Victima", "Edad", "Clase de empleado", "Sexo", "Estado civil", "Pa\u00eds de nacimiento", "Cantidad", "Fecha", "Barrio", "Zona", "Arma empleada", "Clase de sitio", "M\u00f3vil Agresor", "Municipio"], "columns_field_name": ["m_vil_victima", "edad", "clase_de_empleado", "sexo", "estado_civil", "pa_s_de_nacimiento", "cantidad", "fecha", "barrio", "zona", "arma_empleada", "clase_de_sitio", "m_vil_agresor", "municipio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"view": "default_date_time"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2017-09-07T16:32:41.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Seguridad y Defensa", "domain_tags": ["violencia", "norte de santander", "intrafamiliar", "gobenaci\u00f3n de norte de santander"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2017-09-07"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Interior"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretaria de Gobierno"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n del Norte de Santander"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "C\u00facuta"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Norte de Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yszz-2byf", "link": "https://www.datos.gov.co/Seguridad-y-Defensa/\u00cdndice-de-violencia-Intrafamiliar-en-el-Departamen/yszz-2byf", "owner": {"id": "ni8f-9hku", "user_type": "interactive", "display_name": "datosabiertos@nortedesantander.gov.co"}, "creator": {"id": "ni8f-9hku", "user_type": "interactive", "display_name": "datosabiertos@nortedesantander.gov.co"}}
{"resource": {"name": "DNP-FocalizacionPoliticasTransversales", "id": "yt5q-ekus", "parent_fxf": [], "description": "Focalizaci\u00f3n de Pol\u00edticas Transversales del DNP", "attribution": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yt5q-ekus", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-03-23T17:24:40.000Z", "createdAt": "2016-11-30T00:04:33.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:44.000Z", "data_updated_at": "2024-03-23T17:24:40.000Z", "columns_name": ["ValorComprometido", "Mes", "ValorSolicitado", "NombreProyecto", "ValorVigente", "Bpin", "ValorInicial", "ValorPagado", "ValorObligado", "Sector", "PoliticaTransversal", "DimensionPoliticaTransversal", "Vigencia", "EntidadResponsable"], "columns_field_name": ["valorcomprometido", "mes", "valorsolicitado", "nombreproyecto", "valorvigente", "bpin", "valorinicial", "valorpagado", "valorobligado", "sector", "politicatransversal", "dimensionpoliticatransversal", "vigencia", "entidadresponsable"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["ValorComprometido", "", "ValorSolicitado", "NombreProyecto", "ValorVigente", "Bpin", "ValorInicial", "ValorPagado", "ValorObligado", "Sector", "PoliticaTransversal", "DimensionPoliticaTransversal", "Vigencia", "Entidad Responsable"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-08-05T15:02:38.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Econom\u00eda y Finanzas", "domain_tags": ["focalizaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "01-01-2016"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "DNP"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yt5q-ekus", "link": "https://www.datos.gov.co/Econom\u00eda-y-Finanzas/DNP-FocalizacionPoliticasTransversales/yt5q-ekus", "owner": {"id": "w3qn-738f", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos DNP"}, "creator": {"id": "w3qn-738f", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos DNP"}}
{"resource": {"name": "Propiedad Horizontal Armenia Quind\u00edo", "id": "yt69-qmjq", "parent_fxf": [], "description": "Propiedad Horizontal de Armenia Quind\u00edo", "attribution": "Departamento Juridico", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-17T01:51:34.000Z", "createdAt": "2022-10-11T14:18:20.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-17T01:51:34.000Z", "data_updated_at": "2022-10-11T15:01:46.000Z", "columns_name": ["DIRECCI\u00d3N", "Numero", "PROPIEDAD HORIZONTAL"], "columns_field_name": ["direcci_n", "no_exp", "propiedad_horizontal"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-10-11T15:01:52.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ordenamiento Territorial", "domain_tags": ["propiedad horizontal"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-10-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE ARMENIA - QUINDIO|04834"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yt69-qmjq", "link": "https://www.datos.gov.co/Ordenamiento-Territorial/Propiedad-Horizontal-Armenia-Quind\u00edo/yt69-qmjq", "owner": {"id": "tmcw-vdzh", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda de Armenia"}, "creator": {"id": "tmcw-vdzh", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda de Armenia"}}
{"resource": {"name": "MEN_INDICE_PARIDAD_POR_GENERO_DISCAPACIDAD_ETC", "id": "yt9f-v2f7", "parent_fxf": [], "description": "Contiene los datos de los indices de paridad por g\u00e9nero (IPG=F/M) y la cantidad de los indicadores de discapacidad EPBM Educaci\u00f3n Prescolar, B\u00e1sica y Media, por genero desagregados por Entidad Territorial Certificada ETC, de los a\u00f1os 2020 y 2021", "attribution": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional", "attribution_link": "http://www.mineducacion.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-02-03T21:39:35.000Z", "createdAt": "2022-01-06T19:17:53.000Z", "metadata_updated_at": "2023-02-03T21:39:34.000Z", "data_updated_at": "2023-02-03T21:39:35.000Z", "columns_name": ["DISCAPACIDAD_SI_M_SECUN", "DISCAPACIDAD_SI_M_MEDIA", "IPG_MATR_DICAP_INTELECTUAL", "IPG_MATR_DICAP_PSICOSOCIAL", "VAR3", "IPG_DISCAPACIDAD_NO_PRIM", "IPG_DISCAPACIDAD_SI_PREJ", "IPG_DISCAPACIDAD_SI_TRANS", "IPG_DISCAPACIDAD_SI_PRIM", "C\u00f3digoETC", "ANNO_INF", "MATR_DISCAPACIDAD_F_SORDOCEGUERA", "DISCAPACIDAD_SI_F_PRIM", "ETC", "MATR_DISCAPACIDAD_F_FISICA", "MATR_DISCAPACIDAD_F_VISUAL", "MATR_DISCAPACIDAD_F_INTELECTUAL", "MATR_DISCAPACIDAD_F_M\u00daLTIPLE", "MATR_DISCAPACIDAD_M_FISICA", "MATR_DISCAPACIDAD_M_VISUAL", "MATR_DISCAPACIDAD_M_AUDITIVA", "MATR_DISCAPACIDAD_M_NO_APLICA", "DISCAPACIDAD_NO_F_PREJ", "DISCAPACIDAD_NO_F_TRANS", "DISCAPACIDAD_NO_F_MEDIA", "DISCAPACIDAD_NO_M_PREJ", "DISCAPACIDAD_NO_M_TRANS", "DISCAPACIDAD_SI_F_TRANS", "DISCAPACIDAD_SI_M_TRANS", "DISCAPACIDAD_SI_M_PRIM", "IPG_MATR_DICAP_FISICA", "IPG_MATR_DICAP_VISUAL", "IPG_MATR_DICAP_AUDITIVA", "IPG_MATR_DICAP_SORDOCEGUERA", "IPG_MATR_DICAP_NO_APLICA", "IPG_MATR_DICAP_NO_ESPECIFICADO", "IPG_DISCAPACIDAD_NO_PREJ", "IPG_DISCAPACIDAD_NO_TRANS", "IPG_DISCAPACIDAD_NO_SECUN", "IPG_DISCAPACIDAD_NO_MEDIA", "IPG_DISCAPACIDAD_SI_SECUN", "MATR_DISCAPACIDAD_M_PSICOSOCIAL", "DISCAPACIDAD_NO_F_PRIM", "C\u00f3digoDepartamento", "MATR_DISCAPACIDAD_F_AUDITIVA", "MATR_DISCAPACIDAD_F_NO_ESPECIFICADO", "MATR_DISCAPACIDAD_M_M\u00daLTIPLE", "MATR_DISCAPACIDAD_M_NO_ESPECIFICADO", "DISCAPACIDAD_NO_M_SECUN", "DISCAPACIDAD_SI_F_PREJ", "DISCAPACIDAD_SI_F_MEDIA", "IPG_MATR_DICAP_MULTIPLE", "IPG_DISCAPACIDAD_SI_MEDIA", "Departamento", "MATR_DISCAPACIDAD_F_PSICOSOCIAL", "MATR_DISCAPACIDAD_F_NO_APLICA", "MATR_DISCAPACIDAD_M_INTELECTUAL", "MATR_DISCAPACIDAD_M_SORDOCEGUERA", "DISCAPACIDAD_NO_F_SECUN", "DISCAPACIDAD_NO_M_PRIM", "DISCAPACIDAD_NO_M_MEDIA", "DISCAPACIDAD_SI_F_SECUN", "DISCAPACIDAD_SI_M_PREJ"], "columns_field_name": ["discapacidad_si_m_secun", "discapacidad_si_m_media", "ipg_matr_dicap_intelectual", "ipg_matr_dicap_psicosocial", "var3", "ipg_discapacidad_no_prim", "ipg_discapacidad_si_prej", "ipg_discapacidad_si_trans", "ipg_discapacidad_si_prim", "c_digoetc", "anno_inf", "matr_discapacidad_f_2", "discapacidad_si_f_prim", "etc", "matr_discapacidad_f_fisica", "matr_discapacidad_f_visual", "matr_discapacidad_f", "matr_discapacidad_f_m_ltiple", "matr_discapacidad_m_fisica", "matr_discapacidad_m_visual", "matr_discapacidad_m_auditiva", "matr_discapacidad_m_no_aplica", "discapacidad_no_f_prej", "discapacidad_no_f_trans", "discapacidad_no_f_media", "discapacidad_no_m_prej", "discapacidad_no_m_trans", "discapacidad_si_f_trans", "discapacidad_si_m_trans", "discapacidad_si_m_prim", "ipg_matr_dicap_fisica", "ipg_matr_dicap_visual", "ipg_matr_dicap_auditiva", "ipg_matr_dicap_sordoceguera", "ipg_matr_dicap_no_aplica", "ipg_matr_dicap_no_especificado", "ipg_discapacidad_no_prej", "ipg_discapacidad_no_trans", "ipg_discapacidad_no_secun", "ipg_discapacidad_no_media", "ipg_discapacidad_si_secun", "matr_discapacidad_m_1", "discapacidad_no_f_prim", "c_digodepartamento", "matr_discapacidad_f_auditiva", "matr_discapacidad_f_no", "matr_discapacidad_m_m_ltiple", "matr_discapacidad_m_no", "discapacidad_no_m_secun", "discapacidad_si_f_prej", "discapacidad_si_f_media", "ipg_matr_dicap_multiple", "ipg_discapacidad_si_media", "departamento", "matr_discapacidad_f_1", "matr_discapacidad_f_no_aplica", "matr_discapacidad_m", "matr_discapacidad_m_2", "discapacidad_no_f_secun", "discapacidad_no_m_prim", "discapacidad_no_m_media", "discapacidad_si_f_secun", "discapacidad_si_m_prej"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-01-06T19:33:58.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["primaria", "educaci\u00f3n preescolar b\u00e1sica y media", "educacion", "discapacidad", "genero"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-01-06"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n y Finanzas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 3.0 Unported"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yt9f-v2f7", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/MEN_INDICE_PARIDAD_POR_GENERO_DISCAPACIDAD_ETC/yt9f-v2f7", "owner": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}, "creator": {"id": "ymvt-n7h8", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional"}}
{"resource": {"name": "ESTUDIANTES MATRICULADOS UPTC", "id": "ytq7-fiqn", "parent_fxf": [], "description": "Estudiantes matriculados programas de pregrado y posgrado UPTC", "attribution": "Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/ytq7-fiqn", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-12-04T16:49:38.000Z", "createdAt": "2021-05-25T15:25:13.000Z", "metadata_updated_at": "2023-12-04T16:49:35.000Z", "data_updated_at": "2023-12-04T16:49:38.000Z", "columns_name": ["PERIODO", "JORNADA", "NOMBRE_FACULTAD", "CANTIDAD_MATRICULADOS", "NOMBRE_SEDE", "NOMBRE_PROGRAMA", "NIVEL ACAD\u00c9MICO", "VALOR_MATRICULA"], "columns_field_name": ["periodo", "jornada", "nombre_facultad", "cantidad_matriculados", "nombre_sede", "nombre_programa", "nivel_acad_mico", "valor_matricula"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-05-25T15:28:35.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2023-12-04"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "DIRECCI\u00d3N DE LAS TECNOLOG\u00cdAS Y SISTEMAS DE INFORMACI\u00d3N Y DE LAS COMUNICACIONES"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "UNIVERSIDAD PEDAGOGICA Y TECNOLOGICA DE COLOMBIA|00359"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Tunja"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Boyac\u00e1"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ytq7-fiqn", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/ESTUDIANTES-MATRICULADOS-UPTC/ytq7-fiqn", "owner": {"id": "fyhk-2n2n", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia"}, "creator": {"id": "fyhk-2n2n", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad Pedag\u00f3gica y Tecnol\u00f3gica de Colombia"}}
{"resource": {"name": "USUARIOS IPS - EPS QUINQUENIOS 2018", "id": "ytqv-yu48", "parent_fxf": [], "description": "usuarios por IPS -EPS y Quinquenio", "attribution": "Subgerencia de Atenci\u00f3n en Salud - IMSALUD", "attribution_link": "https://www.imsalud.gov.co/web/datos-abiertos/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2019-11-05T00:29:16.000Z", "createdAt": "2019-11-05T00:24:22.000Z", "metadata_updated_at": "2019-11-05T00:29:16.000Z", "data_updated_at": "2019-11-05T00:29:16.000Z", "columns_name": ["F 90-94", "M 80-84", "TOTAL", "F 95 y Mas", "F 80-84", "M 75-79", "M 70-74", "M 45-49", "F 45-49", "M 35-39", "M 30-34", "M 25-29", "F 20-24", "M 05-9", "M 0-4", "EPS", "M 20-24", "M 10-14", "M 15-19", "F 25-29", "F 15-19", "F 35-39", "F 70-74", "M 55-59", "F 05-9", "M 40-44", "M 50-54", "F 60-64", "M 90-94", "F 10-14", "F 75-79", "M 60-64", "F 50-54", "F 85-89", "M 85-89", "F 40-44", "IPS", "F 0-4", "F 65-69", "M 65-69", "F 30-34", "F 55-59", "M 95 y Mas"], "columns_field_name": ["f_90_94", "m_80_84", "total", "f_95_y_mas", "f_80_84", "m_75_79", "m_70_74", "m_45_49", "f_45_49", "m_35_39", "m_30_34", "m_25_29", "f_20_24", "m_05_9", "m_0_4", "eps", "m_20_24", "m_10_14", "m_15_19", "f_25_29", "f_15_19", "f_35_39", "f_70_74", "m_55_59", "f_05_9", "m_40_44", "m_50_54", "f_60_64", "m_90_94", "f_10_14", "f_75_79", "m_60_64", "f_50_54", "f_85_89", "m_85_89", "f_40_44", "ips", "f_0_4", "f_65_69", "m_65_69", "f_30_34", "f_55_59", "m_95_y_mas"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2019-11-05T00:29:16.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["usuarios", "quinquenios"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-03-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subgerencia de Atenci\u00f3n en Salud - IMSALUD"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "E.S.E. Empresa Social del Estado Imsalud"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "C\u00facuta"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Norte de Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons 1.0 Universal (Public Domain Dedication)"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ytqv-yu48", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/USUARIOS-IPS-EPS-QUINQUENIOS-2018/ytqv-yu48", "owner": {"id": "mukb-weeb", "user_type": "interactive", "display_name": "Empresa Social del Estado  IMSALUD"}, "creator": {"id": "mukb-weeb", "user_type": "interactive", "display_name": "Empresa Social del Estado  IMSALUD"}}
{"resource": {"name": "Inscritos por g\u00e9nero", "id": "yu28-b572", "parent_fxf": [], "description": "Estudiasntes inscritos por g\u00e9nero varios periodos", "attribution": "Universidad del Quind\u00edo", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-08-25T18:56:20.000Z", "createdAt": "2022-08-25T18:34:44.000Z", "metadata_updated_at": "2022-08-25T18:56:20.000Z", "data_updated_at": "2022-08-25T18:55:59.000Z", "columns_name": ["Modalidad", "Facultad", "Depa_resi", "Ciudad_resi", "Ciudad_proce_colegio", "Vigencia", "Sede", "Programa", "Estrato", "Tipo", "Genero", "Estado_civil", "Nacionalidad", "Jornada", "Metodologia", "Depa_proce_colegio"], "columns_field_name": ["modalidad", "facultad", "depa_resi", "ciudad_resi", "ciudad_proce_colegio", "vigencia", "sede", "programa", "estrato", "tipo", "genero", "estado_civil", "nacionalidad", "jornada", "metodologia", "depa_proce_colegio"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Pregrado-Posgrado", "Nombre facultades acad\u00e9micas ", "Nombre departamentos colombia ", "Nombre ciudades colombia", "Nombre ciudades colombia", "A\u00f1o de consulta por semestre ", "Sedes uniquindio", "Nombre de los programas acad\u00e9micos ", "Estratos socioecon\u00f3micos ", "Inscritos", "Masculino-Femenino", "Estados civiles legales inscritos ", "Nacionalidades Inscritos ", "Diurna-Nocturna-Mixta", "Presencial-Distancia-Virtual", "Nombre departamentos colombia "], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-08-25T18:56:20.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["ciudades", "estrato sociecon\u00f3mico", "estado civil", "programas", "nacionalidad", "sedes uniquindio", "metodolog\u00eda", "modalidad", "jornada", "facultades", "departamentos"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.uniquindio.edu.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-08-25"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Planeaci\u00f3n y Desarrollo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yu28-b572", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/Inscritos-por-g\u00e9nero/yu28-b572", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "\u00daltima Milla", "id": "yud7-wutv", "parent_fxf": [], "description": "\u00daltima Milla", "attribution": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "attribution_link": "https://colombiatic.mintic.gov.co", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-23T19:30:44.000Z", "createdAt": "2020-01-27T21:03:47.000Z", "metadata_updated_at": "2020-01-27T21:08:39.000Z", "data_updated_at": "2023-11-23T19:30:44.000Z", "columns_name": ["VALOR", "TIPO_MEDIDA", "DEPARTAMENTO", "FECHA_CORTE", "MUNICIPIO", "FECHA_VIGENCIA", "TIPO_PROYECTO"], "columns_field_name": ["valor", "tipo_medida", "departamento", "fecha_corte", "municipio", "fecha_vigencia", "tipo_proyecto"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-01-27T21:08:39.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "27/01/2020"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ciencia, Tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de infraestructura"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de La Informaci\u00f3n y Las Comunicaciones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yud7-wutv", "link": "https://www.datos.gov.co/Ciencia-Tecnolog\u00eda-e-Innovaci\u00f3n/\u00daltima-Milla/yud7-wutv", "owner": {"id": "cw5t-ib5h", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio TIC Oficina TI Gesti\u00f3n de Informacion"}, "creator": {"id": "cw5t-ib5h", "user_type": "interactive", "display_name": "Ministerio TIC Oficina TI Gesti\u00f3n de Informacion"}}
{"resource": {"name": "PROCESOS COACTIVOS", "id": "yudp-6nxd", "parent_fxf": [], "description": "PROCESOS COACTIVOS CONTRALORIA GENERAL DEL CAUCA", "attribution": "Contralor\u00eda General del Cauca", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-04-10T14:50:34.000Z", "createdAt": "2023-03-21T18:50:24.000Z", "metadata_updated_at": "2023-04-10T14:50:34.000Z", "data_updated_at": "2023-04-10T14:50:28.000Z", "columns_name": ["Remate de bienes Fecha", "Ejecuci\u00f3n de garant\u00edasVALOR", "Valor recaudado durante la vigencia que se rinde CAPITAL", "Valor recaudado durante la vigencia que se rinde Inter\u00e9s", "Valor recaudado durante la vigencia que se rinde TOTAL", "Acuerdo de pago Fecha", "Medidas cautelares registradas o inscritas Cuant\u00eda", "Medidas cautelares registradas o inscritas Fecha de inscripci\u00f3n o registro", "Valor recaudado acumulado durante el proceso al final del periodo rendido Capital acumulado", "Valor recaudado acumulado durante el proceso al final del periodo rendido TOTAL", "Terminaci\u00f3n del proceso Fecha", "Medidas cautelares registradas o inscritas Fecha de decreto", "Estado del proceso al final del periodo rendido", "Periodo", "Valor recaudado acumulado durante el proceso al final del periodo rendido Inter\u00e9s acumulado", "Terminaci\u00f3n del proceso CAUSA", "RECURSO REPOSICI\u00d3N Fecha decisi\u00f3n", "RECURSO REPOSICI\u00d3N Fecha presentaci\u00f3n", "Excepciones DECISI\u00d3N Fecha", "Excepciones DECISI\u00d3N Tipo decisi\u00f3n", "Excepciones DECISI\u00d3N Fecha presentaci\u00f3n", "Mandamiento de pago Fecha notificaci\u00f3n", "Mandamiento de pago Fecha emisi\u00f3n", "Fecha \u00faltima liquidaci\u00f3n del cr\u00e9dito", "Cobro persuasivo Fecha de inicio", "Ejecutado Entidad afectada", "T\u00edtulo ejecutivo Cuant\u00eda", "T\u00edtulo ejecutivo Fecha", "Observaciones", "T\u00edtulo ejecutivo Descripci\u00f3n", "RECURSO REPOSICI\u00d3N Tipo decisi\u00f3n", "Fecha en que avoca conocimiento", "Fecha recibo del t\u00edtulo ejecutivo", "Tipo de proceso del que proviene el t\u00edtulo ejecutivo", "No Proceso del que proviene el t\u00edtulo ejecutivo", "No Proceso jurisdicci\u00f3n coactiva", "Dependencia", "No", "Mandamiento de pago Fecha \u00faltima investigaci\u00f3n de bienes", "Saldo actualizado a 31 de diciembre de la vigencia que se rinde", "Remate de bienes VALOR", "Medidas cautelares registradas o inscritas Objeto medida cautelar", "Pagos efectuados Fecha", "Valor recaudado", "Acuerdo de pago Garant\u00eda", "Ejecuci\u00f3n de garant\u00edasFecha", "Pagos efectuadosVALOR"], "columns_field_name": ["remate_de_bienes_fecha", "ejecuci_n_de_garant_asvalor", "valor_recaudado_durante_la", "valor_recaudado_durante_la_1", "valor_recaudado_durante_la_2", "acuerdo_de_pago_fecha", "medidas_cautelares_registradas_2", "medidas_cautelares_registradas_1", "valor_recaudado_acumulado", "valor_recaudado_acumulado_2", "terminaci_n_del_proceso_fecha", "medidas_cautelares_registradas", "estado_del_proceso_al_final", "periodo", "valor_recaudado_acumulado_1", "terminaci_n_del_proceso_causa", "recurso_reposici_n_fecha_1", "recurso_reposici_n_fecha", "excepciones_decisi_n_fecha_1", "excepciones_decisi_n_tipo", "excepciones_decisi_n_fecha", "mandamiento_de_pago_fecha_1", "mandamiento_de_pago_fecha", "fecha_ltima_liquidaci_n_del", "cobro_persuasivo_fecha_de", "ejecutado_entidad_afectada", "t_tulo_ejecutivo_cuant_a", "t_tulo_ejecutivo_fecha", "observaciones", "t_tulo_ejecutivo_descripci", "recurso_reposici_n_tipo_decisi", "fecha_en_que_avoca", "fecha_recibo_del_t_tulo", "tipo_de_proceso_del_que", "no_proceso_del_que_proviene", "no_proceso_jurisdicci_n", "dependencia", "no", "mandamiento_de_pago_fecha_2", "saldo_actualizado_a_31_de", "remate_de_bienes_valor", "medidas_cautelares_registradas_3", "pagos_efectuados_fecha", "valor_recaudado", "acuerdo_de_pago_garant_a", "ejecuci_n_de_garant_asfecha", "pagos_efectuadosvalor"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "Periodo", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-04-10T14:50:33.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Organismos de Control", "domain_tags": ["cauca"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2023/03/21"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Organismos de control y vigilancia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "RESPONSABILIDAD FISCAL"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Contralor\u00eda Departamental del Cauca"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Popay\u00e1n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cauca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yudp-6nxd", "link": "https://www.datos.gov.co/Organismos-de-Control/PROCESOS-COACTIVOS/yudp-6nxd", "owner": {"id": "e36m-pea5", "user_type": "interactive", "display_name": "Contralor\u00eda General del Cauca"}, "creator": {"id": "e36m-pea5", "user_type": "interactive", "display_name": "Contralor\u00eda General del Cauca"}}
{"resource": {"name": "Decretos Legislativos radicados en la Corte Constitucional", "id": "yuef-5z6c", "parent_fxf": [], "description": "Base de datos que contiene todos los Decretos Legislativos radicados en la Corte Constitucional para ejercer el control autom\u00e1tico de constitucionalidad.\n\n#CifrasDeLaCorte", "attribution": "Corte Constitucional", "attribution_link": "https://www.corteconstitucional.gov.co/lacorte/estadisticas.php", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-10T21:18:07.000Z", "createdAt": "2020-11-03T16:49:39.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-10T21:18:07.000Z", "data_updated_at": "2023-11-10T21:18:07.000Z", "columns_name": ["Fecha", "Asunto", "Expediente Tipo", "Expediente N\u00famero"], "columns_field_name": ["fecha", "asunto", "expediente_tipo", "expediente_numero"], "columns_datatype": ["Calendar date", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-11-03T16:55:23.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Justicia y Derecho", "domain_tags": ["corte constitucional", "decretos legislativos", "estad\u00edsticas en justicia"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-11-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Justicia y del Derecho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Presidencia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "CORTE CONSTITUCIONAL|06120"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yuef-5z6c", "link": "https://www.datos.gov.co/Justicia-y-Derecho/Decretos-Legislativos-radicados-en-la-Corte-Consti/yuef-5z6c", "owner": {"id": "8655-wnfq", "user_type": "interactive", "display_name": "Corte Constitucional de Colombia"}, "creator": {"id": "8655-wnfq", "user_type": "interactive", "display_name": "Corte Constitucional de Colombia"}}
{"resource": {"name": "Base Datos Matriculados C\u00e1mara de Comercio de Arauca", "id": "yufs-urdt", "parent_fxf": [], "description": "Base Datos Matriculados C\u00e1mara de Comercio de Arauca, comerciantes de nuestra jurisdicci\u00f3n.", "attribution": "CAMARA DE COMERCIO DE ARAUCA", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-10-10T19:58:30.000Z", "createdAt": "2022-11-18T22:04:02.000Z", "metadata_updated_at": "2023-10-10T19:58:30.000Z", "data_updated_at": "2022-11-18T22:42:33.000Z", "columns_name": ["FECHA-DATOS", "DIR-NOTIFICACION", "MUN-PROP", "PROPONENTE", "TEL-2-PROP", "TEL-1-PROP", "EMAIL-COMERCIAL", "TELEFONO2", "TELEFONO", "DIR-PROP", "MUN-COMERCIAL", "DIR-COMERCIAL", "FEC-VIGENCIA", "FEC-DISOLUCION", "FEC-CONSTITUCION", "FEC-CANCELACION", "NOM-PROP", "CAM-PROP.", "NIT-PROP.", "IDE-PROP.", "MAT-PROP.", "MUN-NOTIFICACION", "GRUPO-NIIF", "BIC-LEY-1901-2018", "TIPO-PROPIEDAD", "CIIU-TAM-EMPRESARIAL", "ANIO-DATOS", "CIIU-3", "TAM-EMPRESA", "IDENTIFICACION", "PERSONAL", "MATRICULA", "PORC-PART-MUJ", "CANT-MUJERES-CAR-DIR", "EST-MATRICULA", "CATEGORIA", "ORGANIZACION", "ULT-ANO_REN", "FEC-RENOVACION", "FEC-MATRICULA", "NIT", "CLASE-ID", "RAZON SOCIAL", "FEC-PAG-REN 2018", "FEC-PAG-REN 2019", "FEC-PAG-REN 2020", "FEC-PAG-REN 2021", "FEC-PAG-REN 2022", "EMAIL-PROP", "ACTIVIDAD", "CANT-MUJERES", "CIIU-4", "CIIU-2", "CIIU-1", "EMAIL-NOTIFICACION", "TEL-NOTF-2", "TEL-NOTF-1"], "columns_field_name": ["fecha_datos", "dir_notificacion", "mun_prop", "proponente", "tel_2_prop", "tel_1_prop", "email_comercial", "tel_com_2", "tel_com_1", "dir_prop", "mun_comercial", "dir_comercial", "fec_vigencia", "fec_disolucion", "fec_constitucion", "fec_cancelacion", "nom_prop", "cam_prop", "nit_prop", "ide_prop", "mat_prop", "mun_notificacion", "grupo_niif", "bic_ley_1901_2018", "tipo_propiedad", "ciiu_tam_empresarial", "anio_datos", "ciiu_3", "tam_empresa", "identificacion", "personal", "matricula", "part_muj", "cant_mujeres_car_dir", "est_matricula", "categoria", "organizacion", "ult_ano_ren", "fec_renovacion", "fec_matricula", "nit", "clase_id", "razon_social", "fec_pag_ren_2018", "fec_pag_ren_2019", "fec_pag_ren_2020", "fec_pag_ren_2021", "fec_pag_ren_2022", "email_prop", "actividad", "cant_mujeres", "ciiu_4", "ciiu_2", "ciiu_1", "email_notificacion", "tel_notf_2", "tel_notf_1"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"displayStyle": "email"}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"displayStyle": "email"}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-11-18T22:43:24.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-11-18"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "REGISTROS PUBLICOS"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "C\u00c1MARA DE COMERCIO DE ARAUCA|00000"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Arauca"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Arauca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yufs-urdt", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/Base-Datos-Matriculados-C\u00e1mara-de-Comercio-de-Arau/yufs-urdt", "owner": {"id": "jcg2-rjs8", "user_type": "interactive", "display_name": "Camara Comercio de Arauca"}, "creator": {"id": "jcg2-rjs8", "user_type": "interactive", "display_name": "Camara Comercio de Arauca"}}
{"resource": {"name": "Sedes Comunales Palmira 2020", "id": "yuhv-y6fy", "parent_fxf": [], "description": "Sedes Comunales que se encuentran dentro del municipio de Palmira en la vigencia 2020", "attribution": "Alcald\u00eda de Palmira", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-14T21:24:42.000Z", "createdAt": "2022-07-14T20:14:42.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-14T21:24:42.000Z", "data_updated_at": "2022-07-14T21:24:36.000Z", "columns_name": ["COMUNA", "DIRECCI\u00d3N", "SEDE", "CANTIDAD"], "columns_field_name": ["comuna", "direcci_n", "sede", "cantidad"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-07-14T21:24:42.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Participaci\u00f3n ciudadana", "domain_tags": ["alcaldia de palmira", "sedes comunales", "palmira"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-07-14"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Vivienda Ciudad y Territorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretaria de Participaci\u00f3n Comunitaria"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Palmira"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Palmira"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Valle del Cauca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yuhv-y6fy", "link": "https://www.datos.gov.co/Participaci\u00f3n-ciudadana/Sedes-Comunales-Palmira-2020/yuhv-y6fy", "owner": {"id": "nhmf-uurb", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda Municipal de Palmira"}, "creator": {"id": "nhmf-uurb", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcald\u00eda Municipal de Palmira"}}
{"resource": {"name": "REGISTROS DE ACTIVOS DE INFORMACI\u00d3N 2022", "id": "yukk-m77t", "parent_fxf": [], "description": "REGISTROS DE ACTIVOS DE INFORMACI\u00d3N 2022 DEL MUNICIPIO DE MANAURE BALCON DEL CESAR", "attribution": "Alcladia de Manaure Cesar", "attribution_link": "http://www.manaurebalcondelcesar-cesar.gov.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-04-22T14:37:02.000Z", "createdAt": "2022-04-22T14:25:34.000Z", "metadata_updated_at": "2022-04-22T14:37:02.000Z", "data_updated_at": "2022-04-22T14:36:56.000Z", "columns_name": ["Nombre / Titulo de la Informaci\u00f3n", "En medio Virtual", "PQRDS", "Chat Virtual", "Formato de Publicaci\u00f3n", "Frecuencia de Actualizaci\u00f3n", "Generaci\u00f3n de P\u00fablicaci\u00f3n", "Inicio de Publicaci\u00f3n", "Otro formato de Informaci\u00f3n", "Personal Responsable", "\u00c1rea responsable", "Descripci\u00f3n del contenido", "En Fisico", "Correo Electronico", "Cobertura", "Idioma", "Soporte de Informaci\u00f3n"], "columns_field_name": ["nombre_titulo_de_la_informaci", "en_medio_virtual", "pqrds", "chat_virtual", "formato_de_publicaci_n", "frecuencia_de_actualizaci", "generaci_n_de_p_blicaci_n", "inicio_de_publicaci_n", "otro_formato_de_informaci", "personal_responsable", "rea_responsable", "descripci_n_del_contenido", "en_fisico", "correo_electronico", "cobertura", "idioma", "soporte_de_informaci_n"], "columns_datatype": ["Text", "URL", "URL", "URL", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-04-22T14:37:02.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": ["activos de informacion"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-04-22"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Interior"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretaria de gobierno"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Alcald\u00eda Municipal de Manaure Balc\u00f3n del Cesar"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Manaure"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cesar"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yukk-m77t", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/REGISTROS-DE-ACTIVOS-DE-INFORMACI\u00d3N-2022/yukk-m77t", "owner": {"id": "sc5y-eqcz", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Manaure Balcon del Cesar"}, "creator": {"id": "sc5y-eqcz", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Manaure Balcon del Cesar"}}
{"resource": {"name": "Aprovechamiento Forestal", "id": "yuns-x2t9", "parent_fxf": [], "description": "El conjunto de datos de aprovechamiento forestal denota el a\u00f1o, departamento y municipio, as\u00ed como la aprobaci\u00f3n y clase de aprovechamiento con su volumen y cantidad otorgada por la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Risaralda en el departamento a predios p\u00fablicos y privados.", "attribution": "CARDER", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-08-31T14:55:53.000Z", "createdAt": "2022-08-31T14:33:44.000Z", "metadata_updated_at": "2022-08-31T14:55:53.000Z", "data_updated_at": "2022-08-31T14:55:47.000Z", "columns_name": ["Semestre", "Clase Licencia", "Procedencia del aprovechamiento", "A\u00f1o de la Informaci\u00f3n", "Departamento", "Clase Aprovechamiento", "Cantidad Otorgada o Autorizada arboles", "Volumen Aprovec. (m3)", "Nombre Com\u00fan", "Municipio", "Mes", "Tipo de Predio"], "columns_field_name": ["semestre", "clase_licencia", "procedencia_del", "a_o_de_la_informaci_n", "departamento", "clase_aprovechamiento", "cantidad_otorgada_o_autorizada", "volumen_aprovec_m3", "nombre_com_n", "municipio", "mes", "tipo_de_predio"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-08-31T14:55:53.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Ambiente y Desarrollo Sostenible", "domain_tags": ["aprovechamiento", "risaralda", "forestal"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-08-2"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Ambiente y Desarrollo Sostenible"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de TI"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Risaralda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Pereira"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Risaralda"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yuns-x2t9", "link": "https://www.datos.gov.co/Ambiente-y-Desarrollo-Sostenible/Aprovechamiento-Forestal/yuns-x2t9", "owner": {"id": "icrg-mjns", "user_type": "interactive", "display_name": "CARDER"}, "creator": {"id": "icrg-mjns", "user_type": "interactive", "display_name": "CARDER"}}
{"resource": {"name": "EJECUCION DE PRESUPUESTO DE GASTOS", "id": "yuxq-rb4q", "parent_fxf": [], "description": "EJECUCION DE PRESUPUESTO DE GASTOS", "attribution": "INDERSANTANDER", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-09-25T14:52:13.000Z", "createdAt": "2023-09-25T14:42:32.000Z", "metadata_updated_at": "2023-09-25T14:52:13.000Z", "data_updated_at": "2023-09-25T14:52:07.000Z", "columns_name": ["VIGENCIA", "RECURSO", "PRESUPUESTO DEFINITIVO (PD)", "MES", "COMPROMISOS/PRESUPUESTO", "PAGOS/PRESUPUESTOS", "PAGOS (PG)", "COMPROMISOS (CP)", "CONCEPTO", "RUBRO"], "columns_field_name": ["vigencia", "recurso", "presupuesto_definitivo_pd", "mes", "compromisos_presupuesto", "pagos_presupuestos", "pagos_pg", "compromisos_cp", "concepto", "rubro"], "columns_datatype": ["Number", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1", "decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {"precisionStyle": "percentage", "percentScale": "1", "decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}, {}, {}, {}, {"decimalSeparator": ".", "groupSeparator": ","}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-09-25T14:52:13.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Deporte y Recreaci\u00f3n", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2023-09-2"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Deporte y recreaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "INDERSANTANDER"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Instituto Departamental de Recreaci\u00f3n y Deportes Indersantander"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bucaramanga"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Santander"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Open Data Commons Public Domain Dedication and License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yuxq-rb4q", "link": "https://www.datos.gov.co/Deporte-y-Recreaci\u00f3n/EJECUCION-DE-PRESUPUESTO-DE-GASTOS/yuxq-rb4q", "owner": {"id": "ixvi-9xq7", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos Gobernaci\u00f3n de Santander"}, "creator": {"id": "ixvi-9xq7", "user_type": "interactive", "display_name": "Datos Abiertos Gobernaci\u00f3n de Santander"}}
{"resource": {"name": "Leyes Aprobatorias de Tratado radicadas en la Corte Constitucional", "id": "yv3b-sjzg", "parent_fxf": [], "description": "Base de datos que contiene todas las Leyes Aprobatorias de Tratado radicadas en la Corte Constitucional.\n\n#CifrasDeLaCorte", "attribution": "Corte Constitucional", "attribution_link": "https://www.corteconstitucional.gov.co/lacorte/estadisticas.php", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-11-10T21:15:46.000Z", "createdAt": "2020-11-03T17:03:58.000Z", "metadata_updated_at": "2023-11-10T21:15:45.000Z", "data_updated_at": "2023-11-10T21:15:46.000Z", "columns_name": ["Asunto", "Fecha", "Expediente Tipo", "Expediente N\u00famero"], "columns_field_name": ["asunto", "fecha", "expediente_tipo", "expediente_numero"], "columns_datatype": ["Text", "Calendar date", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-11-03T17:10:32.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Justicia y Derecho", "domain_tags": ["leyes aprobatorias de tratado", "corte constitucional", "estad\u00edsticas en justicia"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-11-01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Mensual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Justicia y del Derecho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Presidencia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "CORTE CONSTITUCIONAL|06120"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yv3b-sjzg", "link": "https://www.datos.gov.co/Justicia-y-Derecho/Leyes-Aprobatorias-de-Tratado-radicadas-en-la-Cort/yv3b-sjzg", "owner": {"id": "8655-wnfq", "user_type": "interactive", "display_name": "Corte Constitucional de Colombia"}, "creator": {"id": "8655-wnfq", "user_type": "interactive", "display_name": "Corte Constitucional de Colombia"}}
{"resource": {"name": "SEGUIMIENTO DE RENDICI\u00d3N DE CUENTA CONTRATOS SIA OBSERVA 2019 DE LA CONTRALOR\u00cdA GENERAL DEL CAUCA", "id": "yv94-vhjt", "parent_fxf": [], "description": "SEGUIMIENTO DE RENDICI\u00d3N DE CUENTA CONTRATOS SIA OBSERVA 2019 DE LA CONTRALORIA GENERAL DEL CAUCA", "attribution": "JURIDICA@CONTRALORIA-CAUCA.GOV.CO", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yv94-vhjt", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:46.000Z", "createdAt": "2020-04-13T23:00:04.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:46.000Z", "data_updated_at": "2020-04-13T23:08:55.000Z", "columns_name": ["Valor contrataci\u00f3n No rendida 2019", "Contratos Rendidos 2019", "TOTAL CONTRATOS REGISTRADOS  2019", "Valor contratacion 2019", "NOMBRE DE LA ENTIDA", "Contratos No Rendidos 2019"], "columns_field_name": ["valor_contrataci_n_no_rendida", "contratos_rendidos_2019", "total_contratos_registrados", "valor_contratacion_2019", "nombre_de_la_entida", "contratos_no_rendidos_2019"], "columns_datatype": ["Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-04-13T23:08:55.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Organismos de Control", "domain_tags": ["seguimiento de rendici\u00f3n de cuenta contratos sia observa 2019", "cauca", "contraloria general del cauca", "sia observa"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-04-13"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "No aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Organismos de control y vigilancia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "JURIDICA"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Contralor\u00eda Departamental del Cauca"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Popay\u00e1n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Cauca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yv94-vhjt", "link": "https://www.datos.gov.co/Organismos-de-Control/SEGUIMIENTO-DE-RENDICI\u00d3N-DE-CUENTA-CONTRATOS-SIA-O/yv94-vhjt", "owner": {"id": "e36m-pea5", "user_type": "interactive", "display_name": "Contralor\u00eda General del Cauca"}, "creator": {"id": "e36m-pea5", "user_type": "interactive", "display_name": "Contralor\u00eda General del Cauca"}}
{"resource": {"name": "Casos intento suicida", "id": "yv9m-h7uj", "parent_fxf": [], "description": "Casos de intento suicida en la ciudad de Pereira", "attribution": "Alcald\u00eda de Pereira", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yv9m-h7uj", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-12-09T15:41:33.000Z", "createdAt": "2020-11-01T12:50:42.000Z", "metadata_updated_at": "2023-12-09T15:41:33.000Z", "data_updated_at": "2023-12-09T15:41:26.000Z", "columns_name": ["UNIDAD MEDIDA EDAD", "NOMBRE EVENTO", "PERTENENCIA ETNICA", "CODIGO EVENTO", "SEMANA", "A\u00d1O", "EDAD", "GENERO", "AREA", "TIPO SEGURIDAD SOCIAL", "DEPARTAMENTO DE RESIDENCIA", "MUNICIPIO DE RESIDENCIA", "NACIONALIDAD", "ESTRATO"], "columns_field_name": ["unidad_medida_edad", "nombre_evento", "pertenencia_etnica", "codigo_evento", "semana", "a_o", "edad", "genero", "area", "tipo_seguridad_social", "departamento_de_residencia", "municipio_de_residencia", "nacionalidad", "estrato"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["Indica la edad en a\u00f1os(1).", "Nombre del evento en salud publica", "PERTENENCIA ETNICA\n", "C\u00f3digo en que se identifica el evento en salud publica", "Numero de la semana epidemiol\u00f3gica", "A\u00f1o del evento en salud publica", "Edad del paciente", "Masculino o femenino", "\u00c1rea donde vive la persona", "R\u00e9gimen de salud al que pertenece el usuario", "DEPARTAMENTO DE RESIDENCIA\n", "MUNICIPIO DE RESIDENCIA\n", "NACIONALIDAD\n", "ESTRATO\n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-12-09T15:41:33.000Z"}, "classification": {"categories": ["infrastructure", "environment"], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020/11/01"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretaria de Salud"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "ALCALDIA DE PEREIRA|00445"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Pereira"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Risaralda"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yv9m-h7uj", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/Casos-intento-suicida/yv9m-h7uj", "owner": {"id": "cuzw-tdd8", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Pereira Secretaria TIC"}, "creator": {"id": "cuzw-tdd8", "user_type": "interactive", "display_name": "Alcaldia de Pereira Secretaria TIC"}}
{"resource": {"name": "Tasas de Inter\u00e9s Activas - Informe Semanal", "id": "yvb2-ppaa", "parent_fxf": [], "description": "La informaci\u00f3n corresponde a las tasas de inter\u00e9s promedio ponderadas, el monto desembolsado y el n\u00famero de cr\u00e9ditos desembolsados de la cartera para las diferentes modalidades de cr\u00e9dito de los establecimientos de cr\u00e9dito.\n\nNota:La actualizaci\u00f3n del conjunto de datos depende de la publicaci\u00f3n oficial de dichos datos en la p\u00e1gina web de la SFC. (tasas de inter\u00e9s\nactivas por tipo de cr\u00e9dito  https://www.datos.gov.co/Econom-a-y-Finanzas/Tasas-de-inter-s-activas-por-tipo-de-cr-dito/u8ud-84pb )", "attribution": "Superintendencia Financiera de Colombia", "attribution_link": "https://www.superfinanciera.gov.co/inicio/informes-y-cifras/cifras/establecimientos-de-credito/informacion-periodica/60829", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-01-18T00:47:35.000Z", "createdAt": "2019-05-16T16:29:27.000Z", "metadata_updated_at": "2024-01-18T00:20:45.000Z", "data_updated_at": "2024-01-18T00:47:35.000Z", "columns_name": ["TIPO", "NUM_CREDITOS_DESEMBOLSADOS", "SUBCUENTA", "MONTOS", "UNIDAD DE CAPTURA", "TIPO ENTIDAD", "CODIGO ENTIDAD", "NOMBRE ENTIDAD", "FECHA CORTE", "NOMBRE", "NOMBRE SUBCUENTA", "TASA EFECTIVA ANUAL"], "columns_field_name": ["tipo", "num_creditos_desembolsados", "subcuenta", "montos", "unidad_de_captura", "tipoentidad", "codigoentidad", "nombreentidad", "fechacorte", "nombre", "nombre_sub", "tasaefectivaanual"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Number", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"view": "date_dmy"}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-04-27T20:54:09.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico", "domain_tags": ["consumo", "consumo bajo monto", "microcr\u00e9dito", "monto desembolsado", "n\u00famero de cr\u00e9ditos", "ordinario", "preferencial", "tasa promedio ponderada", "vivienda", "tesorer\u00eda", "comercial"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semanal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.superfinanciera.gov.co/jsp/15466 anexo 1 "}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-05-16"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "https://www.superfinanciera.gov.co/jsp/15466 anexo 1  / https://www.superfinanciera.gov.co/inicio/transparencia-y-acceso-a-informacion-publica/indice-de-informacion-clasificada-y-reservada-10105106"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Subdirecci\u00f3n de An\u00e1lisis de Informaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "SUPERINTENDENCIA FINANCIERA DE COLOMBIA|06344"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yvb2-ppaa", "link": "https://www.datos.gov.co/Hacienda-y-Cr\u00e9dito-P\u00fablico/Tasas-de-Inter\u00e9s-Activas-Informe-Semanal/yvb2-ppaa", "owner": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}, "creator": {"id": "3vnp-bbcq", "user_type": "interactive", "display_name": "Superintendencia Financiera de Colombia"}}
{"resource": {"name": "HURTO A CABEZAS DE GANADO PER\u00cdODO DEL 01 DE ENERO  AL 31 DE DICIEMBRE A\u00d1O 2019", "id": "yvbq-tq9x", "parent_fxf": [], "description": "CONTIENE LA ESTAD\u00cdSTICA EMANADA POR PARTE DEL MINISTERIO DE DEFENSA NACIONAL POLIC\u00cdA NACIONAL DIRECCI\u00d3N DE INVESTIGACI\u00d3N CRIMINAL E INTERPOL HURTO A CABEZAS DE GANADO PER\u00cdODO DEL 01 DE ENERO  AL 31 DE DICIEMBRE A\u00d1O 2019.", "attribution": "DIJIN-POLIC\u00cdA NACIONAL. DATOS EXTRA\u00cdDOS EL D\u00cdA 13 DE ENERO DEL A\u00d1O 2020 A LAS 14:00 HORAS. CIFRAS  SUJETAS A VARIACI\u00d3N, EN PROCESO DE INTEGRACI\u00d3N Y CONSOLIDACI\u00d3N CON INFORMACI\u00d3N DE FISCAL\u00cdA GENERAL DE LA NACI\u00d3N.", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yvbq-tq9x", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:47.000Z", "createdAt": "2020-03-03T21:05:08.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:47.000Z", "data_updated_at": "2020-03-03T21:13:17.000Z", "columns_name": ["Sexo", "Escolaridad", "Cantidad", "C\u00f3digo DANE", "Clase de sitio", "M\u00f3vil Victima", "Zona", "Arma empleada", "Pa\u00eds de nacimiento", "M\u00f3vil Agresor", "Municipio", "Departamento", "Barrio", "D\u00eda", "Clase de empleado", "Estado civil"], "columns_field_name": ["sexo", "escolaridad", "cantidad", "c_digo_dane", "clase_de_sitio", "m_vil_victima", "zona", "arma_empleada", "pa_s_de_nacimiento", "m_vil_agresor", "municipio", "departamento", "barrio", "d_a", "clase_de_empleado", "estado_civil"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-03-03T21:13:17.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Estad\u00edsticas Nacionales", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "03/03/2020"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Estad\u00edsticas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n de las TIC"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n del Caquet\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Florencia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Caquet\u00e1"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Public Domain"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yvbq-tq9x", "link": "https://www.datos.gov.co/Estad\u00edsticas-Nacionales/HURTO-A-CABEZAS-DE-GANADO-PER\u00cdODO-DEL-01-DE-ENERO-/yvbq-tq9x", "owner": {"id": "iy7y-4bip", "user_type": "interactive", "display_name": "GOBERNACI\u00d3N DEL CAQUET\u00c1"}, "creator": {"id": "iy7y-4bip", "user_type": "interactive", "display_name": "GOBERNACI\u00d3N DEL CAQUET\u00c1"}}
{"resource": {"name": "IRCA ESP Ap\u00eda", "id": "yvfe-hy56", "parent_fxf": [], "description": "Publicaci\u00f3n del Indice de riesgo de calidad del agua para el consumo humano.", "attribution": "Empresas p\u00fablicas municipales de Ap\u00eda", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yvfe-hy56", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:48.000Z", "createdAt": "2019-08-14T20:26:43.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:48.000Z", "data_updated_at": "2022-04-26T15:07:59.000Z", "columns_name": ["Resultados del IRCA por muestra", "CLASIFICACION DE LA MUESTRA", "FECHA DE TOMA DE MUESTRA", "T\u00c9CNICA EMPLEADA CT - CF", "COLIFORMES FECALES", "PH", "CLORO RESIDUAL", "COLIFORMES TOTALES"], "columns_field_name": ["resultados_del_irca_por", "clasificacion_de_la_muestra", "fecha_de_toma_de_muestra", "t_cnica_empleada_ct_cf", "coliformes_fecales", "ph", "cloro_residual", "coliformes_totales"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2021-04-21T14:50:21.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Vivienda, Ciudad y Territorio", "domain_tags": ["agua potable"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2019-08-14"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Vivienda Ciudad y Territorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Empresas P\u00fablicas municipales de Ap\u00eda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "E.S.P. Empresas P\u00fablicas Municipales de Apia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Ap\u00eda"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Risaralda"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yvfe-hy56", "link": "https://www.datos.gov.co/Vivienda-Ciudad-y-Territorio/IRCA-ESP-Ap\u00eda/yvfe-hy56", "owner": {"id": "tynk-58tj", "user_type": "interactive", "display_name": "Empresas P\u00fablicas Municipales de Ap\u00eda E.S.P"}, "creator": {"id": "tynk-58tj", "user_type": "interactive", "display_name": "Empresas P\u00fablicas Municipales de Ap\u00eda E.S.P"}}
{"resource": {"name": "indice_de_la_informacion_clasificada_y_reservada", "id": "yvh5-3puw", "parent_fxf": [], "description": "cumplimiento del \u00cdndice de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica (ITA) requerido por la Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n mediante la Ley 1712 de 2014 y la Resoluci\u00f3n 1519 de 2020", "attribution": "Camara de Comercio de Tulu\u00e1", "attribution_link": "https://camaratulua.org/es/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-10-03T21:54:05.000Z", "createdAt": "2022-10-03T21:45:10.000Z", "metadata_updated_at": "2022-10-03T21:54:05.000Z", "data_updated_at": "2022-10-03T21:53:59.000Z", "columns_name": ["T\u00edtulo", "\u00c1rea Responsable de la Producci\u00f3n de la Informaci\u00f3n", "Responsable de la Informaci\u00f3n", "Excepci\u00f3n Parcial o Total", "Fecha de la Clasificaci\u00f3n", "Plazo de clasificaci\u00f3n o reserva", "Categor\u00eda", "Medio de Conservaci\u00f3n", "Estado de la Informaci\u00f3n", "Descripci\u00f3n del Fundamento Legal y Constitucional", "Idioma", "Fecha de Generaci\u00f3n de la Informaci\u00f3n"], "columns_field_name": ["t_tulo", "rea_responsable_de_la_producci", "responsable_de_la_informaci", "excepci_n_parcial_o_total", "fecha_de_la_clasificaci_n", "plazo_de_clasificaci_n_o", "categor_a", "medio_de_conservaci_n", "estado_de_la_informaci_n", "descripci_n_del_fundamento", "idioma", "fecha_de_generaci_n_de_la"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["T\u00edtulo", "\u00c1rea Responsable de la Producci\u00f3n de la Informaci\u00f3n", "Responsable de la Informaci\u00f3n", "Excepci\u00f3n Parcial o Total", "Fecha de la Clasificaci\u00f3n", "Plazo de clasificaci\u00f3n o reserva", "Nombre de la categoria de la informacion", "tipo de conservacion", "Estado de la Informaci\u00f3n", "Descripci\u00f3n del Fundamento Legal y Constitucional", "idioma", "Fecha de Generaci\u00f3n de la Informaci\u00f3n"], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {"view": "date_ymd", "align": "left"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-10-03T21:54:05.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Comercio, Industria y Turismo", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-09-29"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "No aplica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Comercio, Industria y Turismo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direccion Juridca"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "C\u00e1mara de Comercio de Tulu\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Tulu\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Valle del Cauca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yvh5-3puw", "link": "https://www.datos.gov.co/Comercio-Industria-y-Turismo/indice_de_la_informacion_clasificada_y_reservada/yvh5-3puw", "owner": {"id": "ucac-yfjs", "user_type": "interactive", "display_name": "CamaraComercioTulua"}, "creator": {"id": "ucac-yfjs", "user_type": "interactive", "display_name": "CamaraComercioTulua"}}
{"resource": {"name": "INSCRITOS POR METODOLOG\u00cdA", "id": "yvkz-yigc", "parent_fxf": [], "description": "Estudiantes inscritos por metodolog\u00eda varios periodos", "attribution": "Universidad del Quind\u00edo", "attribution_link": "https://www.uniquindio.edu.co/", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-06-10T15:44:41.000Z", "createdAt": "2022-06-10T15:06:57.000Z", "metadata_updated_at": "2022-06-10T15:44:41.000Z", "data_updated_at": "2022-06-10T15:44:30.000Z", "columns_name": ["Nacionalidad", "Ciudad_proce_colegio", "Sede", "Tipo", "Genero", "Modalidad", "Jornada", "Estrato", "Vigencia", "Metodologia", "Documento", "Estado_civil", "Depa_proce_colegio", "Depa_resi", "Ciudad_resi", "Facultad", "Programa"], "columns_field_name": ["nacionalidad", "ciudad_proce_colegio", "sede", "tipo", "genero", "modalidad", "jornada", "estrato", "vigencia", "metodologia", "documento", "estado_civil", "depa_proce_colegio", "depa_resi", "ciudad_resi", "facultad", "programa"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["Pregrado-Posgrado", "Nombre ciudades colombia", "Sedes uniquind\u00edo", "Inscritos", "Masculino-Femenino", "Posgrado-Pregrado", "Durna-Nocturna-Mixta", "Estrato sociecon\u00f3micos", "A\u00f1o de consulta", "Presencial-Distancia-Virtual", "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n", "Estado civil legal del estudiante inscrito ", "Nombre departamentos colombia ", "Nombre departamentos colombia ", "Nombre ciudades colombia", "Nombre facultades acad\u00e9micas ", "Nombre programas acad\u00e9micos "], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-06-10T15:44:41.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Educaci\u00f3n", "domain_tags": ["nacionalidad", "programa", "modalidad", "metodolog\u00eda", "jornada", "g\u00e9nero", "facultad", "estado civil", "acad\u00e9mico", "vigencias", "sede", "socioecon\u00f3mico"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.uniquindio.edu.co/"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-06-09"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Educaci\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina de Planeaci\u00f3n y Desarrollo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Universidad del Quind\u00edo"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Armenia"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Quind\u00edo"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | NoDerivatives 4.0 International License"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yvkz-yigc", "link": "https://www.datos.gov.co/Educaci\u00f3n/INSCRITOS-POR-METODOLOG\u00cdA/yvkz-yigc", "owner": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}, "creator": {"id": "r9f9-nfit", "user_type": "interactive", "display_name": "Universidad del Quindio"}}
{"resource": {"name": "Prestadores De Salud P\u00fablicos Habilitados En El Departamento Del Valle Del Cauca", "id": "yvm2-zrs3", "parent_fxf": [], "description": "Contiene informaci\u00f3n de los prestadores de servicios de salud p\u00fablicos habilitados  el departamento del Valle del Cauca.", "attribution": "Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yvm2-zrs3", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2023-09-08T21:17:54.000Z", "createdAt": "2020-10-29T13:05:52.000Z", "metadata_updated_at": "2023-09-08T21:17:54.000Z", "data_updated_at": "2023-09-08T21:17:47.000Z", "columns_name": ["Nombre del Prestador", "Razon Social del Prestador", "Codigo Clase de Prestador", "Nombre Codigo Clase de Prestador", "Fax", "Telefono 1", "Telefono 2", "Direcci\u00f3n", "Email", "Gerente", "Caracter", "Habilitado", "Fecha_Radicacion", "Fecha_Vencimiento", "dv", "clase de Persona", "Codigo naturaleza Juridica", "Numero Sede Principal", "ESE", "Nivel", "Naturaleza Juridica", "Departamento", "Municipio", "Codigo de Habilitaci\u00f3n"], "columns_field_name": ["nombre_del_prestador", "razon_social_del_prestador", "codigo_clase_de_prestador", "nombre_codigo_clase_de", "fax", "telefono_1", "telefono_2", "direcci_n", "email", "gerente", "caracter", "habilitado", "fecha_radicacion", "fecha_vencimiento", "dv", "clase_de_persona", "codigo_naturaleza_juridica", "numero_sede_principal", "ese", "nivel", "naturaleza_juridica", "departamento", "municipio", "codigo_de_habilitaci_n"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {"displayStyle": "email"}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-09-08T21:17:54.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_tags": ["prestadores de salud", "prestadores de salud p\u00fablicos", "informaci\u00f3n prestadores de salud"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-10-29"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Secretaria de Salud"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Cali"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Valle del Cauca"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yvm2-zrs3", "link": "https://www.datos.gov.co/dataset/Prestadores-De-Salud-P\u00fablicos-Habilitados-En-El-De/yvm2-zrs3", "owner": {"id": "upnp-kj8b", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca"}, "creator": {"id": "upnp-kj8b", "user_type": "interactive", "display_name": "Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca"}}
{"resource": {"name": "Esquema de Publicaci\u00f3n", "id": "yvwh-9ugr", "parent_fxf": [], "description": "El Esquema de Publicaci\u00f3n de Informaci\u00f3n es el instrumento del que disponen los sujetos obligados para informar, de forma ordenada, a la ciudadan\u00eda, interesados y usuarios, sobre la informaci\u00f3n publicada y que publicar\u00e1, conforme al principio de divulgaci\u00f3n proactiva de la informaci\u00f3n", "attribution": "FOVIS", "attribution_link": "http://www.fovis-sabaneta.gov.co/control/esquema-de-publicacion-de-informacion", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-09-28T20:37:48.000Z", "createdAt": "2022-09-28T20:15:38.000Z", "metadata_updated_at": "2022-09-28T20:37:48.000Z", "data_updated_at": "2022-09-28T20:37:43.000Z", "columns_name": ["Nombre o t\u00edtulo de la informaci\u00f3n", "Nombre del responsable de la producci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Medio de conservaci\u00f3n", "Idioma", "Nombre del responsable de la informaci\u00f3n:", "Categor\u00eda", "T\u00edtulo", "Descripci\u00f3n", "Lugar de consulta", "Fecha de generaci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Frecuencia de actualizaci\u00f3n", "Formato"], "columns_field_name": ["nombre_o_t_tulo_de_la", "nombre_del_responsable_de", "medio_de_conservaci_n", "idioma", "nombre_del_responsable_de_1", "categor_a", "t_tulo", "descripci_n", "lugar_de_consulta", "fecha_de_generaci_n_de_la", "frecuencia_de_actualizaci", "formato"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "URL", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-09-28T20:37:48.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Vivienda, Ciudad y Territorio", "domain_tags": ["informaci\u00f3n", "esquema de publicaci\u00f3n"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "http://www.fovis-sabaneta.gov.co/control/esquema-de-publicacion-de-informacion"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-09-23"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Normativa", "value": "http://www.fovis-sabaneta.gov.co/tema/normatividad"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Vivienda Ciudad y Territorio"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Sistemas"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Fondo de Vivienda de Inter\u00e9s Social Sabaneta"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Sabaneta"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Antioquia"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yvwh-9ugr", "link": "https://www.datos.gov.co/Vivienda-Ciudad-y-Territorio/Esquema-de-Publicaci\u00f3n/yvwh-9ugr", "owner": {"id": "2isy-cqw3", "user_type": "interactive", "display_name": "Laura Johana Rave Arenas"}, "creator": {"id": "2isy-cqw3", "user_type": "interactive", "display_name": "Laura Johana Rave Arenas"}}
{"resource": {"name": "Esquema de Publicaci\u00f3n de Informaci\u00f3n CASUR", "id": "yvyq-cwj2", "parent_fxf": [], "description": "Esquema de Publicaci\u00f3n de Informaci\u00f3n CASUR", "attribution": "Caja de Sueldos de Retiro de la Polic\u00eda Nacional", "attribution_link": "https://www.datos.gov.co/d/yvyq-cwj2", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-07-15T19:41:50.000Z", "createdAt": "2020-11-30T15:50:36.000Z", "metadata_updated_at": "2022-07-15T19:41:50.000Z", "data_updated_at": "2020-12-01T20:26:11.000Z", "columns_name": ["Medio Conservaci\u00f3n", "Custodio", "Propietario", "Contenedor", "Disponibilidad", "Integridad", "Confidencialidad", "Disponible", "Publicable", "Formato", "Unidades", "Nombre del activo", "Categor\u00eda", "Tipo de activo", "Proceso", "Idioma", "ID", "Descripci\u00f3n / Observaciones"], "columns_field_name": ["medio_conservaci_n", "custodio", "propietario", "contenedor", "disponibilidad", "integridad", "confidencialidad", "disponible", "publicable", "formato", "unidades", "nombre_del_activo", "categor_a", "tipo_de_activo", "proceso", "idioma", "id", "descripci_n_observaciones"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-11-30T15:58:04.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Seguridad y Defensa", "domain_tags": ["informaci\u00f3n", "esquema", "publicaciones"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-11-30"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Defensa"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Oficina Asesora de Planeaci\u00f3n e Inform\u00e1tica"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Caja de Sueldos de Retiro de la Polic\u00eda Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yvyq-cwj2", "link": "https://www.datos.gov.co/Seguridad-y-Defensa/Esquema-de-Publicaci\u00f3n-de-Informaci\u00f3n-CASUR/yvyq-cwj2", "owner": {"id": "d5yn-d8jn", "user_type": "interactive", "display_name": "CAJA DE SUELDOS DE RETIRO DE LA POLIC\u00cdA NACIONAL"}, "creator": {"id": "d5yn-d8jn", "user_type": "interactive", "display_name": "CAJA DE SUELDOS DE RETIRO DE LA POLIC\u00cdA NACIONAL"}}
{"resource": {"name": "Registro de Activos de Informaci\u00f3n: Direcci\u00f3n Ejecutiva de Administraci\u00f3n Judicial \u2013 Unidades", "id": "yw28-mj5v", "parent_fxf": [], "description": "Por el cual se adoptan los Instrumentos de Gesti\u00f3n de la Informaci\u00f3n P\u00fablica: \u00cdndice de Informaci\u00f3n Clasificada y Reservada y Registro de Activos de Informaci\u00f3n de las unidades que hacen parte del Consejo Superior de la Judicatura y de la Direcci\u00f3n Ejecutiva de Administraci\u00f3n Judicial - Acuerdo 11683 de 2020.", "attribution": "Consejo Superior de la Judicatura - CENDOJ", "attribution_link": "https://www.ramajudicial.gov.co/web/centro-de-documentacion-judicial/registro-activos-de-informacion", "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2020-12-21T15:59:26.000Z", "createdAt": "2020-12-21T15:50:59.000Z", "metadata_updated_at": "2020-12-21T15:59:26.000Z", "data_updated_at": "2020-12-21T15:59:26.000Z", "columns_name": ["Idioma", "Nombre del responsable de la informaci\u00f3n", "ID", "Informaci\u00f3n publicada o disponible", "Nombre o t\u00edtulo de la informaci\u00f3n", "Nombre o t\u00edtulo de la categor\u00eda de informaci\u00f3n", "Lugar de Consulta", "Descripci\u00f3n del contenido la categor\u00eda de informaci\u00f3n", "Formato", "Medio de conservaci\u00f3n y/o soporte"], "columns_field_name": ["idioma", "nombre_del_responsable_de", "id", "informaci_n_publicada_o", "nombre_o_t_tulo_de_la", "nombre_o_t_tulo_de_la_categor", "lugar_de_consulta", "descripci_n_del_contenido", "formato", "medio_de_conservaci_n_y_o"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2020-12-21T15:59:26.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Justicia y Derecho", "domain_tags": ["consejo superior de la judicatura", "deaj", "unidades de la deaj", "direcci\u00f3n ejecutiva de administraci\u00f3n judicial"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_URL-Documentaci\u00f3n", "value": "https://www.ramajudicial.gov.co/web/centro-de-documentacion-judicial/registro-activos-de-informacion"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2020-12-02"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Justicia y del Derecho"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Direcci\u00f3n Ejecutiva de Administraci\u00f3n Judicial - Unidades"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "Consejo Superior de la Judicatura"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Nacional"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Bogot\u00e1 D.C."}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yw28-mj5v", "link": "https://www.datos.gov.co/Justicia-y-Derecho/Registro-de-Activos-de-Informaci\u00f3n-Direcci\u00f3n-Ejecu/yw28-mj5v", "owner": {"id": "itp6-vejq", "user_type": "interactive", "display_name": "Centro de Documentaci\u00f3n Judicial"}, "creator": {"id": "itp6-vejq", "user_type": "interactive", "display_name": "Centro de Documentaci\u00f3n Judicial"}}
{"resource": {"name": "INDICE DE INFORMACI\u00d3N CLASIFICADA Y RESERVADA", "id": "yw4v-4ame", "parent_fxf": [], "description": "", "attribution": null, "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2022-10-26T16:08:41.000Z", "createdAt": "2022-10-26T16:03:42.000Z", "metadata_updated_at": "2022-10-26T16:08:41.000Z", "data_updated_at": "2022-10-26T16:08:35.000Z", "columns_name": ["Plazo de clasificaci\u00f3n o reserva", "Medio de conservaci\u00f3n y/ o soporte", "Idioma", "Nombre o titulo de la informaci\u00f3n", "Objetivo leg\u00edtimo de la excepci\u00f3n", "Nombre o titulo de la categoria de la informaci\u00f3n", "Fundamento constitucional o legal.", "Informacion Publica Reservada", "Informacion Publica Clasificada", "Informacion Publica", "Nombre del responsable de la producci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Fecha de generaci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "Descripci\u00f3n del contenido de la informacion", "Excepci\u00f3n total o parcial", "Nombre del responsable de la informaci\u00f3n"], "columns_field_name": ["plazo_de_clasificaci_n_o", "medio_de_conservaci_n_y_o", "idioma", "nombre_o_titulo_de_la_1", "objetivo_leg_timo_de_la", "nombre_o_titulo_de_la", "fundamento_constitucional", "informacion_publica_reservada", "informacion_publica_1", "informacion_publica", "nombre_del_responsable_de", "fecha_de_generaci_n_de_la", "descripci_n_del_contenido", "excepci_n_total_o_parcial", "nombre_del_responsable_de_1"], "columns_datatype": ["Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Number", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2022-10-26T16:08:41.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": [], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Municipal"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2022-"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Semestral"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "GESTION DOCUMENTAL"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "E.S.E. Mar\u00eda Auxiliadora Garz\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Garz\u00f3n"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Huila"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/yw4v-4ame", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/INDICE-DE-INFORMACI\u00d3N-CLASIFICADA-Y-RESERVADA/yw4v-4ame", "owner": {"id": "7b6k-2r98", "user_type": "interactive", "display_name": "ESEMAGHC"}, "creator": {"id": "7b6k-2r98", "user_type": "interactive", "display_name": "ESEMAGHC"}}
{"resource": {"name": "SIVIGILA ESE HOSPITAL REGIONAL DE CHIQUINQUIR\u00c1", "id": "ywax-ppip", "parent_fxf": [], "description": "La siguiente base de datos presenta el informe SIVIGILA  de la ESE Hospital Regional de Chiquinquir\u00e1.", "attribution": "ESE Hospital Regional de Chiquinquir\u00e1", "attribution_link": null, "contact_email": null, "type": "dataset", "updatedAt": "2024-01-19T20:20:07.000Z", "createdAt": "2021-11-12T22:04:09.000Z", "metadata_updated_at": "2024-01-19T20:20:05.000Z", "data_updated_at": "2024-01-19T20:20:07.000Z", "columns_name": ["ESTRATO SOCIO-ECONOMICO", "MUNICIPIO DE PROCEDENCIA", "DEPARTAMENTO DE RESIDENCIA", "MUNICIPIO DE RESIDENCIA", "SEXO", "UNIDAD NOTIFICADORA", "PAIS DE PROCEDENCIA", "FECHA REPORTE", "EDAD", "NOMBRE DEL EVENTO", "DEPARTAMENTO DE PROCEDENCIA", "PAIS DE RESIDENCIA", "TIPO DE IDENTIFICACION", "NACIONALIDAD"], "columns_field_name": ["estrato_socio_economico", "municipio_de_procedencia", "departamento_de_residencia", "municipio_de_residencia", "sexo", "unidad_notificadora", "pais_de_procedencia", "fecha_reporte", "edad", "nombre_del_evento", "departamento_de_procedencia", "pais_de_residencia", "tipo_de_identificacion", "nacionalidad"], "columns_datatype": ["Text", "Number", "Text", "Text", "Text", "Number", "Number", "Calendar date", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text", "Text"], "columns_description": ["", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], "columns_format": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "provenance": "official", "lens_view_type": "tabular", "lens_display_type": "table", "blob_mime_type": null, "hide_from_data_json": false, "publication_date": "2023-01-13T15:44:09.000Z"}, "classification": {"categories": [], "tags": [], "domain_category": "Salud y Protecci\u00f3n Social", "domain_tags": ["sivigila", "enfermedades", "salud"], "domain_metadata": [{"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Idioma", "value": "Espa\u00f1ol"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Cobertura-Geogr\u00e1fica", "value": "Departamental"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Fecha-Emisi\u00f3n-(aaaa-mm-dd)", "value": "2021-11-12"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-Datos_Frecuencia-de-Actualizaci\u00f3n", "value": "Anual"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Sector", "value": "Salud y Protecci\u00f3n Social"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_\u00c1rea-o-dependencia", "value": "Comunicaciones"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Nombre-de-la-Entidad", "value": "E.S.E. Hospital Regional de Chiquinquir\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Orden", "value": "Territorial"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Municipio", "value": "Chiquinquir\u00e1"}, {"key": "Informaci\u00f3n-de-la-Entidad_Departamento", "value": "Boyac\u00e1"}]}, "metadata": {"domain": "www.datos.gov.co", "license": "Creative Commons Attribution | Share Alike 4.0 International"}, "permalink": "https://www.datos.gov.co/d/ywax-ppip", "link": "https://www.datos.gov.co/Salud-y-Protecci\u00f3n-Social/SIVIGILA-ESE-HOSPITAL-REGIONAL-DE-CHIQUINQUIR\u00c1/ywax-ppip", "owner": {"id": "djp6-gq4v", "user_type": "interactive", "display_name": "E.S.E. HOSPITAL REGIONAL DE CHIQUINQUIRA"}, "creator": {"id": "djp6-gq4v", "user_type": "interactive", "display_name": "E.S.E. HOSPITAL REGIONAL DE CHIQUINQUIRA"}}
